\documentclass[UTF8]{ctexart}
\usepackage{geometry}  
\usepackage{tipa}
\geometry{top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm}


\begin{document}

hardcore /_hɑːdˌkɔː_/ a.狂热的 硬核的
mob /_mɒb_/ n.暴民
spawn  /_spɔːn_/ v.产卵 n.卵
deplete /_dɪˈpliːt_/ v.大量消耗 
strip /_strɪp_/ n.条 (陆地,海域)带状地带 队服 脱衣舞 商业街 连环画 v.扒去(衣服) 表演脱衣舞 剥去(一层) 从(某处)拿走所有东西 拆开(机器) 剥夺He was disgraced and stripped of his title.
comic strip n.(常登载于报纸上的)连环漫画
undress /_ʌnˈdres_/ v.脱衣服 n.裸体
plank /_plæŋk_/ n.木板
oak /_əʊk_/橡木
trapdoor /_træpdɔː_/ n.活板门
spruce /_spruːs_/ n.云杉木 v.收拾整洁 a.整洁的
birch /_bɜːtʃ_/ n.白桦树
acacia /_əˈkeɪʃə_/ n.金合欢
mangrove /_mæŋɡrəʊv_/ n.红树林
crimson /_krɪmzn_/ a.深红色的
warped /_wɔːpt_/ a.扭曲的
stem /_stem_/ n.茎
hypha /_haɪfə_/ (pl.) hyphae /_haɪˌfi_/ n.菌丝 
slab /_slæb_/ n.厚板 
cobblestone /_kɒblstəʊn_/ n.鹅卵石
moss /_mɒs_/ n.苔藓 
chisel /_ˈtʃɪzl_/ n.凿子 v.凿
chiselled /_tʃɪzld_/ a.轮廓鲜明的(脸)
granite /_ɡrænɪt_/ n.花岗岩
diorite /_daɪəˌraɪt_/ n.闪长岩
andesite /_ændɪˌsaɪt_/ n.安山岩
slate /_sleɪt_/ n.石板 候选人名单 平板电脑 v.批评The critics slated his latest production. 计划The houses were first slated for demolition five years ago 推举 I was told that I was being slated for promotion.
tile  /_taɪl_/ n.瓦片 瓷砖 v.贴瓷砖
nether /_neðə_/ a.下面的 
basalt /_bæsɔːlt_/ n.玄武岩
glide /_ɡlaɪd_/ v.滑动 滑翔 n.滑动
purpure /_'pəpjʊə_/ a.紫色的
pillar /_pɪlə_/ n.柱子
lapis /_læpəs_/ lazuli /_læzjʊli_/ lapis lazuli 天青石
quartz /_kwɔːts_/ n.石英
amethyst /_æməθɪst_/ n.紫水晶
oxidise /_ɒksɪdaɪs_/ v.氧化 生锈
lime /_laɪm_/ n.酸橙 石灰 v.加石灰
cyan /_saɪən_/ n.青色 
magenta /_məˈdʒentə_/ n.洋红色
terracotta /_terəˈkɒtə_/ n.赤陶土 棕橙色
pane /_peɪn_/ n.窗玻璃 
banner /_ˈbænə_/ n.横幅
podzol /_pɒdzɔ:l_/ n.灰壤
mycelium /maɪ'si:lɪəm/ n.菌丝体 
gravel /_ɡrævl_/ n.沙砾 
calcite /_kælsaɪt_/ n.方解石
tuff /_tʌf_/ n.凝灰岩 
magma /_mæɡmə_/ n.岩浆
bud /_bʌd_/n.芽
wart /_wɔːt_/ n.疣
sapling /_sæplɪŋ_/ n.幼树
propagule /_prɒpəgju:l_/ n.繁殖芽体
azalea /_əˈzeɪliə_/ n.杜鹃花
fern /_fɜːn_/ n.蕨类植物
poppy /_pɒpi_/ n.罂粟
orchid /_ɔːkɪd_/ n.兰花
allium /_æliəm_/ n.葱属植物
azure /_æʒə_/ a.天蓝色的
bluet /_b'lu:t_/ n.矢车菊 
tulip /_tjuːlɪp_/ n.郁金香
oxeye /_ɒksaɪ_/ n.牛眼菊
daisy /_deɪzi_/ n.雏菊
cornflower /_kɔːnflaʊə_/ n.矢车菊
petal /_petl_/ n.花瓣
spore /_spɔː_/ n. 孢子
cane /_keɪn_/ n.手杖 (某些植物,如竹或甘蔗的)茎 (用于制作家具等的)竹竿 v.用藤条鞭打
cactus /_kæktəs_/ n.仙人掌
sprout /_spraʊt_/ v.发芽 涌出 长出 n.芽
vine /_vaɪn_/ n.藤
twist /_twɪst_/ v.使弯曲 转动 扭伤 歪曲 蜿蜒 n.转弯
lilac /_laɪlək_/ n.丁香
peony /_piːəni_/ n.牡丹
lichen /_laɪkən_/ n.地衣
pickle /_pɪkl_/ n.泡菜(尤指酸黄瓜) v.腌渍
kelp /_kelp_/ n.海带
honeycomb /_hʌnikəʊm_/ n.蜂巢
catalyst /_kætəlɪst_/ n.催化剂
cobweb /_kɒbweb_/ n.蜘蛛网 
cartography /_kɑːˈtɒɡrəfi_/ n.制图学
fletcher /_flɛtʃər_/ n/制箭者
smith /_smɪθ_/ n.铁匠
loom /_luːm_/ n.织布机 v.织布 赫然耸现 逼近 
blast /_blɑːst_/ n.爆炸 强劲气流 轰鸣 严厉的批评 狂欢 群发的电子邮件 v.炸毁 轰鸣 严重批评 猛击 (用水)喷射 使植物毁于疾病,冷,热 int.该死
anvil /_ænvɪl_/ n.铁砧
chipped a.有缺口的
compost /_kɒmpɒst_/ n.堆肥 v.把...制成堆肥 施堆肥于
jukebox /_dʒuːkbɒks_/ n.自动点歌机
enchant /_ɪnˈtʃɑːnt_/ v.使陶醉 对...用魔法
enchanting /_ɪnˈtʃɑːntɪŋ_/ a.迷人的  
scaffold /_skæfəʊld_/ n.脚手架 断头台
lectern /_lektən_/ n.讲台
ominous /_ɒmɪnəs_/ a.不祥的
infest /_ɪnˈfest_/ v.大量滋生 
calibrate /_kælɪbreɪt_/ n.校准
piston /_pɪstən_/ n.活塞
dispense /_dɪˈspens_/ v.分配 提供(服务)The organization dispenses free healthcare to the poor. 发(药)A pharmacist will never dispense a prescription unless he or she knows it is genuine.
pickaxe /_pɪkæks_/ n.镐子
salmon /_sæmən_/ n.鲑鱼
puffer /_pʌfə_/ n.河豚
axolotl /æksə'lɒtl/ n.蝾螈
tadpole /_tædpəʊl_/ n.蝌蚪
lava /_lɑːvə_/ n.熔岩
quill /_kwɪl_/ n.羽毛笔  (豪猪的)棘刺 翎(鸟的翅膀或尾部的大羽毛) 
elytra /_ɛlɪtrə_/ n.鞘翅 
sword /_sɔːd_/ n.剑 刀
trident /_ˈtraɪdnt_/ n.三叉戟
shield /_ʃiːld_/ n.盾牌 防护层 v.保护
helmet /_helmɪt_/ n.头盔
totem /_təʊtəm_/ n.图腾
crossbow /_krɒsbəʊ_/ n.弩
spectral /_spektrəl_/ n.幽灵般的 光谱的
jacket potato n.(带皮的)烤土豆
stew /_stjuː_/ n.炖菜 v.炖 思考(be in a stew about 心烦意乱)
mundane /_mʌnˈdeɪn_/ n.平凡的
potion /_pəʊʃn_/ n.药水
regenerate /_rɪˈdʒenəreɪt_/ v.再生
linger /_lɪŋɡə_/  v.缓慢消失The faint smell of her perfume lingered in the room. 逗留She lingered for a few minutes to talk to Nick. 持续看His eyes lingered on the diamond ring on her finger. 苟延残喘He lingered on for several months after the heart attack.
scrap /_skræp_/ n.碎片 一丁点 残羹剩饭 scraps 废品 打架 v.废弃 打架
squabble /_ˈskwɒbl_/ v.(为小事)发生口角
ingot /_ɪŋɡət_/ n.锭
hide /_haɪd_/ n.皮毛
sac /_sæk_/ n.气囊 液囊
scute /_skju:t_/ n.鳞甲
nautilus /_nɔːtɪləs_/ n.鹦鹉螺
glister /_ɡlɪstə_/ v.闪耀 (钻石类)
ghast /_gɑ:st_/ a.可怕的 
snout /_snaʊt_/ n.鼻子(多用于猪 衅于人) 枪管
angler /_æŋɡlə_/ n.垂钓者
sherd /_ʃɜːd_/ n.碎片 =shard
archer /_ɑːtʃə_/ n.弓箭手
template /_templeɪt_/ n.模板
sentry /_ˈsentri_/ n.警卫 哨兵
trim /_trɪm_/ v.装饰(点缀) 修剪 切去(trim your sails 见风使舵 减少开支 trim down 减少 ) n.修剪 饰物 (in good trim 健康极佳)a.精心管照的 苗条的  in
vex /_veks_/ v.使烦恼
dune /_djuːn_/ n.沙丘
riptide /'rɪpˌtaɪd/ n.激流 
spire /_spaɪə_/ n.尖塔
projectile /_prəˈdʒektaɪl_/ n.导弹 a.迅速有力的
respiration /_respəˈreɪʃn_/ n.呼吸
aqua /_ækwə_/ n.湖绿色 (pl.aquas) 水 (pl.aquae)
affinity /_əˈfɪnəti_/ n.喜好 类同
budding /_bʌdɪŋ_/ v.开始发展的 发芽的
thorn /_θɔːn_/ n.荆棘
arthropod /_ɑːθrəpɒd_/ n.节肢动物 
loot /_luːt_/ v.抢劫 偷走 n.战利品 赃物 钱
booty /_ˈbuːti_/ n.赃物 战利品 (赢得,购买,得到的)贵重物品 屁股
buttock /_ˈbʌtək_/ n.屁股的一半
loo /_luː_/ n.厕所 盥洗室
lure /_lʊə_/ v.引诱 n.诱饵 
impale /_ɪmˈpeɪl_/ v.刺穿 
pierce /_pɪəs_/ v.刺穿
allay /_əˈleɪ_/ v.减轻
donkey /_dɒŋki_/ n.驴
guardian /_ɡɑːdiən_/ n.监护者 
mite /_maɪt_/ n.一点 小虫子(螨) 小孩子
squid /_skwɪd_/ n.鱿鱼
bane /_beɪn_/ n.祸根 造成困扰的事物
husk /_hʌsk_/ n.外皮 v.去皮
golem /_ɡəʊləm_/ n.假人(有生命的泥人 机器人)
llama /_lɑːmə_/ n.美洲驼
mule /_mjuːl_/ n.骡子
ocelot /_ɒsəlɒt_/ n.豹猫
brute /_bruːt_/ n.暴君 
pillage /_pɪlɪdʒ_/ v.掠夺
silverfish /_sɪlvəfɪʃ_/ n.蠹虫 
stray /_streɪ_/ v.走失 走神 (婚后)沾花惹草 a.(宠物)走失的 零星的 n.走失的宠物 离群者
stride /_straɪd_/ v.大步走
vindicatoe /_vɪndɪkeɪt_/ v.辩护
privet /_ˈprɪvɪt_/ n.女贞树
the (very) last 最不可能…的
be involved in  包括…中
mysterious /_mɪˈstɪəriəs_/ a.神秘的
nonsense /_ˈnɒnsns_/ n.胡话
tosh /_tɒʃ_/ n.胡话
load of old tosh 胡说八道
beefy /_ˈbiːfi_/ a.巨大的
hardly /_ˈhɑːdli_/ ad.几乎没有
with hardly any neck 几乎没有脖子
crane /_kreɪn_/ n.吊车 鹤v. 伸长（脖子）看
spy on sb. 秘密监视
good-for-nothing a.一无是处的
shudder /_ˈʃʌdə(r)_/ v.(因寒冷,害怕或激动)发抖 (机器)震动 n.抖
mix with 与…混在一起
dull /_dʌl_/ a.昏暗的(天气) 无趣的 不明亮的(颜色) 低沉的(声音) 隐约的(疼痛) 迟钝的(人) 不景气的(贸易) v.使麻木 使(人)迟钝 使(声音,色彩)变低沉,无光泽 
dreary /_ˈdrɪəri_/ a.沉闷的 枯燥无味的
suggest /_səˈdʒest_/ v.暗示 建议 推荐
hum /_hʌm_/ v.哼(曲子)
boring /_ˈbɔːrɪŋ_/ a.无聊的 令人生厌的
gossip /_ˈɡɒsɪp_/ n.流言蜚语 碎言碎嘴的人 闲聊 v.传播流言蜚语 gossip away 闲聊个不停
tawny  /_ˈtɔːni_/ a.茶色的 
flutter /_flʌtə(r)_/ v.振(翅) 翩翩飞舞The butterfly fluttered from flower to flower. (心/脉搏)震动I could feel a fluttering pulse. 飘动the flutter of wings 颤动She felt a flutter of excitement. n.振动 小赌注to have a flutter on the horses 慌乱Her sudden arrival caused quite a flutter.  (心脏的)砰砰乱跳 Her heart gave a flutter when she saw him.
briefcase /_ˈbriːfkeɪs_/ n. 公文包
peck /_pek_/ v.(鸟)啄;匆匆地轻吻面颊/额头等
tantrum /_'tæntrəm_/ n.耍脾气
have a tantrum 小孩子发脾气
throw a tantrum 成年人发脾气
cereal /_'sɪrɪəl_/ n.麦片
little tyke /_taɪk_/小淘气
chortle /_'tʃɔrtl_/ v.哈哈大笑
peculiar /_ɪˈkjuːliə_/ a.奇怪的 
jerk /_dʒɜːk_/v. 猛拉He jerked the phone away from her.(jerk out 猛地掏出) 扭(头) n.急拉 蠢人He was acting like a complete jerk. 腌制后放在木火上烤的肉 jerk chicken
jerky /_ˈdʒɜːki_/ a.颠簸的 n.干牛肉
tabby /_ˈtæbi_/ a.斑纹的
up the road 沿着道路前进
put/drive...out of one's mind 忘掉
gave oneself a little shake 定了定神
pull /_pʊl_/ v.拉 (车)移动 吸引  pull oneself together振作起来 pull together 齐心协力 pull into 驶入 n.拉
For a second 一会儿 For the moment 暂时
can’t help doing 情不自禁地做某事 can’t help to do 不能帮忙做某事
cloak /_kləʊk_/ n.斗篷 
get-up n.奇装异服
drum /_drʌm_/ n.鼓 桶 v.敲打
steer /_stɪə(r)_/ v.驾驶 引导 n.建议 肉用公牛
steering /_ˈstɪərɪŋ_/ n.驾驶装置 steering wheel 方向盘
weirdo /_'wɪədəʊ_/ n.古怪的人 
was enraged to see that 看到...使生气
emerald /_'emərəld_/ a.翠绿色的 n.翡翠 
The nerve of him 真不知羞耻
it struck sb. that 让某人突然想起
stunt /_stʌnt_/ n.特技表演 v.阻碍 
speed /_spiːd_/ v.加速 快速运送 超速行驶 
sit with one's back to the window 背对窗户坐着
yell at 对...吼叫
make a tellphone call 打电话
tin /_tɪn_/ n.金属罐 锡 听
uneasy /_ʌnˈiːzi_/  a.不安的,不自在的 忧虑的
doughnut donut /_ˈdəʊnʌt_/ n.甜甜圈
stop dead 突然停住
be rooted to the spot 呆在原地
sit frozen (in the chair) 一动不动
think better of sth. 重新考虑后决定不做
fear flood sb. 恐惧笼罩了他
dash /_dæʃ_/ v.猛冲 
snap /_snæp_/ n.照片 (尤指关上或断裂的声音)啪嗒声 子母扣 v.厉声说,不耐烦地说 折断 拍照 咬 snap at 关上 一下子无法自持 用子母扣扣 a.仓促的 int.(在“对儿”牌游戏中出现同样的牌时喊的)对儿 (对于两件相同事物表示惊讶)真巧
dial /_ˈdaɪəl_/ v.拨打 n.表盘
receiver /_rɪˈsiːvə(r)_/ n.(电话)听筒
stroke /_strəʊk_/ v.轻抚 轻拭 待(某人)非常好 n.(成功的)举动 中风 一笔 击球(动作) 划水动作 游泳姿势 钟声 
there is no point in doing sth 做什么是没有意义的
all the same 尽管如此
sb. walk (straight) into someone 撞个(满怀)
mumble /_ˈmʌmbl_/  v.嘟嘟囔囔
mutter /_ˈmʌtə(r)_/ v.喃喃自语
murmur /_mɜːmə(r)_/ v.默默低语
stumble /_ˈstʌmbl_/ v.绊倒 蹒跚而行 (不顺地)说
squeaky /_ˈskwiːki_ / a.短促尖叫的 
It was st.(a few seconds) before 直到...才
on the contrary 正相反 be contrary to sth 与...相反
be knocked to the ground 被撞倒在地
split into a wild smile 绽放出灿烂的笑容
make sb. stare 使某人大吃一惊
rejoice / _rɪˈdʒɔɪs_/ v.非常高兴  
hug sb. around the middle 抱住某人的腰
rattle /_ˈrætl_/ v.吱吱作响 使慌乱
rattled /_ˈrætld_/ a.紧张的
improve one's mind 使某人心情好转
spot /_spɒt_/ n.地点 斑 少量 节目v.发现 让步 a.现货交易的
shoo (语气词) 去(赶走动物)
shan't=shall not 绝不
in time 及时 on time 准时
put sb. to bed安顿...睡觉
stern /_stɜːn_/ a.严厉的 n.船尾
over to sb. 轮到
allow oneself a grin 情不自禁咧嘴一笑
downpour /_ˈdaʊnpɔː(r)_/ n.倾盆大雨
bonfire /_ˈbɒnfaɪə_/n.篝火
as far apart as 霄壤之别
shooting star 流星雨
petunia /_pəˈtju:niə_/ n.牵牛花
clear one's throat 清嗓子
as sb. expected 不出所料
one lot 那些...人
have something/nothing/anything to do with 与...有关系
purse lips /_pɜːs_/ 噘嘴唇
sip tea /_sɪp_/抿茶
as causally as one could 装作漫不经心
stiff /_'stɪf_/ a.硬的 僵硬的(肌肉) 稠的 艰难的 不友好的 高昂的酒精度数高的 ad.非常 be bored stiff (冻)僵The clothes on the washing line were frozen stiff. n.死尸 v.诈骗 不给小费
horrible /_ˈhɒrəbl_/ a.糟糕的 可怕的
one's heart sinking horribly 心突然往下一沉 
creep /_kriːp_/ v.匍匐前进 creep into 轻手轻脚走 n.马屁精 讨厌鬼
peer /_pɪə(r)_/ v.仔细看 n.同龄人 peer (down) into 朝(下方)看 peer at sth. 看...
as though 好像
a pair of 一对夫妇
turn it all over in one's mind 思绪万千
even if/though (虚拟/真实) 即使
there is no reason for sb. to do sth. 对某人来说没有理由做某事
yawn /_jɔːn_/ v.打哈欠 n.哈欠
show no sigh of 毫无...迹象
so much as 甚至于
fix eyes on sth. 目不转睛看...
unblinkingly 眼睛不眨的
twitch /_twɪtʃ_/ v.抖动 tail twitched 尾巴抖动 抽搐 猛拉 n.抽动 晃动
eys narrowed 眯上眼睛
one's a. n. =the a. of one's n.
tuck /_tʌk_/ v.塞进 tuck into 塞入
buckle /_ˈbʌkl_/n.(皮带等的)锁扣 v.弯曲
spectacles /_ˈspɛktəklz_/ n.眼睛 壮观的景象 
spectacle n.壮观的景象
crook /_krʊk_/ n.骗子 弯曲处 v.使弯曲
crooked /_ˈkrʊkɪd_/ a.弯曲的
rummage /_ˈrʌmɪdʒ_/ v.翻找 n.翻找
chuckle /_ˈtʃʌkl_/ v.轻笑 ~at n.轻笑
should have done 早应该做
the sight of ... ...的样子
flicker /_ˈflɪkə(r)_/ v.闪烁 n.闪烁 (身体部位)小而快的动作 a flicker of 一闪而过
pinprick /_ˈpɪnprɪk_/ n.小点
bead /_biːd_/ 珠子
beady /_ˈbiːdi_/ ad.(眼睛)珠子般的 
beady-eyed 眼尖的
slip /_slɪp_/ v.滑下,滑倒,滑落 溜 悄悄放在 陷入 n.滑倒 纸条 小错误
go out 熄灭
fancy /_ˈfænsi_/ v.想要 对...倾慕 竟然 自以为是,自命不凡 认为...会成功Which horse do you fancy in the next race? (fancy oneself 认为...很了不起) 认为She fancied (that) she could hear footsteps. (表示惊奇或震惊)真想不到Fancy! She's never been in a plane before. a.花哨的 异常复杂的 奢华的 (食物)高档的 n.想象力 爱好 花色小蛋糕
whim /_wɪm_/ n.心血来潮 
bun /_bʌn_/ n.圆发髻 圆面包 hair is drawn into a (tight) bun 头发被卷成(紧的)发髻
frill /_frɪl_/ n.(衣服,窗帘)荷叶边 不实用的装饰frills
ruffle /_ˈrʌfl_/ n.花边 v.弄乱 激怒 ruffle hair 摸头发(呼啦呼啦毛)
flock /_flɒk_/ n.一大群
bound /_baʊnd_/ a.很可能会 有义务(做某事)We are not bound by the decision. 因...受阻 be bound to do sth. 什么事一定会发生Strike-bound travellers face long delays. 准备前往(某地)homeward bound 在回家途中 v.跳跃着跑 形成...的边界 n.跳跃
bounds /_baʊndz_/ n.范围 out of bounds 越界的
lose sb's head 失去理智
precious /_ˈpreʃəs_/ a.珍贵的
irritate /_ˈɪrɪteɪt_/ n.令人烦恼的事物
irritable /_ˈɪrɪtəbl_/ a.易怒的
downright /_ˈdaʊnraɪt_/ ad.(负面事物)彻头彻尾地
in broad daylight 在光天化日之下
swap rumorous 传播谣言
sideways /_ˈsaɪdweɪz_/ a.侧着的She slid him a sideways glance. ad.侧着地She sat sideways on the chair. 从,向一侧He looked sideways at her.
on the very day 在那一天 at the very moment 在现在
find out 找出
glance at 一瞥
Would sb. care for sth 想要一点...吗
sherbet /_ˈʃɜːbət_/ n.水果冰糕
fond /_fɒnd_/ a.喜爱的
be rather fond of 相当喜欢
sensible /_ˈsensəbl_/ a.明智的 合理的 通情达理的 朴素实用的 认识到I am sensible of the fact that mathematics is not a popular subject.
surely /_ˈʃʊəli_/ 无疑
flinch /_flɪntʃ_/ v.退缩 (~at sth) (~away)
unstick /_ʌnˈstɪk_/ v.使脱落
exasperated /_ɪɡˈzæspəreɪtɪd_/ a.恼怒的
flatter /_flætə(r)_/ v.奉承 you flatter me 您过奖了
too...to do sth. 太...而不能
blush /_blʌʃ_/ v.脸红
earmuffs /_ˈɪəmʌfs_/ n.耳罩
be nothing to 和...比算不了什么
sth be flying around 被传开
reach the point 谈到正题
it was plain that... 显然
piercing /_ˈpɪəsɪŋ_/ a.锐利的
press on 坚定而继续
turn up 出现
gasp /_ɡɑːsp_/ v.倒吸气
bow one's head 低下头
reach out 伸手
pat /_pæt_/ v.拍 pat one on the shoulder 拍某人肩膀
somehow ad.以某种方式
glum /_ɡlʌm_/ a.忧郁的
falter /_ˈfɔːltə(r)_/ v.衰弱The economy shows no signs of faltering.结巴His voice faltered as he began his speech. 犹豫 She walked up to the platform without faltering.
astound /_əˈstaʊnd_/ v.使震惊 
astounding /_əˈstaʊndɪŋ_/ a.令人震惊的
in the name of heaven/god 看在上帝的份上
lace /_leɪs_/ n.蕾丝 花边
give a great sniff 深吸一口气
make sense 可以理解
faint /_feɪnt_/ a.微弱的a faint glow 微小的They don't have the faintest chance of winning. 不积极的a faint show of resistance 晕眩的She suddenly felt faint. v.昏厥 n.昏厥
faintly /_feɪntli_/ ad.有气无力地
turn one's head 使某人趾高气扬
be better off doing sth. 做某事会更好
underneath /_ˌʌndəˈniːθ_/ =beneath /_bɪˈniːθ_/ prep.在...之下
place /_pleɪs_/ v.放置 辨认 下订单 n.地点 座位 地位 求学机会 恰当位置 家 What about dinner at my place? 名次 (小数点后的)位 地名的一部分(~Place) one's heart isn't in the right place 某人没安好心 in place of 代替
tend to 常常做
rumbling /_ˈrʌmblɪŋ_/ n.低沉而持续的声音
steadily /_stedɪlɪ_/ ad.稳步地
headlight /_ˈhedlaɪt_/ n.车头灯
fall out 脱落
swell /_swel_/ v.肿胀 凸出The sails swelled (out) in the wind. 扩大Last year's profits were swelled by a fall in production costs. 充满(激情)to swell with pride 声音更响亮The cheering swelled through the hall. n.海浪的涌动 (身体部位)隆起处the firm swell of her breasts 增强a growing swell of support 时髦人物
astride /_əˈstraɪd_/ prep.跨/骑在...之上 ad.岔开两腿 骑着
tangle /_ˈtæŋɡl_/ v.缠绕在一起 n.缠绕的一团 混乱His financial affairs are in a tangle. 打架
bundle /_bʌndl_/ n.(一)捆东西 a bundle of 一包 笑料 一大笔钱 v.匆匆送走,赶往They bundled her into the back of a car. 额外免费提供(设备)
A was nothing to B A与B相比起来不重要
lid /_lɪd_/ n.盖子
swarm /_swɔːm_/ n.一大群(昆虫,蜜蜂,向同方向移动的人) v.蜂拥,成群地来回移动,飞来飞去
swarming /_ˈswɔːmɪŋ_/ n.蜂拥
tuft /_tʌft_/ n.一簇
jet-black /_ˌdʒet ˈblæk_/ a.乌黑发亮的
curious /_ˈkjʊəriəs_/ a.好奇的 不寻常的
bolt /_bəʊlt_/ n.门闩 闪电 螺栓 弩箭 一匹布 v.用门闩闩上 用螺栓拴上 (马)脱缰 (人)逃跑 狼吞虎咽 ~sth down 停止支持 过早结实(而使用价值低) ad.ait.stand bolt upright 背笔挺地坐/站
a bolt of lightning 一道闪电
fast asleep 睡得正香
shaggy /_ˈʃæɡi_/ a.长而乱的
scratch /_skrætʃ_/ v.挠 抓
scratchy /_ˈskrætʃi_/ ad.扎人的 (声音)带沙沙的杂音的 (字迹)潦草的
whisk /_wɪsk_/ v.搅拌(液体) 匆匆带走 n.打蛋器
whisker /_wɪskə(r)_/ n.(猫,鼠)胡须 络腮胡
whiskery a.多胡须的
let out 发出
hiss /_hɪs_/ v.发嘶嘶声
off to do sth. 将要做...
gingerly /_ˈdʒɪndʒəli_/ ad.小心翼翼地
ginger /_ˈdʒɪndʒər_/ n.姜 姜黄色 a.姜黄色的 v.使活跃 ~sth/sb up
doorstep /_ˈdɔːstep_/ n.门阶 厚面包片 v.登门拜访 
furious /_ˈfjʊəriəs_/ a.狂怒的 高速的 激烈的
step over 跨过
go out (灯光)熄灭
that's that 就这么定了
have no business doing sth 没有必要做某事
may as well do sth. 只好做...(不是很想做)
muffle /_ˈmʌfl_/ v.压低(声音) 裹住(以保暖) She muffled the child up in a blanket.
muffled /_ˈmʌfld_/ a.沉闷的
swing /_swɪŋ_/ v.摆动 纵身跃向 转弯 转身 改变(意见 情绪) 向...打去 获得 swing oneself on to the motorbike 跨上摩托 A swing clean off B A从B上整个掉下来 n.摆动 in full swing 活跃 改变(意见) 秋千
blow /_bləʊ_/ v.擤(音醒) 吹气 重击 blow up 爆炸 blow one's nose 擤鼻子 
make out 分辨出
slink /_slɪŋk_/ v.溜走
swish /_swɪʃ_/ v.发出嗖嗖声 n.嗖嗖声 a.豪华的 a swish restaurant 
turn on one's heel 急转身 
breeze /_briːz_/ n.微风
hedge /_hedʒ_/ n.树篱
roll over 翻身
wake up 醒来
close on 接近于
put out 熄灭 拿出 生产
pinch /_pɪntʃ_/ v.掐 捏 拧  (电子装置上)两指张合以放大(或缩小)图像 行窃 逮捕 夹(脚) 使花费过多 n.掐 拧 捏 少量
in secret 秘密地
hush /_hʌʃ_/ v.嘘,别说话 使安静下来 n.寂静
hushed /_hʌʃt_/ a.寂静的 低声的 a hushed whisper
fateful /_ˈfeɪtfl_/ a.对未来有重大()负面影响的
mantel /_ˈmæntl_/ n.壁炉架
mantelpiece /_ˈmæntlpiːs_/ n.壁炉台
bobble /_ˈbɒbl_/ n.小羊毛球 bobble hat 羊毛帽
roundabout /_ˈraʊndəbaʊt_/ n.旋转木马 环岛 a.迂回的
no longer 不在
fair /_feə(r)_/ a.公平的 浅色的 n.集市 露天游乐场
shrill /_ʃrɪl_/ a.刺耳的 不依不饶的shrill demands v.尖叫 尖声说
at the moment 当时
for long 长久的 
with a start突然一下子
screech /_skriːtʃ_/ v.尖叫 (行驶时)发出刺耳声 n.尖锐刺耳的声音
groan /_ɡrəʊn_/ v.呻吟
punch /_pʌntʃ_/ v.用拳击打
not to mention 更别提
knob /_nɒb_/ n.球形把手 疙瘩
knobby /_ˈnɒbi_/ a.有疙瘩的
Sellotape /_ˈseləteɪp_/ n.透明胶带
turn over 把...翻过来
by way of 当作...的方式 经由 
wig /_wɪɡ_/ n.假发
scent /_sent_/ v.闻到 n.香味 
parcel /_ˈpɑːsl_/ n.包裹
attaboy /_ˈætəbɔɪ_/ 好样的 attagirl
rip /_rɪp_/ v.撕开 rip oprn ... 拆开...(包裹) 猛地扯开  (从网站或光盘)撷取(音频或视频文件)
now what 现在怎么办
slug /_slʌɡ_/ n.鼻涕虫 蛞蝓
on holiday in... 在...度假
put in 插话 安装
for a change 换换口味
have a go 试一试
snarl /_snɑːl_/ v.低吼
screw /_skruː_/ n.螺丝 性交 性交对象 螺旋桨 狱警 v.拧紧 用螺丝固定 把(纸)揉成一团  诈骗(钱财) 性交 
wail /_weɪl_/ v.哀嚎 screw up one's face and wail 扭着脸大哭
sb. burst into tears 突然哭起来
fling /_flɪŋ_/ v.扔 fling one's arms around sb. 把...搂入怀中
shot sb. a nasty grin 对某人不怀好意地一笑
scrawny /_skrɔːni_/ n.骨瘦如柴的 
frantic /_ˈfræntɪk_/ a.发疯似的
funny business 恶作剧
up close 逼近地
It's no good doing sth. 做某事是没有用的
barber's /_ˈbɑːbəz_/ n.理发店
bald /_bɔːld_/ a.秃顶的
fringe /_frɪndʒ_/ n.刘海
laugh oneself silly 笑的前仰后合
baggy /_bæɡi_/ a.松垮的 
revolt /_rɪˈvəʊlt_/ v.反叛 令人厌恶 使惊骇 
revolting /_rɪˈvəʊltɪŋ_/ a.令人厌恶的 
jumper /_ˈdʒʌmpə(r)_/ n.套头毛衣
puppet /_ˈpʌpɪt_/ n.木偶 glove puppet 掌中木偶
to one's (great) relief 让某人欣慰的是
on the other hand 从另一方面来说
gang /_ɡæŋ_/ n.团伙 gang rape n.轮奸 gang bang n.轮奸 
headmistress /_ˌhedˈmɪstrəs_/ n.女校长
headmaster /_ˌhedˈmɑːstə(r)_/ n.男校长
It's worth doing A to do B 做A比B好
maniac /_meɪniæk_/n.疯子 
hoodlum /_huːdləm_/ n.暴徒 
the young hoodlum 小兔崽子
beet /_biːt_/ n.甜菜
beetroot /_biːtruːt_/ n.甜菜根 
crash into 撞上
turn around 转身
snigger /_ˈsnɪɡə(r)_/ v.窃笑 n.窃笑
hate A even more than B 比A讨厌B
act in a way it shouldn't 违反常理
lolly /_ˈlɒli_/ =lollipop /_ˈlɒlipɒp_/ n.棒棒糖
lick /_lɪk_/ v.舔
gorilla /_ɡəˈrɪlə_/ n.大猩猩 
remarkable /_rɪˈmɑːkəbl_/ a.非凡的
Knickerbocker glory 冰激凌杯
fall back on 求助于
afterward /_ˈɑːftə(r)wə(r)d_/ ad.后来
it was all too good to last 好事不长久
reptile /_ˈreptaɪl_/ n.爬行动物 
lizard /_ˈlɪzəd_/ n.蜥蜴
crawl /_krɔːl_/ v.爬行 缓慢行进 谄媚奉承 n.缓慢的速度 自由泳 
slither /_ˈslɪðə(r)_/ v.滑行(蛇)
slide /_slaɪd_/ v.滑行 (使)快捷而悄声地移动 贬值 衰退 n.衰落 (在冰上或光滑表面上)滑行 滑梯 山崩 幻灯片 载玻片 
hairslide /_ˈheəslaɪd_/ n.(装饰性)小发夹
barrette /_bæˈret_/ n.(装饰性)小发夹
transparency /_trænsˈpærənsi_/ n.幻灯片 透明 显而易见 
cobra /_kəʊbrə_/ n.眼镜蛇 
python /_ˈpaɪθən_/ n.蟒蛇
not in the mood 心情不好
wrap /_ræp_/ v.包裹 缠绕 (使文字)换行 n.(女用)披肩 包裹材料 (拍摄电影时)完成拍摄 墨西哥卷
glisten /_ɡlɪsn_/ v.闪耀 
coil /_kɔɪl_/ v.缠绕 n.绳子缠成的卷
uncoil /_ˌʌnˈkɔɪl_/ v.展开      
whine /_waɪn_/ v.抱怨 
smartly /_ˈsmɑːtli_/ ad.迅速地
snooze /_snuːz_/ v.打盹 
intently a.专心的
die of 死于疾病 die from 死于外部环境比如车祸
wink /_wɪŋk_/ v.眨眼 
raise one's eyes to the ceiling 翻白眼
plain /_pleɪn_/ a.清楚的 坦率的 朴素的 原味的 清淡的 纯色的 平凡的 (女人)相貌平平的 n.平原 ad.绝对地 plain stupid
plainly /_ˈpleɪnli_/ ad.清楚地 坦率地 简朴地
vigorous /_vɪɡərəs_/ a.精力旺盛的 强壮的 
jab /_dʒæb_/ v.戳  ~(at sb/sth)(with sth) ~sth/sb (in sth)(wiith sth)
boa /_bəʊə_/ n.大蟒蛇 
constrictor /_kənˈstrɪktə_/ n.大蟒蛇 括约肌
boa constrictor n,巨蚺(音然)
specimen /_spesɪmən_/ n.标本 
waddle /_wɒdl_/ v.摇摇晃晃 
with howls of horror /_haʊlz_/ 伴随着恐惧的嚎叫 
caught by surprise 使某人惊讶不已
caught sb. off guard 使某人措手不及
out of the way 别挡道
amigo /_ə'miːˌɡəʊ_/ n.朋友 
squeeze /_skwiːz_/ v.挤压 挤入 勒索 限制 n.挤 塞 削减 男/女朋友
by the time 到...时
collapse /_kəˈlæps_/ v.倒塌 折叠 萎缩 n.倒塌
brandy /_brændi_/ n.白兰地 
sneak /_sniːk_/ v.溜走 偷偷地做 打小报告 sneak to... 溜去...
risk /_rɪsk_/ n.风险 v.冒险 risk doing sth.冒险做某事
strain /_streɪn_/ n.压力 品种 扭伤 禀性 旋律 v.拉 strain one's memory 使劲回忆
shake one's hand 握手
stuff /_stʌf_/ n.东西 v.塞满  stuff down 把...塞入 stuff on 充满
stuffing /_ˈstʌfɪŋ_/ n.填充物 v.填充
trip /_trɪp_/ n.旅行 v.绊倒 trip over sb. 绊倒某人
turn out 证明是 It turned out that... 那是因为...
parade /_pəˈreɪd_/ v.游行 parade around...for sb. in sth. 在哪里向某人炫耀... n.游行
maroon /_məˈruːn_/ a.紫红色的
tailcoat /_ˈteɪlkəʊt_/ n.燕尾服
Knickerbocker /_nɪkəbɒkəz_/ n.膝下扎紧的灯笼裤
straw /_strɔː_/ n.稻草 吸管
boater /_bəʊtə_/ n.平顶硬草帽 
gruff /_ɡrʌf_/ a.沙哑的(声音) 冷漠的 生硬的态度
crack /_kræk_/ v.破裂 裂开 砸碎 重击 使发出爆裂声 (嗓音)突然变沙哑 (因压力而)吃不消 找到解决方法 阻止(罪犯 敌人) 开瓶 开玩笑 n.裂缝 炸裂声 重击 尝试 可卡因 玩笑(挖苦人的) 好时光 a.优秀的
go in for 参加
tub /_tʌb_/ n.桶
sink /_sɪŋk_/ n.洗碗槽 v.下降 下沉 
dye /_daɪ_/ v.染色
wrinkle /_ˈrɪŋkl_/ v.皱眉 n.皱纹
bang /_bæŋ_/ v.猛敲 把...砰地关上 砰地一扔 碰撞  (男性)和(女性)性交 n.突然的巨响 猛击 刘海儿bangs 叹号 ad.完全地Our computers are bang up to date. int.(表示枪声等巨响)砰 
flop /_flɒp_/ v.猛然坐下 落下
doormat /_dɔːmæt_/ n.门口地毯
poke /_pəʊk_/ v.戳  
dodge /_dɒdʒ_/ v.躲开 (尤指不诚实地)逃避 n.骗人的伎俩
twang /_twæŋ_/ v.发出拨弦声
elastic /_ɪˈlæstɪk_/ n.橡皮筋
whinge /_wɪndʒ_/ v.抱怨
yellowish /_ˈjeləʊɪʃ_/ a.微黄色的
parchment /_ˈpɑːtʃmənt_/ n.羊皮纸
coat of arms 盾章
bomb /_bɒm_/ n.炸弹
disgust /_dɪsˈɡʌst_/ n.厌恶 snort in disgust 厌恶的哼了一声
flip /_flɪp_/ v.快速翻转 按开关 轻抛 flip over 突然翻转 
whelk /_welk_/ n.蛾螺
snatch /_snætʃ_/ v.抢走 n.(听到的)只言片语 音乐片段 抓 偷窃 女阴 
on the point of 正要...之际
sneer /_snɪə_/ v.嘲笑 n.嘲笑
porridge /_pɒrɪdʒ_/ n.粥
choke /_tʃəʊk_/ v.使窒息 
croak /_krəʊk_/ v.沙哑着说
scruff /_skrʌf_/ n.后颈
prompt /_prɒmpt_/ v.促使 提醒 提词 a.准时的 迅速的 n.提词 提示符 ad.准时地
dangle /_dæŋɡl_/ v.悬挂
stamp out 消灭
rifle /_raɪfl_/ n.步枪 v.翻找
put one's feet through sth.踹了一脚
bawl /_bɔːl_/ v.嚎啕大哭 
stretch out 伸懒腰 
be in shock 发疯
whack /_wæk_/ v.重击
tortoise /_tɔːtəs_/ n.乌龟
be sick on purpose 装病
strangle /_stræŋɡl_/ v.勒死
wheeze /_wiːz_/ v.喘息
squashy /_skwɒʃi_/ a.柔软易压坏的
nail /_neɪl_/ n.指甲 钉子 v.钉牢 nail up 顶死
slot /_slɒt_/ v.投放 插入 n.窄缝 位置
shred /_ʃred_/  v.切碎 n.碎片 
marmalade /_mɑːməleɪd_/ n.橘子酱
damn /_dæm_/ a.讨厌的
whizz /whiz /_wɪz_/ v.飞速行驶 n.能手
duck /_dʌk_/ v.弯下身(以免被打中或看见) 躲闪 飞快行走(以免被看见) 逃避(职责,责任) 把...按入水中 n.鸭子 鸭肉 宝贝儿 零分a duck 公爵
wrench /_rentʃ_/ v.挣脱开 拆下来 n.猛拉 痛苦 扳手
every now and when 不时地
shake sb. off 甩掉...
gloom /_ɡluːm_/ n.黑暗 忧郁
damp /_dæmp_/ a.潮湿的 
must /_mʌst_/ n.霉
snore /_snɔː_/ v.打鼾 
sill /_sɪl_/ n.窗台 
stale /_steɪl_/ a.不新鲜的 
corn /_kɔːn_/ n.玉米 谷物
flake /_fleɪk_/ n.小薄片
timid /_tɪmɪd_/ a.胆怯的
plough /_plaʊ_/ n.犁 北斗星 v.犁(地)
snivel /_snɪvl_/ v.哭诉
count on 依赖 指望
coat-hanger n.晾衣架
gleeful /_ɡliːfl_/ a.高兴的 幸灾乐祸的
perch /_pɜːtʃ_/ v.位于 栖息 坐在
shack /_ʃæk_/ n.棚屋 shack up with 姘居
hut /_hʌt_/ n.小屋
way ad.很远
amble /_æmbl_/ v.缓行 
wicked /_ˈwɪkɪd_/ a.邪恶的 调皮的 极好的 危险的 有害的 强大的
bob /_bɒb_/ v.摆动 剪短发 n.短发 快速点头 先令
ration /_ˈræʃn_/ n.配给
spray /_spreɪ_/ n.水花 喷剂 喷雾器  喷雾 (用作装饰的)小树枝
chill /_tʃɪl_/ n.寒冷 v.使冷 冷藏 恐吓 a.寒冷的 (戴在身上的)一簇花 v.喷洒 扫射 撒尿(以示领地占有)
slipping and sliding 连滚带爬
shrivel /_ʃrɪvl_/ v.枯萎
stand a chance of 有可能
cheer sb. up 使某人高兴
splatter /_splætə_/ v.飞溅
filthy a.肮脏的 /_fɪlθi_/
mold/mould /_məʊld_/ n.模具 霉菌 类型a hero in the ‘Superman’ mold v.浇筑 塑造mold somebody 吻合The fabric molds to the body. 发霉 
moldy /_ˈməʊldi_/ a.发霉的 破旧的
moth /_mɒθ_/ n.蛾子
lump /_lʌmp_/ n.块 肿块 大块头 v.归并一起
sugar lump n.方糖
curl /_kɜːl_/ v.卷曲 呈螺旋移动 n.卷状物 卷发
ferocious /_fəˈrəʊʃəs_/ a.凶猛的 
creak /_kriːk_/ v.吱嘎作响 n.吱嘎声 
slap /_slæp_/ v.拍打 掴 n.拍击声 ad.径直 恰好
crunch /_krʌntʃ_/ v.发出吱嘎声 吱嘎地嚼 a.最后一线胜机的 n.压碎省 困境
boom /_buːm_/ n.繁荣 轰鸣 v.低沉有力说话
bolt upright 笔直地
upright /_ˈʌpraɪt_/ a.直立的 正直的 ad.竖立着 n.立柱
upstanding /_ˌʌpˈstændɪŋ_/ a.正直的
blunt /_blʌnt_/ a.钝的 (人)直言的 v.使减弱Age hadn't blunted his passion for adventure. 使(刀)变钝
upright piano 立式钢琴
cannon /_kænən_/ n.大炮 
skid /_skɪd_/ v.打滑 
hinge /_hɪndʒ_/ n.铰链 v.装铰链
mane /_meɪn_/ n.长发 马鬃 狮鬣
glint /_ɡlɪnt_/ v.闪烁 (眼)流露出 n.闪光
beetle /_biːtl_/ n.甲虫 n.快速移动
stoop /_stuːp_/ v.弯腰 n.驼背 门廊
crinkle /_krɪŋkl_/ v.起皱纹 n.褶皱 crinkle one's eyes 眯起眼睛
squeak /_skwiːk_/ v.吱吱叫,短促尖利地叫 险胜,侥幸成功 n.短促尖叫
crouch /_kraʊtʃ_/ v.蹲 n.蹲姿
rasp /_rɑːsp_/ v.发出锉刀刮擦声 n.锉刀
prune /_pruːn_/ n.傻瓜 西梅干 v.修剪 
slight /_slaɪt_/ a.轻微的
the words got lost on the way to the mouth 话到嘴边不见了
grate /_ɡreɪt_/ n.炉条 下水道井盖 v.磨碎 使烦躁
roar /_rɔː_/ v.咆哮 开(车)开得飞快 n.吼叫 (风或海的)呼啸声
sag /_sæɡ_/ v.下垂 下凹 下降
poker /_pəʊkə_/ n.扑克 拔火棍 poker face 面无表情
amber /_æmbə_/ n.琥珀色 n.琥珀
swig /_swɪɡ_/ v.大口喝(酒)
sizzle /_sɪzl_/ v.发出滋滋声(油煎食物) 撩拨人心
fidget /_fɪdʒɪt_/ v.坐立不安 n.坐立不安的人
gulp /_ɡʌlp_/ v.大口吞下 大口吸气 倒吸 n.一大口 吞入
shall 一定
for crying out loud 真是岂有此理!
cower /_kaʊə_/ v.(因恐惧而)畏缩
growl /_ɡraʊl_/ v咆哮 低声吼叫 n.咆哮
...(think) is going a bit far ...未免太过分了
bewilder / _bɪˈwɪldə(r)_/ v.使困惑
stop tight there 住口
quail /_kweɪl_/ n.鹌鹑 v.畏缩
syllable /_sɪləbl_/ n.音节
keep sth from sb 隐瞒某人某事
go boil one's head 气死...
thumping /_θʌmpɪŋ_/ a.巨大的
wizardry /_wɪzədri_/ n.杰出的才能
sorcerer /_sɔːsərə_/ n.男巫
mugwump /_mʌɡwʌmp_/ n.中立主义者
confederation /_kənˌfedəˈreɪʃn_/ n.联盟
enclose /_ɪnˈkləʊz_/ v.围上 随信附上
deputy /_depjuti_/ n.副手 议员 警官
stammer /_stæmə(r)_/ v.结巴 n.结巴
galloping /_ɡæləpɪŋ_/ a.飞奔的 迅速增加的
gorgon /_gɔ:gən_/ n. 蛇发女怪 
scribble /_skrɪbl_/ v.匆匆书写 乱画 n.潦草文字
roll up 卷起
clamp /_klæmp_/ v.夹紧 用夹锁锁住(车轮) n.夹子 车轮夹锁(用于锁住违章停放的车辆)
beak /_biːk_/ n.鸟喙 法官 尖鼻
ashen /_æʃn_/ a.面色苍白的 
shriek /_ʃriːk_/ v.尖叫
dratted /_drætid_/ a.讨厌的 drat ex.见鬼
dart /_dɑːt_/ n.镖 掷镖游戏darts 猛冲She made a dart for the door. 突发的强烈情感Nina felt a sudden dart of panic. 缝褶 v.猛冲 (朝某人猛然)瞥He darted Vicky an impatient look.
freak /_friːk_/ n.狂热爱好者 怪胎
rant /_rænt_/ v.咆哮 ~(on)(about sth)|~at sb
sb. get landed with sth. ...承担苦差事
dirty look 白眼
if i can help it 除非万不得已
gargoyle /_ɡɑːɡɔɪl_/ n.(建筑物，尤指教堂顶上石头怪人或怪兽状的)滴水嘴，滴水兽
blimey /_blaɪmi_/ int.天哪(惊奇 生气)
stand up to sb.对抗
Halloween /_hæləʊˈiːn_/ 万圣节前夕 10.31夜 
foghorn /_fɒɡhɔːn_/ n.雾角(向雾中的船只发警告)
blinding /_blaɪndɪŋ_/ a.刺眼的 绝妙的
spear /_spɪə(r)_/  n.矛 标枪 嫩枝 v.用刺刺穿
codswallop /_kɒdzwɒləp_/ n.胡言乱语
bide /_baɪd_/ v.等待=abide v.容忍 停留
stump /_stʌmp_/ n.树桩 残根 残肢 巡回演说(选举) v.把...难住 脚步重重的走 巡回演说(选举)
clout /_klaʊt_/ v.用手猛打 n.影响力 击打
toad /_təʊd_/ n.蟾蜍 恶心的人
wee /_wiː_/ a.微小的 v.尿尿 n.尿尿
chastity /_ˈtʃæstəti_/ n.贞洁(性方面的)
cunt /_kʌnt_/ n.屄 王八蛋
sissy /_ˈsɪsi_/ n.女孩子气的男孩
boutique /_buːˈtiːk_/ n.精品店 a.精品店(商店)
vow /_vaʊ_/ n.誓言 v.起誓
crackpot /_ˈkrækpɒt_/ n.怪人 
squeal /_skwiːl_/ v.尖叫 告密(~(on sb)) n.尖叫
clasp /_klɑːsp_/ v.紧抱 n.紧抱/握 (包/皮带)的搭扣
rue /_ruː_/ v.后悔 懊悔
rueful /_ˈruːfl_/ a.后悔的 沮丧的
grateful for 感谢...
expel /_ɪkˈspel_/ v.驱逐 (~sb(from sth)) 开除 (~sb(from sth)) 排出(~sth(from sth))  -expelled-expelled
wand /_wɒnd_/ n.魔杖 棍 棒 杆 杖
gamekeeper /_ɡeɪmkiːpə(r)_/ n.(私有猎场的)猎物看守人
kip /_kɪp_/ v.睡觉
wriggle /_ˈrɪɡl_/ v.蠕动 扭动 蜿蜒行进
diagonal /_daɪˈæɡənl_/ a.对角线的 斜线的 n.对角线 斜线
dormouse /_ˈdɔːmaʊs_/ n.睡鼠
claw /_klɔː_/ n.(动物或禽类的)爪 (水生有壳动物的)钳 v.用爪抓挠 ~at
scramble /_ˈskræmbl_/ v.(迅速而吃力地)爬 艰难完成 争抢 炒蛋 扰码 扰乱思维 命令紧急起飞 n.(手脚并用)艰难行走 争抢 摩托车越野赛
to one's feet 站起
carry on 继续
savage /_ˈsævɪdʒ_/ a.凶猛的 凶残的 猛烈抨击的 未开化的 v.凶狠攻击 凶猛抨击 n.野蛮人
savagery /_ˈsævɪdʒri_/ n.残暴行为
fragrant /_ˈfreɪɡrənt_/ a.芳香的
bunch /_bʌntʃ_/ n.串 大量 群体bunch of somebody 发辫 v.使变紧His muscles bunched under his shirt.   bunches of 一束束的
peppermint /_ˈpepəmɪnt_/ =mint /_mɪnt_/ n.薄荷 
mint n.铸币厂 大量的铁 v.铸币
humbug /_ˈhʌmbʌɡ_/ n.骗子 薄荷糖 骗术
puncture /_ˈpʌŋktʃə(r)_/ n.小孔 v,刺穿
fetish /_ˈfetɪʃ_/ n.迷恋 癖 (获得性快感的)恋物
lewd /_luːd_/ a.淫荡的 下流的
horny /_ˈhɔːni_/ a.性感的 角质的
immerse /_ɪˈmɜːs_/ v.沉浸 ~in sth 
pajamas /_pəˈdʒɑːməz_/ n.睡衣裤
climax /_ˈklaɪmæks_/ n.高潮 顶点 v.达到高潮 climax community (演替)顶极群落
teal /_tiːl_/ n.蓝绿色 水鸭
toque /_təʊk_/ n.无边(或小帽边)女帽
shrubbery /_ˈʃrʌbəri_/ n.灌木丛
vegetation /_ˌvedʒəˈteɪʃn_/ n.植被
paw /_pɔː_/ n.爪子 v.挠 猥亵地乱摸
gringo /_ˈɡrɪŋɡəʊ_/ n.美国佬(在拉丁美洲国家使用)
goblin /_ˈɡɒblɪn_/ n.小妖精 
mess with 厮混
as a matter of 出于...的考虑;作为...事件(处理)
as a matter of course 照例 自然地
fetch /_fetʃ_/ v.取来 请来 售得
gleam /_ɡliːm_/ v.发微光 (眼)流露出 显得光洁明亮 n.反光 一点 流露
vault /_vɔːlt_/ n.金库 墓穴 穹顶 撑杆跳 
prophet /_ˈprɒfɪt_/ n.预言家 先知 鼓吹者
prophecy /_ˈprɒfəsi_/ n.预言
if ever (用于过去时,加强语气)如果有过的话…
bungler /_bʌŋɡlə(r)_/ n.笨手笨脚的人
bungle /_ˈbʌŋɡl_/ v.笨拙地做 失败 n.失误
leave alone 不管
clamber /_ˈklæmbə(r)_/ v.(吃力地)攀爬
to keep up 为了跟上
Crikey /_ˈkraɪki_/ int.哎呀(惊讶 恼怒)
canary /_kəˈneəri_/ n.淡黄色 金丝雀
circus /_ˈsɜːkəs_/ n.马戏表演 热闹场面 广场
stitch /_stɪtʃ_/ n.一针 针脚 岔气 缝线 v.缝
pointed hat 尖顶帽
transfiguration /_ˌtrænsˌfɪɡə'reɪʃn_/ n.变形
fungus /_ˈfʌŋɡəs_/ n.真菌 pl.fungi /_ˈfʌŋgaɪ_/
draught /_drɑːft_/ n.穿堂风 国际跳棋 棋子 药水 一口的量 a.零售的 散装的 拖曳重载用的 
cauldron /_ˈkɔːldrən_/ n.坩埚 大锅
seethe /_siːð_/ v.(液体)翻滚 生闷气 充满(人等)~with
pewter /_ˈpjuːtə(r)_/ n.锡铝合金 
phial /_ˈfaɪəl_/ n.小药瓶=vial /_ˈvaɪəl_/ n.(用于盛装香水、药物等的)小瓶
bustle /_ˈbʌsl_/ v.忙碌 催促 n.喧闹 裙撑
bustling /_ˈbʌslɪŋ_/ a.熙熙攘攘的
halt /_hɔːlt_/ v.停止 n.只有站台的火车站 停止
grubby /_ˈɡrʌbi_/ a.肮脏的 卑鄙的
pub /_pʌb_/ n.酒吧 
sherry /_ˈʃeri_/ n.雪莉酒 烈性葡萄酒
bartender /_ˈbɑːtendə(r)_/ n.酒保 (女:barmaid)
buzz of chatter 喋喋不休的嗡嗡声
buzz /_bʌz_/ n.嗡嗡声 蜂鸣声 叽叽喳喳的谈话声 强烈感情 谣言 v.发出蜂鸣声 用蜂鸣器发信号 充满兴奋
puff /_pʌf_/ v.吸(烟)(~(at/on sth)) I sat puffing my cigar. 冒出(烟 蒸汽)~ sth out 气喘吁吁I was starting to puff a little from the climb. 喷着(烟)移动The train puffed into the station. n.泡芙 吸气的动作 一缕 吹捧的文章 喘息
huff /_hʌf_/ v.发怒 in a huff 生气 huff and puff 气喘吁吁 
beaming /_ˈbiːmɪŋ_/ a.愉快的
scrape /_skreɪp_/ v.刮 擦 艰难获得 挖洞 向后拢头发n.刮 擦 擦痕 自己造成的困境
eyelid /_ˈaɪlɪd_/ n.眼皮
bloke /_bləʊk_/ n.家伙 男人
vampire /_ˈvæmpaɪə(r)_/ n.吸血鬼
hag /_hæɡ_/ n.丑陋(或讨厌)的老女人
one's head be swimming 某人头昏目眩
archway /_ˈɑːtʃweɪ_/ n.拱门
stack /_stæk_/ n.堆 大烟囱(工厂) 书库(图书馆) 堆栈 海蚀柱 v.使成堆
a stack of 一堆 
stir /_stɜː(r)_/ v.搅拌 使微动 行动 激发 打动 萌动 拨弄是非 n.(情)震动 搅动
stirring /_ˈstɜːrɪŋ_/ a.激动人心的 n.萌动 出现
collapsible /_kəˈlæpsəbl_/ a.可折叠的 
plump /_plʌmp_/ a.丰满的 微胖的 饱满的 v.使软 圆 大
apothecary /_əˈpɒθəkəri_/ n.药剂师 药商
liver /_lɪvə(r)_/ n.肝脏
ounce /_aʊns_/ n.盎司 十六分之一磅 28.35g
hoot /_huːt_/ v.(猫头鹰)鸣叫 (汽车喇叭)鸣响 (人)大喊 n.大喊 可笑的事情 (车)喇叭声 (猫头鹰的)叫声
emporium /_emˈpɔːriəm_/ n.大型商场 专门店
barn /_bɑːn_/ n.谷仓 简陋的大型建筑 (公交车 卡车等)车库
nimbus /_ˈnɪmbəs_/ n.光轮 (大片的)雨云
spleen /_spliːn_/ n.脾脏 怒气
eel /_iːl_/ n.鳗鱼
totter /_ˈtɒtə(r)_/ v.蹒跚 摇摇欲坠
burnish /_ˈbɜːnɪʃ_/ v.磨光 擦亮
scarlet /_ˈskɑːlət_/ a.猩红色的 鲜红色的
swarthy /_ˈswɔːði_/ a.黝黑的
engrave /_ɪnˈɡreɪv_/ v.雕刻
heed /_hiːd_/ v.留心
dearly /_ˈdɪəli_/ ad.深深地 昂贵地 非常
ware /_weə(r)_/ n.器皿 (通常指在街上或集市上出售的)货物 v.当心
beware /_bɪˈweə(r)_/ v.小心
stool /_stuːl_/ n.凳子 大便
ledger /_ˈledʒə(r)_/ n.总账 账簿
smear /_smɪə(r)_/ v.用油乱抹 弄脏 n.污渍
wring /_rɪŋ_/ v.拧
crumple /_krʌmpl_/ v.使变皱 ~(sth)(up)(into sth) 哭丧着脸 瘫倒 ~(up)
index /_ɪndeks_/ n.索引 指数 index finger 食指
knuckle /_nʌkl_/ n.指关节
pinky /_pɪŋki_/ n.小指=litter finger
scrub /_skrʌb_/ v.擦洗
wipe /_waɪp_/ v.擦拭
knead /_niːd_/ v.揉,捏(面团,肌肉)
rotate /_rəʊˈteɪt_/ v.旋转 (人员)轮值 
stroll /_strəʊl_/ v.慢走 n.散步  
lamb n.小羊羔
shuffle /_ˈʃʌfl_/ v.拖着脚走 洗牌 n.拖着脚走
tiptoe /_ˈtɪptəʊ_/ v.踮着脚走
bumpy /_bʌmpi_/ a.崎岖不平的 颠簸的
rust /_rʌst_/ n.锈
texture /_ˈtekstʃə(r)_/ n.质地 纹理
karate /_kəˈrɑːti_/ n.空手道
tendon /_ˈtendən_/ n.腱
instep /_ɪnstep_/ n.鞋面 脚背
toe /_təʊ_/ n.脚趾 鞋头
buttock /_bʌtək_/ n.臀部
thigh /_θaɪ_/ n.大腿
calf /_kɑːf_/ n.小腿肚 小牛犊
shin /_ʃɪn_/ n.小腿
in stride 从容地
stomp /_stɒmp_/ v.跺脚 迈重步走
stamp /_stæmp_/ n.邮票 v.盖章 重踩
trample /_træmpl_/ v.践踏 踩伤 踩踏
perforation /_ˌpɜːfəˈreɪʃn_/ n.穿孔
eyelet /_ˈaɪlət_/ n.(供穿绳、线用的)圆孔眼
patch /_pætʃ_/ n.斑点 小块 补丁 眼罩 小块菜地 (制服)标记 家乡 一段(艰难)岁月 v.打补丁
declaim /_dɪˈkleɪm_/ v.宣讲
chatter /_ˈtʃætə(r)_/ v.喋喋不休(地说),唠叨 (强调快速而不间断地说话 含闲聊之意) (牙)(因冷或害怕)打颤 (禽,猴)鸣叫 n.唠叨的话 鸣叫声 打颤声
jabber /_dʒæbə(r)_/ v.[贬]急促含糊地说(话) (指叽叽呱呱 兴奋而又含糊地说话)
gibber /_ˈdʒɪbə(r)_/ v.说话急促不清 (尤指因害怕 受惊等而说话急促不清 也指叽里咕噜地说话 急促而无意义)
gabble /_ɡæbl_/ v.急促而含糊地说(话) (指说话语速太快 让人听不清楚 听不明白)
chit-chat /_ˈtʃɪt tʃæt_/ v.闲聊
prattle /_prætl_/ v.空谈
withdrawn /_wɪðˈdrɔːn_/ a.内向的 沉默寡言的
introvert /_ɪntrəvɜːt_/ a.内向的
extrovert /_ˈekstrəvɜːt_/ a.外向的
optimisti-pessimistic 
temporary-permanent
observant /_əbˈzɜːvənt_/ a.观察力敏锐的
negligent /_ˈneɡlɪdʒənt_/ a.粗心大意的
smirk /_smɜːk_/ v.假笑
titter /_ˈtɪtə_(r)/ v.(尤指紧张或尴尬地)傻笑
giggle /_ˈɡɪɡl_/ v.(因感到有趣而)咯咯地笑 n.傻笑 玩笑 止不住的咯咯声the giggles
Gosh /_ɡɒʃ_/ int.天哪
ecstatic /_ɪkˈstætɪk_/ a.欣喜若狂的
mischievous /_ˈmɪstʃɪvəs_/ a.调皮的
suspicious /_səˈspɪʃəs_/ a.可疑的
startle /_ˈstɑːtl_/ v.使大吃一惊 I didn't mean to startled you.
long face 哭丧脸
game face 坚定脸
make a face 做鬼脸
blue in your face 气急败坏
weep /_wiːp_/ v.泪流满面地哭 (伤口)渗出(液体) n.哭泣 wept wept
whimper /_ˈwɪmpə(r)_/ v.小声啜泣
distraught /_dɪˈstrɔːt_/ a.心烦意乱的
tense /_tens_/ a.(神经)紧张的 (气氛)令人紧张的 (肌肉)绷紧的 n.时态 v.绷紧
gloomy /_ˈɡluːmi_/ a.无望的 沮丧的
gloominess n.沮丧
scuffle /_ˈskʌfl_/ n.(短暂而不太激烈的)肢体摩擦  v.(短暂而不严重地)扭打 悉悉索索地疾行
sneeze /_sniːz_/ v.打喷嚏 n.喷嚏
shove /_ʃʌv_/ v.猛推 乱放 n.猛推
thrust /_θrʌst_/ v.刺 猛塞 n.要点the thrust 刺 (发动机推动飞机,火箭的)推力
propel /_prəˈpel_/ v.推进 推搡
trolley /_ˈtrɒli_/ n.(商场的)小推车
conceal /_kənˈsiːl_/ v.隐藏
publicity /_pʌbˈlɪsəti_/ n.宣传
publication /_ˌpʌblɪˈkeɪʃn_/ n.出版 公布 发表
publicist /_ˈpʌblɪsɪst_/ n.宣传员
publicize /_ˈpʌblɪsaɪz_/ v.宣传
empress /_ˈemprəs_/ n.皇后
inspirit /_ɪnˈspɪrɪt_/ v.激励
inspiratory /_ɪn'spaɪrətərɪ_/ a.吸入的
inspiration /_ˌɪnspəˈreɪʃn_/ n.灵感
exhalation /_ˌɛkshəˈleɪʃən_/ n.呼气
count /_kaʊnt_/ v.计数 n.观点 罪状 伯爵
counter /_ˈkaʊntə(r)_/ n.柜台 计数器 反对
imperial /_ɪmˈpɪəriəl_/ a.帝国的
imperialist /_ɪmˈpɪəriəlɪst_/ n.帝国主义者
imperialism /_ɪmˈpɪəriəlɪzəm_/ n.帝国主义
territory /_ˈterətri_/ n.领土 地区 领域
territorial /_ˌterəˈtɔːriəl_/ a.领土的
august /_ɔːˈɡʌst_/ a.威严的
sovereignty /_ˈsɒvrənti_/ n.主权
magnet /_ˈmæɡnət_/ n.磁铁 有吸引力的人
fluctuation /_ˌflʌktʃuˈeɪʃn_/ n.波动
sight /_saɪt_/ n.风景,景象,景点 (指眼见的景色,如城市景象或自然风光,也指人造景物或奇特的景象) 视力 视野 看见
landscape  n.风景 指陆地上有山,有水的自然风光 a.横向的
scene  n.景色,景象 (指某地方,图画等中的景色) 场景
scenery  n.风景,景色 指某一国家或地区的群山,森林等自然风景
view  n.景色,风景 (普通用词,指从远处或高处所见的全景,尤指美景) 观点 视野 浏览量  (in view of 鉴于 on view 在展出) v.观赏 看待
parliament /_ˈpɑːləmənt_/ n.议会 国会
parliamentary /_ˌpɑːləˈmentri_/ a.议会的
parliamentarian /_ˌpɑːləmənˈteəriən_/ n.议会成员
preserve /_prɪˈzɜːv_/ v.保护 n.果酱 泡菜
preservative /_prɪˈzɜːvətɪv_/ n.防腐剂 a.防腐的 有保护性的
table /_ˈteɪbl_/ v.搁置 制表 n.桌子 表格
tab /_tæb_/ n.标签
tabulation /_ˌtæbjuˈleɪʃn_/ n.制表
motile a.能动的(东西)
motional /_ˈməʊʃənl_/ a.运动的
motif /_məʊˈtiːf_/ n.主题 
motivator /_ˈməʊtɪveɪtə_/ n.动力
motility /_moʊˈtɪlɪti_/ n.运动性
motivate /_ˈməʊtɪveɪt_/ v.激励
instantaneous /_ˌɪnstənˈteɪniəs_/ a.瞬间的
instantaneously ad.即刻
processional /_prəˈseʃənl_/ a.游行的 n.游行圣歌
procession /_prəˈseʃn_/ n.队列 一队人
proceed /_prəˈsiːd_/ v.继续做 ~(with sth) 行进
nectar /_ˈnektə(r)_/ n.花蜜
nectariferous /_ˌnektə'rɪfərəs_/ a.分泌花蜜的
nectary /_nektərɪ_/ n.蜜腺
deciduous /_dɪˈsɪdʒuəs_/ a.落叶的
semipermanent /_'semɪ'pɜ:mənənt_/ a.暂时的
hawk /_hɔːk_/ n.鹰 鹰派分子 v.沿街叫卖 咳痰
hawkish /_ˈhɔːkɪʃ_/ a.鹰派的
hawker /_ˈhɔːkə(r)_/ n.叫卖小贩 
hawking /_ˈhɔːkɪŋ_/ n.鹰猎
beneficiary /_ˌbenɪˈfɪʃəri_/ a.受封的 n.受益人
italic /_ɪˈtælɪk_/ a.斜体的 n.斜体字
squiggle /_ˈskwɪɡl_/ n.潦草的字迹
permanent /_ˈpɜːmənənt_/ a.永久的 n.烫发
perm /_pɜːm_/ v.烫发 n.烫发
permafrost /_ˈpɜːməfrɒst_/ n.永久冻土
temporary /_ˈtemprəri_/ a.临时的 n.临时工
temporal /_ˈtempərəl_/ a.世俗的 时间的 颞的
brand /_brænd_/ n.商标 类型 烙印(农场牲畜) v.丑化 ~sth ad sth 打烙印 ~sth (with sth) brand-new a.崭新的
branded /_ˈbrændɪd_/ a.有烙印的 名牌的
legacy /_ˈleɡəsi_/ n.遗产
legate /_ˈleɡət_/ n.教皇使节
pope /_pəʊp_/ n.教皇
resemble /_rɪˈzembl_/ v.像
resemblance /_rɪˈzembləns_/ n.相似
dossier /_ˈdɒsieɪ_/ n.档案
conservation /_ˌkɒnsəˈveɪʃn_/ n.保护
conserve /_kənˈsɜːv_/ v.保护 n.蜜饯
conservationist /_ˌkɒnsəˈveɪʃənɪst_/ n.自然环境保护主义者
conservator /_kənˈsɜːvətə(r)_/ n.文物保护者
conservative /_kənˈsɜːvətɪv_/ a.保守的 n.保守党党员
conservatory /_kənˈsɜːvətri_/ n.音乐学院 温房
breeding /_ˈbriːdɪŋ_/ n.生育
concrete /_ˈkɒŋkriːt_/ a.具体的 n.混凝土
concretise /_ˈkɔnkri:taiz_/ v.使具体化
gearing /_ˈɡɪərɪŋ_/ n.传动装置
folk /_fəʊk_/ n.人们 民歌 a.民俗的 民间的
folksy /_ˈfəʊksi_/ a.有民间风味的
execute /_ˈeksɪkjuːt_/ v.执行
stripe /_straɪp_/ n.条纹
testimonial /_ˌtestɪˈməʊniəl_/ n.推荐信
tidbit /_ˈtɪdbɪt_/ n.花边新闻
outrage /_ˈaʊtreɪdʒ_/ n.愤怒 暴行
sue /_suː_/ v.控告
extort /_ɪkˈstɔːt_/ v.敲诈
extortion /_ɪkˈstɔːʃn_/ n.敲诈罪
extortionate /_ɪkˈstɔːʃənət_/ a.过于昂贵的
heterosexual /_ˌhetərəˈsekʃuəl_/ n.异性恋者
homo /_ˈhɒməʊ_/ n.同
excessive /_ɪkˈsesɪv_/ a.过分的
excess /_ˈekses_/ a.过量的
vigor /_ˈvɪgə_/ n.活力
spank /_spæŋk_/ v.打(小孩的)屁股
spanking /_ˈspæŋkɪŋ_/ a.飞快地
penis /_ˈpiːnɪs_/ n.阴茎
hopper /_hɒpə(r)_/ n.漏斗
grasshopper /_ˈɡrɑːshɒpə(r)_/ n.蚱蜢
spy /_spaɪ_/ n.间谍 v.突然发现
pervert /_pəˈvɜːt_/ v.败坏 使堕落 误用 n.性变态者 
masturbation /_ˌmæstəˈbeɪʃn_/ n.手淫
nuke /_njuːk_/ n.核武器 v.用核武器攻击
nugget /_ˈnʌɡɪt_/ n.小金块 贵金属块 有趣消息
harassment /_ˈhærəsmənt_/ n.骚扰
feminist /_ˈfemənɪst_/ n.女权主义者
feminism /_ˈfemənɪzəm_/ n.女权主义
patriarchy /_ˈpeɪtriɑːki_/ n.父权制
ideologue /_ˈaɪdiəlɒɡ_/ n.思想家
ideology /_ˌaɪdiˈɒlədʒi_/ n.意识形态
ideological /_ˌaɪdiəˈlɒdʒɪkl_/ a.意识形态的
mandatory /_ˈmændətəri_/ a.强制性的
mandate /_ˈmændeɪt_/ n.授权
concise /_kənˈsaɪs_/ a.简洁的
delegation /_ˌdelɪˈɡeɪʃn_/ n.代表团 委托
ear /_ɪə(r)_/ n.穗 耳
manure /_məˈnjʊə(r)_/ n.粪肥
multiple /_ˈmʌltɪpl_/ n.倍数 a.多个的
multiply /_ˈmʌltɪplaɪ_/ v.乘 繁殖
multiplicative /_mʌltɪplɪkeɪtɪv_/ a.相乘的
multiplication /_ˌmʌltɪplɪˈkeɪʃn_/ n.乘法
multiplex /_ˈmʌltɪpleks_/ a.多元的
automobile /_ˈɔːtəməbiːl_/ n.汽车
multiplicity /_ˌmʌltɪˈplɪsəti_/ n.多样性
multitask /_ˌmʌltiˈtɑːsk_/ n.多任务
prolong /_prəˈlɒŋ_/ v.延长
worship /_ˈwɜːʃɪp_/ v.(对上帝或神的)崇拜
virtuosity /_ˌvɜːtʃuˈɒsəti_/ n.精湛技巧
referee /_ˌrefəˈriː_/ n.裁判 介绍人 审阅人v.裁判 审阅
heckle /_ˈhekl_/ v.起哄
linear /_ˈlɪniə(r)_/ a.线性的
matrix /_ˈmeɪtrɪks_/ n.矩阵
map /_mæp_/ v.映射
audacious /_ɔːˈdeɪʃəs_/ a.大胆的
determinant /_dɪˈtɜːmɪnənt_/ a.决定性的 n.决定因素 行列式 
infinite /_ˈɪnfɪnət_/ a.无限的
eigen /_ˈaɪgən_/ a.特征的 固有的
theorem /_ˈθɪərəm_/ n.数学定理
invert /_ɪnˈvɜːt_/ v.倒转
polynomial /_ˌpɒli'nəʊmiəl_/ n.多项式
tortuous /_ˈtɔːtʃuəs_/ a.曲折的
torturous /_ˈtɔrˌtʃuəs_/ a折磨人的
banish /_ˈbænɪʃ_/ v.放逐
requisite /_ˈrekwɪzɪt_/ a.必需的
bestow /_bɪˈstəʊ_/ v.授予
faculty /_ˈfæklti_/ n.全体教师 院 系 官能
in lieu of /_ɪn luː ɒv_/ v.替代
liminary a.(书籍)卷头的
copyeditv.审校
generalization /_ˌdʒenrəlaɪˈzeɪʃn_/ n.一般化 概括
generalize /_ˈdʒenrəlaɪz_/ v.概括
plane /_pleɪn_/ n.飞机 平面 境界 刨子 a.平的 v.(用刨子)刨平 (鸟)滑翔 (小船)擦着水面疾驶
elementary /_ˌelɪˈmentri_/ a.基本的
subspace n.子空间
sub /_sʌb_/ n.替补 v.替换
sublet /_ˌsʌbˈlet_/ v.转租
lease /_liːs_/ v.租赁
lessee /_leˈsiː_/ n.租户
intersect /_ˌɪntəˈsekt_/ v.交叉
sect /_sekt_/ n.门派
sector /_ˈsektə(r)_/ n.部门 (军事)区域 扇形
section /_ˈsekʃn_/ n.部分 阶层an issue that will affect large sections of the population 组the section of the company dealing with customer services 地区the Dorchester section of Boston 一平方英里(土地单位) 剖面图The illustration shows a section through a leaf. 切断 The surgeon performed a section on the vein. (供显微镜下观察的)切片 to examine a section from the kidney v.切断 做(动物或植物组织的)切片 (依法令精神病人)强制入院治疗
disjoint /_dɪsˈdʒɔɪnt_/ a.不相交的 互斥的
ordered pair /_ˈɔːdəd peə(r)_/ 有序数对
ordered triple /_ˈɔːdəd ˈtrɪpl_/ 有序三元组
verify /_ˈverɪfaɪ_/ v.验证
commutativity n.交换律
associativity n.结合律
distributive n.分配律
additive /_ˈædətɪv_/ a.添加的 n.添加剂
inverse /_ˌɪnˈvɜːs_/ a.相反的
unique /_juˈniːk_/ a.唯一的 独特的
equation /_ɪˈkweɪʒn_/ n.方程 
subtraction /_səb'trækʃ(ə)n_/ n.减法
division /_dɪˈvɪʒn_/ n.分割 除法
merchandise /_ˈmɜːtʃəndaɪs_/ n.商品
merch n.商品
notation /_nəʊˈteɪʃn_/ n.记号
integer /_ˈɪntɪdʒə(r)_/ n.整数
entity /_ˈentəti_/ n.实体
comma /_ˈkɒmə_/ n.逗号 
parentheses /_pəˈrenθəsɪs_/ n.圆括号 插入语
tuple /_ˈtʌpl_/ n.元组
versus /_ˈvɜːsəs_/ perp.与...相对
erratum /_eˈrɑːtəm_/ n.勘误表 pl. errata /_ɛˈrɑːtə_/ 
manipulate /_məˈnɪpjuleɪt_/ v.操作
throb /_θrɒb_/ v.(强烈有节奏地)跳动,搏动 抽痛 ~with sth n.抽动 颤动
shed /_ʃed_/ n.小木屋 厂房 剪羊毛棚 挤奶棚 v.去除 使落下 蜕(皮) 散发出光 流泪 使流血
shilling /_ˈʃɪlɪŋ_/ n.先令
currant /_ˈkʌrənt_/ n.葡萄干
almond /_ˈɑːmənd_/ n.杏仁
drone /_drəʊn_/ n.无人机 雄峰 寄生虫 嗡嗡声 持续低音(风笛) v.嗡嗡响 
vicious /_ˈvɪʃəs_/ a.恶毒的
lurk /_lɜːk_/ v.潜伏
racking /_ˈrækɪŋ_/ a.痛苦的
scuba /_ˈskuːbə_/ n.水肺
functional /_ˈfʌŋkʃənl_/ a.实用的
armoury /_ˈɑːməri_/ n.军械库
exterior /_ɪkˈstɪəriə(r)_/ a.外部的 户外的 n.外部 (人的)外貌
colony /_ˈkɒləni_/ n.殖民地
mortgage /_ˈmɔːɡɪdʒ_/ n.抵押贷款
community chest /_kəˈmjuːnəti tʃest_/ 社会公益金
utilization /_ˌjuːtəlaɪˈzeɪʃn_/ n.利用
utilitarian /_ˌjuːtɪlɪˈteəriən_/ a.功利的 n.功利主义者
utilitarianism /_ˌjuːtɪlɪˈteəriənɪzəm_/ n.功利主义
dice /_daɪs_/ n.骰子
rental /_ˈrentl_/ n.租金
rend /_rend_/ v.撕开
oriental /_ˌɔːriˈentl_/ a.东方的 n.东方人
orientation /_ˌɔːriənˈteɪʃn_/ n.方向 培训
cue /_kjuː_/ v.暗示
due to /_djuː tu_/ 由于
initiate /_ɪˈnɪʃieɪt_/ v.开始
plunder v.掠夺 n.掠夺 (战争中)掠夺的财物
mower /_ˈməʊə(r)_/ n.割草机
coronavirus /_kəˈrəʊnəvaɪrəs_/ n.冠状病毒
brownish /_ˈbraʊnɪʃ_/ a.棕色的
disclose /_dɪsˈkləʊz_/ v.透露
empathy /_ˈempəθi_/ n.同情
sympathize /_ˈsɪmpəθaɪz_/ v.同情
pal /_pæl_/ n.朋友
hike /_haɪk_/ v.远足 提高
deterioration /_dɪˌtɪərɪəˈreɪʃən_/ n.恶化
deteriorate /_dɪˈtɪəriəreɪt_/ v.恶化
mural /_ˈmjʊərəl_/ n.壁画
cling /_klɪŋ_/ v.紧握survivors clinging to a raft 附着The wet shirt clung to his chest. 依附After her mother's death, Sara clung to her aunt more than ever.
hashtag /_ˈhæʃtæɡ_/ n.话题标签
snail /_sneɪl_/ n.蜗牛
crest /_krest_/ n.山峰 鸟冠
crested /_ˈkrestɪd_/ a.有鸟冠的
inviting /_ɪnˈvaɪtɪŋ_/ a.诱人的
nurture /_ˈnɜːtʃə(r)_/ v.养育 维持 n.培养
diameter /_daɪˈæmɪtə(r)_/ n.直径
radius /_ˈreɪdiəs_/ n.半径
cram /_kræm_/ v.塞满 突击复习
suppress /_səˈpres_/ v.镇压 查禁 忍住 抑制
commemorate /_kəˈmeməreɪt_/ v.纪念
shoplift /_ˈʃɒplɪft_/ v.在商店行窃
patio /_ˈpætiəʊ_/ n.(屋外)露台
warranty /_ˈwɒrənti_/ n.保修单 保证
warrant /_ˈwɒrənt_/ n.执行令 许可证 (做某事的)正当理由 v.使正当
tutelage /_ˈtjuːtəlɪdʒ_/ n.监护
tutorial /_tjuːˈtɔːriəl_/ a.辅导的 n.教材 辅导课
predicament /_prɪˈdɪkəmənt_/ n.困境
panty /_ˈpænti_/ n.女裤 
tingle /_ˈtɪŋɡl_/ v.感到刺痛 强烈地感到 ~with sth n.刺痛感 兴奋感 
semen /_ˈsiːmən_/ n.精液 
turbo /_ˈtɜːbəʊ_/ n.涡轮增压器
rebar /_ˌriːˈbɑː_/ n.钢筋
ammo /_ˈæməʊ_/ n.弹药
prologue /_ˈprəʊlɒɡ_/ n.序言
rubble /_ˈrʌbl_/ n.碎石
hamper /_ˈhæmpər_/ v.阻碍 n.(盛食物)带盖大篮子 (作礼品的)盒装食物 盛脏衣服的大篮子
hind /_haɪnd_/ a.(四足动物的腿、蹄)后面的
amiable /_ˈeɪmiəbl_/ a.和蔼可亲的
wholesome /_ˈhəʊlsəm_/ a.有益健康的 有良好道德影响的
tar /_tɑː(r)_/ n.焦油
pitch /_pɪtʃ_/ v.用力扔 投球 重跌 颠簸 确定标准 (服务 产品)针对 推销 定音高 搭(帐篷) n.(体育比赛的)球场 (乐音的)音高 (感情 活动的)程度 推销的话 投球方法 沥青 街头售货摊点 (船 飞机)上下颠簸 (屋顶)倾斜度 
indigenous /_ɪnˈdɪdʒənəs_/ a.本土的
forage /_ˈfɒrɪdʒ_/ n.饲料
cursive /_ˈkɜːsɪv_/ n.草书
kneel /_niːl_/ v.跪下
par /_pɑː(r)_/ n.标准杆数 面值
backdrop /_ˈbækdrɒp_/ n.背景
locker /_ˈlɒkə(r)_/ n.储物柜
font /_fɒnt_/ n.字体
portrait /_ˈpɔːtreɪt_/ n.肖像 画像 a.竖向的
align /_əˈlaɪn_/ v.排列
justify /_ˈdʒʌstɪfaɪ_/ v.证明...正确 为...辩护 使(打印店字行)对齐
daunt /_dɔːnt_/ v.使胆怯
millennium /_mɪˈleniəm_/ n.一千年 pl.millennia
esoteric /_ˌesəˈterɪk_/ a.深奥的
circular /_ˈsɜːkjələ(r)_/ a.圆的 n.传单
endeavor /_ɪnˈdɛvə_/ n.努力
sporadic /_spəˈrædɪk_/ a.零星的
obsession /_əbˈseʃn_/ n.着迷 使人痴迷的人,物
therapy /_ˈθerəpi_/ n.治疗 疗法
memo /_ˈmeməʊ_/ n.备忘录
monetary /_ˈmʌnɪtri_/ a.货币的
comply /_kəmˈplaɪ_/ v.遵从
sanguine /_ˈsæŋɡwɪn_/ a.乐观的
chronological /_ˌkrɒnəˈlɒdʒɪkl_/ a.按时间顺序的
chronology /_krəˈnɒlədʒi_/ n.按事件发生的年代排列的顺序
decimal /_ˈdesɪml_/ a.十进制的 n.小数
subtle /_ˈsʌtl_/ a.微妙的 不明显的,不易察觉的 机智的
extinguisher /_ɪkˈstɪŋɡwɪʃə(r)_/ n.灭火器
revel /_ˈrevl_/ n.狂欢作乐 n.狂欢 喧闹的庆典 
expenditure /_ɪkˈspendɪtʃə(r)_/ n.支出
versa /_ˈvɜːsə_/ 反之亦然=vice versa /_ˌvaɪs ˈvɜːsə_/
transmute /_trænzˈmjuːt_/ v.变形,变化 ~sth into sth
transmuter n.炼金师
vise /_vaɪs_/ n.虎钳
way /_weɪ_/ ad.大量
way too much 太多了
We have **way** **too** **much** information about them.
blemish /_ˈblemɪʃ_/ n.瑕疵
labiodental /_ˌleɪbiəʊˈdentl_/ n.唇齿音
Neolithic /_ˌniːəˈlɪθɪk_/ a.新石器时代的
interplay /_ˈɪntəpleɪ_/ n.相互作用
tow /_təʊ_/ v.拖
finalize /_ˈfaɪnəlaɪz_/ v.定案
inconsistent /_ˌɪnkənˈsɪstənt_/ a.不一致的
consistency /_kənˈsɪstənsi_/ n.粘稠度 一致性
authenticity /_ˌɔːθenˈtɪsəti_/ n.真实性
separate /_ˈsepəreɪt_/ v.分开 分居,分开 区分 /_ˈseprət_/ a.分开的 独立的 ~from sth 不同的
jailer /_ˈdʒeɪlə(r)_/ n.狱卒
ripe /_raɪp_/ a.成熟的
viper /_ˈvaɪpə(r)_/ n.毒蛇
viewpoint /_ˈvjuːpɔɪnt_/ n.观点
gracious /_ˈɡreɪʃəs_/ a.亲切和蔼的
rib /_rɪb_/ n.肋骨 罗纹 v.嘲笑
consent /_kənˈsent_/ n.同意
hilarity /_hɪˈlærəti_/ n.欢闹
solemn /_ˈsɒləm_/ a.庄严的(场合) 冷峻的(人) 郑重的(话)
solemnity /_səˈlemnəti_/ n.庄严 
cruise /_kruːz_/ n.航行 v.乘船游览 (飞机,汽车)以平稳的速度行驶 (驾驶员)以平稳的速度行驶 轻而易举赢得The home team cruised to victory. (在公共场所)寻觅性伙伴
limp /_lɪmp_/ a.无力的 柔软的 v.跛行 (受损后)艰难行进 n.跛行
consensual /_kənˈsenʃuəl_/ a.同意的
treason /_ˈtriːzn_/ n.叛国罪
sensual /_ˈsenʃuəl_/ a.性感的 感官的
bearing /_ˈbeərɪŋ_/ n.关系 影响 举止 轴承
puddle /_ˈpʌdl_/ n.雨水坑
tummy /_ˈtʌmi_/ n.肚子
cuddle /_ˈkʌdl_/ v.拥抱 n.拥抱
spade /_speɪd_/ n.铲 黑桃牌 黑人
drain /_dreɪn_/ n.下水道 v.流干
drainage /_ˈdreɪnɪdʒ_/ n.排水系统
suck /_sʌk_/ v.吮吸 抽(气) 含在嘴里吸食 恶心
compatible /_kəmˈpætəbl_/ a.兼容的
compatibility /_kəmˌpætəˈbɪləti_/ n.兼容性 和睦相处
handicap /_ˈhændikæp_/ n.残障
digestive tracts 消化道
axis /_ˈæksɪs_/ n.坐标轴 轴心国
stag /_stæɡ_/ n.雄鹿
sane /_seɪn_/ a.精神健全的 明智的
foe /_fəʊ_/ n.敌人
mattress /_ˈmætrəs_/ n.床垫
margarine /_ˌmɑːdʒəˈriːn_/ n.人造奶油
bash /_bæʃ_/ v.猛击
monumental /_ˌmɒnjuˈmentl_/ a.重要的
gorgeous /_ˈɡɔːdʒəs_/ a.非常漂亮的 (衣服)华丽的
belch /_beltʃ_/ v.打嗝
nibble /_ˈnɪbl_/ v.小口咬(食物) (对...)略微表现出兴趣He nibbled at the idea. n.一小口 (餐前,聚会中)点心 (nibbles)
doze /_dəʊz_/ v.打瞌睡
dotty /_ˈdɒti_/ a.疯疯癫癫的
nucleus /_ˈnjuːkliəs_/ n.细胞核 原子核 核心
rhetorician /_ˌretəˈrɪʃn_/ n.修辞学家
crate /_kreɪt_/ n.板条箱 一箱的量  v.把...装入大木箱
meteorite /_ˈmiːtiəraɪt_/ n.陨石
crater /_ˈkreɪtə(r)_/ n.火山口 (由炸弹爆炸或巨物撞击形成的)坑
Mercury /_ˈmɜːkjəri_/ n.水星 墨丘利
mercury /_ˈmɜːkjəri_/ n.汞
prosaic /_prəˈzeɪɪk_/ a.平庸的 乏味的
rustle /_ˈrʌsl_/ n.沙沙声(书 树叶) v.发出沙沙声 偷窃牲口
rustling /_ˈrʌslɪŋ_/ n.沙沙声 偷窃牲口
pony /_ˈpəʊni_/ n.小马 pony up 付清
raven /_ˈreɪvn_/ n.乌鸦 a.乌黑光亮的
brew /_bruː_/ v.酿造
downside /_ˈdaʊnsaɪd_/ n.缺点
drawback /_ˈdrɔːbæk_/ n.缺点
reap /_riːp_/ v.收获(成果,庄稼)
rape /_reɪp_/ n.油菜 强奸罪 蹂躏  v.强奸
rapist /_ˈreɪpɪst_/ n.强奸犯
oilseed rape n.油菜
predator /_predətə(r)_/ n.捕食者
cleanse /_klenz_/ v.清洁
billow /_ˈbɪləʊ_/ v.(裙子,船帆)鼓起 (烟雾)涌出 n.波涛般的浓烟(或蒸汽等)
drench /_drentʃ_/ v.使湿透
sodden /_ˈsɒdn_/ a.湿透的
spectator /_spekˈteɪtər_/ n.观众 
drizzle /_ˈdrɪzl_/ v.下毛毛雨 (毛毛雨似的)洒落 n.毛毛细雨
dribble /_ˈdrɪbl_/ v.流口水 一点一滴地落下 使成细流 (足球)带球 n.细流 口水 带球
drool /_druːl_/ v.流口水 对...垂涎欲滴
trickle /_ˈtrɪkl_/ v.小股流淌 缓慢移动  n.涓流 稀稀疏疏缓慢来往的东西
paralyze /_ˈpærəlaɪz_/ v.麻痹 瘫痪
suffocate /_ˈsʌfəkeɪt_/ v.使...窒息而死 让人感觉闷热
shake-shook-shaken
shuttle /_ˈʃʌtl_/ n.梭 航班 航天飞机 v.往返运送,往来穿梭
dental /_ˈdentl_/ a.牙科的
Christ /_kraɪst_/ n.基督耶稣
tempt /_tempt_/ v.引诱
honk /_hɒŋk_/ v.(汽车)鸣笛 鹅叫 n.鹅叫声 汽车喇叭声
one honking great idea 一个伟大的想法
commute /_kəˈmjuːt_/ v.通勤
implementation /_ˌɪmplɪmɛnˈteɪʃən_/ n.实施
implicit /_ɪmˈplɪsɪt_/ a.含蓄的
nested /_ˈnestɪd_/ a.嵌套的
nest /_nest_/ n.巢 v.嵌套
sparse /_spɑːs_/ a.稀疏的
dense /_dens_/ a.稠密的 浓密的 茂密的
conjugate /_ˈkɒndʒəɡeɪt_/ v.(语法)(动词)变化 使共轭 a.成对的,共轭的,同源的 n.共轭物 结合物
coefficient /_ˌkəʊɪˈfɪʃnt_/ n.系数
numerator /_ˈnjuːməreɪtə(r)_/ n.分子(数)
denominator /_dɪˈnɒmɪneɪtə(r)_/ n.分母
pilot /_ˈpaɪlət_/ v.驾驶 试点 n.飞行员 a.试点的
veil /_veɪl_/ n.面纱 借口
umbrella /_ʌmˈbrelə_/ n.伞 保护伞 综合体
asset /_ˈæset_/ n.资产 有价值的人,事物
tripod /_ˈtraɪpɒd_/ n.三脚架
scroll /_skrəʊl_/ n.卷轴 v.滚动
inflict /_ɪnˈflɪkt_/ v.使遭受痛苦
contention /_kənˈtenʃn_/ n.争论 
literate /_ˈlɪtərət_/ a.有读写能力的
thunderous /_ˈθʌndərəs_/ a.雷鸣般的
smash /_smæʃ_/ v.打碎 猛烈撞击 击穿 n.打碎 撞车 当红歌曲
lash /_læʃ_/ v.鞭打
harbor /_ˈhɑːbə_/ n.海港 v.庇护
martyr /_ˈmɑːtə(r)_/ n.烈士 殉道者 v.折磨
martyrdom /_ˈmɑːtədəm_/ n.殉道 牺牲 受苦难
platter /_ˈplætə(r)_/ n.盘子
wardrobe /_ˈwɔːdrəʊb_/ n.衣柜 全部衣服
hereby /_ˌhɪəˈbaɪ_/ ad.据此
config /_kənˈfɪg_/ n.配置
workbench /_ˈwɜːkbentʃ_/ n.工作台
tweak /_twiːk_/ v.扭 微调(机器,系统) n.扭 对(系统,机器)轻微调整
storage /_ˈstɔːrɪdʒ_/ n.存储
teleport /_ˈtelipɔːt_/ v.(远距离)传送
merger /_mɜːdʒə(r)_/ n.合并 (机构或企业的)归并
merge /_mɜːdʒ_/ v.合并 融入The hills merged into the dark sky behind them.
splitter /_ˈsplɪtə_/ v.分流器
logistic /_lɒˈdʒɪstɪk_/ a.物流的
logistics /_ləˈdʒɪstɪks_/ n.后勤 物流
crust /_krʌst_/ n.地壳.(上层)硬皮 面包皮 酥皮
pecan /_ˈpiːkən_/ n.美洲山核桃
Valentines' Day 情人节 /_ˈvæləntaɪnz_/
ingredient /_ɪnˈgriːdiənts_/ n.原料 因素
sci-fi=science fiction 科幻小说
luminosity /_ˌluːmɪˈnɒsəti_/ n.光度
neutron /_ˈnjuːtrɒn_/ n.中子
sphere /_sfɪə(r)_/ n.球 领域 范围
Mediterranean /_ˌmedɪtəˈreɪniən_/ n.地中海
saturate /_ˈsætʃəreɪt_/ v.使湿透 使饱和
retention /_rɪˈtenʃn_/ n.保持
smother /_ˈsmʌðə(r)_/ v.闷死 He smothered the baby with a pillow. (用某物)厚厚地覆盖 a rich dessert smothered in cream 扼杀The voices of the opposition were effectively smothered. (因溺爱等)使…觉得压抑Her husband was very loving, but she felt smothered. 把火闷熄He tried to smother the flames with a blanket.
crush /_krʌʃ_/ v.压碎,压坏 把...塞进(狭小的空间内) 镇压 毁坏(某人的信心或幸福) n.(通常指年轻人对年长者的短暂的)热恋 (狭小空间中)拥挤的人群 果汁饮料
harsh /_hɑːʃ_/ a.严厉的
arson /_ˈɑːsn_/ n.纵火
chaotic /_keɪˈɒtɪk_/ a.混乱的
exclamation /_ˌekskləˈmeɪʃn_/ n.感叹 感叹号
chap /_tʃæp_/ n.伙伴
raid /_reɪd_/ n.突袭 突然搜查 打劫 v.(警察)突然搜查 突袭 打劫 
overhaul /_ˈəʊvəhɔːl_/ v.大修
granular /_ˈɡrænjələ(r)_/ a.含颗粒的
dismantle /_dɪsˈmæntl_/ v.拆开
obliged /_əˈblaɪdʒd_/ a.感激的
obligation /_ˌɒblɪˈɡeɪʃn_/ n.义务
obligated /_ˈɒblɪgeɪt_/ a.义务的 v.使有义务 使感激
telemetry /_təˈlemətri_/ n.遥感术
toggle /_ˈtɒɡl_/ v.切换
shard /_ʃɑːd_/ n.玻璃 金属碎片
intestine /_ɪnˈtestɪn_/ n.肠
disorient /_dɪsˈɔːrɪənt_/ v.迷失方向
psychotic /_saɪˈkɒtɪk_/ n.精神病患者 a.精神病的
dietary fiber /_ˈdaɪətəri faɪbə_/ n.膳食纤维
crude /_kruːd_/ n.原油 a.天然的
foundry /_ˈfaʊndri_/ n.铸造厂 玻璃厂
refinery /_rɪˈfaɪnəri_/ n.炼油厂 制糖厂 精炼厂 
pellet /_ˈpelɪt_/ n.丸
pasta /_ˈpæstə_/ n.意大利面食
fluid /_ˈfluːɪd_/ n.液体 a.液体的 流畅优美的 不稳定的
buffer /_ˈbʌfə(r)_/ n.缓冲器 v.缓冲
freight /_freɪt_/ n.货运 v.运送
locomotive /_ˌləʊkəˈməʊtɪv_/ n.火车头 a.移动的
configure /_kənˈfɪɡə(r)_/ v.配置
abuse n./_əˈbjuːs_/ 滥用 v./_əˈbjuːz_/ 滥用
access n.入口 机会 v.使用
accessible /_əkˈsesəbl_/ a.易接近的 易使用的 易懂的
accessory /_əkˈsesəri_/ n.附件
acrobatics /_ˌækrəˈbætɪks_/ n.杂技
acrobatic /_ˌækrəˈbætɪk_/ a.杂技的
acute /_əˈkjuːt_/ a.严重的 (病)急性的 (感官)灵敏的 锐角的
actress /_ˈæktrəs_/ n.女演员
adapt /_əˈdæpt_/ v.适应 改编
addict /_ˈædɪkt_/ n.对...入迷的人
acknowledgement /_əkˈnɒlɪdʒmənt_/ n.承认 鸣谢
admirable /_ˈædmərəbl_/ a.令人赞美的 值得拥有的
admire /_ədˈmaɪə(r)_/ v.钦佩
admiration /_ˌædməˈreɪʃn_/ n.钦佩
admit /_ədˈmɪt_/ v.承认 准许进入
advocate v./_ˈædvəkeɪt_/ 提倡 n. /_ˈædvəkət_/ 提倡者 
agenda /_əˈdʒendə_/ n.议程
agency /_ˈeɪdʒənsi_/ n.机构
agent /_ˈeɪdʒənt_/ n.代理人
amateur /_ˈæmətə(r)_/ a.业余的 n.业余爱好者
allowable /_əˈlaʊəbl_/ a.允许的 免税的
anonymous /_əˈnɒnɪməs_/ a.匿名的
appendix /_əˈpendɪks_/ n.(书)附录 阑尾
appliance /_əˈplaɪəns_/ n.(家用)电器
assembly /_əˈsembli_/ n.会议 集会 装配
astronaut /_ˈæstrənɔːt_/ n.航天员
astronomer /_əˈstrɒnəmə(r)_/ n.天文学家
astronomy /_əˈstrɒnəmi_/ n.天文学
behave /_bɪˈheɪv_/ v.表现 有礼貌
behaviour /_bɪˈheɪvjə(r)_/ n.行为 习性
autonomous /_ɔːˈtɒnəməs_/ a.自治的
autobiography /_ˌɔːtəbaɪˈɒɡrəfi_/ n.自传
avenue /_ˈævənjuː_/ n.(城镇的)大街 选择
avatar /_ˈævətɑː(r)_/ n.用户头像
basin /_ˈbeɪsn_/ n.盆 流域
bath /_bɑːθ_/ n.洗澡 浴缸 v.洗澡
bathe /_beɪð_/ v.洗澡 沐浴(在阳光里)
botanical /_bəˈtænɪkl_/ a.植物学的
botany /_ˈbɒtəni_/ n.植物学
bow /_bəʊ_/ n.鞠躬 弓 蝴蝶结 v.鞠躬 低头 使弯曲
bowl /_bəʊl_/ n.碗
breath /_breθ_/ n.呼吸的空气
breathe /_briːð_/ v.呼吸
bride-bridal-bridegroom
buffet n./_ˈbʌfeɪ_/ 自助餐 v./_ˈbʌfɪt_/ 推来搡去
bulb /_bʌlb_/ n.电灯泡
bull /_bʊl_/ n.公牛
bullet /_ˈbʊlɪt_/ n.子弹
cabinet /_ˈkæbɪnət_/ n.内阁
campaign /_kæmˈpeɪn_/ n.运动(社会 商业 政治) 战役
calligraphy /_kəˈlɪɡrəfi_/ n.书法
canyon /_ˈkænjən_/ n.峡谷
canal /_kəˈnæl_/ n.运河 
cashier /_kæˈʃɪə(r)_/ n.出纳员
cassette /_kəˈset_/ n.盒式磁带
catalogue /_ˈkætəlɒɡ_/ n.目录 一连串(糟糕)事 v.记载
catastrophe /_kəˈtæstrəfi_/ n.灾难
celebrate /_ˈselɪbreɪt_/ v.庆祝
celebrity /_səˈlebrəti_/ n.名人
cement /_sɪˈment_/ n.水泥
cemetery /_ˈsemətri_/ n.公墓
combatant /_ˈkɒmbətənt_/ n.战斗人员
conduct v./_kənˈdʌkt_/ 实施 指挥 传导(热 电) n./_ˈkɒndʌkt_/ n.行为举止 指挥方式
consensus /_kənˈsensəs_/ n.共识
consulate /_ˈkɒnsjələt_/ n.领事馆
era /_ˈɪərə_/ n.时代
exhibit /_ɪɡˈzɪbɪt_/ v.展览 n.展览品 物证
exhibition /_ˌeksɪˈbɪʃn_/ n.展览
execution /_ˌeksɪˈkjuːʃn_/ n.(遗嘱的)执行 处决
executive /_ɪɡˈzekjətɪv_/ n.领导 a.行政的 高级的 经营管理的
expected=expectant /_ɪkˈspektənt_/ a.预期的
fix v.固定 确定 修理
flat /_flæt_/ n.公寓 a.平的
flavour /_ˈfleɪvə(r)_/ n.(食物,饮料)味道 气氛the distinctive flavour of South Florida 像...的想法I have tried to convey something of the flavour of the argument.v.调味
flee /_fliː_/ v.逃走 -fled-fled
fleet /_fliːt_/ n.舰队 车队 海军 a.跑的快的
bleed /_bliːd_/ v.出血 
blood /_blʌd_/ n.血
flesh /_fleʃ_/ n.肉 皮肤 可食用部分
flexible /_ˈfleksəbl_/ a.柔韧的 灵活的
flood /_flʌd_/ n.洪水 大量 v.淹
drown /_draʊn_/ v.淹死 浸泡
flourish /_ˈflʌrɪʃ_/ v.使繁荣 使茁壮成长 n.夸张动作 华丽词藻 装饰
thrive /_θraɪv_/ v.茁壮成长
flow /_fləʊ_/ n.流 v.流动
foam /_fəʊm_/ n.泡沫
focus /_ˈfəʊkəs_/ v.集中(注意力) 调节焦距 n.焦点 焦距 (地震)震源 (pl.foci)
foggy /_ˈfɒɡi_/ a.有雾的 模糊的
fold /_fəʊld_/ n.褶 v.折叠
disturb /_dɪˈstɜːb_/ v.打扰 使心神不宁
folding /_ˈfəʊldɪŋ_/ a.可折叠的
devote /_dɪˈvəʊt_/ v.devote oneself to sb/sth 致力于 devote sth to sth 把...用于 
devoted /_dɪˈvəʊtɪd_/ a.忠诚的 挚爱的
blink /_blɪŋk_/ v.眨眼
blinking /_ˈblɪŋkɪŋ_/ a.该死的
for 对于 达 为了 向 赞成 因为
forbid /_fəˈbɪd_/ v.禁止
forceful /_ˈfɔːsfl_/ a.强有力的
formal /_ˈfɔːml_/ a.正式的 形式上的
format /_ˈfɔːmæt_/ v.格式化 n.格式(出版物) 安排(电视节目)
former /_ˈfɔːmə(r)_/ a.从前的 前面的
convenience /_kənˈviːniəns_/ n.便利设施 方便
form /_fɔːm_/ n.形状 形式 形态 表格 v.形成
fortune /_ˈfɔːtʃuːn_/ n.命运 运气 财产
forum /_ˈfɔːrəm_/ n.论坛
back n.后卫
forward /_ˈfɔːwəd_/n.前锋 前卫 v.邮寄 a.在前部的 ad.向前
foster /_ˈfɒstə(r)_/ v.促进 代养 a.代养的
foundation /_faʊnˈdeɪʃn_/ n.创建 基础 地基 基金会
fountain /_ˈfaʊntən_/ n.喷泉
fragile /_ˈfrædʒaɪl_/ a.易碎的 脆弱的
franc /_fræŋk_/ n.法郎
frank /_fræŋk_/ a.坦率地 to the frank with you 
freely /_ˈfriːli_/ ad.自由地 自愿地 直率地 慷慨地
freeze /_friːz_/ v.冻住 呆住 冷 -froze-frozen
freezing /_ˈfriːzɪŋ_/ a.极冷的 n.冰点
fresh a.新鲜的 淡(水) 无经验的(人)
freshly ad.刚刚
friction /_ˈfrɪkʃn_/ n.摩擦
frighten /_ˈfraɪtn_/ v.吓唬
frontier /_ˈfrʌntɪə(r)_/ n.边境 新领域
frost /_frɒst_/ n.霜 严寒 v.结霜
frosty /_ˈfrɒsti_/ a.严寒的
frightful /_ˈfraɪtfl_/ a.可怕的 糟糕的
frown /_fraʊn_/ n.皱眉 v.皱眉
frustrated /_frʌˈstreɪtɪd_/ a.懊恼的 失意的
frustrate /_frʌˈstreɪt_/ v.使懊恼 阻止
frustration /_frʌˈstreɪʃn_/ n.懊恼 懊恼事
fry /_fraɪ_/ n.煎 炸 炒
fuel /_ˈfjuːəl_/ v.刺激 加油 n.燃料 刺激性言行
fulfill /_fʊl'fɪl_/ v.履行 实现
fulfillment /_fʊlˈfɪlmənt_/ n.满足感 履行 实现
function /_ˈfʌŋkʃn_/ n.功能 函数 社交聚会 v.起作用
fund n.基金 资金 v.提供资金
funny /_ˈfʌni_/ a.好笑的 奇怪的
gain /_ɡeɪn_/ n.收益 v.获得
garbage /_ˈɡɑːbɪdʒ_/ =rubbish n.垃圾
gate /_ɡeɪt_/ n.大门
gateway /_ˈɡeɪtweɪ_/ n.门道 门口
gather /_ˈɡæðə(r)_/ v.使聚集 采集 增加
gathering /_ˈɡæðərɪŋ_/ n.聚会
gear /_ɡɪə(r)_/ n.齿轮 挡位 设备
general /_ˈdʒenrəl_/ a.普遍的 一般的 概括性的 综合的 高级别的 n.将军
genre /_ˈʒɒ̃rə_/ n.体裁
gentle /_ˈdʒentl_/ a.温和的 轻柔的
genuine /_ˈdʒenjuɪn_/ a.真的 真诚的
gesture /_ˈdʒestʃə(r)_/ n.手势 v.做手势
dozen /_ˈdʌzn_/ n.一打
getaway /_ˈɡetəweɪ_/ n.度假胜地 (犯罪后的)逃跑
giant /_ˈdʒaɪənt_/ a.巨大的 n.巨人
given /_ˈɡɪvn_/ prep.考虑到 a.特定的
glacier /_ˈɡlæsiə(r)_/ n.冰川 
glance /_ɡlɑːns_/ n.一瞥 v.浏览 
glare /_ɡleə(r)_/ v.瞪 n.瞪 强光
glee /_ɡliː_/ n.幸灾乐祸之高兴
disguise /_dɪsˈɡaɪz_/ v.伪装 n.伪装
global /_ˈɡləʊbl_/ a.全球的 全面的
globe /_ɡləʊb_/ n.球 地球
glory /_ˈɡlɔːri_/ n.荣誉 壮丽 (对上帝的)赞颂 v.glory in sth 因...而喜悦
glorify /_ˈɡlɔːrɪfaɪ_/ v.美化 弘扬
glow /_ɡləʊ_/ v.发微光 (脸)发红 n.稳的柔的光 激情
goal /_ɡəʊl_/ n.射门 目标 射门
golden /_ˈɡəʊldən_/ a.金色的 美好的 重要的
goodness /_ˈɡʊdnəs_/ n.善良 上帝
bump /_bʌmp_/ v.撞 n.隆起 碰撞声
grab /_ɡræb_/ v.试图抓 抓紧 赶紧
graceful /_ˈɡreɪsfl_/ a.优雅的
grade /_ɡreɪd_/ n.等级 年级 成绩 v.分级
gradual /_ˈɡrædʒuəl_/ a.逐渐的
graduate v./_ˈɡrædʒueɪt_/ 毕业 n./_ˈɡrædʒuət_/学士学位获得者
graffiti /_ɡrəˈfiːti_/ n.涂鸦
grain /_ɡreɪn_/n.谷物 颗粒 一点 纹理 
grammar / _ˈɡræmə(r)_/ n.语法 语法书 语言知识及运动能力
grand /_ɡrænd_/ a.壮丽的 宏大的
granny /_ˈɡræni_/ n.奶奶
grant /_ɡrɑːnt_/ v.同意 授予 n.(政府 机构)拨款
graphic /_ˈɡræfɪk_/ a.图案的 生动的
graphics /_ˈɡræfɪks_/ n.图像
grasp /_ɡrɑːsp_/ v.紧握 理解 n.紧握 理解
gravity /_ˈɡrævəti_/ n.重力 严重性 严肃
great /_ɡreɪt_/ a.极大的 极好的
green /_ɡriːn_/ a.绿的 少经验的 未熟的
greet /_ɡriːt_/ v.问候 迎接
greeting /_ˈɡriːtɪŋ_/ n.问候
grey /_ɡreɪ_/ a.灰白的 苍白的
grief /_ɡriːf_/ n.悲伤
grill /_ɡrɪl_/ n.烤架 烤肉 烤肉店 v.烧烤 盘问
grin /_ɡrɪn_/ v.露齿而笑(a wide smile)
ground /_ɡraʊnd_/ n.地面 领域 理由 沉淀
group /_ɡruːp_/ n.群 v.分组
crop /_krɒp_/ n.庄稼 收成 一群人 短马鞭 短而密的头发 嗉囊 v.种庄稼 The river valley is intensively cropped.剪短(头发) closely cropped hair 剪裁(照片) (动物)啃(草) (植物)有收成 The potatoes cropped well this year. 
grow /_ɡrəʊ_/ v.成长 种植 蓄(发)
guarantee /_ˌɡærənˈtiː_/ n.保证 保修单 v.保证 保修
beam /_ɡleə(r)_/ n.光束 梁 平衡木 笑容 v.眉开眼笑 照射 播送
guidance /_ˈɡaɪdns_/ n.指导
guide /_ɡaɪd_/ n.向导 指南 v.引导
guideline /_ˈɡaɪdlaɪn_/ n.指导方针
guilty /_ˈɡɪlti_/ a.惭愧的 有罪的
gymnasium /_dʒɪmˈneɪziəm_/ n.健身房
gymnastics /_dʒɪmˈnæstɪks_/ n.体操
holding /_ˈhəʊldɪŋ_/ n.私有财产 股份
hold /_həʊld_/ v.持有 支撑 hold sb. up 耽误...的时间 (举起) hold out 伸出 hold with 同意 hold up 举起
holder /_ˈhəʊldə(r)_/ n.持有者 支撑物
honest /_ˈɒnɪst_/ a.诚实的 坦率的 to be honest 老实说 in all honesty 其实
honourable /_ˈɒnərəbl_/ a.可敬的
hooked /_hʊkt_/ a.对...上瘾的
horizon /_həˈraɪzn_/ n.地平线 眼界 领域
horror /_ˈhɒrə(r)_/ n.恐怖
hospitable /_hɒˈspɪtəbl_/ a.好客的
hostile /_ˈhɒstaɪl_/ a.敌意的
however /_haʊˈevə(r)_/ ad.不管怎样 究竟怎样 但是
howl /_haʊl_/ v.嚎叫
humanism /_ˈhjuːmənɪzəm_/ n.人文主义
humanity /_hjuːˈmænəti_/ n.人类 仁慈
humble /_ˈhʌmbl_/ a.谦虚的[In my humble opinion, you were in the wrong.依拙见，你错了。] 卑微的(having a low rank or social position) 不大的(not large or special in any way)Most of us have never considered the humble potato as a precious gift from nature. v.贬低 轻松打败(强大的对手) 低声下气
hurricane /_ˈhʌrɪkən_/ n.大西洋的(飓风)
hurry /_ˈhʌri_/ v.迅速移动 催促 赶快 hurry out 匆忙出去 hurry to do 急忙做某事
hurried /_ˈhʌrid_/ a.匆忙的
hypothetical /_ˌhaɪpəˈθetɪkl_/ a.假定的
icy /_ˈaɪsi_/ a.极冷的 结冰的
identical /_aɪˈdentɪkl_/ a.完全相同的
illustrate /_ˈɪləstreɪt_/ v.解释 做插图 
illustration /_ˌɪləˈstreɪʃn_/ n.插图 实例 by way of illustration 以实例说明
image /_ˈɪmɪdʒ_/ n.图像 形象 印象
imagery /_ˈɪmɪdʒəri_/ n.意向 照片
imagination /_ɪˌmædʒɪˈneɪʃn_/ n.想象 想象力
imagine /_ɪˈmædʒɪn_/ v.想象 料想
imaginary /_ɪˈmædʒɪnəri_/ a.虚构的
imaginative /_ɪˈmædʒɪnətɪv_/ a.富想象力的 有创意的
imitate /_ˈɪmɪteɪt_/ v.模仿
immense /_ɪˈmens_/ a.极大的
immigrant /_ˈɪmɪɡrənt_/ n.(外来)移民
immigrate /_ˈɪmɪɡreɪt_/ v.移民
immigration /_ˌɪmɪˈɡreɪʃn_/ n.移民 移民局检查站
immune /_ɪˈmjuːn_/ a.有免疫力 (~(to sth)) 不受影响(~(to sth)) 免除 (~(from sth))
immunity /_ɪˈmjuːnəti_/ n.免疫力
impact /_ˈɪmpækt_/ v.冲击 影响 撞击 n.冲击 影响 撞击
implement v./_ˈɪmplɪment_/ 实施 n./_ˈɪmplɪmənt_/ 工具
imply /_ɪmˈplaɪ_/ v.暗示
implicate /_ˈɪmplɪkeɪt_/ v.牵涉(~sb (in sth)) 表明...是起因 ~sth (in/as sth)
incriminate /_ɪnˈkrɪmɪneɪt_/ v.使负累
implication /_ˌɪmplɪˈkeɪʃn_/ n.暗指 可能的影响 牵涉
impress /_ɪmˈpres_/ v.给...留下深刻的好印象 使意识到(重要性或严肃性)
impressive /_ɪmˈpresɪv_/ a.给人深刻印象的
impulse /_ˈɪmpʌls_/ n.冲动 脉冲 刺激
pulse /_pʌls_/ n.脉搏 强劲的音乐节拍 脉冲 v.搏动 充满
inaction /_ɪnˈækʃn_/ n.无行动
incidence /_ˈɪnsɪdəns_/ n.发生率 入射(角)
incorporate /_ɪnˈkɔːpəreɪt_/ v.包含 (公司)注册成立
incredible /_ɪnˈkredəbl_/ a.难以置信的 极好的
incubation /_ˌɪŋkjuˈbeɪʃn_/ n.孵化 (传染病)潜伏期 (细菌)繁殖
indeed /_ɪnˈdiːd_/ ad.当然 实际上 真正地(very indeed)
individual /_ˌɪndɪˈvɪdʒuəl_/ a.单独的 个人的 n.个人
indicate /_ˈɪndɪkeɪt_/ v.指出 示意
indication /_ˌɪndɪˈkeɪʃn_/ n.迹象
induce /_ɪnˈdjuːs_/ v.引诱 引起 催生
infant /_ˈɪnfənt_/ n.婴儿
infer /_ɪnˈfɜː(r)_/ v.推断
inference / _ɪnˈfɜː(r)_/ n.结论 推断
deduction /_dɪˈdʌkʃn_/ n.演绎 推理 扣除(额)
inferior /_ɪnˈfɪəriə(r)_/ a.较差的 n.次品
inflation /_ɪnˈfleɪʃn_/ n.通货膨胀
influential /_ˌɪnfluˈenʃl_/ a.有很大影响力的
inform /_ɪnˈfɔːm_/ v.通知 (~sb(of/about sth)) 了解 (~oneself (of/about sth)) 对...有影响
informative /_ɪnˈfɔːmətɪv_/ a.提供有用信息的
informed /_ɪnˈfɔːmd_/ a.有见识的 有学问的 消息灵通的
inherit /_ɪnˈherɪt_/ v.继承
initiative /_ɪˈnɪʃətɪv_/ n.倡议 主动性 主动权
injure /_ˈɪndʒə(r)_/ v.伤害
injured /_ˈɪndʒəd_/ a.受伤的 委屈的
injury /_ˈɪndʒəri_/ n.(对躯体的)伤害
scald /_skɔːld_/ v.烫伤 n.烫伤
inn /_ɪn_/ n.小酒馆
innocent /_ˈɪnəsnt_/ a.无罪的 天真的
innocence /_ˈɪnəsns_/ n.无罪 单纯
insight /_ˈɪnsaɪt_/ n.了解(~(into sth)) 洞察力
inspect /_ɪnˈspekt_/ v.仔细检查 检阅
install /_ɪnˈstɔːl_/ v.安装 任命~as sth 安顿~sb/oneself
installation /_ˌɪnstəˈleɪʃn_/ n.安装 就职 设施
institution /_ˌɪnstɪˈtjuːʃn_/ n.机构 制度
instructive /_ɪnˈstrʌktɪv_/ a.有启发性的 增长知识的
instrument /_ˈɪnstrəmənt_/ n.仪器
insurance /_ɪnˈʃʊərəns_/ n.保险
insure / _ɪnˈʃʊə(r)_/ v.上保险
fascinate /_ˈfæsɪneɪt_/ v.深刻吸引
fantastic /_fænˈtæstɪk_/ a.极好的
fantasy /_ˈfæntəsi_/ n.幻想
integrate /_ˈɪntɪɡreɪt_/ v.合并 融入
integrated /_ˈɪntɪɡreɪtɪd_/ a.综合的
integrity /_ɪnˈteɡrəti_/ n.诚实正直 完整
intellectual /_ˌɪntəˈlektʃuəl_/ a.智力的 n.知识分子
intense /_ɪnˈtens_/ a.强烈的 紧张的 激烈的
intensity /_ɪnˈtensəti_/ n.强度 烈度
interact /_ˌɪntərˈækt_/ v.相互交流
interaction /_ˌɪntərˈækʃən_/ n.交流
interactive /_ˌɪntərˈæktɪv_/ a.互动的
interfere /_ˌɪntəˈfɪə(r)_/ v.干涉 弄坏
interior /_ɪnˈtɪəriə(r)_/ n.内部 a.内部的
intermediate /_ˌɪntəˈmiːdiət_/ a.中等的
internal /_ɪnˈtɜːnl_/ a.内部的
interpret /_ɪnˈtɜːprət_/ v.解释 口头翻译
interrupt /_ˌɪntəˈrʌpt_/ v.打断
interval /_ˈɪntəvl_/ n.间隔
intervene /_ˌɪntəˈviːn_/ v.出面介入 插嘴 阻碍 介于...之间
intervention /_ˌɪntəˈvenʃn_/ n.干涉
introduce /_ˌɪntrəˈdjuːs_/ v.引进 介绍 采用
invade /_ɪnˈveɪd_/ v.侵略
invasion /_ɪnˈveɪʒn_/ n.侵略
invasive /_ɪnˈveɪsɪv_/ a.侵略的
invent /_ɪnˈvent_/ v.发明 编造
invest /_ɪnˈvest_/ v.投资
investment /_ɪnˈvestmənt_/ n.投资
investigate /_ɪnˈvestɪɡeɪt_/ v.调查
investigation /_ɪnˌvestɪˈɡeɪʃn_/ n.调查
invite /_ɪnˈvaɪt_/ v.邀请 征求 招致(坏事)
crosstalk /_ˈkrɒstɔːk_/ n.串音 相声
critical /_ˈkrɪtɪkl_/ a.关键的 批判的 严重的
involve /_ɪnˈvɒlv_/ v.包含 参加
inwardly /_ˈɪnwədli_/ ad.在心里 秘密地
inward /_ˈɪnwəd_/ a.内心的 向内的 精神的 ad.向内地
iron /_ˈaɪən_/ n.铁 熨斗 铁器 镣铐 v.(用熨斗)熨 a.坚强的
irrigation /_ˌɪrɪˈgeɪʃən_/ n.灌溉
island /_ˈaɪlənd_/ n.岛
issue /_ˈɪʃuː_/ n.议题,问题 版次 v.发表,发布,发行
ivy /_ˈaɪvi_/ n.常青藤
jade /_dʒeɪd_/ n.玉 翠绿色
jam /_dʒæm_/ n.果酱 阻塞 v.挤进
jar /_dʒɑː(r)_/ n.瓶 震动 v.响动
jolt /_dʒəʊlt_/ v.震动 n.震动
jealous /_ˈdʒeləs_/ a.吃醋的 嫉妒的(~(of sb/sth)) 爱惜的(~(of sth))
jelly /_ˈdʒeli_/ n.果冻 肉冻 胶凝物(护肤霜) (海滩上穿的)轻便塑料鞋
indifferent /_ɪnˈdɪfrənt_/ a.漠不关心的 一般的
mediocre /_ˌmiːdiˈəʊkə(r)_/ a.平凡的
divorce /_dɪˈvɔːs_/ n.离婚
jewel /_ˈdʒuːəl_/ n.宝石
jewellery /_ˈdʒuːəlri_/ n.珠宝
join /_dʒɔɪn_/ v.加入(join up 联合起来) 连接
joint /_dʒɔɪnt_/ a.共同的 n.关节
journal /_ˈdʒɜːnl_/ n.期刊 日期
journalist  /_ˈdʒɜːnəlɪst_/ n.新闻记者
journey /_ˈdʒɜːni_/ n.旅行
joyous /_ˈdʒɔɪəs_/ a.快乐的
judge /_dʒʌdʒ_/ n.法官 v.判断 裁判
judgement /_ˈdʒʌdʒmənt_/ n.判断力 评价
hurdle /_ˈhɜːdl_/ n.跨栏 跨栏赛 障碍 v.奔跑中越过某物
junction /_ˈdʒʌŋkʃn_/ n.连接点
justice /_ˈdʒʌstɪs_/ n.正义 司法裁判
kick /_kɪk_/ v.踢 kick your ass 踢你的屁股 n.极大的兴奋
kidnap /_ˈkɪdnæp_/ v.绑架
knowingly /_ˈnəʊɪŋli_/ ad.故意地
laboratory /_ləˈbɒrətri_/ n.实验室
lack /_læk_/ n.缺乏 v.缺乏
ladder /_ˈlædə(r)_/ n.梯子 阶梯 
lame /_leɪm_/ a.跛的 (解释)站不住脚的 无趣的
feeble /_ˈfiːbl_/ a.虚弱的 (解释)无力的
lamp /_læmp_/ n.灯 v.狂殴
landfill /_ˈlændfɪl_/ n.垃圾填埋 垃圾填埋场
lane /_leɪn_/ n.(乡间)小路
lap /_læp_/ v.拍打 n.(坐的时候)大腿部 (跑道)一圈
last /_lɑːst_/ a.最后的 v.持续
lasting /_ˈlɑːstɪŋ_/ a.持续的
lastly /_ˈlɑːstli_/ ad.最后
lately /_ˈleɪtli_/ ad.近来
latter /_ˈlætə(r)_/ a.后来的
laughter /_ˈlɑːftə(r)_/ n.笑
launch /_lɔːntʃ_/ v.发起活动 发行 使(船)下水 发射(航天器,武器) 猛扑向前(~oneself at) n.发射,发起,上市,下水 大型有马达的船
laundry /_ˈlɔːndri_/ n.洗衣房 待洗衣物
lawn /_lɔːn_/ n.草坪
layer /_ˈleɪə(r)_/ n.层 v.分层堆放
lead v./_liːd_/ 领路 与...相通 通往 造成...后果 使得出(观点) 过(某种生活) 处于领先地位 率领  率先出牌 n./_liːd_/ 领先地位 领先距离 榜样 (有关犯罪的)线索 主演 (牵狗用的)皮带 导线 /_led_/ n.铅
leading a./_ˈliːdɪŋ_/最重要的 (比赛)领先的 /_ˈledɪŋ_/ n.行距
leak /_liːk_/ v.渗漏 泄露 n.漏洞 漏尿
lean /_liːn_/ v.(前俯,后仰)倾斜 倚靠 a.(男人,动物)肉少,瘦且健康的 生产不出(食物)的 贫乏的 精干的 效率高的 n.瘦肉
learned /_ˈlɜːnɪd_/ a.博学的 学术性的 习得的
least pron.最少的
leave /_liːv_/ n.休假  v.离开(某人/某处) 永久遗弃(性伴侣) (~sb(for sb)) 不立刻做 让...处于(某种状态) 使发生 留下,丢下,剩下 递送 委任
bequeath /_bɪˈkwiːð_/ v.(在遗嘱中)把...遗赠给 ~sth to sb
lecture /_ˈlektʃə(r)_/ n.讲座 (冗长的)训斥 v.(在大学)开讲座 (恼人地)训斥(~sb(about/on sth))
leftover /_ˈleftəʊvə(r)_/ n.残羹剩饭 遗留物 a.吃剩的
let /_let_/ v.出租 ~sth(out)(to sb) n.出租
level /_ˈlevl_/ n.平 a.平的
license /_ˈlaɪsns_/ n.执照 v.批准
lifespan /_ˈlaɪfspæn_/ n.寿命
span /_spæn_/ n.持续时间 范围(~(of sth)) (桥或拱的)跨距 翼展 v.持续 包括,涵盖 横跨
spick and span /_spɪk ənd spæn_/ 一尘不染
lift /_lɪft_/ v.举起 n.电梯 搭便车
light /_laɪt_/ n.光 灯 打火机 眼神 浅色 窗户 a.明亮的 浅色的 轻的 轻柔的 少的 娱乐性的 不严肃的 清淡的 酒精含量低的 (茶,咖啡)淡的 睡得不沉的 v.点火 照亮
assault /_əˈsɔːlt_/ n.侵犯人身罪 袭击 (向困难或危险事物发起的)冲击 抨击
closure /_ˈkləʊʒə(r)_/ (永久的)停业 (因困境结束或事情得到妥善处理等的)宽慰
convict v./_kənˈvɪkt_/定罪 n./_ˈkɒnvɪkt_/ n.服刑囚犯
lightly /_ˈlaɪtli_/ ad.轻轻地 轻率地
lightning /_ˈlaɪtnɪŋ_/ n.闪电
literary /_ˈlɪtərəri_/ a.文学的
literature /_ˈlɪtrətʃə(r)_/ n.文学
litter /_ˈlɪtə(r)_/ n.垃圾 v.乱扔 使凌乱 使遍布(不好的东西)
live v./_lɪv_/ 住 生存 活着 a./_laɪv_/ 活的 现场直播的 现场演出的 通电的 (火柴,子弹)仍可点燃,爆炸的 燃烧着的 (酸奶)含乳酸菌的 时下重大的 有效的 ad.在现场直播
lively /_ˈlaɪvli_/ a.活泼的 活跃的 鲜艳的 
living /_ˈlɪvɪŋ_/ a.活的 在使用的 n.生活 活着的人
loads of 很多
locate /_ləʊˈkeɪt_/ v.定位 是座落于
log /_lɒɡ_/ v.伐木 记录 行驶 n.原木 日志
logarithm /_ˈlɒɡərɪðəm_/ 对数
lonely /_ˈləʊnli_/ a.孤独的 荒凉的
lovely /_laʊndʒ_/ a.可爱的 美丽的 令人愉快的
lower  a./_ˈləʊə(r)_/下面的 在底部的 朝海岸的,低洼的,向南的 v./_ˈləʊə(r)_/使降低 使减小 v./_ˈlaʊə(r)_/(天空或云)变昏暗
lour /_ˈlaʊə(r)_/ v.(天空或云)变昏暗
machine /_məˈʃiːn_/ n.机器 (组织的)核心机构 机械化的人 v.用机械制造
cog /_kɒɡ_/ n.(齿轮的)齿尺
cogwheel /_ˈkɒɡwiːl_/ n.齿轮
machinery /_məˈʃiːnəri_/ n.机械(总称)
magnificent /_mæɡˈnɪfɪsnt_/ a.壮丽的
magnitude /_ˈmæɡnɪtjuːd_/ n.重要性 星等 震级
maid /_meɪd_/ n.女仆
mail /_meɪl_/ n.邮件 邮政 v.邮寄
chief /_tʃiːf_/ n.首领 a.主要的 首席的
maintain /_meɪnˈteɪn_/ v.维持 维护 坚持认为
major /_ˈmeɪdʒə(r)_/ a.主要的 严重的 主修的 v.主修 n.主修 科目
make /_meɪk_/ n.品牌
make-up /_ˈmeɪk ʌp_/  n.化妆品 性格 构成
mall /_mɔːl_/ n.商场
mammal /_ˈmæml_/ n.哺乳动物
manage /_ˈmænɪdʒ_/ v.完成(困难的事) 应付(困难局面) 凑合着活下去 明智地使用(金钱 时间 信息) 管理 控制 
unruly /_ʌnˈruːli_/ a.难以控制,管理的
manned /_mænd_/ a.有人控制的
manner /_ˈmænə(r)_/ n.方式,方法 举止,态度 礼仪.礼貌 all manner of 各种各样的
mansion /_ˈmænʃn_/ n.公馆
manufacture / _ˌmænjuˈfæktʃə(r)_/ v.(用机器)大量生产
manufacturer / _ˌmænjuˈfæktʃərə(r)_/ n.制造商
manufacturing /_ˌmænjuˈfæktʃərɪŋ_/ n.制造业
manuscript /_ˈmænjuskrɪpt_/ n.手稿 手抄本 abbr.MS
bitter /_ˈbɪtə(r)_/ a.哭的 严寒的
maple /_ˈmeɪpl_/ n.枫树
marble /_ˈmɑːbl_/ n.大理石 (玻璃)弹子 弹子游戏(marbles) 理智(marbles)
margin /_ˈmɑːdʒɪn_/ n.(书)白边 (领先)幅度 余地 利润
gross /_ɡrəʊs_/ a.总的 严重的 n.罗(144个)
marine /_məˈriːn_/ a.海的,海上贸易的 n.(美,英皇家)海军陆战队士兵
maritime /_ˈmærɪtaɪm_/ a.海事的 近海的
mark /_mɑːk_/ n.污迹 记号 分数 v.做记号 标志 纪念 打分
market /_ˈmɑːkɪt_/ v.推销 n.市场
marketing /_ˈmɑːkɪtɪŋ_/ n.营销
martial /_ˈmɑːʃl_/ a.军事的
marvel /_ˈmɑːvl_/ n.奇迹 v.感到惊奇 ~at
marvellous /_ˈmɑːvələs_/ a.极好的 
mask /_mɑːsk_/ n.口罩 面具 v.掩饰
mass /_mæs_/ a.民众的 大规模的 n.许多 团,块,堆 民众(the masses) 质量
master /_ˈmɑːstə(r)_/ n.大师 主人 硕士 v.精通 控制住
masterpiece /_ˈmɑːstəpiːs_/ n.杰作
match /_mætʃ_/ n.相配的人,物 比赛 火柴 对手 v.与...相配 找到匹配之物 与...一致
matching /_ˈmætʃɪŋ_/ a.相配的
mate /_meɪt_/ n.朋友 同伴 配偶 助手 v.交配
material /_məˈtɪəriəl_/ n.布料 原料 (某一活动所需的)材料 素材 节目 a.物质的 重要的
gig /_ɡɪɡ_/ n.现场演奏会 (临时的)工作 单马双轮轻便马车 
gigabyte /_ˈɡɪɡəbaɪt_/ n.十亿字节 abbr.GB
matter /_ˈmætə(r)_/ n.事情 物质 v.有关系
mayor /_meə(r)_/ n.市长
mean /_miːn_/ n.折中 平均数 a.吝啬的 刻薄的 要发怒的 熟练度 平均的 平庸的 又穷又脏的 v.意思是,意味着 打算 对某人重要
means /_miːnz_/ n.方法 财富
measure /_ˈmeʒə(r)_/ n.标准 措施 程度 器具 v.测量 估量 weights and measures 度量衡 for good measure 除此之外
measurement /_ˈmeʒəmənt_/ n.尺寸 测量
meat /_miːt_/ n.肉 精彩内容
mechanic /_məˈkænɪk_/ n.技工
mechanical /_məˈkænɪkl_/ a.机械的
medieval /_ˌmediˈiːvl_/ a.中世纪(AD1000-AD1450)的
medicine /_ˈmedsn_/ n.药 医学
medical /_ˈmedɪkl_/ a.医学的 内科的 n.体格检查(medical examination)
meditation /_ˌmedɪˈteɪʃn_/ n.冥想
mediate /_ˈmiːdieɪt_/ v.冥想 谋划
meditative /_ˈmedɪtətɪv_/ a.深思的
medium /_ˈmiːdiəm_/ n.媒介 方法 (文艺创作中使用的)材料 培养基 通灵的人 a.中等的
melody /_ˈmelədi_/ n.歌曲
haunt /_hɔːnt_/ v.出没 萦绕 n.常去的场所
memorial /_məˈmɔːriəl_/ a.纪念的 n.纪念物
memorabilia /_ˌmemərəˈbɪliə_/ n.纪念品
memorable /_ˈmemərəbl_/ a.难忘的
memorization n.记忆
merchant /_ˈmɜːtʃənt_/ n.商人 爱好者 a.海上货运的
mental /_ˈmentl_/ a.脑力的 精神的 发疯的
mere /_mɪə(r)_/ a.仅仅的
merely /_ˈmɪəli_/ ad.仅仅 极小的
mess /_mes_/ n.杂乱 混乱 v.弄脏
message /_ˈmesɪdʒ_/ n.信息 主旨
messy /_ˈmesi_/ a.肮脏的
metaphor /_ˈmetəfə_/ n.暗喻
meter /_ˈmiːtə(r)_/ n.计 仪
method /_ˈmeθəd_/ n.方法
methane /_ˈmiːθeɪn_/ n.甲烷
microcomputer /_ˈmaɪkrəʊkəmpjuːtə(r)_/ n.微型计算机
microscopic /_ˌmaɪkrəˈskɒpɪk_/ a.极小的 使用显微镜的
microscope /_ˈmaɪkrəskəʊp_/ n.显微镜
might /_maɪt_/ n.力量
mighty /_ˈmaɪti_/ a.强有力的 非凡的 ad.极
migratory /_ˈmaɪɡrətri_/ a.迁徙的
mild /_maɪld_/ a.轻微的 温和的
military /_ˈmɪlətri_/ a.军事的 军队
milk /_mɪlk_/ n.奶 v.挤奶
entry /_ˈentri_/ n.进入 参与 参赛作品 参赛 (词典的)条目 门口
millionaire /_ˌmɪljəˈneə(r)_/ n.百万富翁
minded /_ˈmaɪndɪd_/ a.对...有兴趣的 思维...的
mine /_maɪn_/ v.开采 n.矿山
mining /_ˈmaɪnɪŋ_/ n.采矿业
mineral /_ˈmɪnərəl_/ n.矿物 a.矿物的 含矿物的
minimum /_ˈmɪnɪməm_/ a.最小的 n.最小值 极小值 
minor /_ˈmaɪnə(r)_/ a.次要的 小音阶的 n.未成年人 辅修科目 v.~in sth 辅修
minority /_maɪˈnɒrəti_/ n.少数 少数民族
minus /_ˈmaɪnəs_/ prep.减 n.负号 缺点 a.零下的 负面的
plus /_plʌs_/ prep.加 外加 n.优势 加号 a.零上的 多的 余 优点的 conj.此外 
miracle /_ˈmɪrəkl_/ n.奇迹 精品
miraculous /_mɪˈrækjələs_/ a.奇迹般地 
miss /_mɪs_/ v.错过 怀念
missile /_ˈmɪsaɪl_/ n.导弹
mock /_mɒk_/ v.嘲笑 a.模仿的 假的 n.模仿方式
mission /_ˈmɪʃn_/ n.使命 (艰难)任务,旅行 使团 传教士 传教,布道团 传教区 v.作艰苦的长途旅行
mix /_mɪks_/ v.混合 交往
mobile /_ˈməʊbaɪl_/ a.移动的 n.手机
mode /_məʊd_/ n.模式 方式
model /_ˈmɒdl_/ n.模特 模型 榜样 v.当模特
moderate a./_ˈmɒdərət_/ 中等的 适度的 温和的 n.持温和意见者 v./_ˈmɒdəreɪt_/ 缓和 评分 主持 
modem /_ˈməʊdem_/ n.猫(调制解调器)
modest /_ˈmɒdɪst_/ a.谦虚的 不太大的
moniter /_ˈmɑnətər_/ n.班长 监视器 v.监视
monument /_ˈmɒnjumənt_/ n.纪念碑
mood /_muːd_/ n.心情 氛围
mop /_mɒp_/ n.拖把 v.拖
moral /_ˈmɒrəl_/ a.道德上的 n.道德 寓意
moreover /_mɔːrˈəʊvə(r)_/ ad.而且
Moslem /_ˈmɒzləm_/ a.穆斯林的 n.穆斯林的
mosquito /_məˈskiːtəʊ_/ n.蚊子
motion /_ˈməʊʃn_/ n.运动 动作
motivated /_ˈməʊtɪveɪtɪd_/ a.积极的
motivation /_ˈməʊtɪveɪtɪd_/ n.动力 积极性
motive /_ˈməʊtɪv_/ n.动机
motor /_ˈməʊtə(r)_/ n.马达 a.机动车的
motto /_ˈmɒtəʊ_/ n.格言
mountainous /_ˈmaʊntənəs_/ a.多山的 山一般的
mourn /_mɔːn_/ v.哀悼
mouthful /_ˈmaʊθfʊl_/ n.一口的量 又长又拗口的词或短语
moustache /_məˈstɑːʃ_/ n.胡子,髭
movement /_ˈmuːvmənt_/ n.移动 运动
mud /_mʌd_/ n.泥
muddy /_ˈmʌdi_/ a.泥泞的 含泥的 灰暗的 v.使浑浊
mug /_mʌɡ_/ n.大杯 马克杯 一杯的量 (人的)脸 傻瓜 v.打劫 (在舞台上,摄像机前)扮鬼脸 
mushy /_ˈmʌʃi_/ a.糊状的 多愁善感的
sentimental /_ˌsentɪˈmentl_/ a.情感的(而非理性的) 多愁善感的
mushroom /_ˈmʌʃrʊm_/ n.蘑菇 v.采蘑菇 快速生长
mutton /_ˈmʌtn_/ n.羊肉
mutual /_ˈmjuːtʃuəl_/ a.相互的 共同的
mystery /_ˈmɪstri_/ n.迷 推理作品
myth /_mɪθ_/ n.神话 虚构的东西
mythology /_mɪˈθɒlədʒi_/ n.神话 虚幻的想法
fallacy /_ˈfæləsi_/ n.谬论
namely ad.即
narrate /_nəˈreɪt_/ v.叙述 给(纪录片或节目)解说
narrative /_ˈnærətɪv_/ n.(小说中的)叙述 
narration /_nəˈreɪʃn_/ n.讲述
narrator /_nəˈreɪtə(r)_/ n.旁白 讲述者
narrow /_ˈnærəʊ_/ a.狭窄的 勉强的 v.使变窄
gorge /_ɡɔːdʒ_/ n.峡谷 v.狼吞虎咽
narrowly /_ˈnærəʊli_/ ad.勉强地 差点儿没...
nasty /_ˈnɑːsti_/ a.严重的 不友好的 令人不愉快的 极差的
nation /_ˈneɪʃn_/ n.国家 国民
naughty /_ˈnɔːti_/ a.淘气的
navigator /_ˈnævɪɡeɪtə(r)_/ n.领航员
navy /_ˈneɪvi_/ n.海军
neat /_niːt_/ a.整洁的 极好的
necessarily /_ˌnesəˈserəli_/ ad.必然地
necessary /_ˈnesəsəri_/ a.必需的 必然的
necessity /_nəˈsesəti_/ n.必要性 必需品
negate /_nɪˈɡeɪt_/ v.否认 使失效
negative /_ˈneɡətɪv_/ a.否定的 负面的 负的 阴性的
needy /_ˈniːdi_/ a.贫困的
negotiate /_nɪˈɡəʊʃieɪt_/ v.谈判 协商 达成
negotiable /_nɪˈɡəʊʃiəbl_/ a.可协商的 流通的
nerve /_nɜːv_/ n.神经 紧张 勇气 v.鼓起勇气
gut /_ɡʌt_/ n.内脏 勇气 核心 本能 知觉 v.损毁 a.本能的
nervous /_ˈnɜːvəs_/ a.神经的 紧张的
net /_net_/ n.网 a.纯的 最后的 v.净赚 用网捕捉 (巧妙地)捕获 (将球)踢入球门
network /_ˈnetwɜːk_/ n.网状系统 关系网 电视网 v.连网 连成网
neutral /_ˈnjuːtrəl_/ a.中立的 n..中立国 中性色 空挡
nevertheless /_ˌnevəðəˈles_/ ad.然而
nice /_naɪs_/ a.美好的 有好的
nobody /_ˈnəʊbədi_/ pron.没人 n.小人物
nonetheless /_ˌnʌnðəˈles_/ ad.尽管如此
nonstop /_ˈnɒnˈstɒp_/ a.不停的 直达的
nose /_nəʊz_/ n.鼻子 嗅觉
notable /_ˈnəʊtəbl_/ a.显著的 值得注意的
note /_nəʊt_/ n.音符 笔记 注释 便条 纸币  v.注意
noted /_ˈnəʊtɪd_/ a.著名的
notice /_ˈnəʊtɪs_/ n.注意 通知 v.注意到
noticeable /_ˈnəʊtɪsəbl_/ a.显著的
notion /_ˈnəʊʃn_/ n.观念 想法 概念
nourish /_ˈnʌrɪʃ_/ n.滋养 培养
novel /_ˈnɒvl_/ n.小说 a.新颖的 
nuclear /_ˈnjuːkliə(r)_/ a核的 核心的
numb /_nʌm_/ a.麻木的 迟钝的 v.使麻木 使迟钝 I was numb with shock 惊呆了
number /_ˈnʌmbə(r)_/ n.数 v.总计
numerous /_ˈnjuːmərəs_/ a.许多的
draw /_drɔː_/ v.画 拉 吸引 (马)拖(车) 拉窗帘 (向某个方向)行进 抽出(武器) 吸引,使感兴趣 激起反应 使吐露 推断出 做对比 抽签 以平局结束 支取 抽出(液体,气体) n.抽奖 平局 抽签 有吸引力的人,事 吸烟
nursery /_ˈnɜːsəri_/ a.幼儿教育的 n.幼儿园
nutrient /_ˈnjuːtriənt_/ n.营养物
deficiency /_dɪˈfɪʃnsi_/ n.缺乏
nutrition /_njuˈtrɪʃn_/ n.营养学 营养
nutritious /_njuˈtrɪʃəs_/ a.有营养的
oasis /_əʊˈeɪsɪs_/ n.绿洲 (pl.oases)
obey /_əˈbeɪ_/ v.服从
obesity /_əʊˈbiːsɪti_/ n.肥胖症
object n./_ˈɒbdʒɪkt_/ 物体 对象 目标 宾语 v./_əbˈdʒekt_/ 反对 提出...作为反对的理由
objective /_əbˈdʒektɪv_/ a.客观的 n.目的
observation /_ˌɒbzəˈveɪʃn_/ n.观测 (据所见所闻所读而作的)评论(~(about/on sth))
observatory /_əbˈzɜːvətri_/ n.天文台
observer /_əbˈzɜːvə(r)_/ n.观察者
obstacle /_ˈɒbstəkl_/ n.障碍
obstruction /_əbˈstrʌkʃn_/ n.妨碍 阻塞 障碍 梗阻
blockage /_ˈblɒkɪdʒ_/ n.阻塞物
obtain /_əbˈteɪn_/ v.获得 (规则 制度 习俗)存在,流行
occasion /_əˈkeɪʒn_/ n.某次 特别的事情 机会 原因 v.使发生
occupation /_ˌɒkjuˈpeɪʃn_/ n.占领 职业
occupied /_ˈɒkjupaɪd_/ a.被占领的 占用 忙于...的
occur /_əˈkɜː(r)_/ v.发生 存在
Oceania /_ˌəʊsiˈɑːniə_/ n.大洋洲
odd /_ɒd_/ a.单数的 奇怪的 偶尔发生的
offence /_əˈfens_/ n.罪行 冒犯
offend /_əˈfend_/ v.冒犯 令人不适
offensive /_əˈfensɪv_/ a.无礼的
offer /_ˈɒfə(r)_/ n.提议 报价 减价 v.出价 提供
office /_ˈɒfɪs_/ n.办公室 职位
officer /_ˈɒfɪsə(r)_/ n.官员
official /_əˈfɪʃl_/ a.官方的 n.官员
offshore /_ˌɒfˈʃɔː(r)_/ a.近海的 ad.向海
oft /_ɒft_/ =often
olive /_ˈɒlɪv_/ n.橄榄
omit /_əˈmɪt_/ v.忽略
once /_wʌns_/ ad.一次 曾经 一旦
ongoing /_ˈɒnɡəʊɪŋ_/ a.持续的
only /_ˈəʊnli_/ a.唯一的 最好的 ad.只有 反而 conj.但是
open /_ˈəʊpən_/ n.公开 户外
opening /_ˈəʊpnɪŋ_/ n.开端 孔 开
opus /_ˈəʊpəs_/ n.巨著 编号乐曲
opera /_ˈɒprə_/ n.歌剧 歌剧院
operate /_ˈɒpəreɪt_/ v.运行 操作 做手术
operation /_ˌɒpəˈreɪʃn_/ n.运行 企业 手术 行动 运算
operator /_ˈɒpəreɪtə(r)_/ n.话务员 操作员 经营者 算子 算符
opinion /_əˈpɪnjən_/ n.观点 主张
opponent /_əˈpəʊnənt_/ n.对手
oppose /_əˈpəʊz_/ v.反对 与...对垒
opposite /_ˈɒpəzɪt_/ a.相对的 相反的 prep.在...对面 n.对立面
opposition /_ˌɒpəˈzɪʃn_/ n.反对
orbit /_ˈɔːbɪt_/ n.轨道 v.沿轨运行
orchestra /_ˈɔːkɪstrə_/ n.管弦乐队
order /_ˈɔːdə(r)_/ n.命令 顺序 秩序 订购 点菜 汇票 v.排列 命令 订购
ordered /_ˈɔːdəd_/ a.有条理的 有序的
orderly /_ˈɔːdəli_/ a.有条理的 有序的
ordinary /_ˈɔːdnri_/ a.普通的 平庸的
organ /_ˈɔːɡən_/ n.器官 阴茎 风琴 管风琴 (官方的)机构 机关报刊
augment /_ɔːɡˈment_/ v.扩大
biodiversity /_ˌbaɪəʊdaɪˈvɜːsəti_/ n.生物多样性
thesis /_ˈθiːsɪs_/ n.论文(~on sth) 命题
intended /_ɪnˈtendɪd_/ a.打算的 ~for sth/sb  ~as sth ~to be/do sth 
lascivious /_ləˈsɪviəs_/ a.好色的 淫荡的
beige /_beɪʒ_/ a.米黄色的
resign /_rɪˈzaɪn_/ v.辞职 resign yourself to sth 听任
buff /_bʌf_/ n.爱好者 浅黄褐色 坚韧的黄褐色软皮革 a.浅黄褐色的 健美而肌肉发达的 v.用软布擦亮 in the buff 一丝不挂
whorehouse /_ˈhɔːhaʊs_/ n.妓院
brothel /_ˈbrɒθl_/ n.妓院
bordello /_bɔːˈdeləʊ_/ =brothel
hip /_hɪp_/ n.臀部 野蔷薇果 a.时髦的 hip,hip,hoo'ray 嘿嘿,好啊
womb /_wuːm_/ n.子宫
skeleton /_ˈskelɪtn_/ n.骨架 骨瘦如柴的人/动物 (建筑的)骨架 提纲 基干人员 俯式冰橇
vaginal /_vəˈdʒaɪnl_/ a.阴道的 
vagina /_vəˈdʒaɪnə_/ n.阴道
uterus /_ˈjuːtərəs_/ n.子宫
spine /_spaɪn_/ n.脊柱 (植物,动物)刺毛 书脊
loop /_luːp_/ n.圆圈,环 循环音像磁带 v.使成环
consecutive /_kənˈsekjətɪv_/ a.连续不断的
genital /_ˈdʒenɪtl_/ a.生殖器的
ejaculation /_iˌdʒækjuˈleɪʃn_/ n.射精 (愤怒,吃惊)突然叫出
ejaculate /_iˈdʒækjuleɪt_/ v.射精 突然喊出
condom /_ˈkɒndɒm_/ n.避孕套
courtesy /_ˈkɜːtəsi_/ a.免费乘坐的(公共汽车) n.礼貌 客气话 courtesy of sb/sth 承蒙...的允许/好意 photo courtesy照片由...提供
utmost /_ˈʌtməʊst_/ a.极度的 n.极限
husky /_ˈhʌski_/ a.(嗓音)深沉,沙哑的 (男子)高达威猛的 n.哈士奇狗
rumble /_ˈrʌmbl_/ v.发出隆隆声 轰鸣着缓慢前进 发现...的真相 打群架 n.隆隆声 打群架
straight ad.直地 立即地 连续地 a.直的 直筒的(衣服) 准的,正中目标的 整洁的 坦率地 非此即彼的 连续地 纯的 不掺水的 异性恋的 n.异性恋者 直道 straight face 严肃脸
fort /_fɔːt_/ n.堡垒 兵营
dispute /_dɪˈspjuːt_/ n.争端 (~between A and B) v.提出质疑 争执
braise /_breɪz_/ v.焖
knight /_naɪt_/ n.骑士 爵士:Sir... 马(国际象棋) v.封...为爵士
explicit /_ɪkˈsplɪsɪt_/ a.清楚明白的 (说话)坦率的 不隐晦的
infrastructure /_ˈɪnfrəstrʌktʃə(r)_/ n.基础设施(国家的)
swine /_swaɪn_/ n.讨厌的人 难处理的东西 (pl.swines 猪)
seduce /_sɪˈdjuːs_/ v.诱奸 诱骗
entice /_ɪnˈtaɪs_/ v.引诱
representation /_ˌreprɪzenˈteɪʃn_/ n.描述 支持 抗议
expertise /_ˌekspɜːˈtiːz_/ n.专业知识 ~in doing sth
wick /_wɪk_/ n.灯芯 v.(材料)吸干 ~sth away
copulate /_ˈkɒpjuleɪt_/ v.交配 ~with sb/sth
lesbian /_ˈlezbiən_/ n.女同性恋
sequel /_ˈsiːkwəl_/ n.(书,电影)续集 后继的事
traitor /_ˈtreɪtə(r)_/ n.背叛 叛徒(~to sb/sth) 
trait /_treɪt_/ n.(人的)特点
sliver /_ˈslɪvə(r)_/ n.小块 薄片
lament /_ləˈment_/ v.对...悲痛 n.挽歌 悼辞
bemoan /_bɪˈməʊn_/ v.悲叹 哀怨 (~sth)
bewail /_bɪˈweɪl_/ v.哀悼~sth
outlet /_ˈaʊtlet_/ n.(情感)表现机会(~for sth) (商)专营店,折扣店 排放管 插座
inlet /_ˈɪnlet_/ n.水湾 (液体)入口
turnover /_ˈtɜːnəʊvə(r)_/ n.成交额(~of sth) 人事变更率,货物周转率 三角馅饼
yolk /_jəʊk_/ n.蛋黄
moor /_mɔː(r)_/ n.旷野 v.停泊~sth to sth
elusive /_iˈluːsɪv_/ a.难以解释的
density /_ˈdensəti_/ n.密度
motorist /_ˈməʊtərɪst_/ n.驾车者
portrayal /_pɔːˈtreɪəl_/ n.描述 展现方式
democracy /_dɪˈmɒkrəsi_/ n.民主
expository /_ɪk'spɒzətrɪ_/ a.解释性的
peep /_piːp_/ v.偷窥(通过小孔) 光露出 发出吱吱声 n.偷偷一瞥 说话 汽车喇叭声 嘟嘟声 朋友 peeps
copperplate /_ˈkɒpəpleɪt_/ n.铜板体
debut /_ˈdeɪbjuː_/ n.(运动员,演员)初次亮相 v.首次亮相 (商品)推出,首发
cataract /_ˈkætərækt_/ n.白内障 大瀑布
bullshit /_ˈbʊlʃɪt_/ n.胡说 v.胡说(欺骗)
patron /_ˈpeɪtrən_/ n.(艺术家,作家)赞助人 老主顾
carousel /_ˌkærəˈsel_/ n.行李传送带 旋转木马
merry-go-round /_ˈmeri ɡəʊ raʊnd_/ n.旋转木马 一连串的繁忙活动
nickel /_ˈnɪkl_/ n.镍 (美国和加拿大的)5分镍币
aquarium /_əˈkweəriəm_/ n.养鱼缸 水族馆
aquatic /_əˈkwætɪk_/ a.水生的 水上的
ham /_hæm_/ n.火腿 无线电通讯爱好者 拙劣演员(表情过火者) (人的)大腿后部 v.ham it up 表演过火
hamstring /_ˈhæmstrɪŋ_/ n.腘绳肌腱 (马的)大肌腱 v.妨碍
conspire /_kənˈspaɪə(r)_/ v.图谋(~(with sb)(against sb) ~(together)(to do sth) ~(with sb)(to do sth) ) 似乎共同导致(不良后果)(~against sb/sth)
hop /_hɒp_/ v.单脚跳行 突然快速去某地 登上(飞机.车等) 不断更换 (~from sth to sth) n.单足跳 短途旅行(乘飞机) 啤酒花 舞会
soluble /_ˈsɒljəbl_/ a.可溶的(~(in sth)) (问题)可解决的
manifest /_ˈmænɪfest_/ v.表明(~sth (in sth)) 使人注意到(~itself (in sth)) a.明显的(~(to do)(in sth)) n.(船或飞机的)货单,旅客名单
manifesto /_ˌmænɪˈfestəʊ_/ n.宣言
tumour /_ˈtjuːmə(r)_/ n.肿瘤
benign /_bɪˈnaɪn_/ a.(人)善良的 无害的 (医)(肿瘤)良性的
malignant /_məˈlɪɡnənt_/ a.(肿瘤)恶性的 恶毒的
malevolent /_məˈlevələnt_/ a.有恶意的
benevolent /_bəˈnevələnt_/ a.(当权者)行善的 善良的 慈善的
malicious /_məˈlɪʃəs_/ a.恶毒的
potent /_ˈpəʊtnt_/ a.有强效的 强大的
eunuch /_ˈjuːnək_/ n.太监 无权力的人
peril /_ˈperəl_/ n.严重危险 祸害(of sth)
garner /_ˈɡɑːnə(r)_/ v.获得(信息支持)
promoter /_prəˈməʊtə(r)_/ n.支持者 发起人
champion /_ˈtʃæmpiən_/ n.冠军 拥护者 捍卫者 v.声援 捍卫
dedication /_ˌdedɪˈkeɪʃn_/ n.奉献 (建筑物)落成典礼 (书)题献
sterile /_ˈsteraɪl_/ a.不能生育的 无菌的 无结果的(讨论,争论) 无个性,生气,新意的 贫瘠的(土地)
prescribe /_prɪˈskraɪb_/ v.(医生)开处方(~sth for sth) (当局)规定
stipulate /_ˈstɪpjuleɪt_/ v.规定
specify /_ˈspesɪfaɪ_/ v.明确规定 说明
spec /_spek_/ n.规格 v.按特定标准设计并制造
organize /_ˈɔːɡənaɪz_/ v.组织 安排
orient /_ˈɔːrient_/ v.面向 定向 适应
origin /_ˈɒrɪdʒɪn_/ n.起源 出身
original /_əˈrɪdʒənl_/ a.最初的 原创的 n.原文
originality /_əˌrɪdʒəˈnæləti_/ n.创意
originally /_əˈrɪdʒənəli_/ ad.起源
originate /_əˈrɪdʒɪneɪt_/ v.起源
orphan /_ˈɔːfn_/ n.孤儿 v.使成为孤儿
otherwise /_ˈʌðəwaɪz_/ ad.否则 另外
outback /_ˈaʊtbæk_/ n.(澳大利亚的)内地
outbreak /_ˈaʊtbreɪk_/ n.爆发
outcome /_ˈaʊtkʌm_/ n.结果
outdoor /_ˈaʊtdɔː(r)_/ a.户外的
outdoors /_ˌaʊtˈdɔːz_/ ad.在户外 n.野外
outer /_ˈaʊtə(r)_/ a.外部的
outgoing /_ˈaʊtɡəʊɪŋ_/ a.外向的
outing /_ˈaʊtɪŋ_/ n.远足 (集体)出外游玩,学习 参赛 (违背同性恋本人意愿)对(其)身份的公开挑明
excursion /_ɪkˈskɜːʃn_/ n.(集体)远足 短途路行 涉猎(~into sth)
outline /_ˈaʊtlaɪn_/ n.轮廓 提纲 v.画出轮廓 提出提纲 
output /_ˈaʊtpʊt_/ n.输出
outside n./_ˌaʊtˈsaɪd_/ 外部 a./_ˈaʊtsaɪd_/ 外部的 不可能的 prep./_ˌaʊtˈsaɪd_/向...外面 离开 不属于 除了 ad./_ˌaʊtˈsaɪd_/ 向外面 在户外
outskirts /_ˈaʊtskɜːts_/ n.市郊
outsource /_ˈaʊtsɔːs_/ v.外包
outspoken /_aʊtˈspəʊkən_/ a.直率的
outstanding /_aʊtˈstændɪŋ_/ a.杰出的
outstretched /_ˌaʊtˈstretʃt_/ a.伸开的
outward /_ˈaʊtwəd_/ a.向外的 外表的
outwards /_ˈaʊtwədz_/ ad.向外
oval /_ˈəʊvl_/ a.椭圆形的 n.椭圆
oven /_ˈʌvn_/ n.烤炉
overall /_ˌəʊvərˈɔːl_/ a.全面的 全部的 ad.总计 总体上 /_ˈəʊvərɔːl_/ n.外套
overcome /_ˌəʊvəˈkʌm_/ v.克服 受到极大影响
overflow /_ˌəʊvəˈfləʊ_/ v.溢出 挤满了人 过度延伸 /_ˈəʊvəfləʊ_/ n.容纳不下的人,物 溢出的物体 溢流管
overhead /_ˌəʊvəˈhed_/ ad.在头顶上 在空中 a.头顶上的 高架的 经费的 /_ˈəʊvəhed_/ n.经费
overheads /_ˈəʊvəhedz_/ n.经费
overlook /_ˌəʊvəˈlʊk_/ v.忽略 俯瞰
overnight /_ˌəʊvəˈnaɪt_/ ad.整夜地 一下子 /_ˈəʊvənaɪt_/ a.整夜的 突然的
overpass /_ˈəʊvəpɑːs_/ n.天桥
overseas /_ˌəʊvəˈsiːz_/ ad.在国外 向海外 a.国外的
overstatement /_ˈəʊvəsteɪtmənt_/ n.夸张
overtake /_ˌəʊvəˈteɪk_/ v.赶上
overthrow /_ˌəʊvəˈθrəʊ_/ v.推翻 /_ˈəʊvəθrəʊ_/ n.推翻
coup /_kuː_/ n.政变
overwhelm /_ˌəʊvəˈwelm_/ v.(感情或感觉)充溢 征服,击败 压垮 淹没
overwhelming /_ˌəʊvəˈwelmɪŋ_/ a.巨大的 无法抗拒的
owe /_əʊ_/ v.欠 归功于 owing to /_ˈəʊɪŋ tə_/ 因为 
pace /_peɪs_/ n.速度 步伐 一步的距离 节奏 v.踱步 调整节奏 /_ˈpɑːkeɪ_/ prep.请...原谅 
Pacific /_pəˈsɪfɪk_/ a.太平洋的
package /_ˈpækɪdʒ_/ n.包裹 v.包装
packaging /_ˈpækɪdʒɪŋ_/ n.包装
packet /_ˈpækɪdʒɪŋ_/ n.小包
pad /_pæd_/ n.垫 v.轻轻地走 填充
paddle /_ˈpædl_/ n.桨 蹬水 v.用桨划 蹬水
medicated /_ˈmedɪkeɪtɪd_/ a.含药的
medicate /_ˈmedɪkeɪt_/ v.给...用药
painstaking /_ˈpeɪnzteɪkɪŋ_/ a.精心的 细心的
paint /_peɪnt_/ n.燃料 v.画
painting /_ˈpeɪntɪŋ_/ n.画 作画
pale /_peɪl_/ a.(脸)苍白的 (光)暗淡的 (色)淡的
palm /_pɑːm_/ n.手掌 棕榈树 v.把...藏在手中
panel /_ˈpænl_/ n.方板 专家小组 仪表盘
panic /_ˈpænɪk_/ n.恐慌 v.使惊慌
paper /_ˈpeɪpə(r)_/ n.纸 论文 报纸 试卷 文件
parachute /_ˈpærəʃuːt_/ n.降落伞 v.跳伞 空投
anesthesia /_ˌænəsˈθiːziə_/ n.麻醉
parallel /_ˈpærəlel_/ a.平行的 n.平行五 相似物 纬度 v.与...相似
paraphrase /_ˈpærəfreɪz_/ v.解释
pardon /_ˈpɑːdn_/ n.原谅 v.原谅
part /_pɑːt_/ n.部分 零件 地区 角色 v.分开 ad.部分低
participate /_pɑːˈtɪsɪpeɪt_/ v.参与
participant /_pɑːˈtɪsɪpənt_/ n.参与者
participation /_pɑːˌtɪsɪˈpeɪʃn_/ n.参与
particle /_ˈpɑːtɪkl_/ n.微粒 小品词
singularly /_ˈsɪŋɡjələli_/ ad.非常地
singular /_ˈsɪŋɡjələ(r)_/ n.单数 a.单数的 非凡的 奇特的
eccentric /_ɪkˈsentrɪk_/ a.古怪的
partner /_ˈpɑːtnə(r)_/ n.伙伴
partnership /_ˈpɑːtnəʃɪp_/ n.伙伴关系
part-time /_ˌpɑːt ˈtaɪm_/ a.兼职的 ad.兼职地
party /_ˈpɑːti_/ n.聚会 党 一群
pass /_pɑːs_/ v.经过 超过 通过 度过 传递 n.通行证
passing /_ˈpɑːsɪŋ_/ a.短暂的 n.结束
passage /_ˈpæsɪdʒ_/ n.通过 通道 章节 航程 管道
passionate /_ˈpæʃənət_/ a.怒不可遏的 情意绵绵的 狂热的
passive /_ˈpæsɪv_/ a.消极的 被动的 n.被动语态
past /_pɑːst_/ a.过去的 n.经历
patent /_ˈpætnt_/ n.专利 v.获得专利 /_ˈpeɪtnt_/ a.受专利保护的 赤裸裸的
blatant /_ˈbleɪtnt_/ a.明目张胆的
flagrant /_ˈfleɪɡrənt_/ a.公然的 骇人听闻的
patriotic /_ˌpætriˈɒtɪk_/ a.爱国的
pattern /_ˈpætn_/ n.模式 图案 榜样 样品 v.构成图案 促成(行为模式) 模仿 装饰 (pattern sth on sth 模仿) 
pavement /_ˈpeɪvmənt_/ n.人行道
sidewalk /_ˈsaɪdwɔːk_/ n.人行道
pay /_peɪ_/ v.支付(pay back 报答 pay off 付清) 给予 n.工资 
peace /_piːs_/ n.和平 安静
peaceful /_ˈpiːsfl_/ a.和平的 平静的 
peak /_piːk_/ n.峰 a.高峰的 v.达到高峰
peasant /_ˈpeznt_/ n.农民(尤指昔日或贫穷国家的小农)
pearl /_pɜːl_/ n.珍珠 极有价值的东西
peddle /_ˈpedl_/ v.挨户销售 兜售
pebble /_ˈpebl_/ n.鹅卵石
pedal /_ˈpedl_/ n.踏板 v.踩踏板
pedestrian /_pəˈdestriən_/ n.行人 a.行人的
pension /_ˈpenʃn_/ n.养老金 v.pension sb off 准许某人退休 n./_ˈpɒ̃sjɒ̃_/(法国)廉价小旅馆
pensive /_ˈpensɪv_/ a.忧伤的
perceive /_pəˈsiːv_/ v.察觉 看待
perform /_pəˈfɔːm_/ v.旅行 表演 运转
perfume /_ˈpɜːfjuːm_/ n.香水 v.使香水弥漫 抹香水 ~sth (with sth)
perhaps /_pəˈhæps_/ ad.可能
periodically /_ˌpɪərɪˈɒdɪkəli_/ ad.定期地
periodical /_ˌpɪəriˈɒdɪkl_/ n.学术期刊
periodic /_ˌpɪəriˈɒdɪk_/ a.定期的
permit /_pəˈmɪt_/ v.许可 允许 /_ˈpɜːmɪt_/ n.许可
permission /_pəˈmɪʃn_/ n.许可
persevere /_ˌpɜːsəˈvɪə(r)_/ v.坚持
perseverance /_ˌpɜːsəˈvɪərəns_/ n.毅力
persistent /_pəˈsɪstənt_/ a.坚持不懈的 持续的
unrelenting /_ˌʌnrɪˈlentɪŋ_/ a.持续的 不留情的
relentless /_rɪˈlentləs_/ a.不停的 无情的
relent /_rɪˈlent_/ v.终于答应 变缓和
personality /_ˌpɜːsəˈnæləti_/ n.性格
sheer /_ʃɪə(r)_/ a.大的 陡峭的 透明的 存粹的 十足的 ad.垂直地 v.急转(避开某物)
personally /_ˈpɜːsənəli_/ ad.亲自地 个别地 就个人而言地
cordially /_ˈkɔːdiəli_/ ad.热情友好地 非常
detest /_dɪˈtest_/ v.厌恶
loathe /_ləʊð_/ v.厌恶
apart from 除了
rigorous /_ˈrɪɡərəs_/ a.细致的 严格的
breadth /_bredθ_/ n.宽度 广泛
elliptical /_ɪˈlɪptɪkl_/ a.(语法)隐晦的 (几何)椭圆的
elliptic /_ɪˈlɪptɪk_/ a.椭圆形的
ellipsoid /_ɪˈlɪpsɔɪd_/ n.椭球
ellipse /_ɪˈlɪps_/ n.椭圆
trigonometry /_ˌtrɪɡəˈnɒmətri_/ n.三角学
trivial /_ˈtrɪviəl_/ a.微不足道的
irrational /_ɪˈræʃənl_/ a.不合逻辑的 irrational number 无理数
parallelogram /_ˌpærəˈleləɡræm_/ n.平行四边形
cutting-edge a.尖端的(技术)
cradle /_ˈkreɪdl_/ n.摇篮 发源地 (高楼外供清洁窗户用的)吊架 (电话机的)听筒架 v.轻轻抱着
prototype /_ˈprəʊtətaɪp_/ n.雏形~(for/of sth)
arc /_ɑːk_/ n.(几何)弧 电弧 v.做弧形运动 形成电弧
voluminous /_vəˈluːmɪnəs_/ a.(衣服)用料多的 (书)大部头的 (容器 家具)很大的
sophisticated /_səˈfɪstɪkeɪtɪd_/ a.见多识广的 (机器)复杂巧妙的 (人)在行的
sophisticate /_səˈfɪstɪkeɪt_/ n.见多识广的人
sophist /_ˈsɒfɪst_/ n.(古希腊的)哲学教师 诡辩家 (怀质疑态度的)智者
mechanize /_ˈmekənaɪz_/ v.使机械化
automate /_ˈɔːtəmeɪt_/ v.使自动化
homo sapiens /_ˌhɒməʊ ˈsæpienz_/ n.智人
ornament /_ˈɔːnəmənt_/ n.装饰品 装饰音 首饰 摆设 为...增添光彩的人,物 /_ˈɔːnəment_/ v.装饰
uproar /_ˈʌprɔː(r)_/ n.喧闹 骚动
ransack /_ˈrænsæk_/ v.洗劫 ~sth(for sth)
bulge /_bʌldʒ_/ v.塞满(~(with sth) 凸出His eyes bulged. n.凸起the bulge of a gun in his pocket (身体的)肥胖部位That skirt's too tight. It shows all your bulges. 一时的激增After the war there was a bulge in the birth rate.
robust /_rəʊˈbʌst_/ a.强健的 结实的,耐用的 (体制或机构)强劲的 坚定的
sturdy /_ˈstɜːdi_/ a.结实的 强健的 坚定的
hem /_hem_/ n.(衣服的)褶边 v.给...缝边
refine /_rɪˈfaɪn_/ v.精炼 改进
obsolete /_ˈɒbsəliːt_/ a.过时的
obsolescent /_ˌɒbsəˈlesnt_/ a.过时的
personification /_pəˌsɒnɪfɪˈkeɪʃn_/ n.化身 拟人
epitome /_ɪˈpɪtəmi_/ n.典范,典型 the~of sth
embodiment /_ɪmˈbɒdimənt_/ n.典型
personnel /_ˌpɜːsəˈnel_/ n.全体成员 人事部门
persuade /_pəˈsweɪd_/ v.劝说 使信服
persuasion /_pəˈsweɪʒn_/ n.说服 (宗教或政治)信仰
persuasive /_pəˈsweɪsɪv_/ a.有说服力的
pest /_pest_/ n.害虫 讨厌的人,物
pesticide /_ˈpestɪsaɪd_/ n.杀虫剂
petrol /_ˈpetrəl_/ n.汽油
suffix /_ˈsʌfɪks_/ n.(语法)词缀
phase /_feɪz_/ n.时期 月相 v.分阶段进行
phenomenon /_fəˈnɒmɪnən_/ (pl.phenomena /_fɪˈnɒmɪnə_/) n.现象 非凡的人,事
philosophical /_ˌfɪləˈsɒfɪkl_/ a.哲学的 达观的(~(about sth))
stoic /_ˈstəʊɪk_/ n.斯多葛派人(对痛苦或困难能默默承受或泰然处之) a.坚忍的 苦修的
philosopher /_fəˈlɒsəfə(r)_/ n.哲学家 善于思考的人
philosophy /_fəˈlɒsəfi_/ n.哲学 人生的信条
photocopy /_ˈfəʊtəʊkɒpi_/ n.影印本 v.复印 影音
baguette /_bæˈɡet_/ n.(法国)脆皮白面包棒
tunnel /_ˈtʌnl_/ n.隧道 v.挖地道
turret /_ˈtʌrət_/ n.(城堡的)角楼 (飞机 战舰 坦克)炮塔
atop /_əˈtɒp_/ prep.在...顶上
coop /_kuːp_/ n.(关鸡的)笼子 v. coop sb/sth up 把...关起来
sec /_sek_/ n.片刻
swot /_swɒt_/ n.书呆子 v.(为准备考试)刻苦学习 ~for sth
bend /_bend_/ v.(使)倾斜 (使四肢)弯曲 把...弄弯 拐弯 n.弯道 (潜水)减压病
lurch /_lɜːtʃ_/ v.突然前倾(向一侧倾斜) (突然感到恐怖或激动时心或胃)猛地一跳(或动) n.突然前倾
excuse /_ɪkˈskjuːs_/ n.借口 蹩脚货 假条(家长或医生写明请假或给假理由)
/_ɪkˈskjuːz_/ v.原谅 为...辩解 请求准予离开 同意免除
glower /_ˈɡlaʊə(r)_/ v.怒视 ~(at sb/sth)
mange /_meɪndʒ_/ n.兽疥癣
bliss /_blɪs_/ n.极乐 v.bliss out 欣喜若狂
blissful /_ˈblɪsfl_/ a.极乐的
blissfully /_blɪsfəlɪ_/  ad.幸福地
molecular /_məˈlekjələ(r)_/ a.分子的
molecule /_ˈmɒlɪkjuːl_/ n.分子
organism /_ˈɔːɡənɪzəm_/ n.微生物 有机组成
prokaryotic /_prəʊkærɪ'ɒtɪk_/ a.原核的
prokaryote /_ˌprəʊ'kærɪɒt_/ n.原核生物
eukaryote /_jʊ'kærɪəʊt_/ n.真核生物
genetic /_dʒəˈnetɪk_/ a.基因的 遗传学的
corona /_kəˈrəʊnə_/ n.(日食或月食时看到的)日冕
germplasm cell n.种质细胞 (多细胞生物体内能分化成配子的前体细胞)
moratorium /_ˌmɒrəˈtɔːriəm_/ n.中止(经官方同意的)~(on sth)
palindrome /_ˈpælɪndrəʊm_/ n.回文
Escherichia Coli /_ˌeʃəˈrikiə ˈkəʊlaɪ_/ n.埃希氏大肠杆菌
locus /_ˈləʊkəs_/ n.(某事发生的)确切地点 (被视为某物的)中心 (pl.loci)
encode /_ɪnˈkəʊd_/ v.把...译成汉语 把...编码 把...译成电码
abbreviation /_əˌbriːviˈeɪʃn_/ n.缩写
abbreviate /_əˈbriːvieɪt_/ v.缩写
adjacent /_əˈdʒeɪsnt_/ a.与...毗邻的
Streptococcus /_ˌstreptəˈkɒkəs_/ n.链球菌
genotype /_ˈdʒenətaɪp_/ n.基因型
tuberculosis /_tjuːˌbɜːkjuˈləʊsɪs_/ n.结核病 (abbr.TB)
morphine /_ˈmɔːfiːn_/ n.吗啡
polymorphous /_ˌpɒliˈmɔːfəs_/ a.(发展)成多种形式的 多态的
pathogenesis /_ˌpæθəˈdʒenɪsɪs_/ n.发病机理
stimulus /_ˈstɪmjələs_/ n.刺激物 (pl.stimuli)
momentary /_ˈməʊməntri_/ a.片刻的
tangible /_ˈtændʒəbl_/ a.实际的 可感知的
commence /_kəˈmens_/ v.开始
dean /_diːn_/ n.主任牧师 (大学)院长 
doyen /_ˈdɔɪən_/ n.元老
overlap /_ˌəʊvəˈlæp_/ v.重叠 /_ˈəʊvəlæp_/ n.重叠部分 重叠时间
quietly /_kwaɪətli_/ ad.安静地 轻声地
impoverished /_ɪmˈpɒvərɪʃt_/ a.贫穷的 贫瘠的
impoverish /_ɪmˈpɒvərɪʃ_/ v.使贫穷 使枯竭
self-pity /_ˌself ˈpɪti_/ n.自怜
immunodeficiency /_ɪˌmjuːnəʊdɪˈfɪʃnsi_/ n.免疫缺陷
immunology /_ˌɪmjuˈnɒlədʒi_/ n.免疫学
surveillance /_sɜːˈveɪləns_/ n.(对犯罪嫌疑人或可能发生犯罪的地方的)监视
homeostasis /_ˌhəʊmiəˈsteɪsɪs_/ n.内环境稳态
antigen /_ˈæntɪdʒən_/ n.抗原
insulin /_ˈɪnsjəlɪn_/ n.胰岛素
diabetes /_ˌdaɪəˈbiːtiːz_/ n.糖尿病
thyroid /_ˈθaɪrɔɪd_/ n.甲状腺
corpse /_kɔːps_/ n.(人的)尸首
rickety /_ˈrɪkəti_/ a.不稳固的
sweep /_swiːp_/ v.扫 大模大样的走 挥动 突然袭来 迅速传播 扫视 掠过 梳,掠(头发) (地貌)蜿蜒 (比赛)获得全部胜利 n.扫 挥 广度 扫荡,搜索 (道路,河流,海洋)一长段 囊括冠军 收视率调查
velvet /_ˈvelvɪt_/ n.天鹅绒
drape /_dreɪp_/ v.将(衣物)悬挂,披 装饰 使(身体部位)轻松地搭在...上 n.帷幕 帷帘
velocity /_vəˈlɒsəti_/ n.速度 高速
poster /_ˈpəʊstə(r)_/ n.海报 (大幅)装饰画 (在网上)发布消息的人
placard /_ˈplækɑːd_/ n.海报 标语牌
glimpse /_ɡlɪmps_/ n.一瞥 短暂的感受 v.瞥见 开始领悟
coma /_ˈkəʊmə_/ n.昏迷
draconian /_drəˈkəʊniən_/ a.严酷的(法律 惩罚)
peevish /_ˈpiːvɪʃ_/ a.易怒的
bituminous /_bɪˈtjuːmɪnəs_/ a.含沥青的
flammable /_ˈflæməbl_/ a.易燃的
stratum /_ˈstrɑːtəm_/ n.地层 阶层
gasoline /_ˈɡæsəliːn_/ n.汽油
naphtha /_ˈnæfθə_/ n.石脑油
petroleum /_pəˈtrəʊliəm_/ n.原油
recruit /_rɪˈkruːt_/ v.吸收(新成员) 征募(新兵) 动员...(提供帮助) (通过招募)组成 n.新兵 新成员
ford /_fɔːd_/ n.(可涉过或驶过的)河流浅水处 v.涉过 驶过浅水
reception /_rɪˈsepʃn_/ n.接待处 接待,接受 招待会,宴会 反响 (无线电和电视信号的)接受效果  
refugee /_ˌrefjuˈdʒiː_/ n.难民
recoil /_rɪˈkɔɪl_/ v.退缩 对...作出厌恶的反应 (枪炮)产生后坐力 /_ˈriːkɔɪl_/ n.(枪炮)后坐力
torment /_tɔːˈment_/ v.使备受折磨 捉弄 n.(精神上的)折磨
plague /_pleɪɡ_/ n.瘟疫 v.纠缠 困扰 ~sb/sth(with sth)
anguish /_ˈæŋɡwɪʃ_/ n.极度痛苦
hound /_haʊnd_/ n.猎犬 v.追踪~sth
harass /_ˈhærəs_/ n.骚扰 不断攻击(敌人) sexually harass /_ˈsɛksjʊəli ˈhærəs_/ 性骚扰
harry /_ˈhæri_/ v.(不断)烦扰 不断袭击,进攻
hideous /_ˈhɪdiəs_/ a.十分丑陋的
despise /_dɪˈspaɪz_/ v.鄙视
macro /_ˈmækrəʊ_/ n.宏指令 a.巨大的
den /_den_/ n.兽穴 窝点(邪恶活动秘密聚会处) 休息室 书斋 (儿童)隐蔽玩耍处
iniquity /_ɪˈnɪkwəti_/ n.十分错误(的事)
a leg up 占上风 give...a leg up
slag /_slæɡ_/ n.矿渣 荡妇 v.slag sb ...off 辱骂
lecherous /_ˈletʃərəs_/ a.淫荡的
lustful /_ˈlʌstfl_/ a.好色的 
bloodlust /_ˈblʌdlʌst_/ n.杀戮欲
auto /_ˈɔːtəʊ_/ n.汽车
photograph /_ˈfəʊtəɡrɑːf_/ n.照片 v.拍照  
Visitors are not permitted to take photographs. 上镜 Some people just don't photograph well.
photographic /_ˌfəʊtəˈɡræfɪk_/ a.摄影的
physician /_ˌfəʊtəˈɡræfɪk_/ n.内科医生
physicist /_ˈfɪzɪsɪst_/ n.物理学家
physiology /_ˌfɪziˈɒlədʒi_/ n.生理学 生理机能
pianist /_ˈpɪənɪst_/ n.钢琴家
piano /_piˈænəʊ_/ n.钢琴 /_ˈpjɑːnəʊ_/ ad.安静地 
pianoforte /_ˌpjænəʊˈfɔːti_/ n.钢琴
pickpocket /_ˈpɪkpɒkɪt_/ n.扒手
picture /_ˈpɪktʃər_/ n.图画 相片 电视图像 描述 头脑中的情景  形势 电影 电影院 v.想象 描述 显示在照片上
portray /_pɔːˈtreɪ_/ v.描绘This portrays her as wimpy, but she has a very strong character. 扮演(角色) The frescoes portrayed scenes of ancient human life.
depict /_dɪˈpɪkt_/ v.描绘 描写
piece /_piːs_/ n.片 碎片 零件 (新闻传媒的)文章 (某价值的)硬币 棋子 了不起的人 一小段距离 枪支 v. piece together 组合资料 拼凑
jigsaw /_ˈdʒɪɡsɔː_/ n.拼图 神秘莫测的事物 锯
pigeon /_ˈpɪdʒɪn_/ n.鸽子
pile /_paɪl_/ n.堆 大量 v.堆积
pill /_pɪl_/ n.药丸 口服避孕药 讨厌鬼 v.(毛织衣物)起球
pine /_paɪn_/ n.松木 松树 v.(因死亡,离别)难过
pioneer /_ˌpaɪəˈnɪər_/ n.开拓者 v.开拓
pirate /_ˈpaɪrət_/ n.海盗 盗版者 非法播音的人 v.盗印 piratical a.
frenetic /_frəˈnetɪk_/ a.发狂似的
speculate /_ˈspekjuleɪt_/ v.推测 投机
pity /_ˈpɪti_/ n.同情 遗憾 v.同情
plan /_plæn_/ v.计划 设计 n.图样 计划
planet /_ˈplænɪt_/ n.行星 地球(环境)
plant /_plɑːnt_/ n.植物 工厂 v.种植
plastic /_ˈplæstɪk_/ n.塑料 塑料学(plastics) 信用卡 a.塑料的 可塑的 做作的
malleable /_ˈmæliəbl_/ a.(金属 思想)可塑的
plate /_pleɪt_/ n.盘子 一道主菜 (金属)板  (刻有名字的)金属牌子 (车)牌照 镀金/银的金属 金/银质餐具 (生物的)骨板 板块 (书上的)整页插图 (印刷用的)图版 感光板 假牙床 (教堂)捐款盘 v.电镀(镀金 银) 为...加设护板
cutlery /_ˈkʌtləri_/ n.餐具(刀叉匙) 刀具
play /_pleɪ_/ v.玩耍 假扮 捉弄 比赛 (在运动队中)担当 让...出场 触球 行(棋) 出牌 演奏(乐器) 播放(音乐) 发挥作用 (以某种方式)应付 (光 微笑)闪烁,浮现 (喷泉)喷涌 n.玩耍 戏剧 比赛 比赛中的动作 活动空间 作用 the free play of market forces 闪烁 the play of sunlight on water 
playful /_ˈpleɪfl_/ a.爱玩的 闹着玩的 
light-hearted /_ˌlaɪt ˈhɑːtɪd_/ a.轻松愉快的 无忧无虑的
pleasant /_ˈpleznt_/ a.令人愉快的 友好的
please /_pliːz_/ int. 请 太感谢了 别闹了 v.使满意 喜欢 pleasing /_ˈpliːzɪŋ_/ a.令人愉快的
pleasing /_ˈpliːzɪŋ_/ a.令人高兴的
pleased /_pliːzd_/ a.高兴
pleasure /_ˈpleʒər_/ n.高兴 玩乐 乐事
plenty /_ˈplenti_/ pron.大量 ad.大量 足够有余The rope was plenty long enough to reach the ground. 十分 We talk plenty about out kids. n.富裕 Everyone is happier in times of plenty.
plentiful /_ˈplentɪfl_/ a.大量的
plot /_plɒt_/ n.故事情节 阴谋 (专用的)小块主义 v.密谋 (在地图上)画出 绘制(图表) (为小说,戏剧)设计情节
conspiracy /_kənˈspɪrəsi_/ n.密谋策划 阴谋
plug /_plʌɡ_/ n.插头 (电源)插座 转换插头 (浴缸,水池)塞子 螺丝楔子 (书籍,电影)推销 v.堵塞 补足(不足) (书籍,电影)推广 射击
spark plug n.火花塞
plural /_ˈplʊərəl_/ a.复数的 多元的 a plural society n.复数
pocket /_ˈpɒkɪt_/ n.口袋 (附在车门上、提包内等的)小口袋 资金 (与周围不同的)小组织,小区域 a pocket of air (台球)网袋 v.把...放进衣袋 中饱私囊 挣 (台球)击(球)入袋
point /_pɔɪnt_/ n.观点 要点 目的 具体细节 特点 时刻 地点 得分 点 尖 海角 (电源)插座 v
.指 瞄准 朝向 指引 指路 (用灰泥)抹砖缝
poison /_ˈpɔɪzn_/ n.毒 v.使中毒
poisonous /_ˈpɔɪzənəs_/ a.有毒的 分泌毒素的 恶毒的
poisoning /_ˈpɔɪzənɪŋ_/ n.中毒 下毒
polar /_ˈpəʊlər_/ a.极地的 磁极的 完全相反的
pole /_pəʊl_/ n.杆 地级
police /_pəˈliːs_/ n.警察 v.监管
polish /_ˈpɒlɪʃ_/ v.磨光 润色(文章) n.抛光 抛光剂
polished /_ˈpɒlɪʃt_/ a.抛光的 优雅的
polite /_pəˈlaɪt_/ a.有礼貌的 有教养的 客套的
political /_pəˈlɪtɪkl_/ a.政治的
politician /_ˌpɒləˈtɪʃn_/ n.政治家
politics /_ˈpɒlətɪks_/ n.政治 政治主张
pollinate /_ˈpɒləneɪt_/ v.传粉
pollution /_pəˈluːʃn_/ n.污染
pollutant /_pəˈluːtənt_/ n.污染物
poor /_pɔːr_/ a.贫穷的 可怜的
poorly /_ˈpɔːli_/ a.糟糕地
pop /_pɒp_/ n.流行音乐 (短促清脆的爆裂声)砰 汽水 (尤用作称呼)爸 v.发砰砰声  发爆裂声   
(突然或匆匆)去 I'll pop over and see you this evening.
(迅速或突然)放置 He popped his head around the door and said hello. 突然出现 (耳)胀 眼睛(因激动)睁大 Her eyes nearly popped out of her head when she saw them. (经常大量地)服药,毒品 打开汽车的引擎盖 a.流行音乐的 通俗的 ad. go pop 爆炸 pop out of sth. 突然跳出 pop out of the ground 从地下冒出
popular /_ˈpɒpjələr_/ a.流行的 通俗的 大众的
popularity /_ˌpɒpjuˈlærəti_/ n.流行
population /_ˌpɒpjuˈleɪʃn_/ n.人口总数
port /_pɔːt_/ n.港口
portable /_ˈpɔːtəbl_/ a.手提的 n.手提电脑
porter /_ˈpɔːtər_/ n.搬(行李)工 门卫
portion /_ˈpɔːʃn_/ n.一份 一部分
pose /_pəʊz_/ n.姿势 v.造成 摆姿势
position /_pəˈzɪʃn_/ n.位置 姿势 v.放置
positive /_ˈpɒzətɪv_/ a.积极的 阳性的 确信的 
affected /_əˈfektɪd_/ a.受影响的 假装的
affectation /_ˌæfekˈteɪʃn_/ n.假装 做作 装模作样
possess /_pəˈzes_/ v.拥有 具有(特质) 使言行失常 What possessed him to say such a thing?
possession /_pəˈzeʃn_/ n.拥有 个人财产 控球状态 私藏毒品 殖民地 着魔
possible /_ˈpɒsəbl_/ a.可能的 
possibly /_ˈpɒsəbli_/ ad.可能 无论如何
post /_pəʊst_/ n.邮政 柱 帖子 职位 v.邮寄 发布 张贴 宣布 任命
postage /_ˈpəʊstɪdʒ_/ n.邮费
postcard /_ˈpəʊstkɑːd_/ n.明信片 
postpone /_pəˈspəʊn_/ v.使延迟
postscript /_ˈpəʊstskrɪpt_/ n.附言
inscription /_ɪnˈskrɪpʃn_/ (石头或金属上)刻写的文字 碑文 (书首页的)题词
script /_skrɪpt_/ n.字迹,手稿 剧本 脚本 字母表
potential /_pəˈtenʃl_/ a.可能的 潜在的 n.潜能
pottery /_pəˈtenʃl_/ n.陶器
pouch /_paʊtʃ_/ n.小袋子
pound /_paʊnd_/ n.磅 v.(连续)重击 (心脏)砰砰地跳
pour /_pɔːr_/ v.倾倒 涌现 流出
powder /_ˈpaʊdər_/ n.粉 powder puff n.粉扑
power /_ˈpaʊər_/ n.力量 统治 大国 动力 能力 v.驱动
powerful /_ˈpaʊəfl_/ a.强大的 强壮的
practical /_ˈpræktɪkl_/ a.实用的 实践的 实际的
practically /_ˈpræktɪkli_/ ad.几乎 实际上
practice /_ˈpræktɪs_/ n.训练 实践 习俗 v.实践
praise /_preɪz_/ v.赞扬 n.赞扬
pray /_preɪ_/ v.祈祷 企盼 I prayed that nobody would notice my mistake. ad.请 Pray contine.
prayer /_preər_/ n.祈祷(的内容) 祈祷(的行为) 经文
precisely /_prɪˈsaɪsli_/ ad.精确地 正是It's precisely because I care about you that I don't like you staying out late.
preference /_ˈprefrəns_/ n.偏爱 偏爱的人或物
preferred /_prɪˈfɜːd_/ a.首选的
preferable /_ˈprefrəbl_/ a.更可取的
pregnant /_ˈpreɡnənt_/ a.怀孕的
preliminary /_prɪˈlɪmɪnəri_/ a.初步的
premier /_ˈpremiər_/ n.总理 首相 a.最著名的
preoccupied /_priˈɒkjupaɪd_/ a.一门心思的
preoccupation /_priˌɒkjuˈpeɪʃn_/ n.全神贯注
prescription /_prɪˈskrɪpʃn_/ n.药方
present /_ˈpreznt_/ n.礼物 目前 a.当前的 出席的 /_prɪˈzent_/ v.颁发 上演 提出 提供 提交
presently /_ˈprezntli_/ ad.现在 马上
president /_ˈprezɪdənt_/ n.总统 大学校长
press /_pres_/ v.压 塞 催 n.压 出版社 新闻业
pressure /_ˈpreʃər_/ n.挤压 压力,压强 大气压 呼吁 强迫 心理压力 v.强迫Don't let yourself be pressured into making a hasty decision.
pretend /_prɪˈtend_/ v.假装 
pretty /_ˈprɪti_/ a.漂亮的 ad.相当
preview /_ˈpriːvjuː_/ n.预演 预告 v.预习
price /_praɪs_/ n.价格 代价 v.定价
priceless /_ˈpraɪsləs_/ a.无价的
pride /_praɪd_/ n.自负 自豪 自尊
prey /_preɪ_/ n.猎物 受害者
priest /_priːst_/ n.牧师
primary /_ˈpraɪməri_/ a.主要的 初等教育的 最初的
primarily /_praɪˈmerəli_/ ad.主要地
primate /_ˈpraɪmeɪt_/ n.灵长目
prime /_praɪm_/ a.最重要的 上等的 n.鼎盛时期 v.事先指点They had been primed with good advise. 把(事物)准备好 The bomb was primed. 在(金属,木材等上)打底漆
prince /_prɪns_/ n.王子
princess /_ˌprɪnˈses_/ n.公主
principal /_ˈprɪnsəpl_/ n.校长 本金 主角 (商务 法律)委托人 a.最重要的 
principle /_ˈprɪnsəpl_/ n.原则 原理 定律
print /_prɪnt_/ v.印 刊登 n.印刷 印刷字体
priority /_praɪˈɒrəti_/ n.优先事项 优先权
prior /_ˈpraɪər_/ a.先前的 优先的
prison /_ˈprɪzn_/ n.监狱 监禁 
prisoner /_ˈprɪznər_/ n.囚犯
privacy /_ˈprɪvəsi_/ n.隐私 不受公众干扰的状态
private /_ˈpraɪvət_/ a.私人的 私立的 私密的 n.士兵(列兵)
probable /_ˈprɒbəbl_/ a.可能的 
probably /_ˈprɒbəbli_/ ad.可能
probe /_prəʊb_/ v.调查 n.详尽调查 探测器
procedure /_prəˈsiːdʒər_/ n.程序 手术
process /_ˈprəʊses_/  n.过程 步骤 工序 v.加工 审核  数据处理 /_prəˈses_/ v.列队行进 in the process 同时
processor /_ˈprəʊsesər_/ n.加工者 处理器
produce /_ˈprɒdjuːs_/ n.产品 农产品 v.产生 生产
producer /_prəˈdjuːsər_/ n.生产商 (电影)制片人
product /_ˈprɒdʌkt_/ n.产品
productive /_prəˈdʌktɪv_/ a.多产的
production /_prəˈdʌkʃn_/ n.生产 产量 (影视)制作
profession /_prəˈfeʃn_/ n.职业 业内人士 宣称
professional /_prəˈfeʃənl_/ a.职业的 娴熟的 n.专业人士
professor /_prəˈfesər_/ n.教授 
professionalism /_prəˈfeʃənəlɪzəm_/ n.专业素养 专长 职业化
radical /_ˈrædɪkl_/ a.彻底的 不同凡响的 极端的 非常好 n.激进分子 自由基
proficiency /_prəˈfɪʃnsi_/ n.熟练
profit /_ˈprɒfɪt_/ n.利润 好处 v.获利 收益
profitable /_ˈprɒfɪtəbl_/ a.有利润的 有好处的
profound /_prəˈfaʊnd_/ a.巨大的 深邃的 彻底的 profound disability
program /_ˈprəʊɡræm_/ n.计划 节目 程序 v.计划 编程
progress /_ˈprəʊɡres_/ n.进步 进展 前进 /_prəˈɡres_/ v.前进
progressive /_prəˈɡresɪv_/ a.(病)逐渐恶化的
prohibit /_prəˈhɪbɪt_/ n.禁止
project /_ˈprɒdʒekt_/ n.项目 专题研究 方案 /_prəˈdʒekt_/ v.规划 放映 预计 伸出 确立(好印象) 
protrude /_prəˈtruːd_/ v.伸出
housing project n.公房区(常由政府为贫困家庭建造的住宅区)
promise /_ˈprɒmɪs_/ n.诺言 指望 v.许诺
promising /_ˈprɒmɪsɪŋ_/ a.有希望的
promote /_prəˈməʊt_/ v.促进 晋升 推销
pronounce /_prəˈnaʊns_/ v.发音 正式宣布
pronunciation /_prəˌnʌnsiˈeɪʃn_/ n.读音
prop /_prɒp_/ n.道具 支撑物 v.支撑
proper /_ˈprɒpər_/ a.恰当的 合乎礼仪的
properly /_ˈprɒpəli_/ ad.恰当地 合乎礼仪地 严格地说
property /_ˈprɒpəti_/ n.财产 性质
proportion /_prəˈpɔːʃn_/ n.比例 相称 in proportion to
proposal /_prəˈpəʊzl_/ n.建议
propose /_prəˈpəʊz_/ v.提出 打算 求婚
pros and cons 支持与反对
prose /_prəʊz_/ n.散文
prospect /_ˈprɒspekt_/ n.可能性 前景 设想 景色 (竞赛中的)有望获胜者 /_prəˈspekt_/ v.探矿 勘探
prosper /_ˈprɒspər_/ v.繁荣
prosperity /_prɒˈsperəti_/ n.繁荣
prosperous /_ˈprɒspərəs_/ a.繁荣的
protein /_ˈprəʊtiːn_/ n.蛋白质
protest /_ˈprəʊtest_/ n.反对 /_prəˈtest_/ v.反对
provided /_prəˈvaɪdɪd_/ conj.假若
province /_ˈprɒvɪns_/ n.省份
provincial /_prəˈvɪnʃl_/ a.省的 外地的 守旧的 n.外地人
provoke /_prəˈvəʊk_/ v.激起
psychological /_ˌsaɪkəˈlɒdʒɪkl_/ a.心理的
psychologist /_saɪˈkɒlədʒɪst_/ n.心理学家
psychology /_saɪˈkɒlədʒi_/ n.心理
public /_ˈpʌblɪk_/ a.大众的 公共的 公开的 n.公众
publish /_ˈpʌblɪʃ_/ v.发表 出版
publisher /_ˈpʌblɪʃər_/ n.出版商
punctual /_ˈpʌŋktʃuəl_/ a.准时的
punctuation /_ˌpʌŋktʃuˈeɪʃn_/ n.标点符号
purpose /_ˈpɜːpəs_/ n.目的 作用
pursue /_pəˈsjuː_/ v.追赶 追求 贯彻
push /_pʊʃ_/ v.推 挤 劝说He made it clear that he would resist any attempt to push him into early retirement. 促使This development could push the country into recession. 迫使...生气Her parents are very tolerant, but sometimes she pushes them too far. 督促The music teacher really pushes her pupils. 推销 The interview gave him a chance to push his latest movie. 贩卖毒品 n.推 进攻a final push against the enemy 坚定的努力The push for reform started in 2007. 鼓励He wants to open his own business, but needs a push in the right direction to get him started.
pyramid /_ˈpɪrəmɪd_/ n.金字塔
quality /_ˈkwɒləti_/ n.特征 质量 a.优质的
quarter /_ˈkwɔːtər_/ n.季度 地区
queer /_kwɪər_/ a.奇怪的 娘们似的 n.假娘们儿 
quest /_kwest_/ n.追求 v.追求
question /_ˈkwestʃən_/ n.问题 怀疑 v.询问 怀疑
questionnaire /_ˌkwestʃəˈneər_/ n.调查问卷
queue /_kjuː_/ n.队列 v.排队
quilt /_kwɪlt_/ n.被子
quit /_kwɪt_/ v.离开 停止 关闭
quote /_kwəʊt_/ v.引用
quotation /_kwəʊˈteɪʃn_/ n.语录 引用 报价 行情
quotient /_ˈkwəʊʃnt_/ n.商(除法)
racing /_ˈreɪsɪŋ_/ n.赛马 速度比赛
racial /_ˈreɪʃl_/ a.种族的 人种的
radar /_ˈreɪdɑːr_/ n.雷达
radiation /_ˌreɪdiˈeɪʃn_/ n.辐射 放疗
radio /_ˈreɪdiəʊ_/ n.收音机 无线电 v.用无线电发送
radioactive /_ˌreɪdiəʊˈæktɪv_/ a.放射性的
rag /_ræɡ_/ n.抹布 质量低劣的报纸 慈善捐募活动 v.嘲笑
rail /_reɪl_/ n.栏杆 铁路 v.怒斥
raise /_reɪz_/ v.举起 筹款 引起 养育 
range /_reɪndʒ_/ n.系列 范围 距离 v.包括 四处移动 变化
rank /_ræŋk_/ n.等级 行列 v..排列 分级
ranking /_ˈræŋkɪŋ_/ n.名词
rap /_ræp_/ n.说唱 v.敲击 
rare /_reər_/ a.稀有的 三分热的
rate /_reɪt_/ a.比率 速率 费用 v.评估 分级 
rather /_ˈrɑːðər_/ ad.相当 反而 有点儿 更准确地说 or rather int. (表示同意某人的观点) ‘How about a trip to the beach?’ ‘Rather!’
ratio /_ˈreɪʃiəʊ_/ n.比例
rational /_ˈræʃnəl_/ a.合理的 理智的
razor /_ˈreɪzər_/  n.剃须刀
reach /_riːtʃ_/ v.伸 到达 达到 达成 n.范围 水域
realistic /_ˌriːəˈlɪstɪk_/ a.现实的
realize /_ˈrɪəlaɪz_/ v.实现 意识到 (所担心的事)发生 把(财产)变卖 以...价格卖出 把(概念等)具体表现出来
realization /_ˌriːəlaɪˈzeɪʃn_/ n.实现 领悟 变卖 设计成果
really /_ˈriːəli_/ ad.真实地 非常
real /_ˈriːəl_/ a.真正的
recipe /_ˈresəpi_/ n.食谱 秘诀
recite /_rɪˈsaɪt_/ v.(对听众的)背诵 列举
reckon /_ˈrekən_/ v.认为 被看作 料想 估算
recognize /_ˈrekəɡnaɪz_/ v.认出 意识到 承认 表彰
recognition /_ˌrekəɡˈnɪʃn_/ n.承认 识别 认出 赞扬
recognized /_ˈrekəɡnaɪzd_/ a.公认的
recollect /_ˌrekəˈlekt_/ v.记起
recommend /_ˌrekəˈmend_/ v.锐减 推荐信 建议
record /_rɪˈkɔːd_/ v.记录 /_ˈrekɔːd_/ n.记录 纪录 唱片
recover /_rɪˈkʌvər_/ v.恢复 找到The police eventually recovered the stolen paintings. 重新获得
recreation /_ˌriːkriˈeɪʃn_/ n.娱乐 
rectangle /_ˈrektæŋɡl_/ n.矩形
reduce /_rɪˈdjuːs_/ v.减少 
refer /_rɪˈfɜːr_/ v.提到 查阅 参考 
reference /_ˈrefrəns_/ n.提及 参考 查阅 推荐信 参考书目 编号
reflective /_rɪˈflektɪv_/ a.沉思的 反光的
refresh /_rɪˈfreʃ_/ v.刷新 使恢复活力
refreshment /_rɪˈfreʃmənt_/ n.零食
refund /_rɪˈfʌnd_/ v.退款 /_ˈriːfʌnd_/ n.退款
regard /_rɪˈɡɑːd_/ v.认为 注视 n.尊重
region /_ˈriːdʒən_/ n.区域 
registration /_ˌredʒɪˈstreɪʃn_/ n.登记 点名 登记文档
registry /_ˈredʒɪstri_/ n.登记处
register /_ˈredʒɪstər_/ v.等级 注册 发表意见 显示读数 流露出 注意到 挂号 邮寄 n.登记簿 音区 语体风格
regret /_rɪˈɡret_/ v.后悔 遗憾 n.遗憾
regular /_ˈreɡjələr_/ a.规则的 定期的 正常的 持久的 端正的 普通的 彻底的 正规军的
regularity /_ˌreɡjuˈlærəti_/ n.规律性 有规则的分布 有规律的事物
monotonous /_məˈnɒtənəs_/ a.单调乏味的
regularly /_ˈreɡjələli_/ ad.定期地 经常
regulate /_ˈreɡjuleɪt_/ v.管理 调整
regulation /_ˌreɡjuˈleɪʃn_/ n.规则 管理
reindeer /_ˈreɪndɪər_/ n.驯鹿
reinforce /_ˌriːɪnˈfɔːs_/ v.加强 加固  
reject /_rɪˈdʒekt_/ v.拒绝  不录用 不出售 排斥(移植的器官) 不够关心 /_ˈriːdʒekt_/ n.次品 不合格者
relate /_rɪˈleɪt_/ v.讲 叙述 使有关联 
relation /_rɪˈleɪʃn_/ n.关系 亲属
relationship /_rɪˈleɪʃnʃɪp_/ n.关系 爱情关系
relative /_ˈrelətɪv_/ a.相对的 有关的 n.亲戚
relativity /_ˌreləˈtɪvəti_/ n.相对性
relay /_ˈriːleɪ_/ v.转发 转播 n.接力赛 接班的人 中继设备
release /_rɪˈliːs_/ v.释放 发行 松开 n.释放 发行 发行物
relevant /_ˈreləvənt_/ a.有关的 有价值的
relic /_ˈrelɪk_/ n.遗物
reliable /_rɪˈlaɪəbl_/ a.可靠的
relief /_rɪˈliːf_/ n.宽慰 救济物 (疼痛减轻)
religious /_rɪˈlɪdʒəs_/ a.宗教的 虔诚的
reluctant /_rɪˈlʌktənt_/ a.勉强的
rely /_rɪˈlaɪ_/ v.依赖 rely on
remain /_rɪˈmeɪn_/ v.停留 剩下 仍然
remaining /_rɪˈmeɪnɪŋ_/ a.剩下的
remains /_rɪˈmeɪnz_/ n.剩余物 遗迹
remark /_rɪˈmɑːk_/ n.言论 v.评论
remarkably /_rɪˈmɑːrkəbli_/  ad.不寻常地
remember /_rɪˈmembər_/ v.记得 纪念 代人问好
remind /_rɪˈmaɪnd_/ v.提醒 使想起
reminder /_rɪˈmaɪndər_/ n.提醒物
remote /_rɪˈməʊt_/ a.遥远的 n.遥控器 
renew /_rɪˈnjuː_/ v.重新开始 续期 重申 更换
renewable /_rɪˈnjuːəbl_/ a.可再生的 可延期的
renowned /_rɪˈnaʊnd_/ a.著名的
repay /_rɪˈpeɪ_/ v.归还 报答
repetition /_ˌrepəˈtɪʃn_/ n.重复
replace /_rɪˈpleɪs_/ v.放回原处 取代 替换
reply /_rɪˈplaɪ_/ v.回答 回应 n.回答
report /_rɪˈpɔːt_/ v.报告 报到 n.报告
represent /_ˌreprɪˈzent_/ v.描绘 代表 
representative /_ˌreprɪˈzentətɪv_/ n.代表 a.典型的
reproduce /_ˌriːprəˈdjuːs_/ v.生殖 复制
republic /_rɪˈpʌblɪk_/ n.共和国
rescue /_ˈreskjuː_/ v.营救 n.营救
reserve /_rɪˈzɜːv_/ v.保留 预定 n.保护区 储备 
reservation /_ˌrezəˈveɪʃn_/ n.预定 保留
reserved /_rɪˈzɜːvd_/ a.内向的
resident /_ˈrezɪdənt_/ n.居民
residential /_ˌrezɪˈdenʃl_/ a.适合居住的 住宅的
resist /_rɪˈzɪst_/ v.抗拒
resistance /_rɪˈzɪstəns_/ n.抵制resistance to 反抗 阻力 电阻 秘密抵抗组织
resolution /_ˌrezəˈluːʃn_/ n.解决 决心 决定 分辨率
resolutely /_ˈrɛzəluːtli_/ ad.坚决地
resolve /_rɪˈzɒlv_/ v.解决 决心 n.决心 
resort /_rɪˈzɔːt_/ n.度假胜地 诉诸 resort to 应急措施 v.resort to sth 诉诸
absorbent /_əbˈzɔːbənt_/ a.易吸收(液体)的
porous /_ˈpɔːrəs_/ a.透水的
nautical /_ˈnɔːtɪkl_/ a.航海的
respect /_rɪˈspekt_/ n.尊重 问候 方面 v.尊重 in respect of 关于
respected /_rɪˈspektɪd_/ a.受尊敬的
respectable /_rɪˈspektəbl_/ a.值得尊敬的
respectful /_rɪˈspektfl_/ a.恭敬的
respective /_rɪˈspektɪv_/ a.各自的
respond /_rɪˈspɒnd_/ v.回应 响应
rest /_rest_/ v.休息 支撑 n.休息 剩余部分
restore /_rɪˈstɔːr_/ v.恢复(某种情况,感受)Order was quickly restored after the riots. 使复原He is now fully restored to health. 修复Her job is restoring old paintings. 归还(失物,赃款)The police have now restored the painting to its rightful owner.
restrict /_rɪˈstrɪkt_/ v.限制
result /_rɪˈzʌlt_/ n.结果 v.产生
resume /_rɪˈzjuːm_/ n.简历 v.重新开始
return /_rɪˈtɜːn_/ v.回来 归还
reunite /_ˌriːjuːˈnaɪt_/ v.重逢 再结合 
reveal /_rɪˈviːl_/ v.展示 揭露
revelation /_ˌrevəˈleɪʃn_/ n.被曝光的真相 揭露 (上帝的)启示
disclosure /_dɪsˈkləʊʒər_/ n.披露 暴露的事实
revenge /_rɪˈvendʒ_/ n.报仇 v.报仇
revenue /_ˈrevənjuː_/ n.收入
reverse /_rɪˈvɜːs_/ v.颠倒 倒车 n.反面 倒挡
review /_rɪˈvjuː_/ v.复习 回顾 写评论 n.检查 复习 评论
revise /_rɪˈvaɪz_/ v.修正 修订 复习
revision /_rɪˈvɪʒn_/ n.复习 修订
revolve /_rɪˈvɒlv_/ v.旋转
reward /_rɪˈwɔːd_/ n.奖金 v.奖赏
rewarding /_rɪˈwɔːdɪŋ_/ a.有益的 报酬高的
rewind /_ˌriːˈwaɪnd_/  倒(磁带) 倒回(影片)
wind /_waɪnd_/ v.(路 河)蜿蜒迂回 缠绕 上发条 倒(磁带) 转动(把手) /_wɪnd_/ n.风 胃气 呼吸 I need time to get my wind back after that run. 管乐器 v.使喘不过气来He was momentarily winded by the blow to his stomach. (轻拍婴儿后背)使暖气
rhetoric /_ˈretərɪk_/ n.花言巧语 修辞
oratory /_ˈɒrətri_/ n.雄辩术 小礼拜堂
eloquent /_ˈeləkwənt_/ a.雄辩的 (表情,动作)传神的
rhetorical /_rɪˈtɒrɪkl_/ a.反问的 辞藻华丽的 修辞的
rhino /_ˈraɪnəʊ_/ n.犀牛
rhinoceros /_raɪˈnɒsərəs_/ n.犀牛(pl. rhinoceroses)
rhyme /_raɪm_/ n.韵脚 歌 v.押韵
rhythm /_ˈrɪðəm_/ n.节奏
ribbon /_ˈrɪbən_/ n.带子
rich /_rɪtʃ_/ a.有钱的 肥沃的 丰富的
riches /_ˈrɪtʃɪz_/ n.财富
riddle /_ˈrɪdl_/ n.迷 v.使布满窟窿 The car was riddled with bullets.
rid /_rɪd_/ v.摆脱 be rid...of sb/sth  
right /_raɪt_/ a.正确的 右的 正常的 ad.恰好 正确地 向右 n.正确 右侧 权力
rigid /_ˈrɪdʒɪd_/ a.硬的 死板的 固执的
ring /_rɪŋ_/ v.使鸣响 打电话 n.戒指 环 团伙
rise /_raɪz_/ v.起立 上升 n.上升 加薪 兴起 小山
rival /_ˈraɪvl_/ n.竞争对手 a.相互竞争的 v.比得上
roadworks /_ˈrəʊdwɜːks_/ n.道路施工
roast /_rəʊst_/ v.烤 a.烤的 n.烤肉
robe /_rəʊb_/ n.礼袍 v.(给某人)穿上礼袍
bathrobe /_ˈbɑːθrəʊb_/ n.浴袍 晨袍
rock /_rɒk_/ n.岩石 礁石 摇动 摇滚乐 宝石 靠山 v.剧烈摇摆 缓慢摆动 震动 惊吓 棒极了 穿...服装  
rocket /_ˈrɒkɪt_/ v.飞速上升 n.火箭
rod /_rɒd_/ n.杆
role /_rəʊl_/ n.角色 作用 a vital role
roll /_rəʊl_/ n.卷 名册 v.翻滚
rolling /_ˈrəʊlɪŋ_/ a.起伏的
Roman /_ˈrəʊmən_/ n.罗马
romance /_rəʊˈmæns_/ n.浪漫气氛 爱情故事
romantic /_rəʊˈmæntɪk_/ a.浪漫的 不切实际的 n.浪漫者
room /_ruːm_/ n.房间 余地 房间
rooster /_ˈruːstər_/ n.公鸡
rope /_rəʊp_/ n.绳子
rose /_rəʊz_/ n.玫瑰 粉红色 (水管或喷壶的)莲蓬式喷嘴 a.粉红色的
ceiling rose (天花板或顶棚的)接线盒
rosy /_ˈrəʊzi_/ a.粉红色的 乐观的
rot /_rɒt_/ v.腐烂 n.腐烂 形势恶化 废话
decompose /_ˌdiːkəmˈpəʊz_/ v.腐烂 (使)分解
rough /_rʌf_/ a.粗糙的 粗略的 粗暴的 犯罪盛行的 风浪很大的 恶劣的(天气) 艰难的(困难) 不舒服的 味道差的
roughly /_ˈrʌfli_/ ad.大约 粗鲁地 粗糙地
round /_raʊnd_/ a.圆形的 弧形的 整数的 v.使成圆形 环绕...而行 取整 n.阶段 系列 轮(比赛) (收发信函的)固定线路 一巡饮料 a round of drinks It's my round. 一整片面包 two rounds of beef sandwiches 原块 Cut the pastry into rounds. 一阵(欢呼声) a great round of applause 一次射击 They fired several rounds at the crowd. 轮唱曲 ad.旋转 Everybody joins hands and dances round. 周长 a young tree measurinig only 18 inches round 在周围 A large crowd had gathered round to watch. 四处 People stood round waiting for something to happen. 调转方向 He turned the car round and drove back again. 绕弯 We walked round to the back of the house. 挨个 They 've moved all the furniture round 在某地 I 'll be round in an hour. prep.环绕 绕过 coming  round the corner  包围 在...各处 She looked all round the room. 围绕 He has organize his life round the kids.
route /_ruːt_/ n.路线 固定路线 (美国干线公路号码) Route 66 v.按某路线发送 Satellites route data all over the globe.
routine /_ruːˈtiːn_/ n.惯例 a.例行的 
row /_ruːˈtiːn_/ n.一排 一排座位 (道路名称) Manor Row 划船(时间) v.划船 划船送(某人) /_raʊ_/ n.严重纠纷 吵架 大的噪音 v.吵架
din /_dɪn_/ n.吵闹声
racket /_ˈrækɪt_/ n.吵闹 诈骗 (网球 壁球 羽毛球)球拍
racquet /_ˈrækɪt_/ n.(网球 壁球 羽毛球)球拍
royal /_ˈrɔɪəl_/ a.皇家的  盛大的 We were giver a royal welcome. n.王室成员
rub /_rʌb_/ v.擦 搓 磨 n.擦 困难 the rub rub off 擦掉
rubber /_ˈrʌbər_/ n.橡胶 黑板擦 (某些纸牌游戏或体育运动中相同的对手或队伍间)多轮决胜负的比赛
rubbish /_ˈrʌbɪʃ_/ n.垃圾 废话 v.把...看得一文不值
rugby /_ˈrʌɡbi_/ n.橄榄球
ruin /_ˈruːɪn_/ v.毁坏 使破产 n.毁灭 破产 废墟
rule /_ruːl_/ n.规则 统治 v.统治 
rumour /_ˈruːmər_/ n.谣言 v.谣传
running  /_ˈrʌnɪŋ_/ a.流动的 n.赛跑
rural /_ˈrʊərəl_/ a.乡村的
rush /_rʌʃ_/ v.迅速移动 快速运输 仓促行事 n.猛冲 忙碌 仓促
terminate /_ˈtɜːmɪneɪt_/ v.停止 终止 (火车等)到达 终点站
capacitate /_kə'pæsɪteɪt_/ v.使获取能力
couch /_kaʊtʃ_/ v.(用某种文体)表达 ~sth in sth n.长沙发 (诊室)诊察台
settee /_seˈtiː_/ n.长沙发
unorthodox /_ʌnˈɔːθədɒks_/ a.非正统的
orthodox /_ˈɔːθədɒks_/ a.(信仰 行为)正统的 传统的
orthodoxy /_ˈɔːθədɒksi_/ n.正统观念
breakwater /_ˈbreɪkwɔːtər_/ n.防波堤
bacillus /_bəˈsɪləs_/ n.杆菌
test tube n.试管
clench /_klentʃ_/ v.捏紧(拳) 咬紧(牙)
fertile /_ˈfɜːtaɪl_/ a.肥沃的 能生育的 能生产好结果的 想象力丰富的
muff /_mʌf_/ n.皮手套 v.错过 做错
hypothesis /_haɪˈpɒθəsɪs_/ n.假说 
chunk /英 / _tʃʌŋk_/ n.厚块 大块 相当大的量 (语言)语块
masonry /_ˈmeɪsənri_/ n.砖石建筑
hunk /_hʌŋk_/ n.(食物被切下的)大块 猛男(魁梧性感)
chord /_kɔːd_/ n.(音)和弦 (数)弦
establish /_ɪˈstæblɪʃ_/ v.建立,创立 确立 查实,证实
ascertain /_ˌæsəˈteɪn_/ v.查明
saloon /_səˈluːn_/ n.小轿车 酒吧 (客轮)交谊厅
lounge bar n.高级酒吧
lounge /_laʊndʒ_/ n.休息室 起居室 v.懒洋洋地站
amplitude /_ˈæmplɪtjuːd_/ n.振幅
genome /_ˈdʒiːnəʊm_/ n.基因组
synthetic /_sɪnˈθetɪk_/ a.人造的 人工合成的 (语言)综合型的 n.合成物
agglutinative /_əˈɡluːtɪnətɪv_/ a.(语言)综合型的
cochlea /_ˈkɒkliə_/ n.耳蜗 (pl.cochleae)
anatomy /_əˈnætəmi_/ n.解剖学 构造 人体 剖析
recession /_rɪˈseʃn_/ n.退后 经济衰退
perspective /_pəˈspektɪv_/ n.观点 客观判断力 透视法 景观 a.透视的
maltreat /_ˌmælˈtriːt_/ v.虐待
malfunction /_ˌmælˈfʌŋkʃn_/ v.(机器)失灵 出故障
archbishop /_ˌɑːtʃˈbɪʃəp_/ n.大主教
polygamy /_pəˈlɪɡəmi_/ n.一夫多妻制
polysemy /_pəˈlɪsɪmi_/ n.一词多义
illusion /_ɪˈluːʒn_/ n.幻想 错觉
mechanism /_ˈmekənɪzəm_/ n.机械装置 机制
cold-calling n.推销商品的电话
fragrance /_ˈfreɪɡrəns_/ n.香气 香水
commuter /_kəˈmjuːtər_/ n.(远距离)上下班往返的人 通勤者
gumbo /_ˈɡʌmbəʊ_/ n.秋葵汤
nachos /_ˈnætʃəʊz_/ n.墨西哥玉米片
binder /_ˈbaɪndər_/ n.活页夹 装订机 粘合剂
paycheck /_peɪtʃek_/ n.薪水
misconception /_ˌmɪskənˈsepʃn_/ n.误解 ~about sth
conception /_kənˈsepʃn_/ n.构想 理解 ~of sth 怀孕
detonator /_ˈdetəneɪtər_/ n.雷管(引爆装置)
intro /_ˈɪntrəʊ_/ n.介绍 前奏 前言
coupon /_ˈkuːpɒn_/ n.优惠券 配给券 订货单
multiplayer /_ˈmʌltipleɪər_/ a.多人模式的
chronic /_ˈkrɒnɪk_/ a.慢性的(病) 长期的 糟透的 
bronchitis /_brɒŋˈkaɪtɪs_/ n.支气管炎
arthritis /_ɑːˈθraɪtɪs_/ n.关节炎
asthma /_ˈæsmə_/ n.哮喘
decline /_dɪˈklaɪn_/ n.减少 v.减少 拒绝
refuse /_rɪˈfjuːz_/ v.拒绝 推却 /_ˈrefjuːs_/ n.垃圾
thrash /_θræʃ_/ v.(用棍子)抽打 激烈扭动 ~around 轻易打败
attribute /attribute/ v.把...归因于 /_ˈætrɪbjuːt_/ n.特征
bilingual /_ˌbaɪˈlɪŋɡwəl_/ a.会用两种语言的 用两种语言的
foreign /_ˈfɒrən_/ a.外国的 陌生的 异物的
ritual /_ˈrɪtʃuəl_/ n.仪式 习惯 老规矩 a.仪式上的 老套的
bitterly /_ˈbɪtəli_/ ad.伤心地 愤怒地 极其 严寒
offspring /_ˈɒfsprɪŋ_/ n.后代 幼苗 幼崽
sunscreen /_ˈsʌnskriːn_/ n.防晒霜
livelihood /_ˈlaɪvlihʊd_/ n.生机
disastrous /_dɪˈzɑːstrəs_/ a.灾难性的
devastating /_ˈdevəsteɪtɪŋ_/ a.破坏性极大的 毁灭性的 骇人的 给人印象深刻的
whirl /_wɜːl_/ v.旋转 (whirl around 绕着...旋转) (头脑)恍惚 n.旋转 纷至沓来的事件
reel /_riːl_/ n.卷轴 v.踉跄 感到震惊 仿佛天旋地转 reel sth off 滔滔不绝地讲
malnourished /_ˌmælˈnʌrɪʃt_/ a.营养不良的
admittedly /_ədˈmɪtɪdli_/ ad.诚然
midst /_mɪdst_/ n.中间
amidst /_əˈmɪdst_/ perp.在...中
amid /_əˈmɪd_/ prep.在...中 
grove /_ɡrəʊv_/ n.小树丛 果园 街 路 Elm Grove
glorious /_ˈɡlɔːriəs_/ a.光荣的 壮丽的 极为宜人的 阳光灿烂的
glorified /_ˈɡlɔːrɪfaɪd_/ a.美化的
subconscious /_ˌsʌbˈkɒnʃəs_/ a.潜意识的 下意识的
incident /_ˈɪnsɪdənt_/ n.发生的(不寻常/讨厌的)事情 暴力/严重事件 a.(光)入射的
incidental /incidental/ a.附带发生的 次要的 非有意的 免不了的 n.附带的次要事件 ~to sth
scholastic /_skəˈlæstɪk_/ a.学业的
grazing /_ˈɡreɪzɪŋ_/ n.牧场 草场
graze /_ɡreɪz_/ v.牛羊吃青草 放牧 吃零食 擦伤 n.擦伤
prawn /_prɔːn_/ n.对虾
oyster /_ˈɔɪstər_/ n.蚝 牡蛎
tuna /_ˈtjuːnə_/ n.金枪鱼 (pl.tuna/ tunas)
crab /_kræb_/ n.蟹
ascend /_əˈsend_/ v.上升
descend /_dɪˈsend_/ v.下降 来临
gum /_ɡʌm_/ n.牙龈 树脂 胶状物 透明果味糖 v.用黏胶粘 ~A to B
explicate /_ˈeksplɪkeɪt_/ v.详细解释
explicable /_ɪkˈsplɪkəbl_/ a.可解释的
inexplicable /_ˌɪnɪkˈsplɪkəbl_/ a.费解的
infamous /_ˈɪnfəməs_/ a.臭名昭著的
notorious /_nəʊˈtɔːriəs_/ a.臭名昭著的
circa /_ˈsɜːkə_/ pron.大约
infuriate /_ɪnˈfjʊərieɪt_/ v.激怒
influx /_ˈɪnflʌks_/ n.(人/资金)大量涌入
oil paint n.油漆 油画燃料
embryo /_ˈembriəʊ_/ n.胚胎
vector /_ˈvektər_/ n.矢量 载体(传染病) 航线(航空器)
precedent /_ˈpresɪdənt_/ n.范例 先例 常例
submersible /_səbˈmɜːsəbl_/ a.水下使用的 n.潜水器 可潜船
gran /_ɡræn_/ n.姥姥 奶奶
hanging /_ˈhæŋɪŋ_/ n.帷幔 绞死
enzyme /_ˈenzaɪm_/ n.酶
jinx /_dʒɪŋks_/ n.不祥之人/物
cross /_krɒs_/ n.夹 十字架 杂种 v.反驳 穿过 杂交 画横线 a.愤怒的 ~with sb
sort /_sɔːt_/ v.整理 妥善处理 分类 n.种类 
recourse /_rɪˈkɔːs_/ v.求助
hang /_hæŋ_/ v.悬挂(hang on 坚持下去) 低垂 绞死 使挂在墙上 n.下垂 
rave /_reɪv_/ v.奋笔疾书 热烈讨论 ~about sth/sb 怒吼 ~at sb 瞎扯 ~at sb
smack /_smæk_/ v.掴 撞 啪的一声使劲放 n.掴 一拳 响吻 海洛因 小渔船 ad.恰好 猛地
likewise /_ˈlaɪkwaɪz_/ ad.同样地 我也是
gambol /_ˈɡæmbl_/ v.跳跃 嬉戏 gambolled-gambolled
gamble /_ˈɡæmbl_/ v.赌博 n.赌博
lam /_læm_/ v.lam into sb. 痛打某人 n.on the lam 在逃(被通缉)
yak /_jæk_/ n.牦牛 v.没完没了说些无聊的话 
barley /_ˈbɑːli_/ n.大麦
incense /_ˈɪnsens_/ n.香(宗教用) /_ɪnˈsens_/ v.激怒
fell /_fel_/ n.丘陵 v.砍伐 击倒(fell back 后退) a.邪恶的
carriage /_ˈkærɪdʒ_/ n.(火车)客车厢 四轮马车 运费
dreadlocks /_ˈdredlɒks_/ n.脏辫
compartment /_kəmˈpɑːtmənt_/ n.(铁路客车/家具)隔间
heave /_hiːv_/ v.用力举I managed to heave the trunk down the stairs. (强烈而有节奏地)起伏 The boat heaved beneath them. (吃力地)缓慢发出(声音)We all heaved a sigh of relief. 恶心They thought of it makes me heave. n.举With a mighty heave he lifted the sack onto the truck. 起伏 The steady heave of the sea
chorus /_ˈkɔːrəs_/ v.异口同声地说 n.合唱团 副歌 异口同声 a chorus of sth
refrain /_rɪˈfreɪn_/ v.避免 ~from doing sth n.副歌 经常重复的评价
drift /_drɪft_/ n.流动a population drift away from rural areas (船,飞机)偏航 雪堆The road was blocked by deep drifts of snow. 水,气流the general direction of drift on the east coast 大从的花Plant daffodils in informal drifts. 主旨Do you catch my drift? v.漂流Clouds drifted across the sky. 缓行 drift into 无意间进入 The crowd drifted away from the scene of the accident. 顺其自然地做The conversation drifted onto politics. 堆积(雪 沙)drifting sand
continental drift 大陆漂移
draft /_drɑːft_/ n.草稿 汇票 选秀 一饮(的量) 药水 v.草拟 选派 a.零散的 拖曳重载用的
raft /_rɑːft_/ n.木筏 大量 a whole raft of new proposals 橡皮艇 a whole raft of new proposals
disgruntled /_dɪsˈɡrʌntld_/ a.不满的
babble /_ˈbæbl_/ n.嘈杂的人声 胡言乱语(强调说话唠唠叨叨 有时含叽里咕噜 含糊不清的意思;也可用于表示“失口说出(某事)”) 咿呀学语声 v.含糊不清地说 (水流过石块)潺潺作响 
brook /_brʊk_/ n.小溪 v.允许(某事) The tone in his voice brooked no argument.
broke /_brəʊk_/ a.没钱的
packed /_pækt_/ a.异常拥挤的 有大量...的
pack /_pæk_/ v.收拾(行李) 打包 包装 保存 挤进 塞进(人) 压实(涂,雪) 携带 n.纸盒 全套东西 大背包 落后者
wrought /_rɔːt_/ v.造成了(变化) 
work /_wɜːk_/ v.工作 运行 起作用 努力获得 使变形 work gold/clay 抽搐 (work out 想清楚) 解决 n.工作 作品 工作成果 工程 工厂
ruddy /_ˈrʌdi_/ a.红润健康的 红色的 (生气)讨厌的 ad.该死
dump /_dʌmp_/ n.垃圾场 脏地方 军需品临时存放处 转储数据 拉屎 v.丢弃 倾倒 倾销 乱放 结束恋爱关系 转储粮食 dump on sb 非难
trunk /_trʌŋk_/ n.树干 行李箱 象鼻 躯干(人)
swimming trunk 沙滩裤
strand /_strænd_/ n.股(线) 方面(观点 计划) 岸,滨(海湖) v.使滞留 搁浅
ticket inspector 检票员
flame /_fleɪm_/ n.火焰 橘红色 激情 火药味电邮 v.燃烧 (脸)变红 发火药味电邮
flaming /_ˈfleɪmɪŋ_/ a.燃烧的 可恶的 橘红色的 full of anger 满腔怒火的
pipe /_paɪp_/ n.管道 烟袋 管乐器 v.用管道运输 尖声地说Outside a robin piped. 裱花The cake had ‘Happy Birthday’ piped on it.
gangling /_ˈɡæŋɡlɪŋ_/ a.又高又瘦且动作笨拙的
lanky /_ˈlæŋki_/ a.瘦长(或胳膊,腿细长)而行动笨拙的
lank /_læŋk_/ n.(毛发)平直无光泽的 大量的I've got lank work to do.
jostle /_ˈdʒɒsl_/ v.(在人群中)挤,搡 jostle for sth 争抢
annotate /_ˈænəteɪt_/ v.注释
annotation /_ˌænəˈteɪʃn_/ n.注释
scatter /_ˈskætər_/ v.撒They scattered his ashes at sea. 散开At the first gunshot, the crowd scattered. n.散落 零零星星a scatter of houses
ruby /_ˈruːbi_/ n.红宝石 深红色
abridge /_əˈbrɪdʒ_/ v.删节
alter /_ˈɔːltər_/ v.改变 修改(使衣服更合身)We can have the dress altered to fit you.
imprint /_ɪmˈprɪnt_/ v.铭刻 压印 n.印记 ~(of sth)(in/on sth) 持久影响 ~(of sth)(on sb/sth) 出版商名称(通常印在第一页的书名下面)
justification /_ˌdʒʌstɪfɪˈkeɪʃn_/ n.正当理由 ~(for sth/doing sth)
retain /_rɪˈteɪn_/ v.保持 聘请(律师)
novelty /_ˈnɒvlti_/ n.新颖 新奇的事物,人,环境 廉价小饰物 a.新奇的
methodology /_ˌmeθəˈdɒlədʒi_/ n.方法
notional /_ˈnəʊʃənl_/ a.理论上的
dry-as-dust a.学究气的
categorical /_ˌkætəˈɡɒrɪkl_/ a.明确的
grammatical /_ɡrəˈmætɪkl_/ a.语法的 合乎语法的
syllabus /_ˈsɪləbəs_/ n.教学大纲
linguist /_ˈlɪŋɡwɪst_/ n.语言学家 通晓数国语言的人 
lucid /_ˈluːsɪd_/ a.易懂的 (发病时/后)头脑清醒的
copious /_ˈkəʊpiəs_/ a.大量的
favourable /_ˈfeɪvərəbl_/ a.给人好印象的 支持的 有利的 优惠的
merit /_ˈmerɪt_/ n.价值 长处 良好(学生评价) v.值得 ~(doing) sth
contrastive /_kənˈtrɑːstɪv_/ a.(语言)做对比研究的
cull /_kʌl_/ v.部分捕杀 n.选择性宰杀
detract /_dɪˈtrækt_/ v.detract from sth 减损
typography /_taɪˈpɒɡrəfi_/ n.印刷术
transliterate /_trænzˈlɪtəreɪt_/ v.音译
intact /_ɪnˈtækt_/ a.完整的
judicious /_dʒuˈdɪʃəs_/ a.明智的
subordinate /_səˈbɔːdɪnət_/ a.从属的 次要的 n.下级 /_səˈbɔːdɪneɪt_/ v.使从属于
epoch /_ˈiːpɒk_/ n.时代 世(地理) epoch-making a.划时代的
adumbrate /_ˈædəmbreɪt_/ v.勾画轮廓
lexicology /_ˌleksɪˈkɒlədʒi_/ n.词汇学
favour /_ˈfeɪvə_/ n.帮助 do me a favour 赞同(in favour of 赞成) 偏爱 聚会小礼物 同意性交 v.较喜欢 偏袒 有利于 长得像She definitely favours her father.
by now 到目前为止
owlery n.猫头鹰栖息地
scrawl /_skrɔːl_/ v.潦草地写 n.潦草的笔记
dungeon /_ˈdʌndʒən_/ n.(城堡中的)地牢
creepy /_ˈkriːpi_/ a.令人毛骨悚然的a creepy ghost story 离奇的What a creepy coincidence.
pickled /_ˈpɪkld_/ a.腌渍的 醉醺醺的
stature /_ˈstætʃər_/ n.身高 名望
doom /_duːm_/ n.厄运 死亡 v.使...注定失败The plan was doomed to failure.
etymology /_ˌetɪˈmɒlədʒi_/ n.词源学 词源
weave-wove-woven
simmer /_ˈsɪmər_/ v.用文火炖 充满(愤怒)She was still simmering with resentment.(争论 分歧)酝酿The simmering dispute finally erupted.
n.文火炖
fume /_fjuːm_/ v.大为恼火~(at/over/about sth/sb) ~with sth 冒烟 n.烟气
dunderhead /_ˈdʌndəhed_/ n.笨蛋 傻瓜
ensnare /_ɪnˈsneər_/ v.使入陷阱
snare /_sneər_/ n.陷阱 v.设陷阱
infuse /_ɪnˈfjuːz_/ v.注入Her novels are infused with sadness. 全面影响Politics infuses all aspects of our lives.泡制(草药) 输注(药物)
wormwood /_ˈwɜːmwʊd_/ n.蒿
infusion /_ɪnˈfjuːʒn_/ n.注入a cash infusion into the business 泡制的草药an infusion of camomile 输液用药物 (药物的)输注
tut /_tʌt_/ v.发出嘘声 int.(作书面语或口语,表示不赞成的咂嘴声)啧啧
for your information 供参考
carouse /_kəˈraʊz_/ v.痛饮狂欢
delightful /_dɪˈlaɪtfl_/ a.令人愉快的 宜人的
bewitching /_bɪˈwɪtʃɪŋ_/ a.迷人的
looking forward to 期待
bury /_ˈberi_/ v.埋葬 丧失(某人)She's 85 and has buried three husbands. 埋藏 以(土石树叶)覆盖Another vehicle was found buried under rubble. 遮盖Your letter got buried under a pile of papers. 掩盖(感情,错误) She had learnt to bury her feelings.使陷入He walked slowly, his hands buried in his pockets.
christen /_ˈkrɪsn_/ v.为...命名 首次使用
notify /_ˈnəʊtɪfaɪ_/ v.通知
crotch /_krɒtʃ_/ n.(人体的)胯部 裤裆
crutch /_krʌtʃ_/ n.(腿或脚受伤病人用的)腋杖 依赖
scour /_ˈskaʊər_/ v.(彻底地)搜寻We scoured the area for somewhere to pitch our tent. (用粗糙的物体)擦亮I had to scour out the pans. 冲刷出The water had raced down the slope and scoured out the bed of a stream.
freckle /_ˈfrekl_/ n.雀斑
brisk /_brɪsk_/ a.快的,敏捷的,麻利的 a brisk walk (嗓音 举止)现实自信的His tone became brisk and businesslike. (天气)凉爽的a brisk wind  
paperback /_ˈpeɪpəbæk_/ n.平装书
hardback /_ˈhɑːdbæk_/ n.精装书
alike /_əˈlaɪk_/ a.十分相似的  ad.十分相似地 同样地Good management benefits employers and employees alike.
rowdy /_ˈraʊdi_/ a.吵闹的
spellbinding /_ˈspelbaɪndɪŋ_/ a.迷人的
enthral /_ɪnˈθrɔːl_/ v.迷住
entrance /_ɪnˈtrɑːns_/ v.使入迷He listened to her, entranced.
Scotch /_skɒtʃ_/ n.苏格兰威士忌 a.苏格兰的
waver /_ˈweɪvər_/ v.颤抖His voice wavered with emotion. 动摇She never wavered in her determination to succeed. 犹豫不决She's wavering between buying a house in the city or moving away. 摇曳
drop /_drɒp_/ v.垂下(眼睛) Her eyes dropped to her lap. 急剧倾斜而下In front of them the valley dropped sharply away from the road. 中途卸客,货Can you drop me near the bank? 写(信)Drop me a line when you get there. 不予考虑She's been dropped from the team because of injury. 同...断绝联系She's dropped most of her old friends. 停止I dropped German n.球状糖果fruit drops
next to 紧邻...We sat next to each other.  仅次于Next to skiing my favourite sport is skating. 几乎Charles knew next to nothing about farming. 与...相比Next to her I felt like a fraud.
bonnet /_ˈbɒnɪt_/ n.(带子系于下巴的)童帽 (车辆)引擎盖
prod /_prɒd_/ v.戳 督促 She finally prodded him into action. n.戳 督促 (赶牲畜用的)尖棒 Prod/Proddie (贬称)新教徒
well off a.富有的 境况良好的
tremor /_ˈtremər_/ n.微震 (由于寒冷或恐惧等引起的)颤抖
toddler /_ˈtɒdlər_/ n.学步的幼儿
fury /_ˈfjʊəri_/ n.狂怒 (古希腊)复仇三女神 the Furies
itchy /_ˈɪtʃi_/ a.发痒的
handy /_ˈhændi_/ a.易使用的 方便的 有手艺的
horde /_hɔːd_/ n.一大群人
trash can n.垃圾箱
fang /_fæŋ_/ n.尖牙 (蛇)毒牙
diminuendo /_dɪˌmɪnjuˈendəʊ_/ n.减弱
grudging /_ˈɡrʌdʒɪŋ_/ a.勉强的
swallow /_ˈswɒləʊ_/ v.咽下 淹没I watched her walk down the road until she was swallowed by the darkness. 花光(钱)Most of my salary gets swallowed (up) by the rent and bills. 信以为真I found her excuse very hard to swallow. 抑制to swallow your doubts 默默忍受(侮辱 批评)I was surprised that he just sat there and swallowed all their remarks. 掩饰 n.燕 一次吞咽的量
better off 较富裕的
phoney /_ˈfəʊni_/ a.假的 n.冒牌货
phony /_ˈfəʊni_/ a.假的 n.冒牌货
sweatshirt /_ˈswetʃɜːt_/ n.(长衫)运动衫
hood /_hʊd_/ n.兜帽 (布质)面罩 (汽车)折叠式车蓬,引擎盖 (机器的)防护罩 左邻右舍 
alms /_ɑːmz_/ n.救济金
cardiologist /_ˌkɑːdiˈɒlədʒɪst_/ n.心脏病学家
referral /_rɪˈfɜːrəl_/ n.送交
discharge /_dɪsˈtʃɑːdʒ_/ v.解雇 释放(罪犯) 排出(流体)The river is diverted through the power station before discharging into the sea. 发(电)Lightning is caused by clouds discharging electricity. 履行(职责)to discharge your duties 开火He knocked her hand down and the gun discharged into the floor.
cramp /_kræmp_/ n.抽筋 (腹部)绞痛 v.阻止(发展或进步)
abdominal /_æbˈdɒmɪnl_/ a.腹部的 n.腹肌 abdominals
kidney /_ˈkɪdni_/ n.肾 腰子
diaper /_ˈdaɪpər_/ n.尿布
nappy /_ˈnæpi_/ n.尿布
summon /_ˈsʌmən_/ v.传唤(出庭)He was summoned to appear before the magistrates. 召唤In May 1688 he was urgently summoned to London. 召集(以召开会议)to summon a meeting 请求to summon assistance 振作 She was trying to summon up the courage to leave him.
summons /_ˈsʌmənz_/ n.(法院的)传票 召唤to obey a royal summons v.传唤The police summonsed him for speeding.
muster /_ˈmʌstər_/ v.聚集She left the room with all the dignity she could muster. 集合The troops mustered. 赶拢(牛羊) n.聚集的人群
unification /_ˌjuːnɪfɪˈkeɪʃn_/ n.统一
feature /_ˈfiːtʃə_/ n.特征 面容的一部分(口鼻眼)facial features (报章 电视)特写In today's programme we have a special feature on education. (电影的)正片 以...为特色 为...所主演The film features Cary Grant as a professor.起重要作用Olive oil and garlic feature prominently in his recipes.
contempt /_kənˈtempt_/ n.蔑视 (对危险的)不顾The firefighters showed a contempt for their own safety.
court order n.法庭命令
vascular /_ˈvæskjələr_/ a.血管的
complex /_ˈkɒmpleks_/ a.复杂的 n.建筑群a sports complex 相关联的一组事物This is just one of a whole complex of issues. 不正常的精神状态He suffers from a guilt complex. (对某人)不正常的忧虑Don’t mention her weight—she has a complex about it.
lethal /_ˈliːθl_/ a.致命的
low-water mark 低水位线
high-water mark 高水位线
of all place (认为不可能)在所有地方中(偏偏)
inferiority /_ɪnˌfɪəriˈɒrəti_/ n.劣等 inferiority complex n.自卑感
chloride /_ˈklɔːraɪd_/ n.氯化物
sodium /_ˈsəʊdiəm_/ n.钠
brooch /_brəʊtʃ_/ n.胸针
partial /_ˈpɑːʃl_/ a.部分的 热爱的I'm not partial to mushrooms. 偏袒The resulting assessment is necessarily partial and subjective.
biased /_ˈbaɪəst_/ a.有偏见的 有偏向的
bias /_ˈbaɪəs_/ n.偏见 偏爱 (实验结果)偏差 斜裁 v.使有偏见 (实验)产生偏差
soda /_ˈsəʊdə_/ n.苏打汽水 纯碱
lactobacillus /_ˌlæktəʊbəˈsɪləs_/ n.乳杆菌
promotion /_prəˈməʊʃn_/ n.晋升 晋级the team’s promotion to the First Division 促销活动Her job is mainly concerned with sales and promotion. 推广a society for the promotion of religious tolerance
sclerosis /_skləˈrəʊsɪs_/ n.硬化症
lateral /_ˈlætərəl_/ a.侧面的 n.边音 lateral consonant
watermark /_ˈwɔːtəmɑːk_/ n.(纸张上的)水印
cutting edge n.领先阶段 优势
epilepsy /_ˈepɪlepsi_/ n.癫痫
electrode /_ɪˈlektrəʊd_/ n.电极
implant /_ɪmˈplɑːnt_/ v.注入(观念,看法) 植入 /_ˈɪmplɑːnt_/ n.植入体
dose /_dəʊs_/ n.一剂(药剂) 一次 v.给...服药
longevity /_lɒnˈdʒevəti_/ n.长寿
benchmark /_ˈbentʃmɑːk_/ n.基准 v.以...为标准评估...Projects are assessed and benchmarked against the targets.
fiesta /_fiˈestə_/ n.(西班牙语)宗教节日
canopy /_ˈkænəpi_/ n.(床,座位)罩篷 林冠 (建筑)天蓬 (飞机)座舱盖
cardiovascular /_ˌkɑːdiəʊˈvæskjələr_/ a.心血管的
eliminate /_ɪˈlɪmɪneɪt_/ v.排除 (比赛中)淘汰 消灭(敌人)
scarce /_skeəs_/ a.缺乏的 ad.简直不 I can scarce remember him.
tan /_tæn_/ v.晒黑 鞣(革) n.棕黄色 晒成的棕褐色 a.棕褐色的
suntan /_ˈsʌntæn_/ n.晒成的棕褐色
infatuated /_ɪnˈfætʃueɪtɪd_/ a.热恋的
besotted /_bɪˈsɒtɪd_/ a.痴迷的
feat /_fiːt_/ n.武艺 技艺 英勇事迹
crackle /_ˈkrækl_/ v.噼啪作响 n.噼啪声
fret /_fret_/ v.苦恼 焦虑不安 n.(吉他)品 雾气sea fret
fretful /_ˈfretfl_/ a.烦躁的
fretted /_ˈfretɪd_/ a.(木头,石头)回文饰的
citation /_saɪˈteɪʃn_/ n.引语 (战争中)嘉奖令 引用
considerate /_kənˈsɪdərət_/ a.体贴的
bus /_bʌs_/ n.巴士 (计算机系统)总线 v.用公共汽车运送 (在餐厅里)收(盘子)
snowdrop /_ˈsnəʊdrɒp_/ n.雪花莲
fallout /_ˈfɔːlaʊt_/ n.(核爆炸后的)放射性沉降物 余波
maintenance /_ˈmeɪntənəns_/ n.维护 保养 维持 (依法负担)抚养费
cohesive /_kəʊˈhiːsɪv_/ a.结成一个整体的 使结合的
pheasant /_ˈfeznt_/ n.野鸡
niche /_niːʃ_/ n.舒适的工作,生活 商机 壁龛 生态位
nook /_nʊk_/ n.幽静的角落
enquiry /_ɪnˈkwaɪəri_/ n.调查 询问 探索 问讯处enquirers
camper /_ˈkæmpər_/ n.野营员 野营车
hypnosis /_hɪpˈnəʊsɪs_/ n.催眠状态
sticker /_ˈstɪkər_/ n.贴纸
connotation /_ˌkɒnəˈteɪʃn_/ n.隐含意义
indispensable /_ˌɪndɪˈspensəbl_/ a.必不可少的
hydrant /_ˈhaɪdrənt_/ n.消防栓
fire hydrant n.消防栓
anaesthesia /_ˌænəsˈθiːziə_/ n.麻醉 麻木
anaesthesiologist /_ˌænəsˌθiːziˈɒlədʒɪst_/ n.麻醉师
anaesthetic /_ˌænəsˈθetɪk_/ n.麻醉药 a.麻醉的
anaesthetist /_əˈniːsθətaɪz_/ n.麻醉师
anaesthetize /_əˈniːsθətaɪz_/ v.使麻醉
in line with 符合
to the exclusion 排除
in-depth /_ˌɪn ˈdepθ_/ a.深入详尽的
generalist /_ˈdʒenrəlɪst_/ n.全才
sticky rice 糯米
plum /_plʌm_/ n.李子 梅子 (plum blossom 梅花)
 紫红色 a.称心的She's landed a plum job at the BBC. 
edible /_ˈedəbl_/ a.可食用的
cylinder /_ˈsɪlɪndər_/ n.圆柱 (发动机)气缸
upsurge /_ˈʌpsɜːdʒ_/ n.急剧上升 猛增
haemoglobin /_ˌhiːməˈɡləʊbɪn_/ n.血红蛋白
sanitary /_ˈsænətri_/ a.卫生的 清洁的
hygienic /_haɪˈdʒiːnɪk_/ a.卫生的
napkin /_ˈnæpkɪn_/ n.餐巾纸
lubricant /_ˈluːbrɪkənt_/ n.润滑油
lube /_luːb_/ n.润滑油
demonstrate /_ˈdemənstreɪt_/ v.证明New research convincingly demonstrates that age-related memory loss is not inevitable. 表达The team demonstrated breathtaking skills. 示范Her job involves demonstrating new educational software. 游行示威Hundreds of protesters demonstrated outside the court.
reintroduce /_ˌriːɪntrəˈdjuːs_/ v.再次使用 将...放归自然栖息地
share /_ʃeər_/ v.合用There isn't an empty table. Would you mind sharing? 分配 分享 有同样的感情,想法,经历shared values 分担Both drivers shared the blame for the accident. n.(在若干人之间分得的)一份The three hospitals will each receive an equal share of the money raised. 股份Earnings per share are growing.
ploughshare /_ˈplaʊʃeər_/ n.犁铧 
work around the clock 日以继夜地工作
teller /_ˈtelər_/ n.出纳员 提款机 讲述者
cock /_kɒk_/ n.公鸡 雄禽 鸡巴 老兄 v.翘起(身体部分)The dog cocked its leg by every tree on our route.扣上扳机准备射击
poignant /_ˈpɔɪnjənt_/ a.悲惨的
indelible /_ɪnˈdeləbl_/ a.无法忘记的 (笔迹)无法消除的
corner /_ˈkɔːnər_/ v.逼...入绝境The man was finally cornered by police in a garage. 硬要走近想与...说话I found myself cornered by her on the stairs. 垄断They've cornered the market in silver. 转弯The car corners well. n.角球 困境
so far so good 到目前为止一切顺利
easy come easy go 来得容易去的也快
gust /_ɡʌst_/ n.一阵强风A gust of wind blew his hat off. (感情的)迸发a gust of laughter a gust of 一阵 v.猛刮winds gusting up to 60 mph
sting /_stɪŋ_/ v.(昆虫,植物)蛰,叮 使感觉灼烧My eyes were stinging from the smoke. 激怒 He was stung by their criticism. 敲诈I got stung for a £100 meal. n.(昆虫,植物的)刺 刺伤 痛苦the sting of salt in a wound (为抓捕罪犯而设的)圈套The FBI conducted a sting operation to catch heroin dealers in Detroit.
antiseptic /_ˌæntiˈseptɪk_/ a.防腐的 无菌的 n.防腐剂
radiator /_ˈreɪdieɪtər_/ n.散热器
hostage /_ˈhɒstɪdʒ_/ n.人质
terrify /_ˈterɪfaɪ_/ v.使恐惧
ticklish /_ˈtɪklɪʃ_/ a.怕痒的 难对付的 使喉咙发痒的 a dry ticklish cough
terrific /_təˈrɪfɪk_/ a.极好的 很大的
glossy /_ˈɡlɒsi_/ a.光滑的 浮华的 n.用亮光纸印刷的杂志
shackle /_ˈʃækl_/ v.给...戴镣铐 成为...的羁绊
yearn /_jɜːn_/ v.渴望
hasty /_ˈheɪsti_/ a.匆忙的 草率的
gape /_ɡeɪp_/ v.目瞪口呆地凝视(~(at sb/sth)) 裂开,张开,豁开a gaping hole
belittle /_bɪˈlɪtl_/ v.贬低
yearning /_ˈjɜːnɪŋ_/ n.向往
extravagant /_ɪkˈstrævəɡənt_/ a.奢侈的 过于昂贵的 (想法 言行)不切实际的
diminish /_dɪˈmɪnɪʃ_/ v.减少 贬低
reassure /_ˌriːəˈʃʊər_/ v.打消...的疑虑
surpass /_səˈpɑːs_/ v.超过
mingle /_ˈmɪŋɡl_/ v.使混合 (在社交场合)相交往The princess was not recognized and mingled freely with the crowds.
dazzle /_ˈdæzl_/ v.(强光)使目眩 He was momentarily dazzled by the strong sunlight. (美貌 技能)使倾倒He was dazzled by the warmth of her smile. n.耀眼炫目 the dazzle of the midday sun 令人眼花缭乱的东西This lacks the technical dazzle of his first film.
zealous /_ˈzeləs_/ a.充满激情的
simultaneous /_ˌsɪmlˈteɪniəs_/ a.同步的
dim /_dɪm_/ a.暗淡的(光线) 不清楚的(形状) 视力差的(眼睛) 模糊的(记忆) 迟钝的(人) 不乐观的(情况) v.(光线)变暗淡The lights in the theatre dimmed as the curtain rose. (品质)减弱Her passion for dancing never dimmed over the years.
firm /_fɜːm_/ n.公司 a.坚硬的 坚定的a firm believer in socialism 牢固的Stand the fish tank on a firm base. (声音)坚决的With a firm grip on my hand, he pulled me away. 严格的Parents must be firm with their children. (货币)坚挺的The euro remained firm against the dollar, but fell against the yen. v.使坚固 (物价,股票)稳步上升The company's shares firmed 3p to 696p.
yen /_jen_/ n.日元 渴望
netizen /_ˈnetɪzn_/ n.网民
splay /_spleɪ_/ v.使(手指,腿等)叉开She lay on the bed, her arms and legs splayed out.
meow /_miˈaʊ_/ 喵(猫叫声)
miaow /_miˈaʊ_/ n.喵(猫叫声)
purr /_pɜːr_/ v.(猫)发出呼噜声The cat was purring contentedly on my lap. 轰隆作响a purring engine (愉快或满意地)低沉柔和地讲话He was purring with satisfaction.
silky /_ˈsɪlki_/ a.丝绸一样的silky fur 柔和的He spoke in a silky tone. 丝制的a silky dress
yowl /_jaʊl_/ v.嚎啕大哭
scamper /_ˈskæmpər_/ v.(儿童 小动物)蹦蹦跳跳
bloom /_bluːm_/ n.(供观赏的)花 健康有精神的面貌the bloom in her cheeks v.开花 变得健康,快活,自信She was blooming with good health.
least expect 最不经意
thrill /_θrɪl_/ n.激动 一阵强烈的感受 v.使非常激动
thrilling /_ˈθrɪlɪŋ_/ a.激动人心的
theatrical /_θiˈætrɪkl_/ a.戏剧的 做作的 
crossover /_ˈkrɒsəʊvər_/ n.(活动范围或风格的)改变
instinctive /_ɪnˈstɪŋktɪv_/ a.本能的
algorithm /_ˈælɡərɪðəm_/ n.算法
white elephant n.昂贵而无用之物
make sense of 搞清...的意思
corporal /_ˈkɔːpərəl_/ n.下士 abbr.Cpl
complacent /_kəmˈpleɪsnt_/ a.自满的
remedy /_ˈremədi_/ n.补偿 疗法He took a herbal remedy for his hay fever. (通过法律程序的)解决方法Holding copyright provides the only legal remedy against unauthorized copying v.纠正to remedy a problem
redress /_rɪˈdres_/ v.纠正 n.赔款 
compensation /_ˌkɒmpenˈseɪʃn_/ n.补偿金 补偿
nausea /_ˈnɔːziə_/ n.恶心
canker /_ˈkæŋkər_/ n.溃疡 (蔓延并影响人的行为的)邪恶
hilarious /_hɪˈleəriəs_/ a.极其滑稽的
reactance /_riˈæktəns_/ n.电抗
impedance /_ɪmˈpiːdns_/ n.阻抗
barnacle /_ˈbɑːnəkl_/ n.藤壶
mussel /_ˈmʌsl_/ n.贻贝
starfish /_ˈstɑːfɪʃ_/ n.海星
unfeeling /_ʌnˈfiːlɪŋ_/ a.无情的
aesthetic /_iːsˈθetɪk_/ a.美学的 艺术的 n.审美观 美感 美学
lineage /_ˈlɪniɪdʒ_/ n.家系
ancestry /_ˈænsestri_/ n.祖宗
prospector /_prəˈspektər_/ n.勘探者
attached /_prəˈspektə_/ a.爱慕的I've never seen two people so attached to each other. 为...工作The research unit is attached to the university. 所附的Please complete the attached application form.
artefact /_ˈɑːtɪfækt_/ n.手工制品
artifact /_ˈɑːtɪfækt_/ n.手工制品
excavate /_ˈekskəveɪt_/ v.发掘(古建筑 古物) 挖掘The body was discovered when builders excavated the area.
irresistible /_ˌɪrɪˈzɪstəbl_/ a.极诱人的 不可遏止的
plantation /_plɑːnˈteɪʃn_/ n.种植园(热带地区) 人造林
bough /_baʊ_/ n.大树枝
hallucinate /_həˈluːsɪneɪt_/ v.(由于生病,吸毒)产生幻觉
discern /_dɪˈsɜːn_/ v.察觉出 分辨出
random /_ˈrændəm_/ a.随机的 不认识的(人) 不合常理的(人,物) n.at random 随意 胡乱
siren /_ˈsaɪrən_/ n.警笛 塞壬 性感妖女 危险的诱惑
rubbing alcohol n.医用酒精
surgical spirit n.医用酒精
Rome Colosseum 古罗马斗兽场
Portuguese /_ˌpɔːtʃuˈɡiːz_/ a.葡萄牙的 n.葡萄牙人 葡萄牙语
type /_taɪp_/ n.种类 具有某种特征的人She's the artistic type. ...特征a police-type badge 字体 v.打字 定型Blood samples were taken from patients for typing.
cookout /_ˈkʊkaʊt_/ n.露天烧烤餐
perched /_pɜːtʃt_/ a.栖息 被置于高处
secure /_sɪˈkjʊər_/ a.安心的 稳定的 安全的 牢固的 v.(经过努力)获得The team managed to secure a place in the finals. 拴牢She secured the rope firmly to the back of the car. 保卫to secure a property against intruders 抵押a loan secured on the house
sales representative 销售代表 
commercial traveller 销售代表
swan /_swɒn_/ n.天鹅 v.悠然闲逛
soar /_sɔːr_/ v.猛增soaring costs 升空The rocket soared (up) into the air. 翱翔an eagle soaring high above the cliffs 耸立soaring mountains (音乐)升高soaring strings
hover /_ˈhɒvə_/ v.翱翔A hawk hovered over the hill. 踌躇He hovered nervously in the doorway. 处于不稳定状态Temperatures hovered around freezing.
flaxen /_ˈflæksn_/ a.(毛发)浅黄色的
maiden /_ˈmeɪdn_/ n.少女 a.首次的
snuggle /_ˈsnʌɡl_/ v.依偎
discretion /_dɪˈskreʃn_/ n.自行决定权 慎重
pointy /_ˈpɔɪnti_/ a.尖的
topple /_ˈtɒpl_/ v.倒塌The pile of books toppled over. 推翻a plot to topple the President
bulging /_ˈbʌldʒɪŋ_/ a.鼓起的
scraggy /_ˈskræɡi_/ a.(人,动物)骨瘦如柴的
rug /_rʌɡ_/ n.小地毯 (盖腿的)厚毯子
toupee /_ˈtuːpeɪ_/ n.(男用)小型遮秃假发
conk /_kɒŋk_/ n.人的鼻子 v.重击...的头部
overbite /_ˈəʊvəbaɪt_/ n.覆𬌗
sophomore /_ˈsɒfəmɔːr_/ n.(高中,大学)二年级学生
jawbone /_ˈdʒɔːbəʊn_/ n.下颌骨
at any rate 无论如何
shandy /_ˈʃændi_/ n.掺柠檬的啤酒
at a loss 困惑不解
wary /_ˈweəri_/ a.小心的 留意的
cockney /_ˈkɒkni_/ n.伦敦东区的人 伦敦东区的口音
crumb /_krʌm_/ n.面包屑 少量
corpus /_ˈkɔːpəs_/ n.汇编
perception /_pəˈsepʃn_/ n.知觉 洞察力 看法
glassware /_ˈɡlɑːsweər_/ n.玻璃器皿
driveway /_ˈdraɪvweɪ_/ n.车道
drive /_draɪv_/ v.开车 驱动 迫使 驱使 击,打 挖掘 猛击(球) 吹 n.驱车旅行 传动装置  车道 有组织的努力 (人的)强烈欲望 干劲 猛击 驱动器 路名Drive Dr
intimidate /_ɪnˈtɪmɪdeɪt_/ v.威胁
situate /_ˈsɪtʃueɪt_/ v.使坐落于 使联系
situated /_ˈsɪtʃueɪtɪd_/ a.坐落于 处于...状态
charm /_tʃɑːm_/ n.魅力 妩媚 吸引力 吉祥小饰物 魔法 咒语 v.迷住 吸引(以魔法)控制,保护
vary /_ˈveəri_/ v.有差别,不同 变化 
accounting /_əˈkaʊntɪŋ_/ n.会计
octopus /_ˈɒktəpəs_/ n.章鱼
academic /_ˌækəˈdemɪk_/ a.学术的 学术性的 学术良好的 纯理论的 n.高等院校教师
accord /_əˈkɔːd_/ n.条约 v.授予(权力,地位,待遇) accord with sth 与...一致
accordance /_əˈkɔːdns_/ n. in accordance with 与...一致
accordingly /_əˈkɔːdɪŋli_/ ad.相应地We have to discover his plans and act accordingly. 因此The cost of materials rose sharply last year. Accordingly, we were forced to increase our prices.
account /_əˈkaʊnt_/ n.账户 账目 赊购 老主顾 账号 描述 解释 v.视为 account for sth 是...的说明 解释 占比
accountable /_əˈkaʊntəbl_/ a.负有责任的
admittance /_ədˈmɪtns_/ n.(建筑物)进入权
antibiotic /_ˌæntibaɪˈɒtɪk_/ n.抗生素
aerial /_ˈeəriəl_/ n.天线 a.从飞机上的 空中的
antenna /_ænˈtenə_/ n.触角 天线
feeler /_ˈfiːlər_/ n.(昆虫)触角
banyan /_ˈbænjən_/ n.榕树
affluent /_ˈæfluənt_/ a.富裕的 
aisle /_aɪl_/ n.(教堂,戏院,火车)走道
algebra /_ˈældʒɪbrə_/ n.代数学
allege /_əˈledʒ_/ v.(未提出证据)断言
prosecutor /_ˈprɒsɪkjuːtər_/ n.检察官 公诉人 原告律师
prosecution /_ˌprɒsɪˈkjuːʃn_/ n.起诉 被诉讼 原告 实施
ally /_ˈælaɪ_/ n.同盟国 盟友 (一战)协约国 (二战)同盟国 /_əˈlaɪ_/ v.与...结盟 
apparatus /_ˌæpəˈreɪtəs_/ n.仪器 (政府)机关 器官 the sensory apparatus
artistic /_ɑːˈtɪstɪk_/ a.艺术的 有艺术天赋的 精美的
liability /_ˌlaɪəˈbɪləti_/ n.(法律上对...的)责任 惹麻烦的人,事物 债务
attic /_ˈætɪk_/ n.阁楼
attorney /_əˈtɜːni_/ n.律师 (业务,法律)代理人
auditorium /_ˌɔːdɪˈtɔːriəm_/ n.观众席 礼堂
authentic /_ɔːˈθentɪk_/ a.真正的 真实的 逼真的
authorize /_ˈɔːθəraɪz_/ v.批准
auxiliary /_ɔːɡˈzɪliəri_/ a.(工人)辅助的 (设备)备用的 n.助动词 辅助人员
aviation /_ˌeɪviˈeɪʃn_/ n.航空
bail /_beɪl_/ n.保释金 v.允许保释 (迅速地)离开 与...搭讪(对方不愿意) 
awe /_ɔː_/ n.敬畏 v.使敬畏
bait /_beɪt_/ n.诱饵 用做诱饵的人,物 v.下诱饵 激怒 纵犬袭击(野兽)bear-baiting
ballot /_ˈbælət_/ n.投票表决 选票 v.要求某人无记名投票
banknote /_ˈbæŋknəʊt_/ n.钞票
batch /batch/ n.一批 (事物 药品)一批生产的量 v.分批处理
allegation /_ˌæləˈɡeɪʃn_/ n.指控
accusation /_ˌækjuˈzeɪʃn_/ n.指控
battalion /_bəˈtæliən_/ n.(军队)营 (有组织的)队伍
bind /_baɪnd_/ v.捆绑 (用长布条)缠绕 结合 迫使 黏合 装订(书籍) 给...镶边-bound-bound n.窘境
beverage /_ˈbevərɪdʒ_/ n.除水以外的饮料
shaky /_ˈʃeɪki_/ a.颤抖的 摇晃的 可能失败的
tub-thumping 大吹大擂的宣传
rectum /_ˈrektəm_/ n.直肠
revisionism /_rɪˈvɪʒənɪzəm_/ n.修正主义
doctrine /_ˈdɒktrɪn_/ n.教义 (政府政策的)正式声明the Monroe Doctrine
advocacy /_ˈædvəkəsi_/ n.拥护 (律师)出庭辩护
rein /_reɪn_/ n.缰绳 (幼儿)保护带 掌管 v.严格控制 用缰绳勒马
outweigh /_ˌaʊtˈweɪ_/ v.超过
norm /_nɔːm_/ n.正常行为 规范 标准 v.规定
hyperbolic /_ˌhaɪpəˈbɒlɪk_/ a.双曲线的 (言语)夸张的
syntax /_ˈsɪntæks_/ n.句法
hearty /_ˈhɑːti_/ a.热情的 喧闹而活泼的 (饭菜,胃口)丰盛的 强烈的 n.喧闹,快活而且精力充沛的人(尤指好体育运动的人)
peat /_piːt_/ n.泥炭
callus /_ˈkæləs_/ n.老茧
clever dick 自以为是的人 clever clogs 自作聪明的人
dickhead /_ˈdɪkhed_/ n.蠢货
accidental /_ˌæksɪˈdentl_/ a.意外的
internship /_ˈɪntɜːnʃɪp_/ n.(学生,毕业生)实习期 实习工作
variable /_ˈveəriəbl_/ a.易变的 多变的 可变的 n.变量
fluctuate /_ˈflʌktʃueɪt_/ v.(大小 数量 质量)波动
downtime /_ˈdaʊntaɪm_/ n.停机时间 休息
degradation /_ˌdeɡrəˈdeɪʃn_/ n.落魄(情况) 恶化(过程)
demanding /_dɪˈmɑːndɪŋ_/ a.要求高的 苛求的
proportionate /_prəˈpɔːʃənət_/ a.成比例的
electromagnetic /_ɪˌlektrəʊmæɡˈnetɪk_/ a.电磁的
electromagnetism /_ɪˌlektrəʊˈmæɡnətɪzəm_/ n.电磁学
well intentioned a.善意的(但往往事与愿违)
wholly /_ˈhəʊlli_/ ad.完全
pasture /_ˈpɑːstʃər_/ n.牧场 生活状况pastures v.放牧
plateau /_ˈplætəʊ_/ n.高原 停滞期(pl.plateaus,plateaux) v.处于停滞状态
contemplate /_ˈkɒntəmpleɪt_/ v.考虑 审视
induction /_ɪnˈdʌkʃn_/ n.就职仪式 催产 归纳法 电磁感应
differentiate /_ˌdɪfəˈrenʃieɪt_/ v.区别 区别对待
movable /_ˈmuːvəbl_/ a.可移动的 (财产)活动的 n.个人财产
vinyl /_ˈvaɪnl_/ n.乙烯基 黑胶唱片
ethene /_ˈeθiːn_/ n.乙烯
ethylene /_ˈeθɪliːn_/ n.乙烯
high-performance a.高速的
performance /_pəˈfɔːməns_/ n.演出 演技 表现 履行 忙乱It's such a performance getting the children off to school in the morning.
chromatography /_ˌkrəʊməˈtɒɡrəfi_/ n.层析法
hypersensitive /_ˌhaɪpəˈsensətɪv_/ a.非常敏感的 过敏的
mucus /_ˈmjuːkəs_/ n.鼻涕 黏液
mucous membrane n.粘膜
phototropism /_ˌfəʊtəʊˈtrəʊpɪzəm_/ n.(植物的)向光性
auxin /_ˈɔːksɪn_/ n.(植物)生长素
client /_ˈklaɪənt_/ n.当事人 客户 
dripping /_ˈdrɪpɪŋ_/ a.湿淋淋的 n.(烤肉时渗出的)油
grizzly bear 灰熊
grizzle /_ˈɡrɪzl_/ v.(婴儿,小孩)不断地啼哭
blameless /_ˈbleɪmləs_/ a.无可指责的
lark /_lɑːk_/ n.百灵鸟 玩笑 不受重视的活动 v.lark around 嬉戏
cellular /_ˈseljələr_/ a.细胞的 (无线电话)蜂窝状的 网状的
magic /_ˈmædʒɪk_/ n.魔法 魔力 a.有魔力的 好极了 v.用魔法变出 
conjuring /_ˈkʌndʒərɪŋ_/ n.变魔术
waste /_weɪst_/ v.浪费 杀死 把...打得落花流水 n.浪费 垃圾 粪便 荒原 a.荒芜的 无用的(材料)
derelict /_ˈderəlɪkt_/ a.荒废的 n.乞丐
vagrant /_ˈveɪɡrənt_/ n.乞丐
analogy /_əˈnælədʒi_/ n.类比 
resistor /_rɪˈzɪstər_/ n.电阻器 
transistor /_trænˈzɪstər_/ n.晶体管 晶体管收音机
capacitor /_kəˈpæsɪtər_/ n.电容器
drip /_drɪp_/ v.滴下 充满The trees were dripping with fruit. n.滴水声 水滴 (静脉)滴注on a drip She's been put on a drip. 怯弱讨厌的人Don't be such a drip—come and join in the fun! 
wimp /_wɪmp_/ n.懦夫 v. wimp out of sth 畏缩而不敢做...
weed /_wiːd_/ n.野草 水草 烟草 the weed 大麻 懦弱的人 v.除草
sarcasm /_ˈsɑːkæzəm_/ n.挖苦
gonorrhoea /_ˌɡɒnəˈrɪə_/ n.淋病
startling /startling/ a.惊人的 (颜色)极鲜亮的
abyss /_əˈbɪs_/ n.深渊
overcast /_ˌəʊvəˈkɑːst_/ a.阴天的
ambience /_ˈæmbiəns_/  n.气氛
distinctive /_dɪˈstɪŋktɪv_/ a.独特的
sod /_sɒd_/ n.(男人)讨厌鬼 (男人)家伙 难办的事 草皮 v.(愤怒 不在乎)去他妈的
facet /_ˈfæsɪt_/ n.方面 (宝石的)琢面
akimbo /_əˈkɪmbəʊ_/ ad. with arms akimbo 双手叉腰
equilibrium /_ˌiːkwɪˈlɪbriəm_/ n.平衡 in equilibrium (心情)平静
soaked /_səʊkt_/ a.湿透的 浸透了...的
eternity /_ɪˈtɜːnəti_/ n.永恒
foul /_faʊl_/ a.肮脏恶臭的 很坏的 foul temper 下流的,充满脏话的 风雨交加的 邪恶的,残忍的 v.犯规~sb 出界 ~sth 用(粪)弄脏 缠住~sth up n.(犯规)体育
abominable /_əˈbɒmɪnəbl_/ a.可恶的 令人讨厌的
mercenary /_ˈmɜːsənəri_/ n.雇佣兵  a.只为金钱的
discard /_dɪˈskɑːd_/ v.抛弃 (纸牌游戏)垫牌 n.被抛弃的人,事物 垫出的牌
histamine /_ˈhɪstəmiːn_/ n.组织胺
affectionate /_əˈfekʃənət_/ a.表示关爱的
antihistamine /_ˌæntiˈhɪstəmiːn_/ n.抗组胺药
touch /_tʌtʃ_/ v.触 感动 影响These are issues that touch us all 使用You've hardly touched your food. 比得上No one can touch him when it comes to interior design. 达到(某一水平)The speedometer was touching 90. 与...共事Everything she touches turns to disaster. (在脸上)闪现A smile touched the corners of his mouth. n.触觉 修饰Meeting them at the airport was a nice touch. 风格She prefers to answer any fan mail herself for a more personal touch. 少量(a touch of少量) 
trace /_treɪs_/ v.找到 追溯 记述 画(线)  (用透明纸)描摹 n.遗迹 微量 轨迹 追踪 套绳
hustle /_ˈhʌsl_/ v.猛推 ~sb up (非法地)兜售 强迫 当妓女 n.忙碌喧嚣
mean business 当真
down /_daʊn_/ v.吃下 击倒 n.(鸟的)绒毛
amusing /_əˈmjuːzɪŋ_/ a.逗人笑的
calibre /_ˈkælɪbər_/ n.能力 (枪炮)口径
unbiased /_ʌnˈbaɪəst_/ a.公正的
synthesis /_ˈsɪnθəsɪs_/ v.(以化学生物手段)合成 (音响)合成
stuffed animal 布绒玩具 动物标本
shibboleth /_ˈʃɪbəleθ_/ n.陈词滥调 某群体特有的习惯
deter /_dɪˈtɜːr_/ v.阻止
immortal /_ɪˈmɔːtl_/ a.长生的 名垂千古的 n.名垂千古的人物 神
tract /_trækt_/ n.(连通身体组织或器官的)道 大片土地 (宣传宗教 政治 伦理)传单
decode /_ˌdiːˈkəʊd_/ v.解码 理解(外语)
devalue /_ˌdiːˈvæljuː_/ v.使(货币)贬值 贬低
revalue /_ˌriːˈvæljuː_/ v.重新评价(给予更高评价) 使货币升值
demerit /_diːˈmerɪt_/ n.缺点 (学校给学生记的)过失分
collaboration /_kəˌlæbəˈreɪʃn_/ n.合作 合作的成果 通敌
tribute /_ˈtrɪbjuːt_/ n.悼词 (良好效果,影响的)体现 (一国向另一国交的)贡品
distress /_dɪˈstres_/ n.痛苦 贫困 (船,飞机)遇难 v.使悲伤
cone /_kəʊn_/ n.圆锥体  路锥 松果 v.cone sth off 用锥形交通标关闭(道路)
con /_kɒn_/ n.诡计 v.(尤指为钱财或使人为自己做某事而)欺骗 反对票
effector /_ɪˈfektər_/ n.效应器
receptor /_rɪˈseptər_/ n.感受器
breach /_briːtʃ_/ v.违反 在...上打开缺口 n.违背(法律) 破坏 (关系)中止 缺口 
transcend /_trænˈsend_/ v.超越
driven /_ˈdrɪvn_/ a.(人)奋发图强的 受...影响的 -driven 
entwine /_ɪnˈtwaɪn_/ v.盘绕 与...密切相关
fortify /_ˈfɔːtɪfaɪ_/ v.筑防御工事 加强 (加入某物)强化
unravel /_ʌnˈrævl_/ v.解开(缠在一起的线) 阐释 (系统 计划 关系)崩溃
tapestry /_ˈtæpəstri_/ n.壁毯
divinity /_dɪˈvɪnəti_/ n.神性 神 神学 
theology /_θiˈɒlədʒi_/ n.神学 宗教信仰
scarcely /_ˈskeəsli_/ ad.几乎不I can scarcely believe it 一...就He had scarcely put the phone down when the doorbell rang. 根本不可能It was scarcely an occasion for laughter.
tug /_tʌɡ_/ v.拉,拽,托 n.拖船 猛拽 一股强烈的感情 a tug of attraction
seep /_siːp_/ v.渗透
tickle /_ˈtɪkl_/ v.胳肢 使发痒 使满足 n.痒
sweet /_swiːt_/ a.甜的 香的 悦耳的 清新的 令人愉快的 惹人喜爱的 善良的 好啊 n.糖 甜点 宝贝
spiral /_ˈspaɪrəl_/ n.螺旋式  逐渐加速上升,下降How can we halt the destructive spiral of violence in the inner cities? a.螺旋式的 v.螺旋式上升 急剧增长 
sulk /_sʌlk_/ v.生闷气 n.生闷气
consort /_ˈkɒnsɔːt_/ n.配偶 一组(演奏几世纪前音乐的乐师) /_kənˈsɔːt_/ v.厮混
moan /_məʊn_/ v.呻吟 抱怨 (风)呼啸 n.呻吟声 抱怨 风的呼啸声
grumble /_ˈɡrʌmbl_/ v.嘟囔 发轰隆声 n.牢骚 隆隆声 
preheat /_ˌpriːˈhiːt_/ v.使(烤箱)预热
cream /_kriːm_/ a.奶油,米,淡黄色的 v.把...搅成糊状 彻底打败 n.奶油 奶油夹心糖 护肤霜 米色,奶油,蛋黄色 精英
washed up a.(事业)告吹的
pool table 台球台
full stop n.句点 ad.到此为止
guerrilla /_ɡəˈrɪlə_/ n.游击队员 a.游击的 没有官方认可的
awhile /_əˈwaɪl_/ ad.片刻
shutter /_ˈʃʌtər_/ n.百叶窗 快门
hovel /_ˈhɒvl_/ n.(不适于居住的)肮脏简陋的场所
pail /_peɪl_/ n.(有提梁的)桶 一桶的量
pailful /_ˈpeɪlfʊl_/ n.(有提梁的)桶 一桶的量
sensation /_senˈseɪʃn_/ n.知觉 莫名其妙的感觉 轰动
eerie /_ˈɪəri_/ a.恐怖的
uncanny /_ʌnˈkæni_/ a.难以解释的
disk/disc /_dɪsk_/ n.圆盘 CD 光盘 椎间盘
dismal /_ˈdɪzməl_/ a.悲惨的 凄凉的 阴沉的 差劲的 
jumble /_ˈdʒʌmbl_/ n.杂乱的一堆 待义卖的一堆旧杂物 v.使乱堆
ickle=little
ill-fitting a.(大小 形状)不合适的
poltergeist /_ˈpəʊltəɡaɪst_/ n.促狭鬼(有时发怪声,乱扔东西)
ringer /_ˈrɪŋər_/ n.(以冒名顶替等手段)非法参赛的马(或人)
bell-ringer n.(教堂)业余敲钟人
walking stick n.手杖
trot /_trɒt_/ v.小跑 骑马小跑 走 n.小步快跑 
blackleg /_ˈblækleɡ_/ n.工贼
strike-breaker n.破坏罢工者
scab /_skæb_/ n.痂 斑点病 工贼
scabby /_ˈskæbi_/ a.结痂的
warty /_ˈwɔːti_/ a.有疣的
trial /_ˈtraɪəl_/ n.审判 试验 选拔赛 表演 考验 v.试用
etch /_etʃ_/ v.凿出(玻璃,金属上的文字) (脸上)流露出Tiredness was etched on his face.  画出...的轮廓a mountain etched
ignite /_ɪɡˈnaɪt_/ v.燃烧
caretaker /_ˈkeəteɪkər_/ n.(建筑物的)管理员 监护人 a.临时代理的
janitor /_ˈdʒænɪtər_/ n.(建筑物的)管理员
custodian /_kʌˈstəʊdiən_/ n.监护人 (建筑物的)管理员
dilute /_daɪˈluːt_/ v.稀释 使降低效果 a.稀释了的
water down 稀释 缓和(说话,文章等的)语气The proposals got somewhat watered down at committee stage.
water /_ˈwɔːtər_/ n.水 领海 不明朗的局面The conversation got into the murky waters of jealousy and relationships. v.浇水 充满眼泪 流口水 饮(动物) 流经The valley is watered by a stream. 掺水watered wine
ahem /_əˈhem_/ int.(书写用语，表示引起注意或难以启齿时发出的咳嗽声)呃哼
fluff /_flʌf_/ n.(衣服等上的)蓬松毛团 (禽兽,尤指幼者的)绒毛 没多大意义的娱乐 v.搞砸He completely fluffed an easy shot. 抖松The female sat on the eggs, fluffing out her feathers.
lint /_lɪnt_/ n.(敷伤口用的)纱布 (织物在制作过程中从表面掉落的)纤维屑 (毛料,棉布等的)绒毛
smart alec n.自诩聪明的人
sallow /_ˈsæləʊ_/ a.(人皮肤,面色)蜡黄的
pasty /_ˈpæsti_/ n.馅饼 /_ˈpeɪsti_/ a.面色苍白的
pallid /_ˈpælɪd_/ a.(面色)(因病)苍白的 (颜色,光线)暗淡的
greasy /_ˈɡriːsi_/ a.沾油脂的 油腻的 (头发)多油的 圆滑的
smarmy /_ˈsmɑːmi_/ a.谄媚的
smooth /_smuːð_/ a.平滑的 混合均匀的 顺利的  平稳的 (男人)八面玲珑的 香醇的 悦耳的 v.使光滑 (将软物质)均匀涂抹在 
meringue /_məˈræŋ_/ n.蛋白酥
come around 苏醒Your mother hasn't yet come around from the anaesthetic. 再度发生My birthday seems to come around more quickly every year. 短暂访问Do come around and see us some time. 改变心态He'll never come around to my way of thinking.
sprocket /_ˈsprɒkɪt_/ n.链轮
thud /_θʌd_/ n.扑通一声His head hit the floor with a dull thud. v.砰地落下The waves thudded against the side of the ship. 嗖的一声击中His arrow thudded into the target. 有力地跳动She felt her heart thud wildly with fear.
coffin /_ˈkɒfɪn_/ n.棺材
guard /_ɡɑːd_/ n.卫兵 保卫 御林军 the Guards 防护罩 (火车)监票人 防御姿势 后卫 v.守卫 看守 (on guard 站岗 off guard 不警惕)
conductor /_kənˈdʌktər_/ n.(乐队,合唱团)指挥 列车长 (公共汽车的)售票员 (火车)检票员 导体
neurotransmitter /_ˈnjʊərəʊtrænzmɪtər_/ n.神经递质
synapse /_ˈsaɪnæps_/ n.(神经元的)突触
gelatin /_ˈdʒelətɪn_/ n.明胶
kookaburra /_ˈkʊkəbʌrə_/ n.笑翠鸟(产于澳大利亚)
galah /_ɡəˈlɑː_/ n.傻瓜
nut /_nʌt_/ n.坚果 螺母 人的大脑 怪人 着迷的人 睾丸nuts v.(故意)以头撞击
nutter /_ˈnʌtər_/ n.怪人
nutty /_ˈnʌti_/ a.坚果味的 含果仁的 疯疯癫癫的
pier /_pɪər_/ n.(常设有娱乐场所的)突堤 (突入湖,河,海中的)码头 桥墩
landing stage n.码头
jetty /_ˈdʒeti_/ n.登岸码头
tart /_tɑːt_/ n.甜果馅饼 放荡的女人 妓女 a.酸的 (话语)刻薄的 v.tart yourself up 浓妆艳抹
syrup /_ˈsɪrəp_/ n.糖水(罐头水果) 糖浆
treacle /_ˈtriːkl_/ n.(制糖时产生的)糖浆 
golden syrup n.金黄色糖浆
nitwit /_ˈnɪtwɪt_/ n.傻瓜
miffed /_mɪft_/a.有点不高兴的\
behead /_bɪˈhed_/ v.斩首(刑罚)
decapitate /_dɪˈkæpɪteɪt_/ v.斩首
at your service 乐意效劳
gravy /_ˈɡreɪvi_/ n.(调味)肉汁 意外之财
blubber /_ˈblʌbər_/ n.鲸脂 v.大声哭
pompous /_ˈpɒmpəs_/ a.言辞浮夸的
pretentious /_prɪˈtenʃəs_/ a.自命不凡的 炫耀的
turban /_ˈtɜːbən_/ n.(穆斯林或锡克教男教徒等用的)包头巾 (女用)头巾帽
plummet /_ˈplʌmɪt_/ v.暴跌
cackle /_ˈkækl_/ v.(鸡)咯咯叫 嘎嘎地笑 n.(鸡的)嘎嘎叫声 (难听的)大笑声
excitable /_ɪkˈsaɪtəbl_/ a.易兴奋的(人,动物)
swagger /_ˈswæɡər_/ v.大摇大摆地走 n.大摇大摆
strut /_strʌt_/ v.高视阔步 n.支撑 趾高气昂的步态
gale /_ɡeɪl_/ n.烈风
catcall /_ˈkætkɔːl_/ n.(表示愤怒或反对的)嘘声
foil /_fɔɪl_/ n.(包装食品)箔 箔纸 陪衬物 (击剑运动用的)花剑 v.挫败(非法活动) 
thwart /_θwɔːt_/ v.阻止
silver foil n.(包装食品)箔
coal scuttle n.(壁炉旁的)煤桶
authenticate /_ɔːˈθentɪkeɪt_/ v.证明...是真实的
troll /_trɒl_/ n.侏儒 发挑衅帖子的人 v.曳绳钓(鱼) 搜查
groundbreaking /_ˈɡraʊndbreɪkɪŋ_/ a.开创性的
cunning /_ˈkʌnɪŋ_/ a.狡猾的 巧妙的 n.狡猾
wily /_ˈwaɪli_/ a.狡猾的
ingenious /_ɪnˈdʒiːniəs_/ a.巧妙的 心灵手巧的(人)
crafty /_ˈkrɑːfti_/ a.狡猾的
flap /_flæp_/ n.封盖the flap of an envelope 拍击With a flap of its wings, the bird was gone. 困惑She gets in a flap over the slightest thing. 大众批评the flap about the President’s business affairs v.振(翅)The bird flapped its wings and flew away. 拍打The sails flapped in the breeze 忧虑There's no need to flap—I've got everything under control.
wit /_wɪt_/ v.才思 才思敏捷说话诙谐的人 智力wits  有...智慧的-witted
queasy /_ˈkwiːzi_/ a.恶心的 心神不宁的
nauseous /_ˈnɔːziəs_/ a.恶心的 令人作呕的
dwell /_dwel_/ -dwelt-dwelt -dwelled-dwelled v.居住
chivalry /_ˈʃɪvəlri_/ n.(中世纪)骑士制度 (男人对女人)彬彬有礼
bowler /_ˈbəʊlə_/ n.(板球)投球手 常礼帽(英国旧时商人等戴)
sleek /_sliːk_/ a.光亮的 造型优美的 衣冠楚楚的(人) v.使平整光亮
rip current n.裂流
zinc /_zɪŋk_/ n.锌 
potassium /_pəˈtæsiəm_/ n.钾
enigma /_ɪˈnɪɡmə_/ n.费解的事物
terrain /_təˈreɪn_/ n.地带
acronym /_ˈækrənɪm_/ n.缩略语
decibel /_ˈdesɪbel_/ n.分贝
heir /_eər_/ n.继承人 an heir
mitochondrion /_ˌmaɪtəʊˈkɒndriən_/ n.线粒体
acquisition /_ˌækwɪˈzɪʃn_/ n.(知识,技能等的)获得 (多指贵重的)购得物 购置物
streptococcus /_ˌstreptəˈkɒkəs_/ n.链球菌
transcript /_ˈtrænskrɪpt_/ n.抄本 成绩单
deactivate /_ˌdiːˈæktɪveɪt_/ v.使(仪器)停止工作 使失活 使钝化
arsenal /_ˈɑːsənl_/ n.武器 兵工厂
viral /_ˈvaɪrəl_/ a.病毒的 在网上快速传播的
hypothesize /_haɪˈpɒθəsaɪz_/ v.假设
impetus /_ˈɪmpɪtəs_/ n.动力 动量
clinical /_ˈklɪnɪkl_/ a.临床的 无同情心的 (建筑)简陋的 (房间)无装饰的
elucidate /_iˈluːsɪdeɪt_/ v.解释
diffuse /_dɪˈfjuːs_/ a.弥漫的 漫射的 冗长的 v.分散 普及 扩散 (使光)模糊
paratrooper /_ˈpærətruːpər_/ n.伞兵
peripheral /_pəˈrɪfərəl_/ a.附带的 次要的 外周的 与计算机相连的(设备)  n.(计算机)外围设备
lymph /_lɪmf_/ n.淋巴
British /_ˈbrɪtɪʃ_/ a.英国的 英国人the British
Briton /_ˈbrɪtn_/ n.英国人
lexical /_ˈleksɪkl_/ a.词汇的
pejorative /_pɪˈdʒɒrətɪv_/ a.轻蔑的
derogatory /_dɪˈrɒɡətri_/ a.贬义的
insulting /_ɪnˈsʌltɪŋ_/ a.侮辱性的
inmate /_ˈɪnmeɪt_/ n.(监狱或精神病院等处)同房者
acquit /_əˈkwɪt_/ v.宣判无罪~sb(of sth) 表现(好/坏)
veteran /_ˈvetərən_/ n.老手 老水手 退伍军人
vet /_vet_/ n.兽医 兽医诊所 退伍老兵 v.审查(某人过去的生活和职业) 仔细检查
incarcerate /_ɪnˈkɑːsəreɪt_/ v.监禁
jew /_dʒuː_/ n.犹太人 犹太教徒
ruff /_rʌf_/ n.飞边(尤盛行于16和17世纪的白色轮状皱领)
mockery /_ˈmɒkəri_/ n.嘲笑 被嘲笑的对象
scorn /_skɔːn_/ v.鄙视 轻蔑地拒绝 n.轻蔑
travesty /_ˈtrævəsti_/ n.嘲弄
ridicule /_ˈrɪdɪkjuːl_/ n.嘲笑 v.嘲笑
parody /_ˈpærədi_/ n.滑稽模仿作品(文章、音乐作品或表演的滑稽仿作等) 荒诞不经的事
clunk /_klʌŋk_/ n.(重物的)碰撞声
overgrown /_ˌəʊvəˈɡrəʊn_/ a.(花园)杂草丛生的 发展过快的
counsel /_ˈkaʊnsl_/ n.(尤指年长者或专家的)劝告 律师 v.提供专业咨询 建议
counsellor /_ˈkaʊnsələr_/ n.顾问 律师 夏令营负责人
brim /_brɪm_/ n.(碗,杯)边沿 帽檐 有...边的-brimmed v.盛满
toil /_tɔɪl_/ v.(长时间)辛勤劳作 艰难缓慢地移动 n.苦工 劳累的工作 
slog /_slɒɡ_/ n.一段时间的艰苦工作 v.埋头苦干 奋力前行 猛击
patriot /_ˈpætriət_/ n.爱国者
fray /_freɪ_/ v.(织物边沿)磨损 使烦躁 n.打斗
velvety /_ˈvelvəti_/ a.光滑柔软的 柔和的
goblet /_ˈɡɒblət_/ n.(玻璃,金属)高脚酒杯
glitter /_ˈɡlɪtər_/ v.闪耀 闪现(某种强烈感情) n.灿烂的光辉 (眼睛里某种感情的)闪现 魅力 (装饰用的)小发光物
glamour /_ˈɡlæmər_/ n.魅力
superficial /_ˌsuːpəˈfɪʃl_/ a.肤浅的 浅薄的 外表的 浅层的 
shallow /_ˈʃæləʊ_/ a.浅的 肤浅的 (呼吸)浅的
vomit /_ˈvɒmɪt_/ v.呕吐 n.呕吐物
rasterize /_ˈræstəraɪz_/ v.光栅化
sandy /_ˈsændi_/ a.含沙的 浅棕色的
mutely /_ˈmjuːtli_/ ad.无言地
tights /_taɪts_/ n.紧身裤
pantyhose /_ˈpæntihəʊz_/ n.紧身裤
peeve /_piːv_/ n. sb's pet peeve 特别厌烦的东西
friar /_ˈfraɪər_/ n.(天主教)修士
pearly /_ˈpɜːli_/ a.似珍珠的
unmentionable /_ʌnˈmenʃənəbl_/ a.难以启齿的
throng /_θrɒŋ_/ n.一大群人 v.拥向
boomerang /_ˈbuːməræŋ_/ n.回力镖 v.(计划)令人反受其害
backfire /_ˌbækˈfaɪər_/ v.产生事与愿违的不良后果 (发动机)回火
prefect /_ˈpriːfekt_/ n.(某些英国学校中负责维持纪律等的)学长 (法,意,日等国家的)省长,县长 Prefect 
blurt /_blɜːt_/ v.脱口而出
clatter /_ˈklætər_/ v.(硬物相碰)发出响亮的撞击声
duel /_ˈdjuːəl_/ n.决斗 斗争
entail /_ɪnˈteɪl_/ v.需要 意味着
sidle /_ˈsaɪdl_/ v.悄悄地走
modulate /_ˈmɒdjuleɪt_/ v.调节(嗓音的大小,强弱,高低等) 控制 调谐
Lt. 中尉
smudge /_smʌdʒ_/ n.污迹 v.变模糊 弄脏 
mascara /_mæˈskɑːrə_/ n.睫毛膏
serum /_ˈsɪərəm_/ n.血清 浆液
broom /_bruːm_/ n.扫帚 金雀花
sway /_sweɪ_/ v.摇摆 说服 n.统治
pernicious /_pəˈnɪʃəs_/ a.有害的
pivotal /_ˈpɪvətl_/ a.关键性的
associate /_əˈsəʊsieɪt_/ v.联系 交往 表示支持I associate myself with the prime minister's remarks. /_əˈsəʊsiət_/ a.非正式的 副的 联合的 n.伙伴 准会员Associate 准学士Associate
patrol /_pəˈtrəʊl_/ v.巡逻 (威胁性地)闲逛 n.巡逻 巡逻队 童子军小队
flagged /_flæɡd_/ a.铺石板的
flag /_flæɡ_/ n.旗 香蒲 v.标示 热情衰减 变弱
flagstone /_ˈflæɡstəʊn_/ n.石板
phonetics /_fəˈnetɪks_/ n.语言学
isle /_aɪl_/ n.岛
phonetic /_fəˈnetɪk_/ a.音标的 与发音近似的 语音的
bygone /_ˈbaɪɡɒn_/ a.以往的
sovereign /_ˈsɒvrɪn_/ n.君主 金镑 a.完全独立的 掌握全部权力的
taboo /_təˈbuː_/ n.(文化,宗教)禁忌 避讳
caste /_kɑːst_/ n.(印度教)种姓 社会阶层 社会等级制度
half-caste n.(不同人种的)混血儿
slut /_slʌt_/ n.荡妇 邋遢女人
transitive /_ˈtrænzətɪv_/ a.及物的
pronoun /_ˈprəʊnaʊn_/ n.代词
determiner /_dɪˈtɜːmɪnər_/ n.限定词
preposition /_ˌprepəˈzɪʃn_/ n.介词
aperture /_ˈæpətʃər_/ n.小孔 (摄像机)孔径 
shonen /_ˈʃəʊnən_/ n.(日本)少年漫画(通常以刺激的打斗和冒险为题材)
provision /_prəˈvɪʒn_/ n.供应 准备 (法律文件)条款 v.为...提供食物The main business of the port is to provision passing ocean liners.
encroach /_ɪnˈkrəʊtʃ_/ v.蚕食(地区) 侵占(时间) 侵犯(权力) 扰乱(某人的生活)
mangosteen /_ˈmæŋɡəstiːn_/ n.山竹
genitals /_ˈdʒenɪtlz_/ n.外生殖器
flea /_fliː_/ n.蚤
upcycle /_ˈʌpsaɪkl_/ v.升级改造
ransomware /_ˈrænsəmweər_/ n.勒索软件
crowdfunding /_ˈkraʊdfʌndɪŋ_/ n.众筹
scenario /_səˈnɑːriəʊ_/ n.方案 剧情梗概
synopsis /_sɪˈnɒpsɪs_/ n.(剧本,著作)大纲
head start n.起步前的优势
ethyl /_ˈeθɪl_/ a.含乙基的
durian /_ˈdʊəriən_/ n.榴莲
amanuensis /_əˌmænjuˈensɪs_/ n.抄写员 助手,秘书
assassin /_əˈsæsɪn_/ n.刺客
assassinate /_əˈsæsɪneɪt_/ v.(尤为政治目的)行刺 暗杀
tit for tat 以牙还牙
tit /_tɪt_/ n.(女人)奶头 山雀 窝囊废
tat /_tæt_/ n.劣质货
quarrelsome /_ˈkwɒrəlsəm_/ a.爱争吵的
argumentative /_ˌɑːɡjuˈmentətɪv_/ a.好争论的
sparing /_ˈspeərɪŋ_/ a.吝惜的
copier /_ˈkɒpiər_/ n.复印机
zodiac /_ˈzəʊdiæk_/ n.黄道带 黄道十二星图
adorn /_əˈdɔːn_/ v.装饰
meiosis /_maɪˈəʊsɪs_/ n.减数分裂
ampicillin /_ˌæmpɪˈsɪlɪn_/ n.氨苄青霉素
carat /_ˈkærət_/ n.克拉(200mmg) 开(纯金24)
karat /_ˈkærət_/ 开(纯金24)
Saturn /_ˈsætɜːn_/ n.土星
variation /_ˌveəriˈeɪʃn_/ n.变化 变种 变奏曲
extinguish /_ɪkˈstɪŋɡwɪʃ_/ v.扑灭 破灭
malaria /_məˈleəriə_/ n.疟疾
righteous /_ˈraɪtʃəs_/ a.公正的 正义的
oppressor /_əˈpresər_/ v.压迫 使窒息 n.压迫者
gastronomy /_ɡæˈstrɒnəmi_/ n.美食学
obedient /_əˈbiːdiənt_/ a.顺从的
impulsive /_ɪmˈpʌlsɪv_/ a.易冲动的
impetuous /_ɪmˈpetʃuəs_/ a.鲁莽的
legible /_ˈledʒəbl_/ a.(字迹)清楚的 
flail /_fleɪl_/ v.乱动 (用棍棒)猛击 n.连枷(旧时长柄脱粒农具)
scribe /_skraɪb_/ n.(印刷术发明之前的)抄写员
tattered /_ˈtætəd_/ a.破旧的 破烂的
audible /_ˈɔːdəbl_/ a.听得见的
provocation /_ˌprɒvəˈkeɪʃn_/ n.挑衅
shelve /_ʃelv_/ v.搁置(计划) 把...放在架子上 倾斜
calve /_kɑːv_/ v.产犊
teethe /_tiːð_/ v.(幼儿)出牙
halve /_hɑːv_/ v.减半 把...对半分
betrayal /_bɪˈtreɪəl_/ n.背叛 被出卖
dislodge /_dɪsˈlɒdʒ_/ v.(把某物)强行去除 (把某人)逐出
expulsion /_ɪkˈspʌlʃn_/ n.驱逐 开除 排出
compulsion /_kəmˈpʌlʃn_/ n.强迫 (尤指做不道德,愚蠢或危险事的)冲动 
compel /_kəmˈpel_/ v.强迫 引起反应
dictate /_dɪkˈteɪt_/ v.口述 (尤指以令人不快的方式)指使 支配 /_ˈdɪkteɪt_/ n.规定
dictation /_dɪkˈteɪʃn_/ n.口述 听写
 nuisance /_ˈnjuːsns_/ n.麻烦事 讨厌的人 妨害行为
 ape /_eɪp_/ n.类人猿 v.(笨拙地)模仿  
 mimic /_ˈmɪmɪk_/ v.模仿 (外表或行为举止)像 n.会模仿的人,动物
stab /_stæb_/ v.(用刀等锐器)刺 (用手指或尖物)戳 n.刺 突然一阵剧痛(或难受感觉) 尝试
collegiate /_kəˈliːdʒiət_/ a.大学的 分为学院的
onset /_ˈɒnset_/ n.开端 肇始(尤指不快的事件)
majesty /_ˈmædʒəsti_/ n.庄严 陛下 王权
neuron /_ˈnjʊərɒn_/ n.神经元
suggestive /_səˈdʒestɪv_/ a.使人想起...的 性挑逗的
mouth /_maʊθ_/ n.口 入口 入海口 讲话方式 有...嘴的 言谈...的 /_maʊð_/ v.(动嘴唇)不出声地说 言不由衷地说
doctor /_ˈdɒktər_/ n.医生 诊所 博士 牙医 v.篡改 将有害物掺入(食物或饮料)中 阉割(动物)
falsify /_ˈfɔːlsɪfaɪ_/ v.篡改
neuter /_ˈnjuːtər_/ a.中性的(语言) v.阉割(动物)
elbow /_ˈelbəʊ_/ n.肘部 (管子,烟囱等的)弯处 v.用肘推
sheepish /_ˈʃiːpɪʃ_/ a.难为情的
shamefaced /_ˌʃeɪmˈfeɪst_/ a.面带愧色的
skilful/skillful /_ˈskɪlfl_/ a.熟练的 制作精良的 处理巧妙地
accomplished /_əˈkʌmplɪʃt_/ a.技艺高超的
piggy /_ˈpɪɡi_/ n.小猪 a.(人的眼睛)像猪一样的
fiery /_ˈfaɪəri_/ a.火一般的 易怒的 怒气冲冲的 辣的 
quinine /_ˈkwɪniːn_/ n.奎宁 金鸡纳霜
brigade /_brɪˈɡeɪd_/ n.旅(陆军编制单位) (主张相同或其他某方面相似的)伙
bureau /_ˈbjʊərəʊ_/ n.(附抽屉及活动写字台的)书桌 (提供某方面信息的)办事处 (美国政府部门)处
herald /_ˈherəld_/ v.预兆 宣称(...好或重要) n.预兆 (旧时的)信使
complexion /_kəmˈplekʃn_/ n.脸色 (事物的)性质
UV /_ˌjuː ˈviː_/ abbr.紫外线的
contact lenses n.隐形眼镜片
parlour /_ˈpɑːlər_/ n.(私人住房的)起居室 (专营某种商品或业务的)店铺
feminine /_ˈfemənɪn_/ n.阴性(语法) 阴性词  a.(指气质或外貌)女性特有的 阴性的(语法)
masculine /_ˈmæskjəlɪn_/ a.男子汉的 阳性的(语法) n.阳性(语法)
tigress /_ˈtaɪɡrəs_/ n.雌老虎
trivia /_ˈtrɪviə_/ n.琐事 (智力测验比赛用的)各种科目的知识
call over 点名
separately /_ˈseprətli_/ ad.分别地
fly by (时间)飞逝
placebo /_pləˈsiːbəʊ_/ n.(给无实际治疗需要者的)安慰剂
naive /_naɪˈiːv_/ a.无知的 天真的 (艺术)稚拙派的
artless /_ˈɑːtləs_/ a.天真的 缺乏艺术性的
bill /_bɪl_/ n.账单 纸币 法案 (剧院)节目单 海报 鸟嘴 有...形喙的 帽檐 v.开账单 把...宣传为 宣布...做某事
speech /_spiːtʃ_/ n.演讲 说话的能力 说话方式 口语 台词
slur /_slɜːr_/ v.含混不清地说话(通常因醉酒或疲劳) 连奏 诽谤 n.诽谤 侮辱 连音线
close /_kləʊz_/ v.关闭 合拢 结束 收盘 缩小 把...牢牢抱住 n.结束 /_kləʊs_/ a.接近 几乎(处于某种状态) 亲密的 细致的 酷似的 实力相差无几的 无空隙的 剪得很短的 严加戒备的 闷热的 (对信息)守口如瓶的 吝啬的 ad.靠近 n.死胡同 
stuffy /_ˈstʌfi_/ a.(建筑)闷热的 保守的 (鼻子)不通的
dog /_dɒɡ_/ n.狗 失败(dog Latin 不正规的拉丁语) 无赖 v.(长期)折磨 尾随
eye /_aɪ_/ n.眼睛 有...眼睛的 视力 眼光 针眼 风眼 (马铃薯)芽眼 v.注视 
extra /_ˈekstrə_/ a.额外的 n.额外的事物 (电影里)临时演员 ad.外加 格外
tinge /_tɪndʒ_/ v.给...染色 使略带...感情 n.少许 
neither /_ˈnaɪðər_/ ad.也不 pron.两者都不
either /_ˈaɪðər_/ pron.任何一个 ad.也(否定句)
thickset /_θɪkˈset_/ a.(男子)虎背熊腰的
at once 立刻
dumbfound /_dʌmˈfaʊnd_/ v.使惊呆
dumbfounded /_dʌmˈfaʊndɪd_/ a.惊呆了的
prickle /_ˈprɪkl_/ v.刺痛 扎疼 (皮肤,眼睛)有刺痛感 n.(植物,动物)芒刺,皮刺 轻微的刺痛感
good turn 善意的或友谊的行为
by far 到目前为止
mellow /_ˈmeləʊ_/ a.(声音,色彩)柔和丰富的 (味道,香味)醇香的 (人)老练的 (酒后)飘飘然的 v.使成熟 (颜色)变柔和 (使酒)更醇香
batter /_ˈbætər_/ v.连续猛击 殴打 n.面糊(用于做糕饼) (棒球)击球手
battered /_ˈbætəd_/ a.破旧不堪的 受到严重虐待的 收到(炮火,恶劣天气)重创的
bodyguard /_ˈbɒdiɡɑːd_/ n.保镖
booger /_ˈbʊɡər_/ n.(干结的)鼻屎
tripe /_traɪp_/ n.牛肚 拙劣的文章
spinach /_ˈspɪnɪtʃ_/ n.菠菜
Brussels sprout /_ˌbrʌslz ˈspraʊt_/ n.抱子甘蓝
Druid /_ˈdruːɪd_/ n.德鲁伊特(古代凯尔特人的祭司)
woodcraft /_ˈwʊdkrɑːft_/ n.木工知识
help yourself 请自便
tenpin /_ˈtenpɪn_/ n.(十柱保龄球戏中的)瓶形滚柱 tenpin bowling /_ˌtenpɪn ˈbəʊlɪŋ_/ n.十柱保龄球戏
alchemy /_ˈælkəmi_/ n.炼金术 (改变事物的)神秘力量
challenge /_ˈtʃælɪndʒ_/ n.挑战 挑战书 质疑 v.对...怀疑 向...挑战 考查 盘问
shorthand /_ˈʃɔːthænd_/ n.速记法 (对某事)简略的表述方式
put away 放好
tip /_tɪp_/ n.尖端 (装在顶端的)小部件 指点 举报 小费 垃圾场 脏乱的地方 v.倾斜 倒出 轻触 (户外)倒垃圾 给小费 预言...获胜 (用颜色,物质)覆盖...的末端
tilt /_tɪlt_/ v.倾斜 使倾向于 n.倾斜 (意欲赢得某物或战胜某人的)企图
debate /_dɪˈbeɪt_/ n.辩论 争论 v.辩论 仔细考虑
neon /_ˈniːɒn_/ n.氖气
stoicism /_ˈstəʊɪsɪzəm_/ n.对痛苦的默默承受或泰然处之
in turn 轮流
editorial /_ˌedɪˈtɔːriəl_/ a.编辑的 n.社论 评论
riff /_rɪf_/ n.(流行音乐或爵士乐的)重复段
riff-raff /_ˈrɪf ræf_/ n.贱民
in brief 简而言之
in return 作为报答
orphanage /_ˈɔːfənɪdʒ_/ n.孤儿院
put off推迟
asymmetric /_ˌeɪsɪˈmetrɪk_/ a.不对称的
confront /_kənˈfrʌnt_/ v.使...无法回避 解决(问题,困境) 面对
disposition /_ˌdɪspəˈzɪʃn_/ n.性格 倾向 安排 (法律)(财产,金钱的)处置
temperament /_ˈtemprəmənt_/ n.(人,动物的)气质 喜怒无常
forgo /_fɔːˈɡəʊ_/ forego /_fɔːˈɡəʊ_/ v.放弃
identity /_aɪˈdentəti_/ n.身份 特征 一致 单位元
house arrest n.软禁
scarecrow /_ˈskeəkrəʊ_/ n.稻草人
cabin /_ˈkæbɪn_/ n.(通常为木制的)小屋 (飞机的)座舱 (轮船上工作或生活的)隔间
obstinate /_ˈɒbstɪnət_/ a.固执的 棘手的 
closet /_ˈklɒzɪt_/ n.壁橱 a.隐藏(身份)的 v.把...关在房间里(尤指为了私下会谈或避免他人打扰)
floss /_flɒs_/ n.牙线 丝线 v.用牙线剔(牙) dental floss n.牙线
in process 在进行中
be relevant to 和...有关
in the sense 从这个意义上来说
paralysis /_pəˈræləsɪs_/ n.瘫痪
export /_ɪkˈspɔːt_/ v.出口 输出(思想,活动) 输出 /_ˈekspɔːt_/ n.出口 出口产品
liquor /_ˈlɪkər_/ n.烈性酒 含酒精饮料
flightless /_ˈflaɪtləs_/ a.(鸟,昆虫)不能飞的
corned beef /_ˌkɔːnd ˈbiːf_/ n.(常为罐装的)咸牛肉
ostrich /_ˈɒstrɪtʃ_/ n.鸵鸟 逃避现实的人
nostril /_ˈnɒstrəl_/ n.鼻孔
nocturnal /_nɒkˈtɜːnl_/ a.(动物)夜行的 夜间发生的
diurnal /_daɪˈɜːnl_/ a.(动物)日间活动的 周日的(taking one day)
grouse /_ɡraʊs_/ n.松鸡 牢骚 v.发牢骚
murderer /_ˈmɜːdərər_/ n.杀人犯
elsewhere /_ˌelsˈweər_/ ad.在别处
research vessel 考察船
vessel /_ˈvesl_/ n.大船 (盛液体的)容器 (人或动物的)血管 (植物的)导管
hotspot /_ˈhɒtspɒt_/ n.(政治原因)热点地区 火灾多的地方 热点(网络)
keystroke /_ˈkiːstrəʊk_/ n.按键
liquorice /_ˈlɪkərɪʃ_/ n.甘草 甘草糖
licorice /_ˈlɪkərɪʃ_/ n.甘草汤 甘草
mars bars 火星棒
dimple /_ˈdɪmpl_/ n.酒窝 小坑 v.现酒窝
corridor /_ˈkɒrɪdɔːr_/ n.走廊 
voice /_vɔɪs_/ n.声音 有...嗓音的 发言权 呼声 语态 浊音 v.发表意见 发浊音 
pledge /_pledʒ_/ n.保证 抵押品 v.正式承诺 发誓 典当 宣誓参加美国大学生联谊会 
mess around 浪费时间
tarantula /_təˈræntʃələ_/ n.捕鸟蛛
goggle /_ˈɡɒɡl_/ v.(尤指由于惊奇而)瞪大眼睛看
kin /_kɪn_/ n.亲戚
even-handed a.公正的
to be sure 的确
up front 在最前面
badge /_bædʒ_/ n.徽章 (制服上的)标识 警徽 象征 
have no idea 不清楚
domineering /_ˌdɒmɪˈnɪərɪŋ_/ a.专断的
fink /_fɪŋk_/ n.讨厌鬼
propelling pencil n.自动铅笔
pencil /_ˈpensl_/ n.铅笔 v.用铅笔写
pendulum /_ˈpendjələm_/ n.钟摆
ripple /_ˈrɪpl_/ n.波纹 起伏的声音 逐渐扩散的感觉 v.使如波浪般起伏 涌起 
fumble /_ˈfʌmbl_/ v.笨拙地摸找(事物) 支支吾吾地说 (体育运动)漏接 n.乱摸 漏球 
engineering /_ˌendʒɪˈnɪərɪŋ_/ n.工程 工程学 
expire /_ɪkˈspaɪər_/ v.到期 (任期)届满 逝世
sit around 无所事事
disdainful /_dɪsˈdeɪnfl_/ a.轻视的
contemptuous /_kənˈtemptʃuəs_/ a.蔑视的
dismissive /_dɪsˈmɪsɪv_/ a.轻蔑的
scornful /_ˈskɔːnfl_/ a.轻蔑的
hand in hand 联合
high street n.大街
department store n.百货公司
pang /_pæŋ_/ n.突然的疼痛 
smuggle /_ˈsmʌɡl_/ v.走私
mauve /_məʊv_/ a.淡紫色的
squat /_skwɒt_/ v.蹲坐(squat thrust n.俯撑腿屈伸(双手撑地下蹲后双腿同时前后跳动)) 擅自占用(房子或地方) n.偷住的房子 蹲坐 a.矮胖的 
masturbate /_ˈmæstəbeɪt_/ v.手淫
drawl /_drɔːl_/ v.(拉长调子)慢吞吞地说
fatherly /_ˈfɑːðəli_/ a.父亲般的
symbiotic /_ˌsɪmbaɪˈɒtɪk_/ a.共生的 合作关系
tatters /_ˈtætəz_/ n.破烂的衣服
at the wheel 在驾驶
drive-through / drive_thru n.不必下车即可得到服务的餐馆(或银行等)
champagne /_ʃæmˈpeɪn_/ n.香槟酒
ferment /_fəˈment_/ v.发酵 /_ˈfɜːment_/ n.(政治或社会上的)动乱
prostitute /_ˈprɒstɪtjuːt_/ n.卖淫者 v.滥用才能
cuisine /_kwɪˈziːn_/ n.烹饪 (通常指昂贵的饭店中的)饭菜
haute cuisine /_ˌəʊt kwɪˈziːn_/ n.高级烹饪
nouvelle cuisine /_ˌnuːvel kwɪˈziːn_/ n.新式烹饪(讲求食物清淡,量少而精美)
motherfucker /_ˈmʌðəfʌkər_/ n.(男性)杂种
flat-out ad.直截了当的 完全的
pasteurize /_ˈpɑːstʃəraɪz_/ v.用巴氏杀菌法消毒
masochism /_ˈmæsəkɪzəm_/ n.性受虐狂
sadism /_ˈseɪdɪzəm_/ n.施虐狂
keep it up 继续下去
metonymy /_məˈtɒnəmi_/ n.转喻
testicle /_ˈtestɪkl_/ n.睾丸
son of a bitch n.王八蛋
sperm /_spɜːm_/ n.精子 精液
tear /_teər_/ v.撕裂 扯掉 拉伤 飞跑He tore off down the street. 深受...之苦的a strike-torn industry n.破洞 /_tɪər_/ n.眼泪 
ligament /_ˈlɪɡəmənt_/ n.韧带
brown paper 牛皮纸
camping truck 露营车
convolvulus /_kənˈvɒlvjələs_/ n.旋花属植物
prick /_prɪk_/ v.戳 使感到刺痛 n.鸡巴 笨蛋 扎 刺痛感 
oxford /_ˈɒksfəd_/ n.牛津鞋oxfords 牛津衣
tackle /_ˈtækl_/ v.处理 与某人交涉 (足球,曲棍球)抢断 抓获 n.抢断 阻截队员 渔具 阳具
eligible /_ˈelɪdʒəbl_/ a.合格的 (指认为可做夫妻的男女)合意的
whore /_hɔːr_/ n.妓女 乱搞男女关系的女人
awkward /_ˈɔːkwəd_/ a.令人尴尬的 难处理的 不方便的 动作笨拙的,不舒适的
board /_bɔːd_/ n.木板 董事会 机构 伙食费 入学考试 (剧院)舞台 (冰球场周围的)界墙 v.上船,火车,飞机,公共汽车 让乘客登机,上船 付费(在某人家里)膳宿 (在学校)寄宿
puck /_pʌk_/ n.冰球
tire/tyre /_ˈtaɪər_/ n.轮胎 tire iron n.拆轮胎棒 v.使疲劳 
just /_dʒʌst_/ ad.正好,刚好 正当...时 同样 刚才 正要 只是 真正地 请 可能 a.正当的 合适的 
bra /_brɑː_/ n.胸罩 车头罩
asshole /_ˈæshəʊl_/ n.屁眼 笨蛋
dick /_dɪk_/ n.鸡巴 蠢货
Lolita /_ləʊˈliːtə_/ n.(吸引年长男性的)早熟性感少女
stonewall /_ˈstəʊnwɔːl_/ v.防守挡击(政治上指通过沉默或冗长发言等手段阻碍议事或拖延决议)
spectrum /_ˈspektrəm_/ n.光谱 波谱 范围
solitude /_ˈsɒlətjuːd_/ n.独居
vulva /_ˈvʌlvə_/ n.外阴
clitoris /_ˈklɪtərɪs_/ n.阴蒂
mosque /_mɒsk_/ n.清真寺
twisted /_ˈtwɪstɪd_/ a.扭曲的 (人的思想,行为)怪癖的,偏执的 扭伤的 
obscene /_əbˈsiːn_/ a.淫秽的 骇人听闻的
outrageous /_aʊtˈreɪdʒəs_/ a.无法容忍的 令人惊讶的
scandalous /_ˈskændələs_/ a.可耻的 讲述丑闻的
disgraceful /_dɪsˈɡreɪsfl_/ a.可耻的
line /_laɪn_/ n.线 场界 褶子 分界线 边缘 排 流水线 家族 系列 行(文字) 台词 v.用...做衬里 (在某物的内部)形成一层 沿...形成行  
wench /_wentʃ_/ n.少女
monosyllabic /_ˌmɒnəsɪˈlæbɪk_/ a.单音节的 寡言少语的
fiancé /_fɪ'ɑ:nseɪ_/ n.未婚夫
warden /_ˈwɔːdn_/ n.看护人 典狱长 (英国)学院院长
pussy /_ˈpʊsi_/ n.猫咪 女阴
desirable /_dɪˈzaɪərəbl_/ a.值得拥有的 性感的
pubic /_ˈpjuːbɪk_/ a.阴部的
testis /_ˈtestɪs_/ n.睾丸
dispose /_dɪˈspəʊz_/ v.安排 使倾向于
courier /_ˈkʊriər_/ n.(递送包裹或重要文件的)通讯员 快递公司 (旅游公司的)导游
orifice /_ˈɒrɪfɪs_/ n.(尤指身体上的)孔
nasal /_ˈneɪzl_/ a.鼻子的 带鼻音的
vaginal orifice 阴道口
tease /_tiːz_/ v.取笑 逗弄(动物) 撩拨(异性)  刺激 梳理 倒梳(头发)使之蓬起 n.取笑者 卖弄风骚的人 取笑
arrogant /_ˈærəɡənt_/ a.傲慢的
cutback /_ˈkʌtbæk_/ n.削减
deem /_diːm_/ v.认为 
plea /_pliː_/ n.恳求 (被告或被告律师的)抗辩 (向法庭提供的)理由
slant /_slɑːnt_/ v.倾斜 有偏向地报道 n.斜面 (有倾向性的)观点
itinerant /_aɪˈtɪnərənt_/ a.巡回的 (为找工作)四处奔波的
espouse /_ɪˈspaʊz_/ v.赞成
congestion /_kənˈdʒestʃən_/ n.(交通)拥塞 瘀血
corrode /_kəˈrəʊd_/ v.腐蚀
coercion /_kəʊˈɜːʃn_/ n.胁迫
embrace /_ɪmˈbreɪs_/ v.拥抱 信奉 包括
precarious /_prɪˈkeəriəs_/ a.不稳定的 摇摇欲坠的 
resin /_ˈrezɪn_/ n.树脂 合成树脂
protester /_prəˈtestər_/ n.(公开)抗议者
demonstrator /_ˈdemənstreɪtər_/ n.示威者 演示者
strap /_stræp_/ n.带子 v.用带子系好 包扎
shareholding /_ˈʃeəhəʊldɪŋ_/ n.持股量
soundbite n.简短引述
biting /_ˈbaɪtɪŋ_/ a.(风)刺骨的 (说话)辛辣的
bite /_baɪt_/ v.咬 咬饵 产生不良影响 n.咬 (上下牙的)咬合 (咬下的)一口 少量食物 咬伤 浓香 凛冽 影响力 咬饵
brace /_breɪs_/ n.支架 (儿童)牙箍 吊裤带 大括号 猎获的一对鸟,兽 v.(为困难或坏事)使作准备 抵住(以免跌倒) (做费劲的事之前)绷紧(身体部位)的肌肉 加强
gawk /_ɡɔːk_/ v.无礼地瞪眼看 ~(at sb/sth)
laden /_ˈleɪdn_/ a.满载的 充满的
fortress /_ˈfɔːtrəs_/ n.堡垒,要塞,堡垒
smattering /_ˈsmætərɪŋ_/ n.(对语言)略知 ~of sth 
vacuum /_ˈvækjuːm_/ n.真空 空虚 (用吸尘器)清扫 v.用吸尘器清扫
hoover /_ˈhuːvər_/ v.用吸尘器清扫 ~sth up 获得大量(货物) 
fresco /_ˈfreskəʊ_/ n.湿壁画
salutary /_ˈsæljətri_/ a.有益的
annihilate /_əˈnaɪəleɪt_/ v.消灭 彻底击败
capricious /_kəˈprɪʃəs_/ a.反复无常的 多变的 
unpredictable /_ˌʌnprɪˈdɪktəbl_/ a.难以预测的 (人)难以捉摸的
wanton /_ˈwɒntən_/ a.恶意的 (女人)淫荡的
coitus /_ˈkɔɪtəs_/ n.性交
intercourse /_ˈɪntəkɔːs_/ n.性交 (人,国家等之间的)往来
indulge /_ɪnˈdʌldʒ_/ v.沉溺 满足(欲望,兴趣) 放纵 (参与)违法活动
sympathetic /_ˌsɪmpəˈθetɪk_/ a.有同情心的 支持的,赞同的 招人喜欢的 
epilogue /_ˈepɪlɒɡ_/ n.尾声 后记
mausoleum /_ˌmɔːsəˈliːəm_/ n.陵墓
irradiate /_ɪˈreɪdieɪt_/ v.辐照(食物以放射线处理,以便贮存) 使焕发
gilt /_ɡɪlt_/ n.镀金 金属涂层 金边券gilts 小母猪 
excavation /_ˌekskəˈveɪʃn_/ v.(对古物的)挖掘 发掘现场 
foodstuff /_ˈfuːdstʌf_/ n.食物
spume /_spjuːm_/ n.(海浪的)泡沫
ringing /_ˈrɪŋɪŋ_/ a.(声响)清晰的 (陈述)有力的 n.嗡嗡声   
nudism /_ˈnjuːdɪzəm_/ n.裸体主义
nude /_njuːd_/ a.裸体的 肉色的 n.裸体人像
cerulean /_sɪˈruːliən_/ a.蔚蓝色的
turquoise /_ˈtɜːkwɔɪz_/ n.绿松石
grim /_ɡrɪm_/ a.严肃的 令人沮丧的 (建筑)阴森的 不舒服的 质量低劣的
trafficker /_ˈtræfɪkər_/ n.做…买卖a drugs trafficker
graduated /_ˈɡrædʒueɪtɪd_/ a.分等级的 刻有刻度的
postgraduate /_ˌpəʊstˈɡrædʒuət_/ n.研究生
undergraduate /_ˌʌndəˈɡrædʒuət_/ n.本科生
medallion /_məˈdæliən_/ n.(状似大奖章的)项链垂饰
medallist /_ˈmedəlɪst_/ n.(通常指体育比赛的)奖牌获得者
saucepan /_ˈsɔːspən_/ n.(带盖,有一长柄或两耳的)深煮锅
coolant /_ˈkuːlənt_/ n.冷却剂(用于发动机,核反应堆等)
showman /_ˈʃəʊmən_/ n.喜欢出风头的人   
(尤指露天游乐场的)演出主持人
overturn /_ˌəʊvəˈtɜːn_/ v.翻掉 推翻 撤销判决
shareholder /_ˈʃeəhəʊldər_/ n.股东
swear /_sweər_/ v.诅咒 发誓 肯定地说
bear /_beər_/ n.熊 (在证券市场)卖空的人 v.忍受 不适于某事 承担责任 心怀(坏心情) 承受(重量) 显示 有(某个名称) 携带 表现 生(孩子) 开(花) 转向(北,左)
shortcut /_ˈʃɔːtkʌt_/ n.捷径 近路
inventory /_ˈɪnvəntri_/ n.(建筑物里的物品,家具等的)清单 库存 v.开列清单
tipper /_ˈtɪpər_/ n.给小费者 自卸货卡车
tipster /_ˈtɪpstər_/ n.提供赛马情报的人(常指贩卖情报者) (犯罪行为等的)举报者
intramuscular /_ˌɪntrəˈmʌskjələr_/ a.肌肉内的
muscular /_ˈmʌskjələr_/ a.肌肉的 强壮的 
hollow /_ˈhɒləʊ_/ a.空心的 (面部)凹陷的 (声音)空洞的 无诚意的 无真正价值的 n.凹陷处 洞  v.hollow sth out 挖空...
actuate /_ˈæktʃueɪt_/ v.开动(机器,装置等) 激励
counteract /_ˌkaʊntərˈækt_/ v.抵制
retroactive /_ˌretrəʊˈæktɪv_/ a.(法律,决定)有追溯效力的
retrospective /_ˌretrəˈspektɪv_/ a.涉及以往的 (法律,决定)有追溯效力的 n.(艺术家作品)回顾展
hyperactive /_ˌhaɪpərˈæktɪv_/ a.(儿童,行为)多动的
feast /_fiːst_/ n.宴会 (宗教)节日 使人欢快的事物,活动 v.尽情享用(美味佳肴)
painkiller /_ˈpeɪnkɪlər_/ n.止痛药 
planetoid n.小行星
interplanetary /_ˌɪntəˈplænɪtri_/ a.行星间的
federate /_ˈfedəreɪt_/ v.结成联盟
victimize /_ˈvɪktɪmaɪz_/ v.(不正当地)使受苦
substantial /_səbˈstænʃl_/ a.大量的,重大的 结实的
contrary /_ˈkɒntrəri_/ a.相反的 n.相反的事实 /_kənˈtreəri_/ a.(小孩)乖戾的
brushstroke n.笔触
subpopulation n.(从其他人口分出或构成总人口的)分组人口
rearing /_ˈrɪərɪŋ_/ n.抚养 饲养
projector /_prəˈdʒektər_/ n.投影仪
insane /_ɪnˈseɪn_/ a.精神失常的 精神失常的人的 十分愚蠢的 疯狂的
sanity /_ˈsænəti_/ n.精神健全 理智
insanity /_ɪnˈsænəti_/ n.精神失常 荒唐的行为
lunacy /_ˈluːnəsi_/ n.疯狂 精神失常
horizontal /_ˌhɒrɪˈzɒntl_/ a.水平的 n.水平位置 水平面
deliberative /_dɪˈlɪbərətɪv_/ a.慎重的
deliberation /_dɪˌlɪbəˈreɪʃn_/ n.商议 (说话,办事)审慎
gigantic /_dʒaɪˈɡæntɪk_/ a.巨大的
bullock /_ˈbʊlək_/ n.阉小公牛
bowel /_ˈbaʊəl_/ n.肠 内部最深处
utterance /_ˈʌtərəns_/ n.话语
minimize /_ˈmɪnɪmaɪz_/ v.使减少到最低限度 贬低 (在计算机屏幕上)使最小化
sitter /_ˈsɪtər_/ n.摆姿势让人画像(或拍照)的人 得分良机 临时保姆
babysitter /_ˈbeɪbisɪtər_/ n.临时保姆
township /_ˈtaʊnʃɪp_/ n.(旧时南非的)黑人城镇 镇区(美国和加拿大县以下一级的地方政府)
uptown /_ˌʌpˈtaʊn_/ ad.在市郊 a.市郊住宅区的 富人区的
confess /_kənˈfes_/ v.坦白 承认 (天主教)忏悔 (神父)聆听(忏悔)
spouse /_spaʊs_/ n.配偶
spousal /_ˈspaʊzl_/ a.结婚的
biannual /_baɪˈænjuəl_/ a.一年两度的
symptomatic /_ˌsɪmptəˈmætɪk_/ a.有症状的
riddance /_ˈrɪdns_/ n.good riddance 总算打发走了
sympathy /sympathy/ n.同情 支持 志同道合
symphony /_ˈsɪmfəni_/ n.交响乐
symptom /_ˈsɪmptəm_/ n.症状 征兆 
that is to say 也就是说
eve /_iːv_/ n.前夕 黄昏
faun /_fɔːn_/ n.农牧神(见于古罗马故事，呈人面人身羊腿羊角)
muffler /_ˈmʌflər_/ n.围巾 消音器
woollen /_ˈwʊlən_/ a.羊毛的
trail /_treɪl_/ n.(长串的)痕迹 (打猎时跟踪的)踪迹 (特定)路线 (乡间的)小路 v.拖,拉 (尤指跟在他人后面)疲惫地走 (在比赛或其他竞赛中)落后 跟踪 蔓生
hoof /_huːf_/ n.(马等动物的)蹄 v.猛踢(球)
doorway /_ˈdɔːweɪ_/ n.门口
inquisitive /_ɪnˈkwɪzətɪv_/ a.过分打听他人私事的 好学的 
prickly /_ˈprɪkli_/ a.多刺的 刺痒的 易怒的 棘手的 
touchy /_ˈtʌtʃi_/ a.易怒的 棘手的
mothball /_ˈmɒθbɔːl_/ n.樟脑丸  v.搁置不用
woodwork /_ˈwʊdwɜːk_/ n.木工手艺 木制品
troop /_truːp_/ n.军队 连队 童子军中队 v.列队行进 
looking glass n.镜子
harp /_hɑːp_/ n.竖琴 v.harp on sth 喋喋不休地谈论
wireless /_ˈwaɪələs_/ a.无线电 n.无线电收音机 无线电报
owl /_aʊl_/ n.猫头鹰
arterial /_ɑːˈtɪəriəl_/ a.动脉的 干线的
strife /_straɪf_/ n.冲突 纠纷
endanger /_ɪnˈdeɪndʒər_/ v.危害
deniable /_dɪˈnaɪəbl_/ a.可否认的
denial /_dɪˈnaɪəl_/ n.否认 剥夺(应有的权利) 拒不承认(令人不快,痛苦的事)
vehicular /_vəˈhɪkjələr_/ a.车辆的
jumpy /_ˈdʒʌmpi_/ a.提心吊胆的
reinvent /_ˌriːɪnˈvent_/ v.以新形象示人
enviable /_ˈenviəbl_/ a.令人羡慕的
envious /_ˈenviəs_/ a.羡慕的
forbidding /_fəˈbɪdɪŋ_/ a.令人生畏的
self-denial n.克己 (宗教)弃绝自己
abstinence /_ˈæbstɪnəns_/ n.(因道德,宗教或健康原因对饮食,酒,色等的)节制
shifty /_ˈʃɪfti_/ a.贼眉鼠眼的
furtive /_ˈfɜːtɪv_/ a.鬼鬼祟祟的
stealthy /_ˈstelθi_/ a.偷偷摸摸的 秘密的
makeshift /_ˈmeɪkʃɪft_/ a.临时替代的 权益的
provisional /_prəˈvɪʒənl_/ a.临时的 暂定的
improvised /_ˈɪmprəvaɪzd_/ v.临时拼凑 临时做 即兴创作
wanna /_ˈwɒnə_/ =want to
reducible /_rɪˈdjuːsəbl_/ a.可以简化的
finalist /_ˈfaɪnəlɪst_/ n.参加决赛者
finalise /_faɪnəlaɪz_/ v.使结束
shapeless /_ˈʃeɪpləs_/ a.不成形的 结构混乱的
unstructured /_ʌnˈstrʌktʃəd_/ a.结构凌乱的
edging /_ˈedʒɪŋ_/ n.边缘
edgy /_ˈedʒi_/ a.紧张的 (电影,书籍,乐曲)激动人心的
unhook /_ʌnˈhʊk_/ v.从钩子上取下 解开(衣物等)的钩子
hooker /_ˈhʊkər_/ n.(橄榄球并列争球时的)钩球队员 卖淫者
communalize v.使公有化
shinny /_ˈʃɪni_/ v.爬 n.简化冰上曲棍球运动(尤指儿童玩的)
randomize /_ˈrændəmaɪz_/ v.使随机化
subcommittee /_ˈsʌbkəmɪti_/ n.(委员会内的)小组委员会
borrower /_ˈbɒrəʊər_/ n.借款人
payroll /_ˈpeɪrəʊl_/ n.(公司员工的)工资名单 (公司的)工资总支出
sander /_ˈsændər_/ n.砂轮磨光机
communal /_kəˈmjuːnl_/ a.(尤指居住在一起的人)共享的 (集体中)不同群体的
talkative /_ˈtɔːkətɪv_/ a.爱多说话的
walkover /_ˈwɔːkəʊvər_/ n.(比赛或竞赛中的)轻易取得的胜利
embody /_ɪmˈbɒdi_/ v.代表 收录 包括
rainfall /_ˈreɪnfɔːl_/ n.降雨量
decor /_ˈdeɪkɔːr_/ n.(建筑内部的)装饰布局
footpath /_ˈfʊtpɑːθ_/ n.人行道
tangled /_ˈtæŋɡld_/ a.混乱的 复杂的
masturbatory a.手淫的
lifelong /_ˈlaɪflɒŋ_/ a.终生的
genial /_ˈdʒiːniəl_/ a.友好的
affable /_ˈæfəbl_/ a.和蔼可亲的
unseat /_ˌʌnˈsiːt_/ v.罢免 使掉下马(或自行车)
unrewarded /_ˌʌnrɪˈwɔːdɪd_/ a.无回报的
unrewarding /_ˌʌnrɪˈwɔːdɪŋ_/ a.(活动)
negligible /_ˈneɡlɪdʒəbl_/ a.微不足道的
ineligible /_ɪnˈelɪdʒəbl_/ a.不符合资格的
regent /_ˈriːdʒənt_/ n.摄政王
granularity n.(岩)粒度
chandelier /_ˌʃændəˈlɪər_/ n.枝形吊灯
blazing /_ˈbleɪzɪŋ_/ a.酷热的 极其愤怒的
blaze /_bleɪz_/ v.熊熊燃烧 闪闪发光 (怒火)燃烧 大肆宣扬 连续射击 n.火灾 火焰 (光或色彩等的)展现 (感情的)迸发 (动物面部的)白斑
blazon /_ˈbleɪzn_/ v.大肆宣扬 (用图案、符号或文字醒目地)装饰
emblazon /_ɪmˈbleɪzn_/ v.(用图案、符号或文字醒目地)装饰
tubal /_ˈtjuːbl_/ a.输卵管的
tubing /_ˈtjuːbɪŋ_/ n.管
granule /_ˈɡrænjuːl_/ n.颗粒状物
granulate v.使...成为颗粒
granulated sugar 白砂糖
tubular /_ˈtjuːbjələr_/ a.管子构成的 管状的
ablaze /_əˈbleɪz_/ a.猛烈燃烧的 色彩鲜艳的 闪耀 情绪激动的 
clericalism n.教权主义
tabulate /_ˈtæbjuleɪt_/ v.列表显示
tabular /_ˈtæbjələr_/ a.表格式的
imagism n.意象派
skylight /_ˈskaɪlaɪt_/ n.(房顶的)天窗
contrail n.航迹云
valentine /_ˈvæləntaɪn_/ n.(收受圣瓦伦廷节贺卡的)情人 (在2月14日常匿名寄送的)圣瓦伦廷节情人卡
pupillary a.瞳孔的 小学生的
ex-president n.前总统 
presidency /_ˈprezɪdənsi_/ n.主席的职位(或任期等) 总统的职位(或任期等)
contend /_kənˈtend_/ v.(在争论中)声称 竞争 
dandelion /_ˈdændɪlaɪən_/ n.蒲公英
forecastle /_ˈfəʊksl_/ n.艏楼
castellated /_ˈkæstəleɪtɪd_/ a.像城堡的
satin /_ˈsætɪn_/ a.平滑而有光泽的 缎子似的 n.缎子
outsider /_ˌaʊtˈsaɪdər_/ n.局外人 (组织,行业)外部的人 (比赛中)不被看好的人(或动物) 
erroneous /_ɪˈrəʊniəs_/ a.错误的
diligent /_ˈdɪlɪdʒənt_/ a.勤勉的
intelligent /_ɪnˈtelɪdʒənt_/ a.聪明的 有智力的 智能的
testing /_ˈtʃæti_/ a.(问题)棘手的 n.试验
chatty /_ˈtʃæti_/ a.健谈的 闲聊式的
webbing /_ˈwebɪŋ_/ n.(用以制作带子等的)带状结实织物
webbed /_webd_/ a.有蹼的
voltage /_ˈvəʊltɪdʒ_/ n.电压 伏特数
strenuous /_ˈstrenjuəs_/ a.费力的 顽强的
choosy /_ˈtʃuːzi_/ a.精挑细选的
emergent /_iˈmɜːdʒənt_/ a.新兴的
seedling /_ˈsiːdlɪŋ_/ n.幼苗
mimosa /_mɪˈməʊzə_/ n.含羞草 巴克泡腾酒(发泡白葡萄酒与橙汁调合而成)  
countercurrent n.逆流
expend /_ɪkˈspend_/ v.花费
entitlement /_ɪnˈtaɪtlmənt_/ n.(拥有某物或做某事的)权力 应得的数额 (以特定群体为对象的)政府津贴制
entitle /_ɪnˈtaɪtl_/ v.使享有权利 给…命名
cuddly /_ˈkʌdli_/ a.令人想拥抱的 (儿童玩具)柔软而令人想搂抱的
yacht /_jɒt_/ n.帆船 游艇
particular /_pəˈtɪkjələr_/ a.特指的 特别的 挑剔的 讲究的 n.细节 详细资料
fussy /_ˈfʌsi_/ a.挑剔的 大惊小怪的 紧张不安的 装饰过多的
postwar /_ˌpəʊstˈwɔː_/ a.战后的
tasting /_ˈteɪstɪŋ_/ n.品尝会
spiritualism /_ˈspɪrɪtʃuəlɪzəm_/ n.招魂术(认为亡灵可通过巫师或以其他方式向活人传达信息)
wholesale /_ˈhəʊlseɪl_/ a.批发的 (负面事物)大规模的
clerical /_ˈklerɪkl_/ a.办公室工作的 神职人员的
technically /_ˈteknɪkli_/ ad.严格按照事实地 在技术,技艺上 
wilderness /_ˈwɪldənəs_/ n.荒野 杂草丛生处
conveyor /_kənˈveɪər_/ n.传送带 传送者
conveyancing /_kənˈveɪənsɪŋ_/ n.财产转让(事务)
conveyance /_kənˈveɪəns_/ n.运输 运输工具 产权转让证书
emote /_ɪˈməʊt_/ v.强烈地表现(或表露)感情
multi-storey a.多层的
multistory a.多层的
headquartered /_ˌhedˈkwɔːtəd_/ a.总部在某地
headquarter /_ˌhɛdˈkwɔːtə_/ v.设立总部
laboured /_ˈleɪbəd_/ (呼吸)缓慢而困难的 (写作)矫揉造作的
gesticulate /_dʒeˈstɪkjuleɪt_/ v.用动作示意
jean /_dʒiːn_/ n.牛仔裤
coaster /_ˈkəʊstər_/ n.玻璃杯垫 航行于沿海港口间的轮船
launder /_ˈlɔːndər_/ v.洗熨(衣物) 洗(钱)
lengthy /_ˈleŋθi_/ a.很长的 冗长的
wastage /_ˈweɪstɪdʒ_/ n.损耗 损耗量 (雇员的)减员 (学生的)流失人数
chocolatier n.巧克力大亨
bathing /_ˈbeɪðɪŋ_/ n.(到海,河等中的)游泳
motorize v.使机动化
voice-over n.(电影或电视节目的)解说,画外音
inferential /_ɪnfəˈrɛnʃəl_/ a.推理的
oil /_ɔɪl_/ n.原油 燃油 润滑油 食用油 护肤油 (绘画)油彩 v.给...加润滑油
oily /_ˈɔɪli_/ a.含油的 (质地,味道,气味,形态)像油的 油滑的
obsequious /_əbˈsiːkwiəs_/ a.谄媚的
servile /_ˈsɜːvaɪl_/ a.逢迎的
shuttered /_ˈʃʌtəd_/ a.关上(或装有)护窗的
rangy /_ˈreɪndʒi_/ a.(人,动物)四肢修长的
interpersonal /_ˌɪntəˈpɜːsənl_/ a.人际的
electron /_ɪˈlektrɒn_/ n.电子
rayless a.昏暗的
hue /_hjuː_/ n.色调 信仰
insider /_ɪnˈsaɪdər_/ n.知内情者
worldly /_ˈwɜːldli_/ a.世俗的 世故的
religiosity /_rɪˌlɪdʒiˈɒsəti_/ n.过度的宗教热忱
cashpoint /_ˈkæʃpɔɪnt_/ n.自动取款机
cash dispenser n.自动取款机
cash machine n.自动取款机
suburbia /_səˈbɜːbiə_/ n.郊区及其居民的生活方式(或态度等)
suburbanite /_səˈbɜːbənaɪt_/ n.郊区居民
suburban /_səˈbɜːbən_/ a.郊区的 平淡乏味的 
suburb /_ˈsʌbɜːb_/ n.郊区
thriller /_ˈθrɪlər_/ n.(尤指关于罪案或间谍的)惊险小说(或戏剧,电影)
pocketful /_ˈpɒkɪtfʊl_/ n.一衣袋的量
nonmember n.非会员
dismember /_dɪsˈmembər_/ v.肢解 瓜分
trickster /_ˈtrɪkstər_/ n.骗子
deception /_dɪˈsepʃn_/ n.欺骗 骗局
deceit /_dɪˈsiːt_/ n.欺骗
trickery /_ˈtrɪkəri_/ n.欺诈
belt /_belt_/ n.腰带 传送带 地区 猛击 v.猛击 飞驰 用带子系住  
fantasize /_ˈfæntəsaɪz_/ v.幻想
palatial /_pəˈleɪʃl_/ a.(房间,建筑物)富丽堂皇的
concertize v.演出
concerted /_kənˈsɜːtɪd_/ a.同心协力的
stringer /_ˈstrɪŋər_/ n.特约记者
downtown /_ˌdaʊnˈtaʊn_/ ad.在市中心 /_ˈdaʊntaʊn_/ a.市中心的 n.市中心
cessation /_seˈseɪʃn_/ n.停止
carpentry /_ˈkɑːpəntri_/ n.木工 木工制品
swollen /_ˈswəʊlən_/ a.肿胀的 (河流)涨水的
swelling /_ˈswelɪŋ_/ n.肿胀 肿胀处
briefing /_ˈbriːfɪŋ_/ n.情况介绍会 详细指示
brevity /_ˈbrevəti_/ n.简洁 短暂 
conciseness /_kənˈsaɪsnəs_/ n.简洁
profess /_prəˈfes_/ v.声称 公开表明 信奉
disprove /_ˌdɪsˈpruːv_/ v.证明…是错误(或虚假)的
remove /_rɪˈmuːv_/ v.移开 脱去(衣服) 去除 免除(职务) n.距离 
clothe /_kləʊð_/ v.给...穿衣 为...提供衣服 
nucleate a.有核的 v.形成核心
hazardous /_ˈhæzədəs_/ a.有害的
venturous a.大胆的
venturesome /_ˈventʃəsəm_/ a.好冒险的
venture /_ˈventʃər_/ n.(有风险的)企业 投机活动 v.敢于去(危险或令人不快的地方) 谨慎地做(尤指会使人烦恼或不快的事) 冒着(失去贵重或重要的东西)的危险
undertaking /_ˌʌndəˈteɪkɪŋ_/ n.(重大或艰巨的)任务 承诺 丧葬业
validate /_ˈvælɪdeɪt_/ v.证实 使有法律效力
validity /_vəˈlɪdəti_/ n.(法律上的)有效 正确性 
invalid /_ɪnˈvælɪd_/ a.(法律上或官方)不承认的 站不住脚的 不能识别的 /_ˈɪnvəlɪd_/ n.病弱者  v.(因伤病)令…退役
valid /_ˈvælɪd_/ a.(法律上)有效的 充分的 合理的
cruiser /_ˈkruːzər_/ n.巡洋舰 (可供住宿的)舱式游艇
cabin cruiser n.(可供住宿的)舱式游艇
beggar /_ˈbeɡər_/ n.乞丐 (与形容词连用)家伙 v.使贫穷  
abound /_əˈbaʊnd_/ v.大量存在
populate /_ˈpɒpjuleɪt_/ v.生活于 殖民于 (给文件)增添数据
cornerstone /_ˈkɔːnəstəʊn_/ n.基石 基础
overhear /_ˌəʊvəˈhɪər_/ v.无意中听到
cheesy /_ˈtʃiːzi_/ a.令人尴尬发笑的 过于多愁善感的 (笑容)做作的 干酪味道的
underscore /_ˌʌndəˈskɔːr_/ v.在(词语等下)画线 强调 /_ˈʌndəskɔːr_/ n.下划线 
underline /_ˌʌndəˈlaɪn_/ v.在(词语等下)画线 强调
panicky /_ˈpænɪki_/ a.焦虑不安的
restaurateur /_ˌrestərəˈtɜːr_/ n.餐馆老板
bushwhack /_ˈbʊʃwæk_/ v.伏击 在野外生活(或旅行) 在丛林(或植物丛等)中开路 打游击战
ambush /_ˈæmbʊʃ_/ n.伏击 v.伏击
bushed /_bʊʃt_/ a.疲惫不堪的
showy /_ˈʃəʊi_/ a.艳丽的
ostentatious /_ˌɒstenˈteɪʃəs_/ a.铺张的 卖弄的 (举动)招摇的
coinage /_ˈkɔɪnɪdʒ_/ n.(统称某地或某时期的)金属货币 (国家的)货币制度 新创的词语
shallows /_ˈʃæləʊz_/ n.(河海的)浅水处
chesty /_ˈtʃesti_/ a.患胸部疾病的
financing /_ˈfaɪnænsɪŋ_/ n.资金
opportune /_ˈɒpətjuːn_/ a.(时间)恰好的 (行动)及时的
repute /_rɪˈpjuːt_/ n.名声
itemize /_ˈaɪtəmaɪz_/ v.列出清单
plasticizer n.塑化剂
plasticize /_ˈplæstɪsaɪz_/ v.使可塑
plasticity /_plæˈstɪsəti_/ n.可塑性
chest /_tʃest_/ n.胸部 (常为木制的)大箱子
polarize /_ˈpəʊləraɪz_/ v.(使)两极化 使(光波等)偏振 使(物体)极化
polarity /_pəˈlærəti_/ n.(两种倾向,意见等的)截然对立 极性
candidacy /_ˈkændɪdəsi_/ n.候选人的资格(身份)
burial /_ˈberiəl_/ n.葬礼 
stopper /_ˈstɒpər_/ n.瓶塞
hideout /_ˈhaɪdaʊt_/ n.藏身处
rapids /_ˈræpɪdz_/ n.(河的)急流
braid /_breɪd_/ n.(装饰家具和军装的)彩色穗带 辫子 v.把(头发)编成辫子
rabid /_ˈræbɪd_/ a.极端的 疯狂的 患狂犬病的
undercarriage /_ˈʌndəkærɪdʒ_/ n.(飞行器的)起落架
circumstance /_ˈsɜːkəmstəns_/ n.条件 状况 经济状况 命运
budgetary /_ˈbʌdʒɪtəri_/ a.预算的
triangular /_traɪˈæŋɡjələr_/ a.三角形的 涉及三人的
declension /_dɪˈklenʃn_/ n.(语法)词形变化
handiwork /_ˈhændiwɜːk_/ n.手工艺 手工艺制品 某人(或团伙)之所为(尤指坏事)
scheming /_ˈskiːmɪŋ_/ a.诡计多端的
schematize /_ˈskiːmətaɪz_/ v.使系统化
communion /_kəˈmjuːniən_/ n.(基督教教会的)圣餐仪式 (思想感情的)交流 宗教团体
descriptivism n.描写主义
fur-lined 衬毛皮的
underfur n.(海獭,海豹等的)下层绒毛
inclusive /_ɪnˈkluːsɪv_/ a.包含全部费用的 包括提到的所有的天数(或月,数目等)在内 范围广泛的  
seizure /_ˈsiːʒər_/ n.起获的赃物 没收 占领 (脑病疾病的)发作
triumphal /_traɪˈʌmfl_/ a.凯旋的
verbal /_ˈvɜːbl_/ a.语言的,文字的 口头的 动词的
spoilage /_ˈspɔɪlɪdʒ_/ n.(食物的)变质
circulation /_ˌsɜːkjəˈleɪʃn_/ n.血液循环 流通 社交活动 (报刊)发行量 (气,水的)环流
circulate /_ˈsɜːkjəleɪt_/ v.(液体或气体)循环 传播 传阅 (尤指在聚会上)往来应酬
fencing /_ˈfensɪŋ_/ n.击剑运动 围栏
mic /_maɪk_/ n.麦克风
microphone /_ˈmaɪkrəfəʊn_/ n.麦克风
embattle v.布阵
underbrush /_ˈʌndəbrʌʃ_/ n.(森林里的)下层灌木
midwinter /_ˌmɪdˈwɪntər_/ n.仲冬
inborn /_ˌɪnˈbɔːn_/ a.天生的
favouritism /_ˈfeɪvərɪtɪzəm_/ n.偏袒
innate /_ɪˈneɪt_/ a.(品质,感情)天生的
savour /_ˈseɪvər_/ v.品味 享受 n.(美好的)味道
relish /_ˈrelɪʃ_/ v.享受 n.乐趣 风味佐料(用水果和蔬菜煮后制成的冷稠酱汁)
flex /_fleks_/ v.屈伸 活动(四肢或肌肉,尤指为准备体力活动) n.皮线
cord /_kɔːd_/ n.(结实的)粗线,细线 皮线 灯芯绒裤子cords
corduroy /_ˈkɔːdərɔɪ_/ n.灯芯绒 灯芯绒裤子corduroys
savoury /_ˈseɪvəri_/ a.咸味的 美味的 n.(在聚会等活动中常吃的)咸味小吃
roofing /_ˈruːfɪŋ_/ n.盖屋顶 盖屋顶用的材料
sensitivity /_ˌsensəˈtɪvəti_/ n.体贴 悟性 敏感 敏感性 过敏性 灵敏度 
sentimentality /_ˌsentɪmenˈtæləti_/ n.多愁善感
whilst /_waɪlst_/ conj.当...时
slowdown /_ˈsləʊdaʊn_/ n.减缓 怠工
keyhole /_ˈkiːhəʊl_/ n.钥匙孔
keyboard /_ˈkiːbɔːd_/ v.用键盘输入
druggist /_ˈdrʌɡɪst_/ n.药剂师 药房
pharmacist /_ˈfɑːməsɪst_/ n.药剂师 药房
mead /_miːd_/ n.蜂蜜酒
diplomatic /_ˌdɪpləˈmætɪk_/ a.外交的 圆通的
unattached /_ˌʌnəˈtætʃt_/ a.单身的 无党派的
attachment /_əˈtætʃmənt_/ n.依恋 拥护 附属物 (机器的)附件 连接物 暂时隶属于... (电子邮件)附件
responsive /_rɪˈspɒnsɪv_/ a.反应积极的 反应热烈的 
receptive /_rɪˈseptɪv_/ a.(对新观点、建议等)愿意倾听的
respondent /_rɪˈspɒndənt_/ n.回答问题的人 被告
dishy /_ˈdɪʃi_/ a.(人)性感的 有魅力的
semimonthly ad.半月一次的 n.半月刊 a.每半月一次的
mastery /_ˈmɑːstəri_/ n.精通 驾驭
newsy /_ˈnjuːzi_/ a.新闻多的
newsletter /_ˈnjuːzletər_/ n.(某组织的)内部通讯,简讯
insecticide /_ɪnˈsektɪsaɪd_/ n.杀虫剂
wording /_ˈwɜːdɪŋ_/ n.措辞
crossword /_ˈkrɒswɜːd_/ n.纵横字谜
skipper /_ˈskɪpər_/ n.(小船或渔船的)船长 (运动队的)队长
basal /_ˈbeɪsl_/ a.基部的
wage /_weɪdʒ_/ n.工资
silencer /_ˈsaɪlənsər_/ n.(发动机)消音器
shiner /_ˈʃaɪnər_/ n.(被打成的)青肿眼眶 
overrate /_ˌəʊvəˈreɪt_/ v.高估
vanity /_ˈvænəti_/ n.自负 (尤指与其他重大事物相比)渺小 自负的行为vanities 梳妆台  
dressing table n.梳妆台
focal /_ˈfəʊkl_/ a.中心的 焦点的
adjoin /_əˈdʒɔɪn_/ v.紧挨
percentile /_pəˈsentaɪl_/ n.百分位数
tinny /_ˈtɪni_/ n.一罐啤酒 a.(声音)尖细的 有金属味的
weathering /_ˈweðərɪŋ_/ n.(岩石的)风化
imprisonment /_ɪmˈprɪznmənt_/ n.监禁
attitudinize v.装腔作势
attitudinal /_ˌætɪˈtjuːdɪnl_/ a.态度上的
oceanography /_ˌəʊʃəˈnɒɡrəfi_/ n.海洋学
fertilization /_ˌfɜːtɪlaɪˈzeɪʃən_/ n.施肥 受精
fertilizer /_ˈfɜːtəlaɪzər_/ n.肥料
literacy /_ˈlɪtərəsi_/ n.读写能力
chinless /_ˈtʃɪnləs_/ a.下巴短小的(常指性格软弱)
clientele /_ˌkliːənˈtel_/ n.客户
weaponry /_ˈwepənri_/ n.(总称某一类型或某国,某组织的)武器
royally /_ˈrɔɪəli_/ ad.非常好地
ancestral /_ænˈsestrəl_/ a.祖先的
lobster /_ˈlɒbstər_/ n.龙虾 龙虾肉
carbonate /_ˈkɑːbənət_/ n.碳酸盐
carbonize /_ˈkɑːbənaɪz_/ v.使碳化 给...涂炭
layman /_ˈleɪmən_/ n.门外汉 在俗教徒(非神职人员)
heating /_ˈhiːtɪŋ_/ n.供暖系统
heater /_ˈhiːtə_/ n.炉子 热水器
manual /_ˈmænjuəl_/ a.(工作)手工的 受控的 手的 n.说明书
dexterity /_dekˈsterəti_/ n.(思维)敏捷 (手)灵巧
foregather /_ˌfɔːˈɡæðə_/ v.(一群人)聚会
ladylike /_ˈleɪdilaɪk_/ a.淑女似的
silt /_sɪlt_/ n.淤泥 v.silt sth up 淤塞 
outfit /_ˈaʊtfɪt_/ n.装束(尤指为某场合或目的) 小组 全套工具 v.装备
bouncy /_ˈbaʊnsi_/ a.弹性好的 精神饱满的
ridge /_rɪdʒ_/ n.山脊 隆起 (大气层)高压脊 v.使隆起 
urinate /_ˈjʊərɪneɪt_/ v.小便
quitter /_ˈkwɪtər_/ n.半途而废者
proofread /_ˈpruːfriːd_/ v.校对
overtime /_ˈəʊvətaɪm_/ n.加班 加班的时间 加班费
timing /_ˈtaɪmɪŋ_/ a.定时 时机的掌握 节奏 掌握节奏的技巧 (汽车发动机的)点火时间控制 
chasm /_ˈkæzəm_/ n.裂隙 (两个人或团体之间的)巨大分歧
weighted /_ˈweɪtɪd_/ a.有利于
lightweight /_ˈlaɪtweɪt_/ a.(布料)轻且薄的 不严肃的 n.轻量级拳击手(体重在57至61公斤之间) 体重低于通常重量的人 无足轻重的人(或事)
converse /_kənˈvɜːs_/ v.谈话 /_ˈkɒnvɜːs_/ n.相反的事物 (事实或陈述的)反面 
associative /_əˈsəʊʃiətɪv_/ a.联想的 (数学)结合的
acclimatization n.驯化
acclimatize /_əˈklaɪmətaɪz_/ v.使习惯(新地方,新情况,新气候)
climatic /_klaɪˈmætɪk_/ a.与某一地区气候有关的
climatology /_ˌklaɪməˈtɒlədʒi_/ n.气候学
goddaughter n.教女
possessed /_pəˈzest_/ a.(人,头脑)着了魔
twelfth /_twelfθ_/ a.第十二的
plating /_ˈpleɪtɪŋ_/ n.镀层 外层金属板护层
preservation /_ˌprezəˈveɪʃn_/ n.保护 保留 保存的状况
submissive /_səbˈmɪsɪv_/ a.顺从的
assertive /_əˈsɜːtɪv_/ a.坚定自信的
placid /_ˈplæsɪd_/ a.(人) 温和的 文静的 宁静的
tranquil /_ˈtræŋkwɪl_/ a.安静的
serene /_səˈriːn_/ a.宁静的
flasher /_ˈflæʃər_/ n.闪光灯 (男子)暴露狂
flashy /_ˈflæʃi_/ a.炫耀技艺的 奢华的
ethereal /_iˈθɪəriəl_/ a.优雅的
degrade /_dɪˈɡreɪd_/ v.侮辱...的人格 分解 削弱(质量)
Britain /_ˈbrɪtn_/ n.不列颠
offish a.冷漠的
speechify n.高谈阔论
troublesome /_ˈtrʌblsəm_/ a.烦人的
contrasty n.对比度
accountancy /_əˈkaʊntənsi_/ n.会计职业
accountant /_əˈkaʊntənt_/ n.会计
westernize /_ˈwestənaɪz_/ v.使西方化
frothy /_ˈfrɒθi_/ a.(液体)有泡沫的 华而不实的 (衣服,布料)轻薄精巧的
criminate v.定罪
disinvest /_ˌdɪsɪnˈvest_/ v.撤资
factor /_ˈfæktər_/ n.因素 因子 倍数 系数 凝血因子 v.factor sth in 把...因素包括进去
factorial /_fækˈtɔːriəl_/ n.阶乘
earl /_ɜːl_/ n.伯爵
standardize /_ˈstændədaɪz_/ v.使标准化
reshuffle /_ˌriːˈʃʌfl_/ v.改组 进行岗位调整 /_ˈriːʃʌfl_/ n.改组 
shady /_ˈʃeɪdi_/ a.多阴的 阴凉的 (树)成荫的 可疑的
overshadow /_ˌəʊvəˈʃædəʊ_/ v.使黯然失色 使蒙上阴影 遮蔽
ironwork /_ˈaɪənwɜːk_/ n.铁制品
ironworks /_ˈaɪənwɜːks_/ n.钢铁厂
ironing /_ˈaɪənɪŋ_/ n.熨烫 待熨烫的衣服
deer /_dɪə_/ n.鹿
dear /_dɪər_/ a.亲爱的 宝贵的 昂贵的 int.啊 n.可爱的人 ad.昂贵地
stagger /_ˈstæɡər_/ v.蹒跚 踉跄 使震惊 使错开
rupture /_ˈrʌptʃər_/ n.(体内组织的)破裂 断裂 疝气 绝交
bile /_baɪl_/ n.胆汁 愤怒
canoe /_kəˈnuː_/ n.独木舟 v.划艇
barrel /_ˈbærəl_/ n.桶 枪管 v.(无法控制的)高速行驶
single /_ˈsɪŋɡl_/ a.单个的 (人,物)单身的 单人的 单程的 n.单程票 单曲 单间 一美元纸币 单身的人 单打 v.single...out 排出
botch /_bɒtʃ_/ v.笨拙地做 n.拙劣的工作
sordid /_ˈsɔːdɪd_/ a.卑鄙的 肮脏的 
squalid /_ˈsɔːdɪd_/ a.卑鄙的 肮脏的
deviant /_ˈdiːviənt_/ a.异常的 n.偏离者
shrub /_ʃrʌb_/ n.灌木
orgasm /_ˈɔːɡæzəm_/ n.性高潮
antidote /_ˈæntidəʊt_/ n.解毒药 消除不快的方法
risqué /_ˈrɪskeɪ_/ a.(表演,评论,笑话)有伤风化的
brutal /_ˈbruːtl_/ a.残暴的 冷酷的
wiggle /_ˈwɪɡl_/ v.扭动 n.扭动
squirm /_skwɜːm_/ v.(因紧张,不舒服等)动来动去 坐卧不宁 十分尴尬 
bracelet /_ˈbreɪslət_/ n.手镯 链 
nun /_nʌn_/ n.修女 尼姑
poacher /_ˈpəʊtʃər_/ n.偷猎者
fluorescent /_ˌflɔːˈresnt_/ a.发荧光的
sarcastic /_sɑːˈkæstɪk_/ a.嘲讽的
sample /_ˈsɑːmpl_/ n.样本 v.品尝 抽样检测 节选
yeast /_jiːst_/ n.酵母
crescent /_ˈkresnt_/ n.月牙形 月牙形街区
wean /_wiːn_/ v.使(婴儿)断奶
snippet /_ˈsnɪpɪt_/ n.一小条(消息,谈话,音乐)
pastoral /_ˈpɑːstərəl_/ a.牧师的 田园的 畜牧的
thumb /_θʌm_/ n.拇指 (手套的)拇指部分 v.翘起拇指请求搭乘(过路汽车) ~a ride/lift 用拇指摸
transfigure /_trænsˈfɪɡər_/ v.美化外表 使改观
exceptional /_ɪkˈsepʃənl_/ a.杰出的 罕见的
smart /_smɑːt_/ a.衣冠楚楚的 v.聪明机敏的 高档的 智能的 v.感到剧烈刺痛 (因批评,失败等)难过
fauna /_ˈfɔːnə_/ n.(某地区或某时期的)动物群
flora /_ˈflɔːrə_/ n.(某地区,环境或时期的)植物群 flora and fauna 动植物
moisturize /_ˈmɔɪstʃəraɪz_/ v.使皮肤湿润 滋润
moist /_mɔɪst_/ a.微湿的
avocado /_ˌævəˈkɑːdəʊ_/ n.牛油果
apricot /_ˈeɪprɪkɒt_/ n.杏 杏黄色 a.杏黄色的
kernel /_ˈkɜːnl_/ n.(坚果)核 (思想)核心
glycerine /_ˈɡlɪsərɪn_/ n.甘油
lanolin /_ˈlænəlɪn_/ n.羊毛脂(用以制作护肤霜)
tocopherol n.生育酚 一种维生素E
acetate /_ˈæsɪteɪt_/ n.醋酸盐
cetyl n.十六烷基 鲸蜡基
stereotype /_ˈsteriətaɪp_/ n.刻板印象 v.对...形成模式化看法
erection /_ɪˈrekʃn_/ n.(阴茎)勃起 (建筑物)建造
impotent /_ˈɪmpətənt_/ a.无能为力的 阳痿的
artery /_ˈɑːtəri_/ n.动脉 干线
clog /_klɒɡ_/ n.木屐 v.阻塞 ~sth (up) (with sth) 
daze /_deɪz_/ n. in a daze 迷茫
beechwood n.山毛榉材
ebony /_ˈebəni_/ n.乌木,黑檀 a.乌黑的
springy /_ˈsprɪŋi_/ a.有弹性的 有活力的
holly /_ˈhɒli_/ n.冬青
supple /_ˈsʌpl_/ a.灵活的 (身体)柔软的 柔韧的
whoop /_wuːp_/ n.(高兴,激动)高喊 大叫 v.高喊,大叫
bravo /_ˌbrɑːˈvəʊ_/ int.好哇(喝倒彩)
massage /_ˈmæsɑːʒ_/ n.按摩 v.按摩 揉擦(皮,发) 美化(事实) 虚报(数字)
inevitable /_ɪnˈevɪtəbl_/ a.不可避免的
single-handed /_ˌsɪŋɡl ˈhændɪd_/ ad.独自
melt into 溶解成
turf /_tɜːf_/ n.草皮 泥煤 地盘 v.用草皮覆盖 赶出
bog /_bɒɡ_/ n.沼泽 厕所 v.bog...down (in sth)使...陷入烂泥 bog off 走开
cliff /_klɪf_/ n.悬崖
insulation /_ˌɪnsjuˈleɪʃn_/ n.隔热,隔音,绝缘材料
then again 而且
sewer /_ˈsuːər_/ n.下水道
sever /_ˈsevər_/ v.切割 切断 
accomplice /_əˈkʌmplɪs_/ n.同谋
confederate /_kənˈfedərət_/ a.联邦的 n.共犯
federation /_ˌfedəˈreɪʃn_/ n.联邦 联盟 联合会
endure /_ɪnˈdjʊər_/ v.忍受 持久
address /_əˈdres_/ v.写地址 演讲 解决 称呼 说话
reach /_riːtʃ_/ v.到达 引起注意 提升到 实现 n.臂展 影响范围 河段 边缘地带 部门
chemo /_ˈkiːməʊ_/ n.化疗
diagnostic /_ˌdaɪəɡˈnɒstɪk_/ a.诊断的 n.诊断
incline /_ɪnˈklaɪn_/ v.有...倾向 趋势 incline to do sth His obvious sincerity inclined me to trust him. 点头欢迎 使倾斜 /_ˈɪnklaɪn_/ n.斜坡 斜度
anthem /_ˈænθəm_/ n.国歌
gavel /_ˈɡævl_/ n.(会议主席,拍卖商或法官用的)小槌
chow /_tʃaʊ_/ n.吃的东西 雄狮狗(原产中国,毛厚长,尾拳曲,舌蓝黑色)
crow /_krəʊ_/ n.乌鸦 (雄鸡)啼叫声 v.打鸣 自鸣得意
spin-off /_ˈspɪn ɒf_/ n.(意外但有用的)副产品 (书,电影)派生产品 
subsist /_səbˈsɪst_/ v.维持生活 有效
hygiene /_ˈhaɪdʒiːn_/ n.卫生
lockdown /_ˈlɒkdaʊn_/ n.封锁 (对人,交通工具)活动限制
quarantine /_ˈkwɒrəntiːn_/ n.检疫 隔离期 v.检疫 隔离
bendy /_ˈbendi_/ a.易弯曲的 多弯道的
armpit /_ˈɑːmpɪt_/ n.腋窝
phoenix /_ˈfiːnɪks_/ n.凤凰 
heartstrings /_ˈhɑːtstrɪŋz_/ n.心弦
magnate /_ˈmæɡneɪt_/ n.产业大亨
vistas /_ˈvɪstəz_/ n.(农村,城市等的)景色 (未来可能发生的)一系列情景
baffle /_ˈbæfl_/ v.难住 n.(控制声光液体等流动的)隔板
trumpet /_ˈtrʌmpɪt_/ n.小号 v.宣扬
bobsleigh /_ˈbɒbsleɪ_/ n.大雪橇
curve /_kɜːv_/ n.曲线 v.沿曲线移动
scrunch /_skrʌntʃ_/ v.发出吱嘎声 把...揉成一团 蜷缩 n.吱嘎声
strangely /_ˈstreɪndʒli_/ ad.奇怪地 不可思议地
strange /_streɪndʒ_/ a.奇怪的 陌生的
mahogany /_məˈhɒɡəni_/ n.红褐色 红木,桃花心木 
pliable /_ˈplaɪəbl_/ a.易弯曲的 易摆布的
ply /_plaɪ_/ n.(毛线,绳子,木板等的计量单位)股,层,厚 v.定期行驶 (娴熟)使用 
yew /_juː_/ n.紫衫
shoal /_ʃəʊl_/ n.鱼群 浅滩
herring /_ˈherɪŋ_/ n.鲱鱼
quash /_kwɒʃ_/ v.撤销判决 制止
stutter /_ˈstʌtər_/ v.结巴 艰难运转 n.口吃
fade /_feɪd_/ v.变淡 逐渐消失 (运动员)走下坡路 
cushion /_ˈkʊʃn_/ n.垫子 缓冲物 v.(起)缓冲(作用)
tinkle /_ˈtɪŋkl_/ v.丁零响 n.小便 丁零响
spindle /_ˈspɪndl_/ n.轴 纺锤
spindly /_ˈspɪndli_/ a.长而纤瘦的
duffer /_ˈdʌfər_/ n.笨蛋
bewitch /_bɪˈwɪtʃ_/ v.迷住 施魔法
fuddle v.灌醉
befuddle /_bɪˈfʌdl_/ v.使糊涂
disfigure /_dɪsˈfɪɡər_/ v.毁容
daub /_dɔːb_/ v.涂抹 (用颜料,油漆,灰泥)乱画 n.粗灰泥 燃料
geyser /_ˈɡiːzər_/ n.间歇泉 热水器
sulphuric a.含硫的
geothermal /_ˌdʒiːəʊˈθɜːml_/ a.地热的
thermal /_ˈθɜːml_/ a.热量的 保暖的 n.上升的热气流 保暖内衣裤thermals
ion /_ˈaɪən_/ n.离子
jail /_dʒeɪl_/ n.监狱 v.监禁
mail slot n.信箱
slimy /_ˈslaɪmi_/ a.似泥浆的 谄媚的
slim /_slɪm_/ a.苗条的 单薄的 少的 v.(靠节食)变苗条 n.(非洲)艾滋病
slimly ad.苗条地
unicorn /_ˈjuːnɪkɔːn_/ n.独角兽
minuscule /_ˈmɪnəskjuːl_/ a.极小的
glittery /_ˈɡlɪtəri_/ a.华丽的 闪闪发光的
what if 假使...会怎么样
tempo /_ˈtempəʊ_/ n.节奏
conceptualize /_kənˈseptʃuəlaɪz_/ v.构思
conceptual /_kənˈseptʃuəl_/ a.概念上的 
timekeeping /_ˈtaɪmkiːpɪŋ_/ n.计时 准时
nonhuman /_nɑnhˈjumən_/ a.非人类的
streamer /_ˈstriːmər_/ n.横幅 装饰彩纸条 主播
pennant /_ˈpenənt_/ n.(船上用作信号等的)三角旗,(奖给棒球等联赛优胜队的)锦旗
intern /_ɪnˈtɜːn_/ v.(战争期间或由于政治原因未经审讯)拘留 紧闭 ~sb(in sth) /_ˈɪntɜːn_/ n.实习医生 实习学生
live up to 不辜负
credible /_ˈkredəbl_/ a.可信的 可接受的
viable /_ˈvaɪəbl_/ a.可实施的 可独立存活的
feasible /_ˈfiːzəbl_/ a.可行的
dope /_dəʊp_/ n.毒品 兴奋剂 蠢货 内幕消息 the ~(on sb/sth)
signatory /_ˈsɪɡnətri_/ n.(协议的)签署方 ~(to/of sth)
decisive /_dɪˈsaɪsɪv_/ a.决定性的 果断的
deform /_dɪˈfɔːm_/ v.改变外形 ~sth
rover /_ˈrəʊvər_/ n.流浪者 漫游者
commentary /_ˈkɒməntri_/ n.实况报道 评论
tentacle /_ˈtentəkl_/ n.触手 影响(大的系统或系统难以避免的)
paradox /_ˈpærədɒks_/ n.矛盾的人,事 悖论
run-down a.破败的 衰败的 疲惫的 
flat out 全力以赴
accompany /_əˈkʌmpəni_/ v.陪伴 伴随 与...同时发生 为...伴奏
sentinel /_ˈsentɪnl_/ n.哨兵
respire /_rɪˈspaɪər_/ v.呼吸
respirator /_ˈrespəreɪtər_/ n.人工呼吸器 口罩 防毒面具
respiratory /_rəˈspɪrətri_/ a.呼吸的
rapport /_ræˈpɔːr_/ n.和谐
gig /_ɡɪɡ_/ n.现场演出 临时工 gig work 零工 公演
trek /_trek_/ v.长途跋涉 n.长途跋涉
tramp /_træmp_/ n.流浪汉 沉重的脚步声 长途旅行 荡妇 v.(尤指长时间地)重步行走
bypass /_ˈbaɪpɑːs_/ v.绕过 不顾(规章制度) n.旁边
surgery /_ˈsɜːdʒəri_/ n.外科手术 应诊时间 诊室 (议员的)接待时间
nerd /_nɜːd_/ n.呆子 电脑迷
geek /_ɡiːk_/ n.闷蛋 土包子 极客
pistol /_ˈpɪstl_/ n.手枪
blank /_blæŋk_/ a.空白的 无表情的 彻底的 n.空白 空弹 v.毫不理睬 突然忘掉
gradation /_ɡrəˈdeɪʃn_/ n.层次 等级 刻度
repetitious /_ˌrepəˈtɪʃəs_/ a.重复的 
empathize /_ˈempəθaɪz_/ v.同情 产生共鸣
compromise /_ˈkɒmprəmaɪz_/ n.妥协 ~between A and B 达成协议 v.妥协 违背原则 使陷入危险
arbitrary /_ˈɑːbɪtrəri_/ a.武断的 专横的 专制的
sprint /_sprɪnt_/ n.短跑 冲刺 v.短跑 冲刺
hatred /_ˈheɪtrɪd_/ n.仇恨 厌恶
zip /_zɪp_/ n.拉链 没有He said zip all evening. v.拉拉链 用拉链拉上 快速移动 压缩
demolish /_dɪˈmɒlɪʃ_/ v.拆除(建筑物) 毁坏 驳倒(观点) 打败 贪婪地吃
Dutch /_dʌtʃ_/ a.荷兰的
delight n.高兴 v.使高兴
autograph /_ˈɔːtəɡrɑːf_/ n.签名 v.签名
embryos /_ˈɛmbrɪəʊz_/ n.胚胎
zap /_zæp_/ v.毁坏 迅速做 (用遥控器)快速变换频道
fuse /_fjuːz_/ n.保险丝 导火索 雷管 融合 使融化 使保险丝停止工作
demand /_dɪˈmɑːnd_/ n.命令 控制 司令部 掌握
brine /_braɪn_/ n.盐水
thaw /_θɔː_/ v.(冰雪结冰后)融化~out(使冷冻食品)化冻~sth out 变得友好~out n.解冻时期 关系缓和~in sth
rinse /_rɪns_/ v.用清水冲洗 n.冲洗 染发剂 漱口液
briny /_ˈbraɪni_/ a.水很咸的
bubonic plague /_bjuːˌbɒnɪk ˈpleɪɡ_/ n.黑死病 
wretch /_retʃ_/ n.可怜的人
spark /_spɑːk_/ n.火星 电火花 一丁点 才华 导火线 愤怒地情感 v.引发~sth 冒火星
glimmer /_ˈɡlɪmər_/ n.微光 一丝 v.发微光
divine /_dɪˈvaɪn_/ a.上帝的 绝妙的 v.猜到~sth 探测(地下水)
pulsate /_pʌlˈseɪt_/ v.均匀震动 充满 闪烁
crag /_kræɡ_/ n.悬崖
boulder /_ˈbəʊldər_/ n.巨石
summit /_ˈsʌmɪt_/ n.山峰 顶峰 峰会
bulk /_bʌlk_/ n.(大)体积 大 主体 ~(of sth)
demon /_ˈdevl_/ n.魔鬼 技术出众的人
devil /_ˈdevl_/ n.(基督)撒旦 调皮鬼 家伙
colossal /_kəˈlɒsl_/ a.巨大的
guilt /_ɡɪlt_/ n.内疚 ~about sth 罪行 v.guilt sb into doing sth 诱导...做...
culprit /_ˈkʌlprɪt_/ n.罪犯 肇事者
ar large 未被捕的 Her killer is still at large
villain /_ˈvɪlən_/ n.反派人物 坏人
tolerant /_ˈtɒlərənt_/ a.容忍的 宽容的 耐...的
skunk /_skʌŋk_/ n.臭鼬
mast /_mɑːst_/ n.桅杆
baboon /_bəˈbuːn_/ n.狒狒
lode /_ləʊd_/ n.矿脉
foreboding /_fɔːˈbəʊdɪŋ_/ n.(对不祥或危险事情的强烈)预感
smelt /_smelt_/ v.熔炼(金属)
char /_tʃɑːr_/ v.烧焦 n.茶
sharply /_ˈʃɑːpli_/ ad.严厉地 大幅地 鲜明地 尖锐地 急剧地 迅速突然地
on sale 贱价抛售
on loan 已借出
appointment /_əˈpɔɪntmənt_/ n.约定 任命 职务
surrender /_səˈrendər_/ v.投降 放弃 交出 n.投降 交出(战后)
relinquish /_rɪˈlɪŋkwɪʃ_/ v.(不情愿地)放弃
i.e. abbr.也就是 id est
country seat 县城
unearthly /_ʌnˈɜːθli_/ a.恐怖的 异常的 
confine /_kənˈfaɪn_/ v.限定 监禁 使离不开(或受困于床、轮椅等)
length /_leŋθ_/ n.长度 持续时间的长短 篇幅 at length最后
locket /_ˈlɒkɪt_/ n.盒式项链坠(可放照片、头发等)
clump /_klʌmp_/ n.堆 沉重的脚步声 v.以沉重的脚步行走 聚集
rile /_raɪl_/ v.激怒
vile /_vaɪl_/ a.极坏的 邪恶的
rebellion /_rɪˈbeljən_/ n.谋反 叛逆 不服从
rebel /_ˈrebl_/ n.造反者 /_rɪˈbel_/ v.造反
uprising /_ˈʌpraɪzɪŋ_/ n.造反
dejection /_dɪˈdʒekʃn_/ n.沮丧
deject v.使沮丧
cell /_sel_/ n.单间牢房 
appal /_əˈpɔːl_/ v.使惊骇
desolation /_ˌdesəˈleɪʃn_/ n.废墟 孤独 悲哀
bladder /_ˈblædər_/ n.膀胱 气囊
urine /_ˈjʊərɪn_/ n.尿
urinal /_jʊəˈraɪnl_/ n.小便池(男用)
urination /_ˌjʊərɪˈneɪʃn_/ n.排尿
diuretic /_ˌdaɪjuˈretɪk_/ n.利尿剂
chamber /_ˈtʃeɪmbər_/ n.会议室 腔
elite /_eɪˈliːt_/ n.精英 a.精英的
stain /_steɪn_/ n.污渍 污点 着色剂 v.玷污 留下污渍 给...染色 
venus /_ˈviːnəs_/ n.金星
Jupiter /_ˈdʒuːpɪtər_/ n.木星
Uranus /_ˈjʊərənəs_/ n.天王星
Neptune /_ˈneptjuːn_/ n.海王星
prism /_ˈprɪzəm_/ n.棱柱
overalls /_ˈəʊvərɔːlz_/ n.工作裤
tuxedo /_tʌkˈsiːdəʊ_/ n.燕尾服 (男士在正式社交场合穿的)无尾礼服
mittens /_ˈmɪtnz_/ n.连指手套
citizen /_ˈsɪtɪzn_/ n.公民
funeral /_ˈfjuːnərəl_/ n.葬礼
council /_ˈkaʊnsl_/ n.委员会 协商会议
dine /_daɪn_/ v.用餐
casino /_kəˈsiːnəʊ_/ n.赌场
monk /_mʌŋk_/ n.和尚 
arrest /_əˈrest_/ v.逮捕
pup /_ˈsʌmwɒt_/ n.小狗
somewhat /_ˈsʌmwɒt_/ ad.稍微 不知为什么
comet /_ˈkɒmɪt_/ n.彗星
radiate /_ˈreɪdieɪt_/ v.辐射
roam /_rəʊm_/ v.漫步
solitary /_ˈsɒlətri_/ a.单独的 隐士
deck /_dek_/ n.甲板 (船或公共汽车的)一层 一副(52张) (屋后供憩息的)木制平台 (唱机的)转盘装置 v.装饰 用力击倒
reef /_riːf_/ n.礁石
virtual /_ˈvɜːtʃuəl_/ a.很接近的 实际上的 虚拟的 
cloth /_klɒθ_/ n.布料
feather /_ˈfeðər_/ n.羽毛 v.feather your own nest 中饱私囊
furnish /_ˈfɜːnɪʃ_/ v.在...布置家具  向...提供
furniture /_ˈfɜːnɪtʃər_/ n.家具
ideal /_aɪˈdiːəl_/ a.完美的
cupboard /_ˈkʌbəd_/ n.橱柜
caterpillar /_ˈkætəpɪlər_/ n.毛虫 
valance /_ˈvæləns_/ n.(床架等四周的)短帷幔,布帘
pelmet /_ˈpelmɪt_/ n.窗帘盒
clear /_klɪər_/ v.清走 变透明 变清醒 批准 (货款)到账 ad.离开 一直(到远处) n.不再有罪
clarity /_ˈklærəti_/ n.清晰 清晰的思维(或理解)能力 (画面、物质或声音的)清晰
airline /_ˈeəlaɪn_/ n.航空公司
single/one-way ticket 单程票
reuturn/round-trip ticket 往返票
first class 一等舱
business class 商务舱
economy class 经济舱
check in bags 托运行李
carry on bags 随身行李
connect /_kəˈnekt_/ v.换乘(火车,飞机) connecting flight 转机
attendant /_əˈtendənt_/ n.服务员 a.伴随的 随之而来的
flight attendant 空乘人员
flight crew 机组人员 
baggage claim 行李提取处(机场)
predispose /_ˌpriːdɪˈspəʊz_/ v.使受...影响 使易患...(病)
bid /_bɪd_/ v.竞标 出价 努力争取 (牌戏)叫牌-bid-bid n.出价 投标 努力争取 叫牌 v.告别 吩咐-bade-bidden -bid-bid 
correspondence /_ˌkɒrəˈspɒndəns_/ n.往来书信 通信联系 相似
stand for 支持 
trigger /_ˈtrɪɡər_/ n.扳机 (尤指引发不良反应或发展的)诱因 引爆器 v.引起 开动
give out 用完
tough /_tʌf_/ v. tough sth out 坚持  n.暴徒 a.艰苦的 艰难的 棘手的 严厉的 坚韧不拔的 彪悍的 (肉)嚼不烂的 坚固的 倒霉的
tender /_ˈtendər_/ a.亲切的 (食物)嫩的 (身体)疼痛的 纤弱的 n.投标  (蒸汽机车的)煤水车 (在大船和口岸之间载运人或货物的)供应船 v.投标 提出
surge /_sɜːdʒ_/ v.涌 使强烈地感到 (物价)飞涨 (电流)浪涌 n.(强烈感情的)突发 (数量)急剧上升 突然的向上运动  (电流)浪涌 
lookout /_ˈlʊkaʊt_/ n.监视
yock v.大笑 n.大笑 
slope /_sləʊp_/ n.斜坡 v.倾斜
scope /_skəʊp_/ n.范围
scold /_skəʊld_/ v.责备
site /_saɪt_/ n.地点 网站 v.坐落
excel /_ɪkˈsel_/ v.超过
impressed /_ɪmˈprest_/ a.钦佩的
spacing /_ˈspeɪsɪŋ_/ n.间隔
sock /_sɒk_/ n.短袜 v.重击
skirt /_skɜːt_/ n.边缘 绕
contort /_kənˈtɔːt_/ v.扭曲
standstill /_ˈstændstɪl_/ n.停止 
brink /_brɪŋk_/ n.边缘
weary /_ˈwɪəri_/ a.疲劳的 使人疲劳的 v.使疲劳 失去兴趣
decay /_dɪˈkeɪ_/ n.腐烂
as 作为 随着
chore /_tʃɔːr_/ n.杂物货
court /_kɔːt_/ n.法庭 球场
courtship /_ˈkɔːtʃɪp_/ n.求爱期
custom /_ˈkʌstəm_/ n.习俗 光顾
etiquette /_ˈetɪkət_/ n.礼节
zigzag /_ˈzɪɡzæɡ_/ n.之字形 a.之字形的 v.曲折前进 蜿蜒而下
yard /_jɑːd_/ n.码(0.9m) 院子
microcosm /_ˈmaɪkrəʊkɒzəm_/ n.缩影
threat /_θret_/ n.威胁 凶兆
threaten /_ˈθretn_/ v.威胁 预示(...的)凶兆
marvelous /_ˈmɑːvələs_/ a.不可思议的
slaughter /_ˈslɔːtər_/ n.屠杀 v.杀戮
perk /_pɜːk_/ n.津贴
culture /_ˈkʌltʃər_/ v.培养(细菌,细胞)
optical /_ˈɒptɪkl_/ a.视觉的 光存储的
secretive /_ˈsiːkrətɪv_/ a.关于隐藏自己的
churchyard /_ˈtʃɜːtʃjɑːd_/ n.教堂墓地
dissect /_dɪˈsekt_/ v.解剖 
dabble /_ˈdæbl_/ v.涉足
appall /_əˈpɔːl_/ v.惊吓
appalled /_əˈpɔːld_/ a.惊恐的
cobble /_ˈkɒbl_/ v.修补(鞋) 制(鞋) cobble sth 胡乱拼凑
she went crimson 脸因尴尬发红
One's heart pounding fiercely and one's palm sweating,an inner voice told sb that
inform on 告发
segregate /_ˈseɡrɪɡeɪt_/ v.隔离并区别对待
feverish /_ˈfiːvərɪʃ_/ a.发烧的 激动的 
deduce /_dɪˈdjuːs_/ v.演绎 推理
diagnose /_ˈdaɪəɡnəʊz_/ v.诊断
thalassemia n.地中海贫血
blood transfusion 输血
transfusion /_trænsˈfjuːʒn_/ n.注入
transfuse /_træns'fjuːz_/ v.输血
pluck /_plʌk_/ v.拔(毛) 弹(弦) 抢夺 摘(果) 脱口而出 拉,抻 鼓起勇气做... n.胆量 
swamp /_swɒmp_/ n.沼泽 v.淹没
pun /_pʌn_/ n.双关语
nuance /_ˈnjuːɑːns_/ n.细微差别
pointless /_ˈpɔɪntləs_/ a.无意义的 
special delivery 特快专递
decimate /_ˈdesɪmeɪt_/ v.大批杀死 大大削减
domesticate /_dəˈmestɪkeɪt_/ v.驯化 驯养 做好家务
rollback /_ˈrəʊlbæk_/ n.(价格)下降 (法律)恢复
logy a.迟缓的
oblige /_əˈblaɪdʒ_/ v.以(法律,义务)迫使
underpin /_ˌʌndəˈpɪn_/ v.加强
bleak /_bliːk_/ a.无望的 阴冷的(天气) 荒凉的(地方)
speck /_spek_/ n.污点 specks of dust 尘埃
rouse /_raʊz_/ v.唤醒 激起
jury /_ˈdʒʊəri_/ n.陪审团
figurative /_ˈfɪɡərətɪv_/ a.比喻的 (艺术)形象的
captive /_ˈkæptɪv_/ a.被俘虏的 n.俘虏
captivity /_kæpˈtɪvəti_/ n.监禁
cable /_ˈkeɪbl_/ n.电缆 缆绳(船.桥) 电报 v.给...发电报 cable television 
haul /_hɔːl_/ v.拖 强迫某人去某处 n.大批 旅程 得分
desolate /_ˈdesələt_/ a.荒凉的 /_ˈdesəleɪt_/ v.使荒凉
forlorn /_fəˈlɔːn_/ a.凄凉的 难以实现的 孤独凄凉的
agitate /_ˈædʒɪteɪt_/ v.煽动 搅动
blasted /_ˈblɑːstɪd_/ a.该死的
harness /_ˈhɑːnɪs_/ n.马具 保护带 v.上马具 控制
splendor /_splendər_/ n.壮丽
palate /_ˈpælət_/ n.颚 味觉
exhilaration /_ɪɡˌzɪləˈreɪʃn_/ n.兴奋,兴高采烈,欢欣
tray /_treɪ_/ n.碟 托盘
lavish /_ˈlævɪʃ_/ a.耗资巨大的 慷慨的 v.滥施
renovate /_ˈrenəveɪt_/ v.翻新
catacomb /_ˈkætəkuːm_/ n.(尤指城市下方的古代)地下墓窟
behold /_bɪˈhəʊld_/ v.看见
beholder /_bɪˈhəʊldər_/ n.旁观者
fuzzy /_ˈfʌzi_/ a.覆有绒毛的 (毛发)拳曲的 (形状,声音)模糊不清的 糊涂的
flagship /_ˈflæɡʃɪp_/ n.旗舰 
cloister /_ˈklɔɪstər_/ n.回廊
monologue /_ˈmɒnəlɒɡ_/ n.(戏剧,电影等的)独白 个人的长篇大论
munch /_mʌntʃ_/ v.大声咀嚼
chomp /_tʃɒmp_/ v.大声咀嚼
condor /_ˈkɒndɔːr_/ n.秃鹰
intellect /_ˈɪntəlekt_/ n.智力 智力高的人
mindset /_ˈmaɪndset_/ n.思维模式
intone /_ɪnˈtəʊn_/ n.缓慢庄重地说
intonation /_ˌɪntəˈneɪʃn_/ n.语调
beatle n.小妞 有男子气概的新女性
so as to 以便
criterion /_kraɪˈtɪəriən_/ n.标准(pl.criteria) 
feed on 以...为食/能源
uphill /_ˌʌpˈhɪl_/ a.上坡的 ad.向上坡
realm /_relm_/ n.领域
full steam ahead 全速前进
fluster /_ˈflʌstər_/ v.使紧张,慌张
cause /_kɔːz_/ n.原因 事业 诉讼案 v.引起
plough on 继续向前
arable /_ˈærəbl_/ a.可耕作的
brane n.膜
nick /_nɪk_/ n.警局 裂口 v.使有划痕 扒窃 逮捕
mare /_meər_/ n.母马 驴 噩梦
delude /_dɪˈluːd_/ v.欺骗
delusive /_dɪˈluːsɪv_/ a.欺瞒的
provide /_prəˈvaɪd_/ v.规定 提供
swag /_swæɡ_/ n.赃物 (挂于窗户等上方的)装饰性布幔(或帷幕) (旅行者携带的)包裹 垂花饰
jug /_dʒʌɡ_/ n.(有柄有嘴的)壶
devastate /_ˈdevəsteɪt_/ v.摧毁 使伤心欲绝
devastation /_ˌdevəˈsteɪʃn_/ n.(大面积的)破坏
raisin /_ˈreɪzn_/ n.葡萄干
reconnaissance /_rɪˈkɒnɪsns_/ n.侦察
reconnoitre /_ˌrekəˈnɔɪtər_/ v.侦察
crustal /_ˈkrʌstəl_/ a.地壳的
thecal a.鞘的
crusty /_ˈkrʌsti_/ a.有硬皮的 脾气坏的
nutshell /_ˈnʌtʃel_/ n.简而言之 put sth in a nutshell
snowflake /_ˈsnəʊfleɪk_/ n.雪花
scale /_skeɪl_/ n.程度 规模 等级 刻度 天平 比例尺,比例 音阶 水垢,牙垢 v.攀登 去鳞 刮除牙垢 缩放
indicator /_ˈɪndɪkeɪtər_/ n.指示器 指标 迹象 
watchful /_ˈwɒtʃfl_/ a.注意的
intensive /_ɪnˈtensɪv_/ a.密集的 集约的(农业)
phenomenal /_fəˈnɒmɪnl_/ a.平凡的
condense /_kənˈdens_/ v.冷凝 变稠 压缩
common /_ˈkɒmən_/ n.公共用地 (学校,大学等的)学生公共食堂 a.常见的 共有的 平凡的 庸俗的
commonness n.平凡
permissible /_pəˈmɪsəbl_/ a.容许的
morbid /_ˈmɔːbɪd_/ a.病态的 
jag /_dʒæɡ_/ n.(难以控制的)一阵
lag /_læɡ_/ v.滞后 落后于 给(管道等)加防冻保暖层 n.time lag (两件相关事件的)时间间隔
insulate /_ˈɪnsjuleɪt_/ v.使隔热,绝缘,免除伤害
retrieval /_rɪˈtriːvl_/ n.取回 数据检索
beep /_biːp_/ n.嘟嘟声 v.发出嘟嘟声
neural /_ˈnjʊərəl_/ a.神经的
stance /_stæns_/ n.立场
repurpose /_ˌriːˈpɜːpəs_/ v.稍加修改
vicarious /_vɪˈkeəriəs_/ a.间接感受到的
thalassic a.内海的
neptunian a.海神的 海王星
hub /_hʌb_/ n.核心 中心 轮毂 
dollar stone 一元店
flier/flyer /_ˈflaɪər_/ n.飞行物 传单 飞行员 飞行乘客 飞快的车
sack /_sæk_/ n.麻袋 炒鱿鱼 劫掠 v.炒鱿鱼 劫掠
sacred /_sæk_/ a.神圣的 郑重的
sacrifice /_ˈsækrɪfaɪs_/ n.祭品 牺牲 v.牺牲 献祭
sad /_sæd_/ a.伤心的 糟糕的
safe /_seɪf_/ a.安全的 n.保险箱
safeguard /_ˈseɪfɡɑːd_/ v.保护 n.保护措施
sail /_seɪl_/ n.帆 航行 航程 v.航行
sailing /_ˈseɪlɪŋ_/ n.航行
for...'s sack/for the sack of 看在...的份上,为了....的缘故
sale /_seɪl_/ n.出售 销售
salt /_sɔːlt_/ n.盐 加盐腌 a.咸的
salute /_səˈluːt_/ v.行礼 n.行礼 鸣礼袍
satellite /_ˈsætəlaɪt_/ n.人造卫星
satisfy /_ˈsætɪsfaɪ_/ v.满足 满意
satisfying /_ˈsætɪsfaɪɪŋ_/ a.令人满意的
satisfaction /_ˌsætɪsˈfækʃn_/ n.满意
satisfactory /_ˌsætɪsˈfæktəri_/ a.令人满意的
satisfactorily /_ˌsætɪs'fæktərəlɪ_/ ad.满意地
sauce /_sɔːs_/ n.酱汁
saucer /_ˈsɔːsər_/ n.茶碟
save /_seɪv_/ v.救 节约 保留
saving /_ˈseɪvɪŋ_/ n.节约 存款
scan /_skæn_/ v.扫描 细看 浏览
scar /_skɑːr_/ n.疤 裸岩 有损外观(或公共形象)的地方 (精神上的)创伤 v.在...上结疤 损害...的外观 给...留下精神创伤
scarce /_skeəs_/ a.不足的 ad.几乎不
scare /_skeər_/ v.使恐惧
scenic /_ˈsiːnɪk_/ a.景色优美的
sceptical/skeptical /_ˈskeptɪkl_/ a.持怀疑态度的
schedule /_ˈʃedjuːl_/ n.时刻安排 时刻表 v.安排
scheme /_skiːm_/ n.方案
scholar /_ˈskɒlər_/ n.学者
scholarship /_ˈskɒləʃɪp_/ n.奖学金
schooling /_ˈskuːlɪŋ_/ n.教育
science /_ˈsaɪəns_/ n.科学
scientific /_ˌsaɪənˈtɪfɪk_/ a.科学上的
scissors /_ˈsɪzəz_/ n.剪刀
score /_skɔːr_/ n.得分 乐曲的总谱 配乐 20个 v.得分
scream /_skriːm_/ v.尖叫 n.尖叫声 可笑的人或物
screenwriter /_ˈskriːnraɪtər_/ n.编剧
sculpt /_skʌlpt_/ v.雕刻
sculptor /_ˈskʌlptər_/ n.雕刻家
sculpture /_ˈskʌlptʃər_/ n.雕塑
seagull /_ˈsiːɡʌl_/ n.海鸥
seal /_siːl_/ n.海豹 图章 封条 蜡 胶 v.密封
search /_sɜːtʃ_/ v.搜索 探索 n.搜索 探索
seaside /_ˈsiːsaɪd_/ n.海边 a.海边的
season /_ˈsiːzn_/ n.季节 v.加调味料
seat /_siːt_/ n.座位 席位 所在地 空地 v.坐下 能容纳...人
seaweed /_ˈsiːwiːd_/ n.海草
secondary /_ˈsekəndri_/ a.次要的 中等教育的
secret /_ˈsiːkrət_/ n.秘密 诀窍 a.秘密的 神秘的
secrecy /_ˈsiːkrəsi_/ n.保密
secretly /_ˈsiːkrətli_/ ad.秘密地
secretary /_ˈsekrətri_/ n.秘书
security /_sɪˈkjʊərəti_/ n.安全 担保 抵押品 保安部门
seed /_siːd_/ n.种子 起源 v.播种
seek /_siːk_/ v.寻找 寻求 试图
seemingly /_ˈsiːmɪŋli_/ ad.看似 据说
seize /_siːz_/ v.抓住 逮捕
select /_sɪˈlekt_/ v.挑选 a.精选的 名流的
selective /_sɪˈlektɪv_/ a.精挑细选的
selection /_sɪˈlekʃn_/ n.选择 选集
self /_self_/ n.自我 样子 私心
self-evident a.显而易见的 
selfie /_ˈselfi_/ n.自拍照
semester /_sɪˈmestər_/ n.学期
semicircle /_ˈsemisɜːkl_/ n.半圆
semi-final n.半决赛
seminar /_ˈsemɪnɑːr_/ n.(大学教师带领学生作专题讨论的)研讨课
senate /_ˈsenət_/ n.参议院
send /_send_/ v.发送 派(人,物)
senior /_ˈsiːniər_/ n.年长者 高年级学生 大四学生 a.年长的 (学校)高年级的
sense /_sens_/ n.感 理解力,见识 意义 理智 v.感受到 (机器)检测出
sensory /_ˈsensəri_/ a.感觉的
senseless /_ˈsensləs_/ a.无意义的 失去知觉的
sensor /_ˈsensər_/ n.传感器
sentence /_ˈsentəns_/ n.句子 宣判 v.判决
separation /_ˌsepəˈreɪʃn_/ n.分开 分居
sequence /_ˈsiːkwəns_/ n.顺序 一系列 v.排序 测序
series /_ˈsɪəriːz_/ n.一系列
serious /_ˈsɪəriəs_/ a.严重的 严肃的 重要的 热衷的
serve /_sɜːv_/ v.服务 提供 起作用 任职
session /_ˈseʃn_/ n.会议 开庭 一段时间 学年
setting /_ˈsetɪŋ_/ n.环境 调节点
settle /_ˈsetl_/ v.解决 定居 确定 使平静 降落 围绕 坐下
settlement /_ˈsetl_/ n.定居点 移民 解决 协议
severe /_sɪˈvɪər_/ a.严重的 严厉的 严峻的
sew /_səʊ_/ v.缝
shabby /_ˈʃæbi_/ a.破旧的
shade /_ʃeɪd_/ n.荫 (色彩的)浓淡 (画的)暗部 v.遮挡(光线)
shadow /_ˈʃædəʊ_/ n.影子 阴凉处 阴影 坏影响
shadowy /_ˈʃædəʊi_/ a.有阴影的 朦胧的 鲜为人知的
shake /_ʃeɪk_/ v.摇动 握手 动摇 n.摇动 奶昔
shall /_ʃæl_/ /_ʃəl_/ v.将要 必须 ...好吗 应该
shame /_ʃeɪm_/ n.可耻的事 遗憾的事 羞耻
shape /_ʃeɪp_/ n.形状 模糊的影子 状况 性质 v.呈...形状 影响 准备(做某动作)
sharp /_ʃɑːp_/ a.锋利的 敏锐的 严厉的 急剧的 刺耳的 ad.(时间)整 
sharpen /_ˈʃɑːpən_/ v.削尖 磨快 使提高
shave /_ʃeɪv_/ v.剃 n.刮脸 
shaver /_ˈʃeɪvər_/ n.(电动)剃须刀
sheet /_ʃiːt_/ n.被单 一张(纸)
shelf life 保质期
shell /_ʃel_/ n.壳 炮弹 v.剥壳
shelter /_ˈʃeltər_/ n.避难所 住所 保护 v.躲避 保护
shine /_ʃaɪn_/ v.发光 把...照向
shiny /_ˈʃaɪni_/ a.发光的
ship /_ʃɪp_/ n.船 
shiver /_ˈʃɪvər_/ v.哆嗦(因寒冷,恐惧,激动) n.颤抖(因寒冷,恐惧,激动)
shoot /_ʃuːt_/ v.射击 拍摄 投篮,射门 快速移动 n.嫩枝 新芽
shooting /_ˈʃuːtɪŋ_/ n.射击 拍摄
shore /_ʃɔːr_/ n.岸
shortcoming /_ˈʃɔːtkʌmɪŋ_/ n.缺点
shortly /_ˈʃɔːtli_/ ad.不久
shot /_ʃɒt_/ n.枪声 射击 投篮 拍摄 激烈 注射 努力 枪手 a.(织物,毛发)杂色的 破烂不堪
shoulder /_ˈʃəʊldər_/ n.肩膀  v.承担
shout /_ʃaʊt_/ v.呼喊 (在酒吧,餐厅等)请人喝饮料(或吃东西) n.喊叫声 轮到某人请客(喝饮料)
shower /_ˈʃaʊər_/ n.阵雨 淋雨 一大批
shrimp /_ʃrɪmp_/ n.虾
shrug /_ʃrʌɡ_/ v.耸(肩)
shut /_ʃʌt_/ v.关上 停业
sick /_sɪk_/ a.有病的 恶心的 厌倦的
sickness /_ˈsɪknəs_/ n.病
side /_saɪd_/ v. side with sb 支持某人
sigh /_saɪ_/ v.叹息 n.叹息
sighting /_ˈsaɪtɪŋ_/ n.目击
sightseeing /_ˈsaɪtsiːɪŋ_/ n.观光
signal /_saɪn_/ n.信号 信号灯 v.发信号 示意 表明着
signature /_ˈsɪɡnətʃər_/ n.签名 鲜明特色
significance /_sɪɡˈnɪfɪkəns_/ n.重要性
significant /_sɪɡˈnɪfɪkənt_/ a.重要的 数量大的 显著的
silence /_ˈsaɪləns_/ n.沉默 寂静 v.使沉默
silver /_ˈsɪlvər_/ n.银 a.银色的
simile /_ˈsɪməli_/ n.明喻
simple /_ˈsɪmpl_/ a.简单的 朴素的 纯朴的 单纯的 纯粹的
simplify /_ˈsɪmplɪfaɪ_/ v.简化
simply /_ˈsɪmpli_/ ad.仅仅 确实 简单地 朴素地
sin /_sɪn_/ n.罪
since /_sɪns_/ conj.因为 自从
sincere /_sɪnˈsɪər_/ a.真诚的
since-minded a.一心一意的
situation /_ˌsɪtʃuˈeɪʃn_/ n.情况 位置
skates /_skeɪts_/ n.滑冰鞋
skate /_skeɪt_/ v.滑冰
skating /_ˈskeɪtɪŋ_/ n.滑冰
skateboard /_ˈskeɪtbɔːd_/ n.滑板 v.滑板滑行
skateboarding /_ˈskeɪtbɔːdɪŋ_/ n.滑板运动
ski /_skiː_/ n.滑雪板
skill /_skɪl_/ n.技巧 技能
skilled /_skɪld_/ a.熟练的 有技能的
skim /_skɪm_/ v.略读
skin /_skɪn_/ n.皮 v.剥皮
skinny /_ˈskɪni_/ a.极瘦的
skip /_skɪp_/ v.跳 不做 略过 n.跳
skydiving /_ˈskaɪdaɪvɪŋ_/ n.特技跳伞运动
skyscraper /_ˈskaɪskreɪpər_/ n.摩天大楼
slave /_sleɪv_/ n.奴隶
slavery /_ˈsleɪvəri_/ n.奴隶制
sledge /_sledʒ_/ n.雪橇
sleepy /_ˈsliːpi_/ a.困的 冷清的(地区)
sleeve /_sliːv_/ n.袖子
slice /_slaɪs_/ n.薄片 部分 v.切片
slightly /_ˈslaɪtli_/ ad.稍微
slogan /_ˈsləʊɡən_/ n.口号 标语
slow /_sləʊ_/ a.慢的 v.放慢 ad.满地
smell /_smel_/ v.闻 发出臭味 觉察出 n.气味 臭味 嗅觉
smelly /_ˈsmeli_/ a.发臭的
smoke /_sməʊk_/ n.烟 香烟 v.抽烟 冒烟 烟熏
smoking /_ˈsməʊkɪŋ_/ n.冒烟 吸烟
snack /_snæk_/ n.小吃
snake /_sneɪk_/ n.蛇 v.曲折前行
meander /_miˈændər_/ v.蜿蜒而行 闲逛 (乏味地,令人费解地)漫谈
sneaker /_ˈsniːkər_/ n.运动鞋
sniff /_snɪf_/ v.嗅 闻
snow /_snəʊ_/ n.雪 v.下雪
snowstorm /_ˈsnəʊstɔːm_/ n.暴风雪
snowy /_ˈsnəʊi_/ a.多雪的
or so 大约
so that 为的是 结果是
sob /_sɒb_/ v.抽泣 n.呜咽
social /_ˈsəʊʃl_/ a.社会的 群居的
socialize /_ˈsəʊʃəlaɪz_/ v.交往 
society /_səˈsaɪəti_/ n.社会 协会 社团
sociologist /_ˌsəʊsiˈɒlədʒɪst_/ n.社会学家
socket /_ˈsɒkɪt_/ n.插座
soft /_sɒft_/ a.柔软的 无酒精的 盐的 温暖的 宽厚的 柔和的 轻柔的 
soil /_sɔɪl_/ n.土 国土 
solar /_ˈsəʊlər_/ a.太阳的
soldier /_ˈsəʊldʒər_/ n.军人 v.soldier on 坚持
solely /_ˈsəʊlli_/ ad.仅仅地 唯一地
solid /_ˈsɒlɪd_/ n.固体 a.实心的 坚固的 固体的 可靠的 
solo /_ˈsəʊləʊ_/ a.单独的 独奏的 n.独奏曲
somebody /_ˈsʌmbədi_/ n.重要人物
somewhere /_ˈsʌmweər_/ ad.在某处 pron.某处
son /_sʌn_/ n.儿子 后代 孩子
soon /_suːn_/ ad.不久 早
sore /_sɔːr_/ a.疼痛的 酸痛的
sorrow /_ˈsɒrəʊ_/ n.悲伤 伤心事 v.感到悲伤
sorry /_ˈsɒri_/ a.抱歉的 难过的 遗憾的
soul /_səʊl_/ n.灵魂 精髓 人
sound /_saʊnd_/ n.声音 音乐 v.发声 听起来 a.合理的 健全的 ad.彻底地
soup /_suːp_/ n.汤 v.soup sth up 通过改装(汽车,计算机等)增强功能
source /_sɔːs_/ n.来源 源头消息来源
souvenir /_ˌsuːvəˈnɪər_/ n.纪念品
sow /_səʊ_/ v.播种 灌输 /_saʊ_/ n.母猪
stereo /_ˈsteriəʊ_/ n.立体声音响
space /_speɪs_/ n.空间 太空 一段时间
spacecraft /_ˈspeɪskrɑːft_/ n.宇宙飞船
spare /_speər_/ v.抽出 剩下 赦免 免去 吝惜 n.备用品 a.闲置的 备用的 空闲的
sparkle /_ˈspɑːkl_/ v.闪耀 神采飞扬 n.闪光 亮点(事物的新/活)
sparrow /_ˈspærəʊ_/ n.麻雀
speaker /_ˈspiːkər_/ n.说话者 演讲者 扬声器 
special /_ˈspeʃl_/ a.特别的 专门的 n.特别的人/事
specialist /_ˈspeʃəlɪst_/ n.专家 专科医生
specialize /_ˈspeʃəlaɪz_/ v.专门研究
species /_ˈspiːʃiːz_/ n.物种
specifically /_spəˈsɪfɪkli_/ ad.特定地
spectacular /_spekˈtækjələr_/ a.壮观的 令人惊叹的 n.精彩的表演
spice /_spaɪs_/ n.香料 v.加香料 使变趣味
spicy /_ˈspaɪsi_/ a.辛辣的
spider /_ˈspaɪdər_/ n.蜘蛛
spill /_spɪl_/ v.溢出-split-split
spin /_spɪn_/ v.旋转 -spun-spun n.旋转
spirit /_ˈspɪrɪt_/ n.精神 灵魂 情绪 具有特定品质的人
spiritual /_ˈspɪrɪtʃuəl_/ a.精神的 宗教的
spite /_spaɪt_/ n.恶意(in spite of 尽管) v.故意使烦恼
splendid /_ˈsplendɪd_/ a.壮丽的 极好的 辉煌的
isolation /_ˌaɪsəˈleɪʃn_/ n.隔离 孤独
isolate /_ˈaɪsəleɪt_/ v.隔离 找出并挑出
split /_splɪt_/ v.分裂 分摊
spoil /_spɔɪl_/ v.破坏 溺爱
spoiled /_spɔɪld_/ a.宠坏的
spoken /_ˈspəʊkən_/ a.口头的 
spokesman /_ˈspəʊksmən_/ n.发言人
sponsor /_ˈspɒnsər_/ v.赞助 n.赞助者 (法案)倡议者
spoon /_spuːn_/ n.匙
spoonful /_ˈspuːnfʊl_/ n.一匙的量
sport /_spɔːt_/ n.运动 运动会
sportsmanship /_ˈspɔːtsmənʃɪp_/ n.体育精神
spotted /_ˈspɒtɪd_/ a.有斑点的 有污渍的
spotlight /_ˈspɒtlaɪt_/ n.聚光灯 媒体的关注 v.用聚光灯照
sprain /_spreɪn_/ v.扭伤 n.扭伤
spread /_spred_/ v.传播 分布 涂开 伸开 铺开 n.传播 范围
spring /_pəˈsjuːt_/ v.跳 涌出 弹 n.春 弹簧 弹性 泉 跳
spy /_spaɪ_/ n.间谍 v.侦察
square /_skweər_/ n.正方形 平方 广场 a.方形的 平方的
squirrel /_ˈskwɪrəl_/ n.松鼠 v.squirrel sth away 储藏
stability /_stəˈbɪləti_/ n.稳定性
stable /_ˈsteɪbl_/ a.稳定的 稳重的 n.马厩
staff /_stɑːf_/ n.全体人民
stage /_steɪdʒ_/ n.舞台 戏剧表演 时期 v.举办 举行 上演
stainless /_steɪnləs_/ a.不生锈的 没有污点的
stair /_steər_/ n.楼梯
stall /_stɔːl_/ n.货摊 牛马棚
stamp /_stæmp_/ n.邮票 章 v.跺脚 重踩 盖章 贴邮票
stand /_stænd_/ v.站 位于 忍受 n.货摊 台 立场
standard /_ˈstændəd_/ n.标准 军旗 经典曲目 a.标准的 权威性的
standby /_ˈstændbaɪ_/ n.备用物品
standout /_ˈstændaʊt_/ n.突出的人,物
starry /_ˈstɑːri_/ a.布满星星的
stare /_steər_/ v.盯 凝视 n.盯 凝视
start /_stɑːt_/ v.开始 出发 启动 创办 n.开始 突然一惊
hesitate /_ˈhezɪteɪt_/ v.犹豫
hesitant /_ˈhezɪtənt_/ a.犹豫的
starve /_stɑːv_/ v.挨饿
starvation /_stɑːˈveɪʃn_/ n.饥饿
starving /_ˈstɑːvɪŋ_/ a.饿极了的
state /_steɪt_/ n.状态 国家 v.陈述 
statement /_ˈsteɪtmənt_/ n.声明 陈述
statesman /_ˈsteɪtsmən_/ n.政治家
station /_ˈsteɪʃn_/ n.车站 局 v.驻扎
statistics /_stəˈtɪstɪks_/ n.统计数字 统计学
statue /_ˈstætʃuː_/ n.雕像
status /_ˈsteɪtəs_/ n.地位 身份 状态
steady /_ˈstedi_/ a.稳定的
steal /_stiːl_/ v.偷 偷偷地进行 偷偷地移动 n.既便宜的东西
steam /_stiːm_/ n.蒸汽 水汽 v.冒蒸气 蒸
steep /_stiːp_/ a.陡峭的 急剧的 v.浸淫 饱含 be steeped in
step /_step_/ n.脚步 脚步声 台阶 步骤 措施 阶段v.迈步 step in 介入
steward /_ˈstjuːəd_/ n.乘务员
stick /_stɪk_/ v.刺入 粘住 伸出 放置 阻塞 被难住
sticky /_ˈstɪki_/ a.黏的
stuck /_stʌk_/ a.卡住的 困入
stillness /_ˈstɪlnəs_/ n.寂静
stimulate /_ˈstɪmjuleɪt_/ v.刺激 激发 使兴奋
stimulating /_ˈstɪmjuleɪtɪŋ_/ a.有趣味的 增加活动的
stock /_stɒk_/ v.存货 n.库存 储备物 股票 公债 a.常备的
stocking /_ˈstɒkɪŋ_/ n.长筒袜
stony /_ˈstəʊni_/ a.多石的 冷漠的
stop /_stɒp_/ v.停止 n.停止 停车站 句号(标点)
store /_stɔːr_/ n.商店 贮存 仓库 v.贮存
storey /_ˈstɔːri_/ n.一层
storm /_stɔːm_/ n.风暴
stormy /_ˈstɔːmi_/ a.有暴风雨,雪的 激烈的
story /_ˈstɔːri_/ n.故事 经历 新闻报道
storytelling /_ˈstɔːrɪˌtɛlə_/ n.说书 讲故事
stout /_staʊt_/ a.肥胖的(人) 结实的(物) 不屈的(brave and determined)
stove /_stəʊv_/ n.炉
straightforward /_ˌstreɪtˈfɔːwəd_/ a.直率的 易懂的
strait /_streɪt_/ n.海峡
strategic /_strəˈtiːdʒɪk_/ a.战略上的
stream /_striːm_/ n.小溪 河流 流 v.流动 流播
strength /_streŋθ_/ n.力气 强度 毅力 实力 优点 强烈程度 浓度
ordeal /_ɔːˈdiːl_/ n.磨难 
curry /_ˈkʌri_/ n.咖喱菜 v.烹咖喱菜 (curry favour (with)sb 讨好)
strengthen /_ˈstreŋθn_/ v.加强 
stress /_stres_/ n.压力 重音 强调 v.强调 重读
stressed /_strest_/ a.焦虑的 
stressful /_ˈstresfl_/ a.紧张的
stretch /_stretʃ_/ v.拉伸 延伸 n.延伸 拉伸 
strike /_straɪk_/ v.触礁 撞击 电击 敲钟 划火柴 使突然想到 给...以某种印象 罢工 n.罢工
striker /_ˈstraɪkər_/ n.罢工者 前锋
striking /_ˈstraɪkɪŋ_/  a.显著的 俊秀的
string /_strɪŋ_/ n.细绳 一串 一系列 弦乐 v.悬挂 串起 a.弦乐的 线织的
stripe /_straɪp_/ n.条纹
strive /_straɪv_/ v.努力
structure /_ˈstrʌktʃər_/ n.结构 建筑物 v.组织安排
structured /_ˈstrʌktʃəd_/ a.有组织的
structural /_ˈstrʌktʃərəl_/ a.结构的 建筑物的
struggle /_ˈstrʌɡl_/ v.搏斗 艰难行进 奋斗 n.搏斗 难事 奋斗
stubborn /_ˈstʌbən_/ a.倔强的 顽强的 棘手的
studio /_ˈstjuːdiəʊ_/ n.工作室 练功房 演播室 电影制片厂
stun /_stʌn_/ v.打昏 给人以深刻印象
style /_staɪl_/ n.风格 方式 款式 气派 v.设计成某种样式
subject /_ˈsʌbdʒɪkt_/ n.主题 学科 对象 主语 a.易遭受...的 取决于 受支配的 /_səbˈdʒekt_/ v.使臣服
submarine /_ˌsʌbməˈriːn_/ n.潜水艇 
submit /_səbˈmɪt_/ v.臣服 提交 
subscribe /_səbˈskraɪb_/ v.订阅 定期交费 subscribe to同意
subsequent /_ˈsʌbsɪkwənt_/ a.随后的
substance /_ˈsʌbstəns_/ n.物质 事实根据 主旨 重要性
substitute /_ˈsʌbstɪtjuːt_/ n.代替品 v.代替
subway /_ˈsʌbweɪ_/ n.地铁
succeed /_səkˈsiːd_/ v.成功 接替 继承
success /_səkˈses_/ n.成功 成功的人,事
valve /_vælv_/ v.阀门
suffer /_ˈsʌfər_/ v.患(病) 遭受(苦难,痛苦) 变差
suffering /_ˈsʌfərɪŋ_/ n.疼痛 苦难
sugar /_ˈʃʊɡər_/ n.糖
sugary /_ˈʃʊɡəri_/ a.含糖的
sufficient /_səˈfɪʃnt_/ a.足够的
suggestion /_səˈdʒestʃən_/ n.建议 暗示
suicide /_ˈsuːɪsaɪd_/ n.自杀
suit /_suːt_/ v.适合 n.一套衣服
suite /_swiːt_/ n.套房 一套家具 组曲 套装软件 
sum /_sʌm_/ n.总数 算术 v.总结
summary /_ˈsʌməri_/ a.概括的 n.总结 概要
parting /_ˈpɑːtɪŋ_/ n.分别 (头发的)分缝 分离
summarize /_ˈsʌməraɪz_/ v.总结
sunburnt /_sʌnˌbɜːrnt_/ a.晒伤的
sunlight /_ˈsʌnlaɪt_/ n.阳光
sunny /_ˈsʌni_/ a.阳光充足的 开朗的
sunshine /_ˈsʌnʃaɪn_/ n.阳光 欢乐
super /_ˈsuːpər_/ a.极好的 ad.特别
superb /_suːˈpɜːb_/ a.极好的 杰出的
superior /_suːˈpɪəriər_/ a.更好的 (地位)更高的 有优越感的 
supervise /_ˈsuːpəvaɪz_/ v.监督
supplement /_ˈsʌplɪmənt_/ n.补充物 增刊 补编 /_ˈsʌplɪment_/ v.补充
supply /_səˈplaɪ_/ n.供应 补给品 v.供应
support /_səˈpɔːt_/ v.支持 支撑 证实 n.支撑物 支持
suppose /_səˈpəʊz_/ v.认为 假定 要不
supposing /_səˈpəʊzɪŋ_/ conj.假如
supreme /_suːˈpriːm_/ a.(地位)最高的 (程度)最大的
surface /_ˈsɜːfɪs_/ n.表面 操作台 v.浮出水面 醒来
surgeon /_ˈsɜːdʒən_/ n.外科医生
surplus /_ˈsɜːpləs_/ n.过剩 盈余 顺差 a.过剩的
surprise /_səˈpraɪz_/ v.使震惊 n.惊讶
surround /_səˈraʊnd_/ v.包围 环绕 围绕 与...密切相关
surroundings /_səˈraʊndɪŋz_/ n.环境
survey /_ˈsɜːveɪ_/ n.调查 审视 测量 勘测 概述 /_səˈveɪ_/ v.调查 勘测 概述 
survival /_səˈvaɪvl_/ n.生存 幸存物 
survive /_səˈvaɪv_/ v.幸存于 比...活得长 生存
suspect /_səˈspekt_/ v.怀疑 猜想 /_ˈsʌspekt_/ n.嫌疑犯 a.可疑的
suspend /_səˈspend_/ v.悬挂 吊 暂停 中止 使暂时(停职/停学)
sustain /_səˈsteɪn_/ v.支撑 维持 遭受
sustainable /_səˈsteɪnəbl_/ a.可持续的
swap /_swɒp_/ v.交换 n.交换
sweat /_swet_/ n.汗 艰苦的工作 运动服 v.流汗 渗出水分 担心 焦虑不安
sweaty /_ˈsweti_/ a.满是汗的
sweater /_ˈsweti_/ n.毛衣
swim /_swɪm_/ v.游泳 晃动 浸 充溢 n.游泳 
switch /_swɪtʃ_/ n.开关 转变 v.转变 交换 调班
symbol /_ˈsɪmbl_/ n.符号 象征
symbolic /_sɪmˈbɒlɪk_/ a.象征性的
sympton n.症状
system /_ˈsɪstəm_/ n.系统 体制 制度
systematic /_ˌsɪstəˈmætɪk_/ a.有系统地
tackle
tail /_teɪl_/ n.尾巴
tailor /_ˈteɪlər_/ n.裁判 v.定做
tale /_teɪl_/ n.故事 叙述
talent /_ˈtælənt_/ n.才能 人才 
talk /_tɔːk_/ v.讲话 讨论 n.谈话 会议
tank /_tæŋk_/ n.大容器(缸,箱) 一箱的量 坦克 v.破产 (故意)输掉比赛
tap /_tæp_/ v.轻拍 轻叩 利用 发掘 窃听 委任 n.水龙头 阀门 旋塞 轻击 窃听
tape /_teɪp_/ n.胶带 录像带 磁带 带子 重点线 v.录音 录像 用胶带粘 用带子系 用绷带包扎 
target /_ˈtɑːɡɪt_/ n.靶子 目标 v.以...为目标
task /_tɑːsk_/ n.任务 
taste /_teɪst_/ v.品尝 n.味道 爱好 感受
tasteless /_ˈteɪstləs_/ a.无味道的 粗俗的
tasty /_ˈteɪsti_/ a.美味的
tax /_tæks_/ n.税 v.征税
teaching /_ˈtiːtʃɪŋ_/ n.教学 教学事业 学说 教义
tear-staining a.有泪痕的
technique /_tekˈniːk_/ n.技巧 技术 
technical /_ˈteknɪkl_/ a.技术的
technology /_tekˈnɒlədʒi_/ n.技术
technician /_tekˈnɪʃn_/ n.技师
technological /_ˌteknəˈlɒdʒɪkl_/ a.技术的
teen /_ˈtiːn_/ n.青少年 a.青少年的
teenage /_ˈtiːneɪdʒ_/ a.青少年的
teenager /_ˈtiːneɪdʒər_/ n.青少年
telegraph /_ˈtelɪɡrɑːf_/ n.电报
telescope /_ˈtelɪskəʊp_/ n.望远镜 v.压缩(成...)
tell /_tel_/ v.告诉 吩咐 命令 辨别
tend /_tend_/ v.倾向于 tend to sth tend to do sth 易于做
tenderness /_tendənɪs_/ n.温柔
tennis /_ˈtenɪs_/ n.网球
tension /_ˈtenʃn_/ n.紧张局势 (情绪)紧张 紧张气氛 (线条,肌肉)绷紧 张力
tentative /_ˈtentətɪv_/ a.试探性的 不确定的 犹豫的
terms /_tɜːmz_/ n.条款 费用 措辞 in terms of be on good terms with...  与...关系好 v.把...称为
terrible /_ˈterəbl_/ a.可怕的 非常讨厌的 严重的 难受的 劣质的 
terribly /_ˈterəbli_/ ad.非常 
terrify /_ˈterɪfaɪ_/ v.使恐惧
terrified /_ˈterɪfaɪd_/ a.非常害怕的
terrifying /_ˈterɪfaɪɪŋ_/ a.可怕的
terror /_ˈterər_/ n.恐惧 引起恐怖的人,物
text /_tekst_/ n.课本 v.(用手机)发短信
textbook /_ˈtekstbʊk_/ n.课本
textspeak n.短信简写语(火星文)
thankful /_ˈθæŋkfl_/ a.感激的
thankfully /_ˈθæŋkfəli_/ ad.幸好 高兴地
theater/theatre /_ˈθɪətər_/ n.剧院
theft /_θeft_/ n.偷窃
theme /_θiːm_/ n.主题
then /_ðen_/ ad.当时 那时候 然后 另外 n.那时 a.当时的
theory /_ˈθɪəri_/ n.学说 理论 推测
theoretical /_ˌθɪəˈretɪkl_/ a.理论上的 
there /_ðeər_/ int.好啦
thereby ad.从而
therefore /_ˈðeəfɔːr_/ ad.因此
thermometer /_θəˈmɒmɪtər_/ n.温度计
thermos /_ˈθɜːməs_/ n.热水瓶
thermo /_ˈθɜːməʊ_/ a.热的
thick /_θɪk_/ a.厚的 粗的 浓的 密集的 浓重的 
thickness /_ˈθɪknəs_/ n.厚度 层
thin /_θɪn_/ a.薄的 瘦的 细的 淡的 稀疏的 稀薄的
thing /_θɪŋ_/ n.东西 事情 情况 (个人)所得物
think /_θɪŋk_/ v.想 认为 想象 记忆
thinking /_ˈθɪŋkɪŋ_/ n.思考 见解
thirsty /_ˈθɜːsti_/ a.渴的 干旱的 渴望的
thirst /_θɜːst_/ n.渴 渴望
thorough /_ˈθʌrə_/ a.彻底的 深入的 全面的 仔细的
though /_ðəʊ_/ ad.虽然 可是 即使
thought /_θɔːt_/ n.思考 想法 关心
thoughtful /_ˈθɔːtfl_/ a.沉思的 体贴的 深思熟虑的
thought-provoking a.令人深思的 发人深省的
thread /_θred_/ n.线状物 线索 主线 脉络 思路
embroider /_ɪmˈbrɔɪdər_/ v.刺绣
threatening /_ˈθretnɪŋ_/ a.有威胁的 乌云密布的
throat /_θrəʊt_/ n.喉咙
throughout /_θruːˈaʊt_/ prep.遍及 ad.到处
throw /_θrəʊ_/ v.扔 猛推
thunder /_ˈθʌndər_/ n.雷 v.打雷
thunderstorm /_ˈθʌndəstɔːm_/ n.雷雨
tick /_tɪk_/ n.记号 滴答声 v.标记号 (钟)滴答滴答响
ticket /_ˈtɪkɪt_/ n.票 罚单
tide /_taɪd_/ n.潮水 潮流
tidal /_ˈtaɪdl_/ a.潮汐的
tidy /_ˈtaɪdi_/ a.整齐的
tie /_taɪ_/ n.领带 联系 平局 v.系
tight /_taɪt_/ a.紧的 紧密的 紧张的 严格的 ad.紧紧地
time /_taɪm_/ n.时间 次 时代 信 v.安排时间 计时
timeless /_ˈtaɪmləs_/ a.永恒的
timely /_ˈtaɪmli_/ ad.及时地
timepiece /_ˈtaɪmpiːs_/ n.钟(计时器)
tired /_ˈtaɪəd_/ a.累的 厌烦的
tiredness /_taɪədnəs_/ n.疲劳
tiresome /_ˈtaɪəsəm_/ a.烦人的
tiring /_ˈtaɪərɪŋ_/ a.累人的
tissue /_ˈtɪʃuː_/ n.组织 纸巾 
title /_ˈtaɪtl_/ n.标题 冠军 称号 v.定标题
toast /_təʊst_/ v.烤面包 干杯 n.吐司 干杯 广受赞誉的人
token /_ˈtəʊkən_/ n.代币 代金券 象征 a.象征性地
tolerate /_ˈtɒləreɪt_/ v.容忍
toll /_təʊl_/ n.通行费 伤亡人数 损失
tomb /_tuːm_/ n.坟
tone /_təʊn_/ n.音调 语调 语气 
measured /_ˈmeʒəd_/ a.缓慢谨慎的,克制的(语气)
toothpaste /_ˈtuːθpeɪst_/ n.牙膏
top /_tɒp_/ n.顶 笔帽 上衣 a.最高的 v.把...放在...上面 超过
topic /_ˈtɒpɪk_/ n.话题
tornado /_tɔːˈneɪdəʊ_/ n.龙卷风 
torture /_ˈtɔːtʃər_/ v.拷问 使痛苦 n.拷打 酷刑
toss /_tɒs_/ v.扔 甩(头) 摇摆 翻动(以沾油) n.掷硬币决定 甩头
total /_ˈtəʊtl_/ a.总的 完全的 n.总数 v.总数达
touched /_tʌtʃt_/ a.令人感动的
toughen /_ˈtʌfn_/ v.使强壮 使变苦难
toughly /_tʌfli_/ ad.粗暴地
toughness /_tʌfnəs_/ n.韧性
tour /_tʊər_/ n.旅行 巡回演出,比赛 v.旅行 巡回演出,比赛
tournament /_ˈtʊənəmənt_/ n.锦标赛
toward /_tə'wɔː(r)d_/ prep.面对 针对 接近
towel /_ˈtaʊəl_/ n.毛巾 
tower /_ˈtaʊər_/ n.塔
towering /_ˈtaʊərɪŋ_/ a.高耸的 强烈的 出色的
town /_taʊn_/ n.城镇 居民 市中心
toxin /_ˈtɒksɪn_/ n.- 毒素(尤指生物体自然产生的毒物)
track /_træk_/ n.足迹 车辙 小径 跑道 轨道 v.跟踪 追踪
tracking /_ˈtrækɪŋ_/ n.追踪
tractor /_ˈtræktər_/ n.拖拉机
trade /_treɪd_/ n.交易 职业 v.交易 交换
trademark /_ˈtreɪdmɑːk_/ n.商标
traffic /_ˈtræfɪk_/ n.交通 运输
tragedy /_ˈtrædʒədi_/ n.惨案 悲剧
tragic /_ˈtrædʒɪk_/ a.悲剧的 不幸的
train /_treɪn_/ n.火车 队列 系列 v.训练
trainer /_ˈtreɪnər_/ n.运动鞋 训练人
tram /_træm_/ n.有轨电车
transaction /_trænˈzækʃn_/ n.交易 处理
transform /_trænsˈfɔːm_/ v.使改变形态 
transfer /_rænsˈfɜː(r)_/ v.转移 迁移 转学 转让 /_ˈtrænsfɜːr_/ n.转移 换乘票
transformation /_ˌtrænsfəˈmeɪʃn_/ n.变化 变革
transition /_trænˈzɪʃn_/ n.过渡阶段 v.过渡 转型
translate /_trænzˈleɪt_/ v.翻译 转变
translation /_trænzˈleɪʃn_/ v.翻译 译本
transmit /_trænzˈmɪt_/ v.传送 输送 传播 传染
transparent /_trænsˈpærənt_/ a.透明的 易懂的 显而易见的
transplant /_trænsˈplɑːnt_/ v.移植 /_ˈtrænsplɑːnt_/ n.移植手术
transport /_ˈtrænspɔːt_/ n.运输 交通工具 /_trænˈspɔːt_/ v.运输
transportation /_ˌtrænspɔːˈteɪʃn_/ n.运输工具
trap /_træp_/ n.陷阱 圈套 牢笼 困境 v.捕捉 夹住 陷入困难 留存
trash /_træʃ_/ n.垃圾
travel /_ˈtrævl_/ v.旅行 行进 传播 n.旅行
traveling /_ˈtrævlɪŋ_/ a.巡回的 旅行
treasure /_ˈtreʒər_/ n.金银财宝 珍贵物品 v.珍视
treat /_triːt_/ v.对待 招待 医治 (化学)处理 n.招待 乐事
treatment /_ˈtriːtmənt_/ n.对待 治疗 疗法
tremble /_ˈtrembl_/ v.颤抖 摇晃 n.颤抖
tremendous /_trəˈmendəs_/ a.巨大的 了不起的
trench /_trentʃ_/  n.战壕
trend /_trend_/ n.潮流 趋势
trail /_treɪl_/ n.试用 审判 
triangle /_ˈtraɪæŋɡl_/ n.三角形
tribe /_traɪb_/ n.部落
trick /_trɪk_/ n.诡计 恶作剧 把戏 技巧 v.欺骗 哄骗
tricky /_ˈtrɪki_/ a.棘手的
trilogy /_ˈtrɪlədʒi_/ n.三部曲
triumph /_ˈtraɪʌmf_/ n.巨大成功
trolleybus /_ˈtrɒlibʌs_/ n.无轨电车 
tropical /_ˈtrɒpɪkl_/ a.热带的
trouble /_ˈtrʌbl_/ n.问题 烦恼 困难,困境 疾病 故障 v.使担忧 麻烦
troubled /_ˈtrʌbld_/ a.忧虑的(人) 混乱的 麻烦多的(事)
true /_truː_/ a.真的 真正的 确实的
truly /_ˈtruːli_/ ad.真诚地 真实地
truck /_trʌk_/ n.卡车
truth /_truːθ_/ n.真相 真理 真实性
truthful /_ˈtruːθfl_/ a.诚实的 真实的
try /_traɪ_/ v.尝试 考验 n.尝试
tsunami /_tsuːˈnɑːmi_/ n.海啸
tube /_tjuːb_/ n.管 地铁
tuition /_tjuˈɪʃn_/ n.教学 学费
tune /_tjuːn_/ n.曲调 曲子 合谱(in tune/out of tune) v.调音 调频
turkey /_ˈtɜːki_/ n.火鸡 失败之作
turn /_tɜːn_/ v.转 翻页 变成 到达 n.转动 翻身 转弯 转变 机会
turning /_ˈtɜːnɪŋ_/ n.(路口)转弯处
tutor /_ˈtjuːtər_/ n.导师 
twin /_twɪn_/ n.双胞胎 a.孪生的
twinkle /_ˈtwɪŋkl_/ v.闪耀
typical /_ˈtɪpɪkl_/ a.典型的 平常的
ugly /_ˈʌɡli_/ a.难看的 可怕的
ultimate /_ˈʌltɪmət_/ a.最终的 最极端的 最根本的 n.极品
condition /_kənˈdɪʃn_/ n.状况 疾病 条件 v.使习惯于 (conditioned reflexes 条件反射) 影响 养护
unconditional /_ˌʌnkənˈdɪʃənl_/ a.无条件的
unconscious /_ʌnˈkɒnʃəs_/ a.失去知觉的 无意识的
uncover /_ʌnˈkʌvər_/ v.揭开 发现
earth /_ɜːθ_/ v.接地
underdog /_ˈʌndədɒɡ_/ n.弱者
undergo /_ˌʌndəˈɡəʊ_/ v.经历
underground /_ˌʌndəˈɡraʊnd_/ a.地下的 ad.在地面下 /_ˈʌndəɡraʊnd_/ n.地铁
undergrowth /_ˈʌndəɡrəʊθ_/ n.下层灌木丛(指林木下的)
understand /_ˌʌndəˈstænd_/ v.懂 得知 了解
understanding /_ˌʌndəˈstændɪŋ_/ n.了解 (非正式的)协定
undertake /_ˌʌndəˈteɪk_/ v.承担 同意
undo /_ʌnˈduː_/ v.解开 恢复原状
unexceptional /_ˌʌnɪkˈsepʃənl_/ a.平常的
unfit /_ʌnˈfɪt_/ a.不健康的 不适合的
unfold /_ʌnˈfəʊld_/ v.展开
uniform /_ˈjuːnɪfɔːm_/ n.制服 a.一致的
union /_ˈjuːniən_/ n.协会 联合
unit /_ˈjuːnɪt_/ n.单元 单位 一组 (医院)科 
fit /_fɪt_/ v.适合 试穿 安置 安装 盖上 a.健康的 适合的 可能做某事至极端程度 n.(病情)突发 一阵(咳,笑)
unite /_juˈnaɪt_/ v.使联合 合并
united /_juˈnaɪtɪd_/ a.联合的
universal /_ˌjuːnɪˈvɜːsl_/ a.通用的 共同的
unrest /_ʌnˈrest_/ n.(社会)动荡 心中(不安)
unlike /_ˌʌnˈlaɪk_/ prep.不像 
unlikely /_ʌnˈlaɪkli_/ a.不太可能的
unsuspecting /_ˌʌnsəˈspektɪŋ_/ a.无疑心的 无提防之心的
up /_ʌp_/ a.向上的 兴奋的
update /_ˌʌpˈdeɪt_/ v.更新 /_ˈʌpdeɪt_/ n.更新
upgrade /_ˌʌpˈɡreɪd_/ v.升级
uplifting /_ˌʌpˈlɪftɪŋ_/ a.振奋人心的
upper-class a.上流社会的
upset /_ʌpˈset_/ v.打翻 搅乱 使心烦意乱 使肠胃不适 /_ˌʌpˈset_/ a.肠胃不适的 心烦意乱的 
upside down ad.颠倒地
upstairs /_ˌʌpˈsteəz_/ ad.在楼上 a.楼上的
up-to-date a.最新式的 现代的
urban /_ˈɜːbən_/ a.城市的 
urge /_ɜːdʒ_/ v.驱赶 催促 竭力主张 n.强烈的欲望 冲动
urgent /_ˈɜːdʒənt_/ a.急迫的
use /_juːz_/ v.使用 /_juːs_/ n.使用 用法 使用权  
used /_juːst_/ a.习惯于 (used to do 过去常常做) /_juːzd_/ a.用过的
utter /_ˈʌtər_/ v.说 a.完全的 
vacant /_ˈveɪkənt_/ a.空的 (眼神)呆滞的
vaccine /_ˈvæksiːn_/ n.疫苗
vague /_veɪɡ_/ a.模糊的 含糊的
vain /_veɪn_/ a.徒劳的 (in vain)
vale /_veɪl_/ n.山谷
valley /_veɪl_/ n.山谷
valuable /_ˈvæljuəbl_/ a.值钱的 宝贵的
invaluable /_ɪnˈvæljuəbl_/ a.无价的
value /_ˈvæljuː_/ n.价值 重要性 价值观念 v.估价 重视
big-time a.一流的
van /_væn_/ n.厢式货车
vanish /_ˈvænɪʃ_/ v.(莫名其妙地)突然消失 灭绝
vapour /_ˈveɪpər_/ n.蒸汽
variety /_vəˈraɪəti_/ n.种类 多样的 品种 变化 综艺节目
various /_ˈveəriəs_/ a.各种各样的
varied /_ˈveərid_/ a.各种各样的
vase /_vɑːz_/ n.花瓶
vast /_vɑːst_/ a.巨大的 辽阔的
vehicle /_ˈviːəkl_/ n.交通工具 手段
vein /_veɪn_/ n.静脉
flaw /_flɔː_/ n.错误
venue /_ˈvenjuː_/ n.活动场所
verse /_vɜːs_/ n.诗
version /_ˈvɜːʃn_/ n.版本 说法
vertical /_ˈvɜːtɪkl_/ a.垂直的 纵向的 n.垂直线
very /_ˈveri_/ a.仅仅的 恰好的
vest /_vest_/ n.汗衫 背心 v.赋予be vested in
via /_ˈvaɪə_/ prep.经由(某个地方,手段,人)
vibrate /_vaɪˈbreɪt_/ v.使振动
vice /_vaɪs_/ n.罪行 恶行 n.虎钳(台钳)
vice-副的
victim /_ˈvɪktɪm_/ n.受害者 患者
Victorian /_vɪkˈtɔːriən_/ a.维多利亚时代的
victory /_ˈvɪktəri_/ n.胜利 
video /_ˈvɪdiəʊ_/ n.视频 a.录像的 电视的 v.录像
viewer /_ˈvjuːər_/ n.观众 幻灯机
vigour /_ˈvɪɡər_/ n.精力
vinegar /_ˈvɪnɪɡər_/ n.醋
violate /_ˈvaɪəleɪt_/ v.违反 侵犯
violet /_ˈvaɪələt_/ n.紫罗兰
violent /_ˈvaɪələnt_/ a.暴力的 猛烈的
violin /_ˌvaɪəˈlɪn_/ n.小提琴
villager /_ˈvɪlɪdʒər_/ n.村民 乡下人
virtually /_ˈvɜːtʃuəli_/ ad.几乎
virtue /_ˈvɜːtʃuː_/ n.美德 优点
virus /_ˈvaɪrəs_/ n.病毒
visa /_ˈviːzə_/ n.签证
visible /_ˈvɪzəbl_/ a.看得见的 明显的
vision /_ˈvɪʒn_/ n.视力 想象 远见
visit /_ˈvɪzɪt_/ v.游览 拜访 访问(地点,网站) n.看望 访问 旅行  
visual /_ˈvɪʒuəl_/ a.视觉的 实力的
visualise v.想象
vital /_ˈvaɪtl_/ a.至关重要的
vitality /_vaɪˈtæləti_/ n.活力 热情 
vitamin /_ˈvɪtəmɪn_/ n.维生素
vivid /_ˈvɪvɪd_/ a.(描述,记忆)生动的 (颜色)鲜明的
voicemail /_ˈvɔɪsmeɪl_/ n.语音信箱
volcano /_vɒlˈkeɪnəʊ_/ n.火山
volcanic /_vɒlˈkænɪk_/ a.火山的
volume /_ˈvɒljuːm_/ n.音量 容积,体积 (生产运输的)量 卷
voluntary /_ˈvɒləntri_/ a.志愿的 自愿的
vote /_vəʊt_/ v.投票 n.投票 投票权
voyage /_ˈvɔɪɪdʒ_/ n.航行 发现之旅
vulnerable /_ˈvʌlnərəbl_/ a.脆弱的 易受...伤害的
wag /_wæɡ_/ v.摇摆
wagon /_ˈwæɡən_/ n.货车车厢(铁路)
waist /_weɪst_/ n.腰 
waiter /_ˈweɪtər_/ n.服务员
waitress /_ˈweɪtrəsr_/ n.女服务员
walk /_wɔːk_/ v.走 遛(动物) 陪...走 n.散步 步行 距离
wall /_wɔːl_/ n.墙 
wallet /_ˈwɒlɪt_/ n.钱包
wander /_ˈwɒndər_/ v.闲逛 走失 走神 (目光)慢慢地移开 (河道)蜿蜒
war /_wɔːr_/ n.战争
want /_wɒnt_/ v.想要 需要
warehouse /_ˈweəhaʊs_/ n.仓库
warm /_wɔːm_/ a.温暖的 热情的 v.使变暖
warrior /_ˈwɒriər_/ n.战士 武士
wash /_wɒʃ_/ v.洗 耐洗 冲走 n.洗
washing /_ˈwɒʃɪŋ_/ n.待洗衣物
wasteful /_ˈweɪstfl_/ a.浪费的
watch /_wɒtʃ_/ n.监视 值班(on watch) 手表 hold water (论点)站得住脚
water /_ˈwɔːtər_/ v.浇水 流口水
waterfront /_ˈwɔːtəfrʌnt_/ n.滨水地区
wave /_weɪv_/ v.摇摆 挥动 挥手 n.波浪 波 挥手 潮
wax /_wæks_/ n.蜡
weak /_wiːk_/ a.虚弱的 能力差的 易坏的 软弱的 萧条的
weakness /_ˈwiːknəs_/ n.衰弱 弱点
wealth /_welθ_/ n.财富 
wealthy /_ˈwelθi_/ a.富裕的
weapon /_ˈwepən_/ n.武器
wear /_weər_/ v.穿 磨损 面带 n.衣服 穿着 耐久性 磨损
wearable /_ˈweərəbl_/ a.可磨损的
weave /_wiːv_/ v.编 -wove-woven 迂回前进-weaved-weaved
wedding /_ˈwedɪŋ_/ n.婚礼
weekly /_ˈwiːkli_/ a.每周的 周刊 
weigh /_weɪ_/ v.称重 重量为 权衡(weigh up)
weight /_weɪt_/ n.重量 重物 重担 砝码 哑铃v.加重 加权
weird /_wɪəd_/ a.奇怪的
welcome /_ˈwelkəm_/ v.欢迎 a.受欢迎的 令人愉快的 n.欢迎
welcoming /_ˈwelkəmɪŋ_/ a.对人欢迎的 令人舒适的
welfare /_ˈwelfeər_/ n.幸福  福利
well /_wel_/ n.井
well-being n.幸福 健康
well-known a.著名的 众所周知的
well-meaning a.善意的
well-rounded a.全面发展的
wet /_wet_/ a.湿的 下雨的 
whale /_weɪl_/ n.鲸 
whatever /_wɒtˈevər_/ pron.究竟是什么 无论什么
wheat /_wiːt_/ n.小麦
whenever /_wenˈevər_/ conj.无论何时 每当 ad.究竟什么时候 
whereas /_ˌweərˈæz_/ conj.然而
wherever /_weərˈevər_/ ad.究竟在哪里 conj.无论在哪里
whether /_ˈweðər_/ conj.是否(名从) 不管(状从)
whichever /_wɪtʃˈevər_/ pron.究竟是哪个 无论哪个
whirlpool /_ˈwɜːlpuːl_/ n.漩涡
whisper /_ˈwɪspər_/ v.低声说 n.低语 
white /_waɪt_/ a.白的 加奶的 n.白 白人 蛋白
whoever /_huːˈevər_/ conj.究竟是谁 ...的那个人(名从) 无论是谁(状从)
clown /_klaʊn_/ n.小丑
whole /_həʊl_/ a.全部的 n.全体
wholly /_ˈhəʊlli_/ ad.完全地
why /_waɪ_/ ad.为什么 int.(不耐烦,惊异)
slang /_slæŋ_/ n.俚语
wide /_waɪd_/ a.宽的 (眼)睁大的 广泛的 ad.充分地
widely /_ˈwaɪdli_/ ad.广泛地 非常地
wide-ranging a.覆盖面广的
widespread /_ˈwaɪdspred_/ a.广泛传播的 广泛分布的 广泛的
widow /_ˈwɪdəʊ_/ n.寡妇
width /_wɪdθ_/ n.宽度
wild /_waɪld_/ a.野生的 荒芜的 荒凉的 无法无天的 (感情)强烈的 n.荒地
wildlife /_ˈwaɪldlaɪf_/ n.野生生物
will /_wɪl_/ n.意志 遗嘱 意愿 v.将 可能 总是 at will 随意地
wildly /_ˈwaɪldli_/ ad.失控地 激烈地 非常
willing /_ˈwɪlɪŋ_/ a.愿意的 自愿地
willow /_ˈwɪləʊ_/ n.柳
winding /_ˈwaɪndɪŋ_/ a.弯曲的 蜿蜒的
window /_ˈwɪndəʊ_/ n.窗户 获取消息的渠道 
windy /_ˈwɪndi_/ a.有风的
wine /_waɪn_/ n.葡萄酒
wing /_wɪŋ_/ n.翅 机翼 侧室 挡泥板 (政)翼 v.飞行 被迅速送往
wire /_ˈwaɪər_/ n.金属丝 电话线 v.接电线 连接到
wired /_ˈwaɪəd_/ a.联网的 内含金属丝的 极其兴奋的
wiring /_ˈwaɪərɪŋ_/ n.线路系统
wise /_waɪz_/ a.明智的 英明的 智慧的
wisdom /_ˈwɪzdəm_/ n.智慧
withdraw /_wɪðˈdrɔː_/ v.撤退 退出 收回(言论) 提取(存款)
withdrawal /_wɪðˈdrɔːəl_/ n.撤回 收回 退出 取款 脱病
witness /_ˈwɪtnəs_/ n.目击者 证人 v.目击 亲眼所见
wizard /_ˈwɪzəd_/ n.巫师
witch /_wɪtʃ_/ n.女巫
wolf /_wʊlf_/ n.狼
wonder /_ˈwʌndər_/ v.想知道 感到惊讶 n.惊叹 奇迹 奇事 奇人
wonderland /_ˈwʌndəlænd_/ n.仙境
wood /_wʊd_/ n.木头
woods /_wʊdz_/ n.森林
wooden /_ˈwʊdn_/ a.木制的 僵硬的
wool /_wʊl_/ n.羊毛
word /_wɜːd_/ n.字 话 消息 诺言
workaday /_ˈwɜːkədeɪ_/ a.普通的
working /_ˈwɜːkɪŋ_/ a.工作的 n.工作方式
workout /_ˈwɜːkaʊt_/ n.锻炼
workplace /_ˈwɜːkpleɪs_/ n.工作场所 
workshop /_ˈwɜːkʃɒp_/ n.车间 研讨会 讲习班
world /_wɜːld_/ n.世界 全世界的人 界 生活 in the world 究竟 在全世界
worldwide /_ˌwɜːldˈwaɪd_/ a.世界性的 ad.在全世界
worm /_wɜːm_/ n.蠕虫
worn /_wɔːn_/ a.用旧的 疲惫的
worry /_ˈwʌri_/ v.焦虑 烦扰 担心 n.焦虑 令人担忧的事
worth /_wɜːθ_/ a.值...的 值得 n.价值
worthless /_ˈwɜːθləs_/ a.无价值的
worthwhile /_ˌwɜːθˈwaɪl_/ a.值得花时间的 It's worthwhile to do/doing sth 
worthy /_ˈwɜːði_/ a.值得尊重的 值得的
wound /_wuːnd_/ n.伤口 v.使受伤
wounded /_ˈwuːndɪd_/ a.负伤的 
wrapper /_ˈræpər_/ n.包装纸 包装
wrapping /_ˈræpɪŋ_/ n.包装纸 包装
wreck /_rek_/ n.沉船 失事的车,飞机 (身体或精神上)受到严重损伤的人 v.破坏 毁坏 毁灭 使失事
wrestle /_ˈresl_/ v.摔跤
wrestler /_ˈreslər_/ n.摔跤手
wrestling /_ˈreslɪŋ_/ n.摔跤
wrist /_rɪst_/ n.手腕 腕关节
wristband /_ˈrɪstbænd_/ n.腕带
writings /_ˈraɪtɪŋz_/ n.作品
writing /_ˈraɪtɪŋ_/ n.写作
written /_ˈrɪtn_/ a.书面的 笔头的
wrong /_rɒŋ_/ a.错误的 不道德的 出故障的 不合适的 ad.错误地 n.坏事 冤屈
wrongly /_ˈrɒŋli_/ ad.错误地 不公正地
yell /_jel_/ v.大喊
yet /_jet_/ ad.(否定句中"还") 已经 更yet more exciting news conj.然而 simple yet interesting
yield /_jiːld_/ v.出产(作物) 产生(效益) 提供 屈服 变形 让路 缴出 n.产量
yoga /_ˈjəʊɡə_/ n.瑜伽
yoghurt /_ˈjɒgə(ː)t_/ n.酸奶
young /_jʌŋ_/ a.年轻的 有活力的 n.年轻人 幼小动物
youth /_juːθ_/ n.青少年时代 青春 年轻人
yummy /_ˈjʌmi_/ a.美味的
zebra /_ˈzebrə_/ n.斑马
zone /_zəʊn_/ n.地区
zoom /_zuːm_/ v.快速移动 (价格)猛涨 n.(车辆)疾驰的声音 变焦镜头
zoom lens n.变焦镜头
residue /_ˈrezɪdjuː_/ n.残渣 剩余遗物
nitric /_ˈnaɪtrɪk_/ a.氮的 
nitrogen /_ˈnaɪtrədʒən_/ n.氮气
cansiter /_ˈkænɪstər_/ n.(装茶叶,咖啡等有盖的)小罐 霰弹筒 (用以放置胶片的)扁平圆金属盒 
plutonium /_pluːˈtəʊniəm_/ n.钚
fissile /_ˈfɪsaɪl_/ a.易裂变的
munitions /_mjuːˈnɪʃnz_/ n.军火
oat /_əʊt_/ a.含燕麦的
subside /_səbˈsaɪd_/ v.平息 减退 下降
denouement /_ˌdeɪˈnuːmɒ̃_/ n.结局
remorse /_rɪˈmɔːdes_/ n.懊悔
remorseful /_rɪˈmɔːsfl_/ a.懊悔的
deprive /_dɪˈpraɪv_/ v.deprive sb/sth of sth 剥夺
clam /_klæm_/ n.蛤 v.clam up on sb (被询问时)拒绝说话
ecstatic /_ɪkˈstætɪk_/ a.狂喜的
vicinity /_vəˈsɪnəti_/ n.周围地区
procrastination /_prəʊˌkræstɪ'neɪʃ(ə)n_/ n.拖延
procrastinate /_prəʊˈkræstɪneɪt_/ v.拖延
filter /_ˈfɪltər_/ n.过滤器 分流器 v.过滤 筛选 (人)缓行The doors opened and people started filtering through. (消息)走漏More details about the crash are filtering through. (声,光)渗入,透过Sunlight filtered in through the curtains. (交通指示灯处的交通)仅可左转行驶
ruthless /_ˈruːθləs_/ a.残忍的
irrepressible /_ˌɪrɪˈpresəbl_/ a.(人)情绪高涨的 (感情)十分强烈的
ebullient /_ɪˈbʌliənt_/ a.精力充沛的
nettle /_ˈnetl_/ n.荨麻 v.使生气
blob /_blɒb_/ n.(液体的)一点 (颜色的)一小片 斑点
boil /_bɔɪl_/ n.沸腾 黄水疮
grid /_ɡrɪd_/ n.网格 (利用互联网的)联网 (汽车比赛)赛车起跑线 (地图上的)坐标方格
porcupine /_ˈpɔːkjupaɪn_/ n.豪猪
spat /_spæt_/ n.小争吵 (旧时男子用的)鞋罩
spit /_spɪt_/ v.吐(唾沫) 怒斥 啐唾沫(常表示愤怒或鄙视) (发怒时)发呼噜呼噜声 咝咝地冒油sausages spitting in the frying pan下小雨 n.唾液 岬 烤肉扦
scrabble /_ˈskræbl_/ v.翻找 She scrabbled around in her bag for her glasses. 乱抓a sound like rats scrabbling on the other side of the wall 
jot /_dʒɒt_/ v.jot down匆匆记下 n.一点
qua /_kweɪ_/ prep.以...为身份 The soldier acted qua soldier, not as a human being.
zing /_zɪŋ_/ v.呼啸疾行 斥责 n.兴奋 
celestial /_səˈlestiəl_/ a.天空的
cargo /_ˈkɑːɡəʊ_/ n.(船或飞机装载的)货物
misty /_ˈmɪsti_/ a.多雾的 模糊的
droop /_druːp_/ n.(尤指因衰弱或疲劳)垂下the slight droop of her mouth v.(尤指因衰弱或疲劳)垂下 沮丧
temple /_ˈtempl_/ n.寺庙 太阳穴,鬓角,颞部
clap /_klæp_/ v.拍手 (常指友好地)轻拍某人的背(或肩) 急速放置to clap somebody in irons/jail/prison  clapping a hand over her mouth n.拍手 砰然巨响 淋病
grit /_ɡrɪt_/ n.沙粒 勇气 v.(在结冰的路上)撒沙砾
thymus /_ˈθaɪməs_/ n.胸腺
bulletin /_ˈbʊlətɪn_/ n.(电台或电视台的)新闻简报 公告 (机构或组织的)简报
eternal /_ɪˈtɜːnl_/ a.永恒的 永不停止的
scared /_skeəd_/ a.害怕
glider /_ˈɡlaɪdər_/ n.滑翔机 hang glider 悬挂式滑翔机
spoke /_spəʊk_/ n.辐条
git /_ɡɪt_/ n.蠢货 饭桶 讨厌鬼
boastful /_ˈbəʊstfl_/ a.自吹自擂的
bicker /_ˈbɪkər_/ v.(为小事)争吵
redouble /_ˌriːˈdʌbl_/ v.加倍
redolent /_ˈredələnt_/ a.使人想到an atmosphere redolent of the sea and ships 有...的强烈气味a kitchen redolent with the smell of baking 
redo /_ˌriːˈduː_/ v.重做
shepherd /_ˈʃepəd_/ n.牧羊人 v.护送 带领
sedan /_sɪˈdæn_/ n.小轿车
simplicity /_sɪmˈplɪsəti_/ n.简易性 质朴 
frightened /_ˈfraɪtnd_/ a.受惊吓的
antioxidant /_ˌæntiˈɒksɪdənt_/ n.抗氧化剂
grease /_ɡriːs_/ n.油脂 v.给…加润滑油 在…上涂油
castor /_ˈkɑːstər_/ n.(家具底部的)方向轮
smite /_smaɪt_/ v.重击 使深感影响
metabolism /_məˈtæbəlɪzəm_/ n.新陈代谢
sheaf /_ʃiːf_/ n.一叠 (收割的)小麦捆
blade /_bleɪd_/ n.刀片 (机器上旋转的)叶片 (船桨的)桨叶 (溜冰鞋的)冰刀 (草的)叶片
snort /_snɔːt_/ v.用鼻子哼哼 用鼻子吸(毒品) n.(尤指表示气愤或被逗乐的)喷鼻息 (用鼻子吸入的)毒品
arch /_ɑːtʃ_/ n.拱 拱门 足弓 v.使成弓形The cat arched its back and hissed.呈拱形覆盖Tall trees arched over the path. a.调皮的 an arch tone of voice 
arch- 主要的 archbishop大主教
angle /_ˈæŋɡl_/ n.角 观点 v.斜置 从(某角度)报道 垂钓(go angling)
membrane /_membreɪn_/ n.(身体内的)膜 (植物的)细胞膜 (可起防水、防风等作用的)膜状物
observe /_əbˈzɜːv_/ v.看到Have you observed any changes lately? 观察 遵守 说话She observed that it was getting late. 庆祝
invertebrate /_ɪnˈvɜːtɪbrət_/ n.无脊椎动物
blond(e) /_blɒnd_/ a.(头发)金黄色的 n.金发女郎
ravage /_ˈrævɪdʒ_/ v.毁坏
vindicate /_ˈvɪndɪkeɪt_/ v.证实 证明...无罪
phantom /_fæntəm_/ n.幽灵 幻觉 a.幽灵似的 虚幻的
fragment /_fræɡmənt_/ n.碎片 v.使破裂
disc /_dɪsk_/ n.磁盘 圆盘 椎间盘
knit /_nɪt_/ v.编织 织平针Knit one row, purl one row. 使紧密结合Society is knit together by certain commonly held beliefs. 使愈合The bone failed to knit correctly.
median /_ˈmiːdiən_/ a.中间的 n.中位数 中线 中间带
inhaler /_ɪnˈheɪlər_/ n.吸入器(吸药用)
tunic /_tjuːnɪk_/ n.(古希腊,古罗马时期长及膝的)短袍 (长至臀部,罩于裤或裙外的)女用短上衣 (警察,士兵等的)紧身制服上衣
band /_bænd_/ n.乐队 一伙人 带 条纹 波段 范围 v.分等 加彩条
chop /_tʃɒp_/ v.切碎 (大幅)削减 向下猛击 n.猪,羊排pork/lamb chop 砍 掌劈 (人或动物的)嘴周围的地方chops 演技chops
splash /_splæʃ_/ v.泼洒 (在水中)溅着水花行走 用(泼洒色斑)装饰 n.落水声 溅洒后留下的污渍 色块,光斑 掺入饮料的少量液体
gunman /_ˈɡʌnmən_/ n.持枪歹徒
craze /_kreɪz_/ n.(通常为一时的)疯狂
fad /_fæd_/ n.短暂的狂热
profile /_ˈprəʊfaɪl_/ n.侧画像 简介 印象 轮廓 v.写简介 简要介绍
charcoal /_tʃɑːkəʊl_/ n.木炭 深灰色(charcoal grey)
ward /_wɔːd_/ n.病房 (英国城市中可选出一位地方议员的)区 受监护人(受法院或监护人保护的人,尤指儿童) v.ward sth/sb off 避免
chirrup /_ˈtʃɪrəp_/ =chirp /_tʃɜːp_/ v.(鸟)唧唧(或吱吱)叫 叽叽喳喳地说
saddle /_sædl_/ n.马鞍 (自行车或摩托车的)车座 (动物的)脊肉 v.给(马)备鞍
question tag n.反义疑问句
tag /_tæɡ_/ n.标签 称呼 格言 捉人(儿童游戏) v.加标签 给...起诨名
shears n.大剪刀(用来修剪灌木,树篱等)
flint /_flɪnt_/ n.燧石 打火石
newt /_njuːt_/ n.蝾螈
salamander /_ˈsæləmændər_/ n.蝾螈
pufferfish /_ˈpʌfəfɪʃ_/ n.河豚
codify /_ˈkəʊdɪfaɪ_/ v.把...编成法典
cod /_kɒd_/ n.鳕鱼 a.假的
axe /_æks_/ n.斧子 遭解雇 倒闭 v.精简(机构) 大量削减(经费) 解雇 用斧子把...砍死
hoe /_həʊ_/ n.锄头 v.用锄头锄地
rouge /_ruːʒ_/ n.胭脂
pharmacist /_ˈfɑːməsɪst_/ n.药剂师 药房(pharmacists)
pharmaceutical /_ˌfɑːməˈsuːtɪkl_/ a.制药的 n.药物
portal /_pɔːtl_/ n.传送门 豪华的入口 门户
cranium /_ˈkreɪniəm_/ n.颅骨
skull /_skʌl_/ n.颅骨 脑袋 
tint /_tɪnt_/ n.色泽 染发剂 v.为...轻微染色 染(发)
armour /_ɑːmə_/ n.盔甲 (军舰,坦克等的)装甲 装甲部队
hive /_haɪv_/ n.蜂箱 忙碌的场所 v.hive sth off 把一部分分拆出来
urticaria /_ˌɜːtɪˈkeəriə_/ n.荨麻疹 
lodestar /_ˈləʊdstɑː(r)_/n.北极星 (某人行为或行动的)指导原则
lodestone /_ləʊdstəʊn_/ n.磁铁矿
meth /_meθ_/ n.冰毒
crystal /_krɪstl_/ n.水晶,水晶玻璃 结晶
beacon /_biːkən_/ n.信标 (指引车船等的)灯标 (导航)无线电信标台 (昔日)烽火
conduit /_kɒndjuɪt_/ n.(液体,气体或电线的)导管 中转人
chant /_tʃɑːnt_/ v.咏唱(圣歌) 反复唱 n.圣歌 反复呼喊的话语
chip /_tʃɪp_/ n.缺口 (木头,玻璃等上掉下来的)碎屑 油炸薯条 筹码 v.打破,被损坏 切下 将(土豆等)切条 (为辨认而在狗或其他动物的皮下)植入微芯片 
furnace /_fɜːnɪs_/ n.熔炉 锅炉
boiler /_ˈbɔɪlər_/ n.锅炉
farrier /_ˈfæriər_/ n.蹄铁工
horseshoe /_ˈhɔːsʃuː_/ n.马蹄铁 
bedrock /_bedrɒk_/ n.基岩 基本原则
blowtorch /_ˈbləʊtɔːtʃ_/ n.喷灯
torch /_tɔːtʃ_/ n.火炬 手电筒 v.放火烧(建筑物,汽车)
verdant /_vɜːdnt_/ a.(草 植物 田地)翠绿的 
ochre /_əʊkə_/ n.赭石 土黄色
bale /_beɪl_/ n.大捆(轻物品) v.将...打成大包 
baleful /_ˈbeɪlfl_/ a.威吓的
hay /_heɪ_/ n.干草 少量的钱
blacksmith /_ˈblæksmɪθ_/ n.铁匠(尤指打马蹄铁者)
haystack /_ˈheɪstæk_/ n.干草堆
sponge /_spʌndʒ_/ n.海绵 海绵动物 v.用湿布(或海绵)擦掉 白吃
scrounge /_skraʊndʒ_/ v.白要 n.on the scrounge 讨要
cadge /_kædʒ_/ v.乞讨
proton /_ˈprəʊtɒn_/ n.质子
tritium /_ˈtrɪtiəm_/ n.氚
isotope /_ˈaɪsətəʊp_/ n.同位素
deuterium /_djuːˈtɪəriəm_/ n.氘
gherkin /_ˈɡɜːkɪn_/ n.小黄瓜 醋泡小黄瓜
weeping /_wiːpɪŋ_/ a.(某些树木)有下垂枝条的
pod /_pɒd_/ n.豆荚 (飞机的)吊舱 (海豚等海洋生物)一小群
wither /_wɪðə_/ v.使枯萎 破灭All our hopes just withered away.
outlook /_ˈaʊtlʊk_/ n.观点 前景 景色 
testimony /_ˈtestɪməni_/ n.证词 证据
testament /_ˈtestəmənt_/ n.证据 遗嘱
vulgar /_ˈvʌlɡər_/ a.粗俗的 下流的 
coarse /_kɔːs_/ a.粗糙的 (皮肤/布料) 大颗粒的 粗俗的(涉及性)
calcium /_ˈkælsiəm_/ n.钙
leach /_liːtʃ_/ v.(矿物质)淋失  (液体 滤去)
coniferous /_kəˈnɪfərəs_/ a.针叶植物的
mat /_mæt_/ n.小地毯 垫子 丛 a.(色彩 表面 照片)无光泽的 
matt /_mæt_/ a.(色彩 表面 照片)无光泽的 
zonal /_ˈzəʊnl_/ a.区域的
amorphous /_əˈmɔːfəs_/ a.无固定形状的 
glaze /_ɡleɪz_/ v.目光呆滞A lot of people's eyes glaze over if you say you are a feminist. 上釉Glaze the pie with beaten egg. 安装玻璃to glaze a window n.釉
odds /_ɒdz_/ n.(事物发生的)概率The odds are very much in our favour.  逆境 投注赔率 
composite /_ˈkɒmpəzɪt_/ a.复合的 n.合成物 容貌拼图(根据目击者描述拼制出人的面部画像)
cultivated /_ˈkʌltɪveɪtɪd_/ a.有教养的 (土地)用于耕作的 (野生植物)培植的
verruca /_vəˈruːkə_/ n.(脚底上长,容易传染的)疣
debris /_debriː_/(s不发音) n.碎片 残渣 垃圾
clash /_klæʃ_/ n.冲突,(两群人之间的)打斗 争论 分歧 矛盾 不协调 (金属)撞击声 v.打斗 比赛  争论 辩论 (信念 思想)迥然不同 (时间)冲突 (颜色)不协调  使撞击出巨大的响声
semi-precious a.(珠宝)次贵重的 
rack /_ræk_/ n.支架 (旧时的)拉肢刑具 (羊,猪等带前肋的)颈脊肉 (机器的)齿条 v.使痛苦
begonia /_bɪˈɡəʊniə_/ n.秋海棠
dietary /_ˈdaɪətəri_/ a.饮食的
toner /_ˈtəʊnər_/ n.(打印机或复印机使用的)墨粉 爽肤水 护肤霜
resilience /_rɪˈzɪliəns_/ n.适应力 弹力
neglect /_nɪˈɡlekt_/ v.忽视 漏做 疏于照顾 n.忽视
triplet /_ˈtrɪplət_/ n.三胞胎中的一个 (音乐)三连音
exquisite /_ɪkˈskwɪzɪt_/ a.精致的,精美的 剧烈的 敏锐的 
canteen /_kænˈtiːn_/ n.食堂 (士兵,旅游者等用的)水壶 (装有一套刀,叉和勺的)餐具盒
compassionate /_kəmˈpæʃənət_/ a.富有同情心的
ceremony /_ˈserəməni_/ n.典礼 礼仪
cleavage /_ˈkliːvɪdʒ_/ n.(妇女穿低胸服时露出的)乳沟 (个人或集团之间的)差异
chromosome /_ˈkrəʊməsəʊm_/ n.染色体
mosaic /_məʊˈzeɪɪk_/ n.马赛克 
eukaryotic cell 真核细胞
prokaryotic cell 原核细胞
walrus /_ˈwɔːlrəs_/ n.海象
inter /_ɪnˈtɜː_/ v.埋葬(遗体)
disinter /_ˌdɪsɪnˈtɜːr_/ v.从地下掘出 发现(丢失或藏了很久的东西)
taboo /_təˈbuː_/ n.(文化或宗教习俗方面的)忌讳 避讳
humiliate /_hjuːˈmɪlieɪt_/ v.羞辱 使丧失尊严 
reaper /_ˈriːpər_/ n.收割者 收割机
stats /_stæts_/ n.统计数据 统计学
megalopolis /_ˌmeɡəˈlɒpəlɪs_/ n.大都会
deflate /_dɪˈfleɪt_/ v.放掉(轮胎,气球等的)气 挫败...的锐气 紧缩(通货)
cadre /_ˈkɑːdər_/ n.骨干队伍 干部
vowel /_ˈvaʊəl_/ n.元音 元音字母
hasty /_ˈheɪsti_/ a.匆忙的 仓促行事
ammunition /_ˌæmjuˈnɪʃn_/ n.弹药 (辩论中可攻击对方的)把柄
nuclear fusion 核聚变
nuclear fission 核裂变
fusion /_ˈfjuːʒn_/ n.融合 核聚变 合成音乐 混合烹调 
fission /_ˈfɪʃn_/ n.裂体生殖 分裂
traffic /_ˈtræfɪk_/ n.交通 运输 流量 (非法)交易 v.非法贩卖人口  非法交易
noble /_ˈnəʊbl_/ a.贵族的 崇高的 宏伟的 惰性的(noble gas 惰性气体) n.贵族
nonmetal n.非金属
diatomic /_ˌdaɪəˈtɒmɪk_/ a.双原子的
polyatomic a.多原子的
metalloid /_ˈmetlɔɪd_/ n.半金属
lanthanide n.镧系元素
actinide /_ˈæktɪˌnaɪd_/ n.锕系元素
transition metal 过渡金属
alkaline /_ˈælkəlaɪn_/ a.碱性的 含碱的
alkali /_ˈælkəlaɪ_/ n.碱
primitive /_ˈprɪmətɪv_/ a.原始的 简陋的 (感觉或欲望)出于原始天性的 n.文艺复兴前的艺术家(或作品) 原始派画家(或作品)
arithmetic /_əˈrɪθmətɪk_/ n.算术 四则运算
render /_ˈrendər_/ v.使处于某状态to render something harmless/useless/ineffective 给予to render a service to somebody 提交The committee was asked to render a report on the housing situation. 表演He stood up and rendered a beautiful version of ‘Summertime’. 翻译The Italian phrase can be rendered as ‘I did my best’. 粉刷(墙壁) 将(脂肪)熔化
fraction /_ˈfrækʃn_/ n.一点儿 分数
offsider /_ɒfˈsaɪdər_/ n.同事 帮手
authoritative /_ɔːˈθɒrətətɪv_/ a.命令式的 权威性的
catacaustic a.反射焦散曲线的
railroad /_ˈreɪlrəʊd_/ n.铁路 铁路公司 v.强迫...做... I will not be railroaded into signing something I don't agree with. 强使(法律)草率通过The bill was railroaded through the House. 轻率判处He knows he's being railroaded.
bulldoze /_ˈbʊldəʊz_/ v.(用推土机)铲平The makeshift dwellings were bulldozed into the ground. 使...强行通过Sterling bulldozed through to score. 强迫(某人做某事)They bulldozed him into selling.
stepping stone n.(小溪.小河中的)踏脚石 敲门砖
punt /_pʌnt_/ v.凌空一脚 乘方头平底船游览 n.方头平底船 赌博 /_pʊnt_/ n.爱尔兰磅
grave /_ɡreɪv_/ n.坟墓 去世 a.严重的 深切的 严肃的 /_ɡrɑːv_/ n.抑音符
unsung /_ˌʌnˈsʌŋ_/ a.被埋没的 未被颂扬的
Olympian /_əˈlɪmpiən_/ n.奥林匹克运动员 a.奥林匹克运动会的 似神的
coordinator /_kəʊˈɔːdɪneɪtər_/ n.协调人
skyrocket /_ˈskaɪrɒkɪt_/ v.(价格)飞涨
hooch /_huːtʃ_/ n.(尤指非法酿造的)烈酒
grip /_ɡrɪp_/ v.紧握 吸引The book grips you from start to finish. 对…产生强有力的影响I was gripped by a feeling of panic. 抓牢tyres that grip the road n.紧握 理解I couldn't get a grip on what was going on. (get a grip on oneself 冷静一下) 影响力 The home team took a firm grip on the game. 不打滑These tyres give the bus better grip in slippery conditions. 手柄the grip on a golf club 发夹 (拍摄电影时)摄影机和灯光设备管理人员 手提包
mount /_maʊnt_/ n.山 坐骑 衬纸板 托架gun mount v.爬上(山,楼梯)She slowly mounted the steps. 组织Residents mounted a campaign to fight the plans. 逐步增加The death toll continues to mount. 骑上He mounted his horse and rode away. 镶嵌 Cameras are mounted around the city. 爬上(雌性动物的背)交配
quiver /_ˈkwɪvə_/ v.颤抖 n.颤抖 箭筒
quaver /_ˈkweɪvər_/ v.颤抖 n.八分音符 颤抖的嗓音
algae /_ˈældʒiː_/ n.藻类
sprinkler /_ˈsprɪŋklər_/ n.喷头 自动喷水灭火器
extinguished /_ɪkˈstɪŋɡwɪʃt_/ n.灭火器
fire extinguisher n.灭火器
extinguisher /_ɪkˈstɪŋɡwɪʃər_/ n.灭火器
tamper /_ˈtæmpər_/ v.tamper with sth 篡改...
fastening /_ˈfɑːsnɪŋ_/ n.系结物 扣处 纽扣 拉链 
fastener /_ˈfɑːsnər_/ n.纽扣 拉链
bolus /_ˈbəʊləs_/ n.(单次给药的)剂量 (尤指咀嚼后吞咽的)食团
permanent /_ˈpɜːmənənt_/ a.永恒的 n.烫发
polyphyletic a.(生物)多源的
peculiarity /_pɪˌkjuːliˈærəti_/ n.怪异的性质 特点  怪异
successive /_səkˈsesɪv_/ a.连续的
consecutive /_kənˈsekjətɪv_/ a.连续不断的
analogous /_əˈnæləɡəs_/ a.类似的
scalar /_ˈskeɪlə(r)_/ n.标量 a.标量的
trance /_trɑːns_/ n.昏睡状态 发呆 迷幻音乐(trance music)
land /_lænd_/ n.土地 农村Her family had farmed the land for generations. v.陷落 得到 (land in 陷入) 着陆 使不得不应付 Why do complaints always land on my desk? 钓鱼
twig /_twɪɡ_/ n.细枝 v.(突然地)懂得 I finally twigged what he meant.
phylum /_ˈfaɪləm_/ n.门(生物分类)
chlorophyll /_ˈklɒrəfɪl_/ n.叶绿素
landed /_ˈlændɪd_/ a.拥有大量土地的 包括大量土地的
tongue /_tʌŋ_/ n.舌头 语言 说话方式 鞋舌 舌状物 v.吹奏(管乐器) 舔
penknife /_ˈpennaɪf_/ n.小折刀
sly /_slaɪ_/ a.狡诈的 诡秘的
knowing /_ˈnəʊɪŋ_/ a.心照不宣的
counterbalance /_ˌkaʊntəˈbæləns_/ v.抗衡 /_ˈkaʊntəbæləns_/ n.平衡块
offset /_ˈɒfset_/ v.补偿 a.胶印的
terrace /_ˈterəs_/ n.(相同的一排)排房 (尤指房屋或餐馆外的)露天平台 (足球场的)阶梯看台 梯田
Achilles tendon /_əˈkili:z_/ n.跟腱
bare /_beər_/ a.裸露的 光秃秃的(树木) 荒芜的(土地) 没有保护带(表面) 空的(柜子) 最基本的 v.脱(衣服)  ad.很The party on Saturday was bare good!
carotene /_ˈkærətiːn_/ n.胡萝卜素
kinder /_ˈkɪndər_/ n.幼儿园
kindergarten /_ˈkɪndəɡɑːtn_/ n.幼儿园
immorality n.永生
sprig /_sprɪɡ_/ n.(烹饪或装饰用带叶)小枝
minefield /_ˈmaɪnfiːld_/ n.雷区 危机四伏的局面
ill-equipped a.装备不完善的
commission /_kəˈmɪʃn_/ n.委员会 佣金 手续费 (请某人设计建筑,作画的)正式委托 军官职务 犯罪 v.正式委托(谱写或制作,创作,完成) 任命...为军官commissioner /_kəˈmɪʃənər_/ n.(委员会的)委员 警察局长 (政府部门的)首长 
congress /_ˈkɒŋɡres_/ n.代表大会 国会
flash /_flæʃ_/ v.闪耀 闪现 (男子)当众暴露性器官 n.闪光 闪光灯 臂章 文字条 a.昂贵的 
in a flash 立刻
gloat /_ɡləʊt_/ v.沾沾自喜
stupid /_ˈstjuːpɪd_/ a.糊涂的 傻的 讨厌的 n.傻子
desperate /_ˈdespərət_/ a.拼命的,不顾一切的 绝望的 渴望 极严重的 
side effect n.(药物的)副作用 以外的连带后果
cockpit /_ˈkɒkpɪt_/ n.(飞机,船,赛车)驾驶舱
field /_fiːld_/ v.使参加比赛Each of the main parties fielded more than 300 candidates. 防守He fielded the ball expertly. 处理 The BBC had to field more than 300 phone calls after last night's programme.
tout /_taʊt_/ v.吹嘘 兜售 倒卖门票 n.票贩子
wind up 结束
rendition /_renˈdɪʃn_/ n.表演 (在美国)非常规引渡
interpretation /_ɪnˌtɜːprəˈteɪʃn_/ n.解释 表演方式
deploy /_dɪˈplɔɪ_/ v.调度(军队,武器) 调动
intersection /_ˌɪntəˈsekʃn_/ n.交叉 十字路口
instil /_ɪnˈstɪl_/ v.逐步培养(感受,思想或行为) to instil confidence
posture /_ˈpɒstʃər_/ n.(坐立的)姿势 处理方式 v.装样子
exorbitant /_ɪɡˈzɔːbɪtənt_/ a.(价格)过高的  
whatsoever /_ˌwɒtsəʊ'evər_/ ad.一点都不
harmonic /_hɑːˈmɒnɪk_/ a.和声的 n.泛音
celebration /_ˌselɪˈbreɪʃn_/ n.庆祝 颂扬
erect /_ɪˈrekt_/ a.直立的 (阴茎,乳头)勃起的 v.建造 竖立 建立
first officer =first mate 大副
cry /_kraɪ_/ n.哭 叫 迫切需要 口号
for the time 在当时
symmetry /_ˈsɪmətri_/ n.对称 相似
demographic /_ˌdeməˈɡræfɪk_/ n.人口统计数据 同类客户群体 a.人口的
the rat race (大城市里人们追求成功,财富等的)疯狂竞争,激烈竞争
slack /_slæk_/ a.松弛的 (生意)萧条的 吊儿郎当的 n.(绳索的)松弛部分 (组织中人员,资金或地方的)富余部分 煤屑 v.懈怠 slack off on sth
balloon /_bəˈluːn_/ n.气球 热气球 v.(突然)膨胀 乘热气球飞行(go ballooning)
literally /_ˈlɪtərəli_/ ad.真正地There are literally hundreds of prizes to win. 字面上 简直I literally jumped out of my skin.
outnumber /_ˌaʊtˈnʌmbər_/ v.(数量上)压倒 
unidentifiable /_ˌʌnaɪˈdentɪfaɪəbl_/ a.无法识别的
still life 静物画
sketchbook /_ˈsketʃbʊk_/ n.写生本
uneventful /_ˌʌnɪˈventfl_/ a.平淡无奇的
flank /_flæŋk_/ n.侧面 (军队)侧翼 v.侧面有She left the courtroom flanked by armed guards. 在...侧面They drove through the cotton fields that flanked Highway 17.
far less 远不及
shovel /_ʃʌvl_/ n.铲子 v.铲起(figurative) He sat at the table, shovelling food into his mouth.
flatten /_ˈflætn_/ v.弄平He flattened his hair down with gel. 摧毁(建筑物,树木)Most of the factory was flattened by the explosion. 轻易击败Our team was flattened this evening! 击倒 He flattened the intruder with a single punch.
gel /_dʒel_/ n.凝胶 v.联手共事We just didn't gel as a group.  变得更清楚Ideas were beginning to gel in my mind. 形成胶体 上发胶
decent /_ˈdiːsnt_/ a.像样的,体面的 a decent meal 正派的,合乎礼节的Everyone said he was a decent sort of guy. 穿好了衣服的I can't go to the door—I'm not decent.
build /_bɪld_/ n.身材
crisp /_krɪsp_/ n.薯片 a.脆的 凉爽的 It was a crisp winter morning. 洁净的a crisp new $5 bill 清脆悦耳的The recording sounds very crisp, considering its age. 简短干脆的(表明某人忙或不友好)Her answer was crisp, and she gave no details. (雪,树叶)(踩踏时发出)脆响的deep, crisp snow v.使变脆
menstruation /_ˌmenstruˈeɪʃn_/ n.月经
curse /_kɜːs_/ n.咒骂 咒语 祸根 月经 v.诅咒
clang /_klæŋ_/ v.铿锵作响Bells were clanging in the tower.
clank /_klæŋk_/ v.发出当啷声clanking chains
bark /_bɑːk_/ n.树皮 狗吠 短促响亮的人声 v.狗吠 厉声质问,发令 擦破...的皮
burly /_ˈbɜːli_/ a.(男人)高大魁梧的
frivolous /_ˈfrɪvələs_/ a.不严肃的frivolous pastimes/pleasures (人的行为)愚蠢可笑的frivolous comments/suggestions
pastime /_ˈpɑːstaɪm_/ n.消遣
parole /_pəˈrəʊl_/ n.誓言 假释 言语 v.假释
morsel /_ˈmɔːsl_/ n.少量(食物)He ate it all, down to the last morsel.
titbit /_ˈtɪtbɪt_/ n.小片食物 花絮 逸事
gospel /_ˈɡɒspl_/ n.福音(the Gospel according to St John约翰福音) 信仰 绝对真理
preach /_priːtʃ_/ v.布道She preached to the congregation about forgiveness. 宣扬 to preach the word of God 说教 I'm sorry, I didn't mean to preach.
zygote /_ˈzaɪɡəʊt_/ n.合子 受精卵
prejudice /_ˈpredʒudɪs_/ n.偏见 v.怀有偏见 损害Any delay will prejudice the child's welfare.
deposit /_dɪˈpɒzɪt_/ n.定金,押金 存款 沉积层 v.放置She deposited a pile of books on my desk. 使沉积,沉淀 将(钱)存入银行Millions were deposited in Swiss bank accounts. 付(定金) 寄存(贵重物品) Guests may deposit their valuables in the hotel safe.
sweeping /_ˈswiːpɪŋ_/ a,根本性的,大范围的sweeping reforms,a sweeping programme of reorganization 笼统的a sweeping generalization (在投票中的)大胜 弧线的a sweeping staircase
triumphant /_traɪˈʌmfənt_/ a.大获全胜的 欢欣鼓舞的
spermatozoon /_ˌspɜːmətəˈzəʊən_/ n.精子
stripper /_ˈstrɪpə(r)_/ n.脱衣舞演员 剥离器
undermine /_ˌʌndəˈmaɪn_/ v.逐渐削减 从根基除破坏
papal /_ˈpeɪpl_/ a.教皇的
otherwise /_ˈʌðəwaɪz_/ ad.否则 除此以外There was some music playing upstairs. Otherwise the house was silent. 亦Bismarck, otherwise known as ‘the Iron Chancellor
cunnilingus /_ˌkʌnɪˈlɪŋɡəs_/ n.舔阴(用口和舌接触女性生殖器)
broom handle 扫帚把
pointed /_ˈpɔɪntɪd_/ a.尖头的 尖锐的 
sperm whale n.抹香鲸
gamete /_ˈɡæmiːt_/ n.配子(形成受精卵的精子或卵子)
deviation /_ˌdiːviˈeɪʃn_/ n.偏离 偏差 
deviate /_ˈdiːvieɪt_/ v.偏离 
carrion /_ˈkæriən_/ n.(死动物的)腐肉
vulture /_ˈvʌltʃər_/ n.秃鹫 趁火打劫的人
muzzle /_ˈmʌzl_/ n.(狗,马等动物的)口鼻 (防止动物咬人的)口套 枪口 v.(给狗)戴口套 压制(言论)They accused the government of muzzling the press.
gag /_ɡæɡ_/ n.(使人不能说话)封口布 禁刊令 (喜剧演员)插科打诨 恶作剧 v.塞住,捂住(某人的嘴) 压制...的言论自由 作呕 
retch /_retʃ_/ v.干呕 
abdomen /_ˈæbdəmən_/ n.腹部 
thorax /_ˈθɔːræks_/ n.胸部
larva /_ˈlɑːvə_/ n.幼虫
sea turtle 海龟
fellate /_fəˈleɪt_/ v.口交
fellatio /_fəˈleɪʃiəʊ_/ n.口交
javelin /_ˈdʒævlɪn_/ n.标枪 投掷标枪项目(the javelin)
genital /_ˈdʒenɪtl_/ a.生殖器的
exhale /_eksˈheɪl_/ v.呼气 
FAQ 常问问题(全写为frequently asked questions,书写形式)
motel /_məʊˈtel_/ n.汽车旅馆(附有停车设施)
headwind /_ˈhedwɪnd_/ n.逆风 
louvre /_ˈluːvər_/ n.百叶窗 
pantheon /_ˈpænθiən_/ n.诸神 名流 伟人祠
hawthorn /_ˈhɔːθɔːn_/ n.山楂
sweeten /_ˈswiːtn_/ v.使变甜 讨好 缓和The fall in inflation did little to sweeten news of massive job losses.
factitious /_fækˈtɪʃəs_/ a.人为的
carnivorous /_kɑːˈnɪvərəs_/ a.食肉的carnivorous mammals
omnivorous /_ɒmˈnɪvərəs_/ a.杂食的 兴趣广泛的
capacious /_kəˈpeɪʃəs_/ a.宽敞的 容量大的
roomy /_ˈruːmi_/ a.宽敞的
cretinous /_ˈkretɪnəs_/ a.十分愚蠢的
tenacious /_təˈneɪʃəs_/ a.紧握的 顽强的 
spontaneous /_spɒnˈteɪniəs_/ a.自发的 自然的 
spontaneous combustion 自然
combustion /_kəmˈbʌstʃən_/ n.燃烧 (快速)氧化
nostalgia /_nɒˈstældʒə_/ n.怀念
nostalgic /_nɒˈstældʒɪk_/ a.怀旧
tread /_tred_/ v.踩 践踏 行走 -trod-trod or -trod-trodden n.脚步声 外胎花纹 楼梯踏面
whistle /_ˈwɪsl_/ n.哨子 汽笛 v.吹口哨 鸣笛 (烧水壶或机器)发出笛声 呼啸而行The wind whistled down the chimney.
topmost /_ˈtɒpməʊst_/ a.最上面的
glass /_ɡlɑːs_/ v.用玻璃杯击(某人)的脸部 n.眼睛(glasses) 晴雨表(the glass)
in charge 负责
squash /_skwɒʃ_/ v.压坏He squashed his nose against the window. 塞入How many people are they going to try and squash into this bus? 打断to squash a plan n.壁球 果汁饮料
downtrodden /_ˈdaʊntrɒdn_/ a.被蹂躏的
sweep sb. along 使某人专注
wake /_weɪk_/ v.醒 唤醒 (wake up to sth 意识到) n.(葬礼前的)守夜 (船只航行时的)尾流 (in the wake of 跟随在...之后)
billboard /_ˈbɪlbɔːd_/ n.大幅广告牌
race /_ˈreɪsɪŋ_/ n.种族 种(物种分类的) v.快速移动He raced up the stairs. 空转The truck came to rest against a tree, its engine racing.
by means of 用
on account of 因为
with regard to 关于
on the whole 总的来说
that is to say 也就是说
what's more 更重要的是
out of sight 看不见
out of place 不自在
out of order 发生故障
out of question 毫无疑问
fluctuate /_ˈflʌktʃueɪt_/ v.(大小,数量,质量等)波动
nag /_næɡ_/ v.唠叨 不断困扰A feeling of unease nagged at her. n.马
pester /_ˈpestər_/ v.纠缠
badger /_bædʒə_/ n.獾 v.纠缠
nagging /_ˈnæɡɪŋ_/ a.唠叨的 难以摆脱的
for fear of 唯恐
in particular 特别
settled /_ˈsetld_/ a.稳定的 舒适自在的
level /_ˈlevl_/ a.平的 得分相同的  冷静的(目光) v.使平坦 夷平 使相等 瞄准 
raze /_reɪz_/ v.将...夷为平地 
hard-faced a.(人)缺乏同情心的
stick up for... 支持
earshot /_ˈɪəʃɒt_/ out of/within earshot of sth n.在听力范围之外
hobble /_hɒbl_/ v.跛行 捆绑(马等的)两腿(以防其走失) 妨碍
streak /_striːk_/ n.条纹 (尤指不好的)性格特征 (尤指体育比赛或赌博中)顺的时候,背的时候 v.在...上画条纹 飞奔 裸奔 tear-streaked 布满泪痕的
disquisition /_ˌdɪskwɪˈzɪʃn_/ n.专题论文
hospital wing 校医院
bend over 俯身
heap /_hiːp_/ n.一堆 大量 老爷车 v.堆积东西~sth up 在...放很多(东西) 对...大加赞颂/批评 ~A on B ~A with B
cork /_kɔːk_/ n.软木 (酒瓶的)软木塞 v.用软木塞封瓶 (like a cork 轻松地)
collocation /_ˌkɒləˈkeɪʃn_/ n.词组 搭配
apt /_æpt_/ a.适当的a particularly apt description 有...倾向的apt to be forgetful 天资聪颖的人
have a word with 与...谈一谈
contortion /_kənˈtɔːʃn_/ n.(脸部或躯体的)扭曲 扭曲的动作(或姿势)
prank /_præŋk_/ n.恶作剧
shrink /_ʃrɪŋk_/ v.缩小 缩水 退缩 n.精神病学家 心理学家
detention /_dɪˈtenʃn_/ n.拘留 放学后留堂
pick a lock (用铁丝等)捅开锁
into prep.除 3 into 24 is 8 关于 an inquiry into safety procedures
mouthpiece /_ˈmaʊθpiːs_/ n.(电话的)话筒 发言人 (乐器)吹口
bellow /_ˈbeləʊ_/ v.吼叫 (公牛)吼叫
swivel /_ˈswɪvl_/ n.旋转接头 a swivel chair v.旋转 转身
grunt /_ɡrʌnt_/ v.发出呼噜声 发出哼声 n.呼噜声 工作乏味收入低的工人 大兵
itch /_ɪtʃ_/ v.发痒 渴望The crowd was itching for a fight. n.痒 渴望
pillowcase /_ˈpɪləʊkeɪs_/ n.枕头套
lot /_lɒt_/ n.全部 拍卖品Lot.46:six chairs 一块地 a parking lot 命运She was feeling dissatisfied with her lot.
luminous /_ˈluːmɪnəs_/ a.夜光的 luminous hands on a clock 发光的staring with huge luminous eyes| the luminous quality of the music 鲜艳的They painted the door a luminous green.
nothing more than 仅仅 nothing less than 正是
silhouette /_ˌsɪluˈet_/ v.使呈现暗色轮廓A figure stood in the doorway, silhouetted against the light. n.(浅色背景衬托出的)暗色轮廓 人的体型,事物的形状 剪影
lop /_lɒp_/ v.lop sth off 砍伐 削减
lopsided /_ˌlɒpˈsaɪdɪd_/ a.向一侧倾斜的The article presents a somewhat lopsided view of events.
latch /_lætʃ_/ n.门闩 弹簧锁 v.用插销插上 
a split second 一瞬间
bizarre /_bɪˈzɑːr_/ a.奇怪的
leap /_liːp_/ v.跳跃 猛冲 剧增 n.跳跃 剧增 
flump /_flʌmp_/ n.(下落时)砰的一声
keel /_kiːl_/ v.翻倒(keel over 因病晕倒) n.(船的)龙骨
capsize /_kæpˈsaɪz_/ v.船翻
grand prize 特等奖
misuse /_ˌmɪsˈjuːs_/ n.滥用 /_ˌmɪsˈjuːz_/ v.滥用 虐待
galleon /_ˈɡæliən_/ n.(15–17世纪使用的)西班牙大帆船
bleary /_ˈblɪəri_/ a.(眼睛因疲倦等)视力模糊的
coyote /_kaɪˈəʊti_/ n.草原狼(位于北美)
dichotomy /_daɪˈkɒtəmi_/ n.一分为二 二分法
quandary /_ˈkwɒndəri_/ n.困境
immortalize /_ɪˈmɔːtəlaɪz_/ v.使名垂千古(通过文学艺术作品)
panorama /_ˌpænəˈrɑːmə_/ n.全景 综合研究,全面叙述
exceedingly /_ɪkˈsiːdɪŋli_/ ad.非常
consistent /_kənˈsɪstənt_/ a.一致的 持续的 (观点)相互贯通的
burnout /_ˈbɜːnaʊt_/ n.精疲力尽 (火箭)熄火点
ballad /_ˈbæləd_/ n.民谣,叙事诗 (节奏缓慢的)情歌
utility /_juːˈtɪləti_/ n.公用事业 效用 实用程序(计算机) a.多功能的
auction /_ˈɔːkʃn_/ n.拍卖 v.拍卖
penalty /_ˈpenəlti_/ n.处罚
penal /_ˈpiːnl_/ a.惩罚的 应受惩罚的 严重的penal rates of interest
masquerade /_ˌmæskəˈreɪd_/ n.化妆舞会 掩饰 v.乔扮
throne /_θrəʊn_/ n.(国王的)宝座 王位
ascension /_əˈsenʃn_/ n.登上,升高 (基督教)耶稣升天(the Ascension) 
repository /_rɪˈpɒzətri_/ n.仓库 学识渊博的人
ardent /_ˈɑːdnt_/ a.激情的
drastic /_ˈdræstɪk_/ a.严厉的,剧烈的
dilapidated /_dɪˈlæpɪdeɪtɪd_/ a.(家具,建筑物)破旧的 年久失修的
reputable /_ˈrepjətəbl_/ a.声誉好的
scuttle /_ˈskʌtl_/ v.碎步疾跑She scuttled off when she heard the sound of his voice. 破坏Shareholders successfully scuttled the deal. 凿沉(船) n.煤桶
mountaineering /_ˌmaʊntəˈnɪərɪŋ_/ n.登山运动
conventional /_kənˈvenʃənl_/ a.依照惯例的 传统的 (武器)常规的A conventional war would still cause unacceptable devastation.
right whales /_raɪt weɪlz_/ n.露脊鲸
precision /_prɪˈsɪʒn_/ n.精确
endeavour /_ɪnˈdevər_/ n.努力There have been great advances in the field of scientific endeavour.  v.尽力I will endeavour to do my best for my country.
ramshackle /_ˈræmʃækl_/ a.(建筑物,车辆,家具)破败不堪的 (组织,体制)行将瓦解的
tumbledown /_ˈtʌmbldaʊn_/ a.(建筑物)破败不堪的 
papyrus /_pəˈpaɪrəs_/ n.纸莎草 (古埃及用的)纸莎草纸 (写在纸莎草纸上的)文献
decipher /_dɪˈsaɪfər_/ v.破译They were able to decipher the French military codes. 辨认Can anyone decipher his handwriting?
shimmer /_ˈʃɪmə_/ v.发出微弱的光The sea was shimmering in the sunlight. n.闪烁的光a shimmer of moonlight in the dark sky
autism /_ˈɔːtɪzəm_/ n.自闭症
balmy /_ˈbɑːmi_/ a.(空气 天气)温暖惬意的
advantageous /_ˌædvənˈteɪdʒəs_/ a.有利的
leer /_lɪər_/ v.色迷迷地看  n.淫笑
pump /_pʌmp_/ n.泵 体操鞋,船鞋,轻软舞鞋 v.抽(水)The engine is used for pumping water out of the mine. (液体)涌出Blood was pumping out of his wound. 急速摇晃He kept pumping my hand up and down. 快速运动She sprinted for the line, legs pumping. 盘问See if you can pump him for more details.
plimsoll /_ˈplɪmsəl_/ n.体操鞋
hierarchy /_ˈhaɪərɑːki_/ n.等级制度(尤指社会或组织) 统治集团 层次体系
acclaim /_əˈkleɪm_/ v.给予高度评价 n.高度评价
set /_set_/ n.集合 一套 装置 局 (set off 出发 使爆炸 set out 出发) a.位于...的a house set in 40 acres of parkland 安排好的 Each person was given set jobs to do. 固定的As people get older, they get set in their ways. 套餐的a set dinner 有可能的The team looks set for victory. 呆板的His face took on a set expression. 
lacrosse /_ləˈkrɒs_/ n.棍网球(两队各十名队员 用带网兜的球棒接球 带球和传球)
lax /_læks_/ a.不严格的 (语音)松弛的
marquess /_ˈmɑːkwɪs_/ n.(英国)侯爵
marquise /_mɑːˈkiːz_/ n.侯爵
drainpipe /_ˈdreɪnpaɪp_/ n.雨水,污水排水管 
radiant /_ˈreɪdiənt_/ a.面色红润的,喜气洋洋的a radiant smile 光芒四射的The sun was radiant in a clear blue sky. 辐射的the radiant heat
kitten /_ˈkɪtn_/ n.小猫
fatigue /_fəˈtiːɡ_/ n.极度疲劳physical and mental fatigue 厌倦soldiers suffering from battle fatigue (金属)疲劳The wing of the plane showed signs of metal fatigue. (士兵穿的)工作服soldiers in combat fatigues 士兵杂役(尤指作为惩罚 如做打扫 帮厨) We were all put on cookhouse fatigues for a week.
dome /_dəʊm_/ n.穹顶 圆顶状物 圆形体育场 
picturesque /_ˌpɪktʃəˈresk_/ a.(建筑)古香古色的,优美的a picturesque cottage 栩栩如生的 a picturesque description of life at sea
quaint /_kweɪnt_/ a.稀奇有趣的quaint old customs 古香古色的a quaint seaside village
swoop /_swuːp_/ v.俯冲The aircraft swooped down over the buildings. (警察,士兵)突然搜查,行动Officers swooped on the vehicles as they left the ferry.  swooped-swooped n.俯冲 突然行动Large quantities of drugs were found during a police swoop on the star's New York home.
deity /_ˈdeɪəti_/ n.神 上帝 
bogy=bogyman=bogey /_ˈbəʊɡi_/ n.(无缘无故)使人害怕的事物 
bogey=booger /_ˈbʊɡər_/ n.(干结的)鼻屎
squint /_skwɪnt_/ v.眯着眼睛看 to squint into the sun (眼睛)斜视His left eye squints a little. 人(患)斜视 n.斜视 瞥
snuffle /_ˈsnʌfl_/ v.(因感冒或哭泣)鼻子呼哧出声I could hear the child snuffling in her sleep. 哧哧地嗅The dog was snuffling around in the bushes. n.抽鼻子声The silence was broken only by the snuffles of the dogs.
hunch /_hʌntʃ_/ v.弓背She leaned forward, hunching over the desk. 耸肩He hunched his shoulders and thrust his hands deep into his pockets. n.直觉It seemed that the doctor's hunch had been right.
ember /_ˈembə_/ n.余火未尽的煤块(或木块)
dressing gown n.晨袍
at last 最后
overhear /_ˌəʊvəˈhɪər_/ v.无意中听到
trophy /_ˈtrəʊfi_/ n.(为竞赛获胜者颁发的)奖品,奖杯,纪念品 a.招摇的We don't need a trophy building for our business.
tangerine /_ˌtændʒəˈriːn_/ n.橘 橘红,橘黄色
size /_saɪz_/ n.尺码 大小 size up 估量She knew that he was looking at her, sizing her up.
on my own 靠自己
scowl /_skaʊl_/ v.怒视 ~(at sb/sth) The receptionist scowled at me.n.怒视He looked up at me with a scowl.
wheel /_wiːl_/ n.车轮 方向盘 汽车(wheels) 机轮 错综复杂的系统the wheels of bureaucracy 有...轮的a sixteen-wheeled lorry v.推有轮之物She wheeled her bicycle across the road. 用有轮之物推动The nurse wheeled him along the corridor. 盘旋Birds wheeled above us in the sky. 猛然转身 She wheeled around and started running.\
thus /_ðʌs_/ ad.如此 Many scholars have argued thus.;因此 He is the eldest son and thus heir to the title.
compilation /_ˌkɒmpɪˈleɪʃn_/ n.选辑 编纂the compilation of a dictionary
kerb /_kɜːb_/ n.马路牙子
grace /_ɡreɪs_/ n.优雅 风度He was not particularly well versed in the social graces. 宽限期They've given me a month's grace to get the money. (上帝的)恩宠the power of divine grace (饭前的)谢恩祈祷Let's say grace. (对大主教,公爵,公爵夫人,女公爵的尊称)大人,阁下,夫人Good Morning, Your Grace. v.为...增色The table had once graced a duke's drawing room. 使...生辉She is one of the finest players ever to have graced the game.
versed /_vɜːst_/ a.熟练的(versed in)
somersault /_ˈsʌməsɔːlt_/ n.翻滚,空翻Her heart did a complete somersault when she saw him. v.翻滚,空翻
sutra /_ˈsuːtrə_/ n.(梵文的)箴言 (佛教或耆那教的)修多罗,经
derive /_dɪˈraɪv_/ v.derive from sth 起源于  derive sth from sth 从...中得到... 从...中提取
traction /_ˈtrækʃn_/ n.牵引 (车轮等对地面的)附着摩擦力 牵引(使体内断骨复位的疗法)
essential /_ɪˈsenʃl_/ a.必不可少的 重要的 本质的The essential character of the town has been destroyed by the new road. n.必需品 要素the essentials of English grammar
vertex /_ˈvɜːteks_/ n.(图形)顶点 至高点
culvert /_ˈkʌlvət_/ n.涵洞 (道路下面的)排水管
beast /_biːst_/ n.兽 行为粗暴的人 讨厌的人,事The maths exam was a real beast. (某种)东西His new guitar is a very expensive beast.
preface /_ˈprefəs_/ n.(书的)序言 v.为...写序言 以...为开端I must preface my remarks with an apology.
boo /_buː_/ int.(对演员,讲话者等表示不满)嘘 (惊吓他人的声音)乒 v.发嘘声 The audience booed as she started her speech.
jeer /_dʒɪə(r)_/ v.嘲笑The audience jeered loudly when he came on stage. n.嘲笑He walked on to the stage to be greeted with jeers and whistles.
taunt /_tɔːnt_/ v.嘲笑The other kids continually taunted him about his size. n.嘲笑的言辞Their taunts stung him into his best performance for the team yet.
virtuoso /_ˌvɜːtʃuˈəʊsəʊ_/ n.大师,技艺超群的人a piano virtuoso a.技艺精湛的a virtuoso pianist
slump /_slʌmp_/ v.骤降Profits slumped by over 50 per cent. 重重坐下,倒下The old man slumped down in his chair. n.骤降This is the worst slump in property prices since the 1990s. 萧条(衰退)Housing sales are finally coming out of a three-month slump.
slumped /_slʌmpt_/ a.(因睡着或昏迷等)弯着身子坐
thump /_θʌmp_/ v.(用拳)锤击He thumped the table angrily. 撞击A bird thumped against the window. 砰砰地跳My heart was thumping with excitement. n.重击声The sack hit the ground with a loud thump. 重击She gave him a thump on the back.
regularize /_ˈreɡjələraɪz_/ v.使合法化Illegal immigrants were given the opportunity to regularize their position.
joss stick /_ˈdʒɒstɪk_/ n.(烧的)香
suspicion /_səˈspɪʃn_/ n.怀疑 感觉I have a horrible suspicion that we've come to the wrong station. 少许 His mouth quivered in the suspicion of a smile.
pending /_ˈpendɪŋ_/ prep.直到...为止 He was released on bail pending further inquiries. a.待决的 Nine cases are still pending. 即将发生的An election is pending in Italy.
phonemic /_fəʊˈniːmɪk_/ a.音素的
orthography /_ɔːˈθɒɡrəfi_/ n.(文字的)拼写体系,正字法
phoneme /_ˈfəʊniːm_/ n.音素
majestic /_məˈdʒestɪk_/ a.雄伟的 壮丽的
compress /_kəmˈpres_/ v.压缩 浓缩 n.(止血)敷布
compression /_kəmˈprɛʃən_/ n.压缩 
backpack /_ˈbækpæk_/ n.(指登山者,步行者使用或背小孩时使用的)背包 背负式设备 v.背包旅行(go backpacking) 
determine /_dɪˈtɜːmɪn_/ v.查明 An inquiry was set up to determine the cause of the accident. 决定Rural voters in key states will determine the outcome of the election. 确定 A date for the meeting has yet to be determined. 决定做某事They determined to start early.
supportive /_səˈpɔːtɪv_/ a.支持的,给予帮助的
flute /_fluːt_/ n.长笛 细长香槟杯
habitual /_həˈbɪtʃuəl_/ a.惯常的They waited for his habitual response. 讨厌的habitual complaining 上瘾的 the habitual use of heroin
intentional /_ɪnˈtenʃənl_/ a.故意的
factual /_ˈfæktʃuəl_/ a.事实的 
take /_teɪk_/  take on 承担 take over 接管 take the register 点名(强调记录出勤情况) n.(不停机一次连续拍摄的)场景 We managed to get it right in just two takes. 收入额How much is my share of the take? 看法What's his take on the plan?
industry /_ˈɪndəstri_/ n.工业 行业 勤劳We were impressed by their industry.
ether /_ˈiːθər_/ n.乙醚 苍天(the ether)Her words disappeared into the ether. 以太The messages simply vanish into the ether after 24 hours.
ester /_ˈestər_/ n.酯
Gallic /_ˈɡælɪk_/ a.高卢的 法国的
hangdog /_ˈhæŋdɒɡ_/ a.羞愧的his hangdog expression
distance /_ˈdɪstəns_/ n.距离 差异The distance between fashion and art remains as great as ever. 疏远 He worried about the increasing distance between his children and himself. v.疏远 The company has tried to distance itself from the remarks made by some of its employees.
tank top n.背心 坎肩
homely /_ˈhəʊmli_/ a.在家一样舒适的The hotel has a lovely homely feel to it. 家常的homely cooking (女人)热情友好并热衷家庭生活的His landlady was a kind, homely woman. 相貌平平的a homely child
reappear /_ˌriːəˈpɪər_/ v.再次出现
know no bounds 没有边界
apposite /_ˈæpəzɪt_/ a.合适的 
forge /_fɔːdʒ_/ v.艰苦干成a move to forge new links between management and workers 伪造He's getting good at forging his mother's signature. 锻造 swords forged from steel 稳步前进He forged through the crowds to the front of the stage. n.铁匠铺 锻造工厂
chessboard /_ˈtʃesbɔːd_/ n.国际象棋棋盘
herd /_hɜːd_/ n.兽群 人群They hired a thundering herd of corporate executives. v.使向...移动They were herded together into trucks and driven away. 放牧a shepherd herding his flock
comeback /_ˈkʌmbæk_/ n.复出an ageing pop star trying to stage a comeback (对批评)反驳 可因自身受到伤害而追究某人的责任You agreed to the contract, so now you have no comeback.
reimburse /_ˌriːɪmˈbɜːs_/ v.补偿 You will be reimbursed for any loss or damage caused by our company.
subscription /_səbˈskrɪpʃn_/ n.(杂志等的)订阅费 集体捐助 A statue in his memory was erected by public subscription.
jam-packed /_ˌdʒæm ˈpækt_/ a.拥挤的
defibrillator /_diːˈfɪbrɪleɪtər_/ n.除颤器(通过电击心脏控制心肌运动)
softball /_ˈsɒftbɔːl_/ n.垒球
measles /_ˈmiːzlz_/ n.麻疹
cybernetics /_ˌsaɪbəˈnetɪks_/ n.控制论
exemption /_ɪɡˈzempʃn_/ n.免除 免税
opt /_ɒpt_/ v.选择 ~for/against sth (opt out 决定退出)
vaccinate /_ˈvæksɪneɪt_/ v.给...接种疫苗
micropayment n.微支付
crowdfunding n.众筹
ransomware /_ˈrænsəmweər_/ n.勒索软件
upcycle v.升级改造
resonance /_ˈrezənəns_/ n.声音洪亮 共振 共鸣
MRI=magnetic resonance imaging 磁共振成像
petrify /_ˈpetrɪfaɪ_/ v.使惊呆 使石化
whip /_wɪp_/ v.鞭打 (朝某一方向)猛然移动A branch whipped across the car window. 突然除去She whipped the mask off her face. 搅打(奶油) (在比赛中)轻易击败The team whipped its opponents by 35 points. 偷窃 n.鞭子 党鞭  
petrified /_ˈpetrɪfaɪd_/ a.非常害怕的 石化的
chicken /_ˈtʃɪkɪn_/ a.胆怯的 v.chicken out 临阵退缩
maul /_mɔːl_/ v.(动物)撕咬  猛烈抨击 
blemish /_ˈblemɪʃ_/ n.瑕疵 v.破坏...的完美
gourd /_ɡʊəd_/ n.葫芦(晾干后常作容器)
draftee /_ˌdrɑːfˈtiː_/ n.应征入伍者
conscript /_kənˈskrɪpt_/ n.应征入伍者 v.征召
redeem /_rɪˈdiːm_/ v.弥补The excellent acting wasn't enough to redeem a weak plot. 挽回影响He has a chance to redeem himself after last week's mistakes. (基督教)拯救Jesus Christ came to redeem us from sin. 付清to redeem a loan 兑换This voucher can be redeemed at any of our branches. 赎回He was able to redeem his watch from the pawnshop. 履行 
chichi /_ˈʃiːʃiː_/ a.(装饰)华丽而俗气的
leopard /_ˈlepəd_/ n.豹
accentuate /_əkˈsentʃueɪt_/ v.强调When talks did occur, they tended to accentuate differences between the two groups. 使突出Her short hair accentuated her huge eyes.
generous /_ˈdʒenərəs_/ a.慷慨的 大的 a generous helping of meat 宽宏大量的 He wrote a very generous assessment of my work.
hourglass /_ˈaʊəɡlɑːs_/ n.沙漏 a.(女人身材)丰乳肥臀的 
werewolf /_ˈweəwʊlf_/ n.狼人
bargaining /_ˈbɑːɡənɪŋ_/ n.讨价还价 
bargain /_ˈbɑːɡən_/ n.便宜货 交易 v.讨价还价
beckon /_ˈbekən_/ v.招手示意He beckoned to the waiter to bring the bill. 吸引The clear blue sea beckoned. 很可能发生 For many kids leaving college the prospect of unemployment beckons.
scurry /_ˈskʌri_/ v.碎步疾跑She said goodbye and scurried back to work.
flit /_flɪt_/ v.轻快地从一处到另一处 flit from A to B 搬家I had to change schools every time my parents flitted. n.(通常为了躲债)夜间偷偷逃走
to and from 往返
lie /_laɪ_/ v.平躺(I) 位于 (lay lain lying) n.the lie of the land 地貌 目前的形势及发展趋势  v.撒谎(lied lied lying) n.谎言 
lay /_leɪ_/ v.放置(T) 下单 (laid laid laying) (lay eyes on 见到 lay flat on one's stomach 趴着() a.外行的 在俗的 n.性伙伴  叙事诗 
instruction /_ɪnˈstrʌkʃn_/ n.操作指南 指示 教授 a.说明用法的an instruction manual
permutation /_ˌpɜːmjuˈteɪʃn_/ n.排列 组合 置换 
postulate /_ˈpɒstjuleɪt_/ v.假设 /_ˈpɒstjulət_/ n.假设
posit /_ˈpɒzɪt_/ v.假定 
state-of-the-art 最先进的
passion /_ˈpæʃn_/ n.激情 激怒 强烈的爱 耶稣的受难(the Passion)
attractant /_əˈtræktənt_/ n.(对动物等的)引诱物
lawsuit /_ˈlɔːsuːt_/ n.诉讼 
precaution /_prɪˈkɔːʃn_/ n.预防措施 避孕措施 
revere /_rɪˈvɪər_/ v.尊敬  
idolize /_ˈaɪdəlaɪz_/ v.崇拜
tenancy /_ˈtenənsi_/ n.(房屋 土地的)租期,租用
backbreaking /_ˈbækˌbreɪkɪŋ_/ a.非常辛苦的
dab /_dæb_/ v.拭 轻触 n.一点点 轻触 黄盖鲽 人He's in hospital again. Poor dab.
a dab hand 巧手
culinary /_ˈkʌlɪnəri_/ a.烹饪的 
come in 在...中起作用 进入 得到 流行 come to think of sth. 突然想到某事 come to terms with 妥协 come to a halt 停下来 come up 出现 come up with想出
in a word 简言之 in the word
arise /_əˈraɪz_/ v.出现An opportunity arose to work in the United States. 由...引起Emotional or mental problems can arise from a physical cause. 群起反对The peasants arose against their masters. (山,高大建筑物等)逐渐显现
responsibility /_rɪˌspɒnsəˈbɪləti_/ n.责任 
bedclothes /_ˈbedkləʊðz_/ n.寝具
march /_mɑːtʃ_/ n.(坚定地)前进She marched over to me and demanded an apology. 齐步走 Soldiers were marching up and down outside the government buildings. 示威They were marching for peace. 强迫某人一起走The guards marched the prisoner away. v.行军 示威 稳步发展the march of progress 进行曲 a funeral march
mineral water 矿泉水
antitrust /_ˌæntiˈtrʌst_/ a.反垄断,反托拉斯的
commodity /_kəˈmɒdəti_/ n.商品 有用的东西
cello /_ˈtʃeləʊ_/ n.大提琴
wren /_ren_/ n.鹪鹩
roost /_ruːst_/ n.(鸟类的)栖息地 v.(鸟类)栖息 rule the roost 称雄
honour /_ˈɒnə(r)_/ n.荣幸 It was a great honour to be invited here today. 荣誉upholding the honour of your country 尊重the guest of honour 正义感a man of honour 荣誉称号 to bestow an honour on somebody 优等班(荣誉学位)a First Class Honours degree 优异成绩He passed with second-class honours. 法官大人 市长阁下  v.给与荣誉She has never been properly honoured in her own country. 尊重It was a simple ceremony to honour the Goddess of water. 信守诺言I have every intention of honouring our contract.
rule out 排除
stomach /_ˈstʌmək_/ n.胃 v.相处I find him very hard to stomach. 吃得下She couldn't stomach any breakfast.
springboard /_ˈsprɪŋbɔːd_/ n.(跳水或体操中的)跳板 (有助于开展某事的)基础
be down to 减低至
pressed /_prest_/ a.(时间 资金)短缺I'm really pressed for cash at the moment. 压平的neatly pressed trousers
potable /_ˈpəʊtəbl_/ a.(水)可饮用的
still /_stɪl_/ a.静止的 不动的 ad.仍然 更 n.剧照 (制酒的)蒸馏器 v.安静The wind stilled. 
noob /_nu:b_/ n.网络游戏的新手,菜鸟
component /_kəmˈpəʊnənt_/ n.组成部分  
enamor v.使迷恋
muddled /_ˈmʌdld_/ a.糊涂的
windscreen /_ˈwɪndskriːn_/ n.挡风玻璃
jump to one's feet 跳起来 jump at 急于接受
empower /_ɪmˈpaʊər_/ v.授权The courts were empowered to impose the death sentence for certain crimes. 增加自主权The movement actively empowered women and gave them confidence in themselves.
through /_θruː_/ a.(交通)直达的The village lies on a busy through road. 结束的Are you through with that newspaper? Todd and I are through.(托德和我吹了.)
whopping /_ˈwɒpɪŋ_/ a.巨大的
Renaissance man /_rɪˈneɪsns mæn_/ n.全才人
renaissance /_rɪˈneɪsns_/ n.文艺复兴
rank among 跻身于
sketch /_sketʃ_/ n.素描 小品 概述 v.画素描 简述
flight /_flaɪt_/ n.空中航行 航班飞机 飞行 一段楼梯 a flight of stairs 一段楼梯 (从危险中的)逃避the flight of refugees from the advancing forces 异想天开 鸟群,机群 v.使球在空中飞行 He equalized with a beautifully flighted shot.
enigmatic /_ˌenɪɡˈmætɪk_/ a.神秘的 
devotion /_dɪˈvəʊʃn_/ n.忠诚 关爱 宗教崇拜
blot /_blɒt_/ v.(用纸)吸干液体 把液体溅到(纸上) n.污点
combat /_ˈkɒmbæt_/ n.战斗 v.防止measures to combat crime 战斗The security forces were unwilling to combat the insurgents.
career /_kəˈrɪə(r)_/ n.职业 v.猛冲The vehicle careered across the road and hit a cyclist.
shear /_ʃɪə_/ v.给(羊)剪(羊毛)It was time for the sheep to be shorn. 剪(头发)The prisoners’ hair was shorn. (金属)剪切The bolts holding the wheel in place sheared off.
affine /_əˈfaɪn_/ a.仿射的
nudge /_nʌdʒ_/ v.(用肘)轻推 He nudged me and whispered, ‘Look who's just come in.’ 渐渐推动She tried to nudge him into changing his mind. 用胳膊肘挤开往前走He nudged his way through the crowd. 达到He nudged his way through the crowd. n.(肘部的)轻推 He can work hard but he needs a nudge now and then.
blizzard /_ˈblɪzəd_/ n.暴风雪 大量的负担a blizzard of documents
auger /_ˈɔːɡər_/ n.木螺钻
alder /_ˈɔːldər_/ n.桤木(多见于北方国家潮湿地区)
reflex angle 优角
alternate /_ɔːlˈtɜːnət_/ a.(两事物)轮流的 alternate layers of fruit and cream 间隔的 John has to work on alternate Sundays. v.使轮流John has to work on alternate Sundays. 交替Her mood alternated between happiness and despair. n.代理人
classified /_ˈklæsɪfaɪd_/ a.机密的 分类的
funnel /_ˈfʌnl_/ n.漏斗 烟囱 v.(使)流经狭窄空间 Wind was funnelling  through the gorge.  Some $10 million in aid was funnelled into the country through government agencies.
barge /_bɑːdʒ_/ n.驳船 v.冲撞He barged past me to get to the bar.
caramel /_ˈkærəmel_/ n.黄油奶糖  焦糖 浅褐色
hash /_hæʃ_/ n.搞砸 土豆泥(回锅豆丁土豆) "#"号 v.hash sth out 充分讨论
glucose /_ˈɡluːkəʊs_/ n.葡萄糖 右旋糖 
carry forward 弘扬
tuber /_ˈtjuːbər_/ n.块茎
obtuse /_əbˈtjuːs_/ a.迟钝的
obtuse angle 钝角
plop /_plɒp_/ n.落水声 v.咚的落下The frog plopped back into the water. 扑通一声把…放入液体Can you just plop some ice in my drink? (重重地或懒洋洋地)坐下,躺下 
commune /_ˈkɒmjuːn_/ n.公社 v.commune with sb/sth 与...默默分享情感He spent much of his time communing with nature. 
haze /_heɪz_/ n.薄雾 烟雾 v.使笼罩在薄雾中 刁难新生Rookies were mercilessly hazed.
kaolin /_ˈkeɪəlɪn_/ n.高岭土 瓷土
adopt /_əˈdɒpt_/ v.采用(方法,态度)All three teams adopted different approaches to the problem. 收养(小孩)a campaign to encourage childless couples to adopt 通过,采纳(建议)The government adopted a resolution on disarmament. 选举She was adopted as parliamentary candidate for Wood Green. 
Zen /_zen_/ n.日本禅宗
porcelain /_ˈpɔːsəlɪn_/ n.瓷器
neck /_nek_/ n.脖子 衣领 v.搂着脖子亲吻
goddess /_ˈɡɒdes_/ n.女神
enamel /_ɪˈnæml_/ n.搪瓷 牙釉质 瓷釉
ashtray /_ˈæʃtreɪ_/ n.烟灰缸
mill /_mɪl_/ n.磨坊 工厂 磨面机 v.(用磨粉机)磨成粉 
grind /_ɡraɪnd_/ v.磨碎The animal has teeth that grind its food into a pulp. 磨光a special stone for grinding knives 用力挤压He ground his cigarette into the ashtray. 摩擦(发出刺耳声)Parts of the machine were grinding together noisily. 摇动手柄(操纵机器)to grind a pepper mill n.令人疲惫的工作 刺耳的摩擦声 书呆子
engraving /_ɪnˈɡreɪvɪŋ_/ n.版画 雕刻术
necrosis /_neˈkrəʊsɪs_/ n.(器官或组织细胞的)坏死
apoptosis /_ˌæpɔpˈtoʊsɪz_/ n.细胞凋亡
lactic acid /_ˌlæktɪk ˈæsɪd_/ n.乳酸
masque /_mɑːsk_/ n.假面剧
predecessor /_ˈpriːdəsesər_/ n.前任 被替代的事物
puppetry /_ˈpʌpɪtri_/ n.木偶制作艺术
uprightness /_ˈʌpraɪtnəs_/ n.诚实
remainder /_rɪˈmeɪndər_/ n.剩余物 余数 廉价出售的图书 v.廉价出售图书
delusion /_dɪˈluːʒn_/ n.妄想 自欺
traverse /_trəˈvɜːs_/ v.横穿 n.(爬山)(在陡坡上的)侧向移动
lad /_læd_/ n.小伙子 马夫 
luminance /_ˈluːmɪnəns_/ n.亮度 
canister /_ˈkænɪstə(r)_/ n.(装茶叶 咖啡等有盖的)小罐 霰弹筒 (用以放置胶片的)扁平圆金属盒
vanilla /_vəˈnɪlə_/ n.香草 vanilla powder n.香草粉 a.香草味的 普通的 
proponent /_prəˈpəʊnənt_/ n.支持者
exponent /_ɪkˈspəʊnənt_/ n.拥护者She was a leading exponent of free trade during her political career 大师the most famous exponent of the art of mime 幂 
wade /_weɪd_/ v.涉(水,泥)Sometimes they had to wade waist-deep through mud. 赤足涉水
hitch /_hɪtʃ_/ v.搭便车We didn’t take the bus—we hitched. 提起(衣服)She hitched up her skirt and waded into the river. 攀上He hitched himself onto the bar stool. 拴住He hitched himself onto the bar stool. n.障碍The ceremony went off without a hitch. 结a clove hitch(卷结)
gallop /_ˈɡæləp_/ v.飞奔(马)The terrified horse galloped off. n.飞奔 高速度The programme starts with a gallop through the history of the railway.
paediatrician /_ˌpiːdiəˈtrɪʃn_/ n.儿科医生
fleshy /_ˈfleʃi_/ a.(人)肥胖的 (水果)肉质的
karyote n.有核细胞
prefix /_ˈpriːfɪks_/ n.前缀 前置代号 (人名前的)称谓 v.在...前面加American members have the letters US prefixed to their code numbers.
affix /_əˈfɪks_/ v.附上  The label should be firmly affixed to the package. /_ˈæfɪks_/ n.词缀
outcry /_ˈaʊtkraɪ_/ n.呐喊,强烈抗议an outcry over the proposed change
cordial /_ˈkɔːdiəl_/ a.热情的The government wisely maintained cordial relations with the Russians. n.(不含酒精,加水饮用的)甜果汁饮料 一杯甜果汁饮料
nomad /_ˈnəʊmæd_/ n.游牧部落的人 
be for it 一定要受惩罚
bar /_bɑːr_/ n.酒吧 柜台 小吃店 (长方形)条  障碍At that time being a woman was a bar to promotion in most professions. (乐谱的)小节 大律师职业 巴(气压单位 十万牛顿每平方米) 电热棒 v.(用铁条 木条)封All the doors and windows were barred. 阻挡Two police officers were barring her exit. 禁止Certain activities are still barred to women. prep.除...外 Bar a few changes to the kitchen, the house is the same as when Mozart lived here.
squire /_ˈskwaɪər_/ n.大地主 先生 (骑士的)扈从
virtuous /_ˈvɜːtʃuəs_/ a.品行端正的They believe strongly that work is virtuous. 自命清高的He was feeling virtuous because he had finished and they hadn't.
while /_waɪl_/ conj.当...时,与...同时 然而 虽然While I am willing to help, I do not have much time available. n.一段时间 once in a while 偶尔 v.while sth away 消磨(时间) 
desist /_dɪˈzɪst_/ v.停止They agreed to desist from the bombing campaign.
livestock /_ˈlaɪvstɒk_/ n.家畜
dwelling /_ˈdwelɪŋ_/ n.公寓  
shift /_ʃɪft_/ v.转移Lydia shifted uncomfortably in her chair. 改变Public attitudes towards marriage have shifted over the past 50 years. 快速移动 改变观点We need to shift the focus of this debate. 推卸责任He tried to shift the blame for his mistakes onto his colleagues. 去除(污迹)a detergent that shifts even the most stubborn stains 销售They cut prices drastically to try and shift stock. 换(档) n.转移 轮班working in shifts 轮班职工The night shift has/have just come off duty.
sesame /_ˈsesəmi_/ n.芝麻
dud /_dʌd_/ n.废物 衣裳duds a.无用的 a dud battery
batty /_ˈbæti_/ a.(人,思想)疯疯癫癫的
jingle /_ˈdʒɪŋɡl_/ n.(金属撞击发生的)叮当的 (收音机或电视广告中易记的)短歌 v.使发出叮当声The chimes jingled in the breeze.
butt /_bʌt_/ v.(人,动物)用头,角顶撞 n.(武器或工具)较粗的一端 a rifle butt 烟蒂 (盛液体的)大桶 a water butt 屁股Get off your butt and do some work! (头的)顶撞 a butt from his head
hydrangea /_haɪˈdreɪndʒə_/ n.绣球花
scruffy /_ˈskrʌfi_/ a.邋遢的
endear /_ɪnˈdɪər_/ v.endear sb to you 使受欢迎Their policies on taxation didn't endear them to voters.
peel /_piːl_/ n.果皮 v.剥  peel away 脱落
upper /_ˈʌpər_/ a.上方的 上流的 内陆的 n.鞋帮 兴奋剂
pinched /_pɪntʃt_/ a.(因疾病,寒冷,愁苦等)苍白清瘦的
bespectacled /_bɪˈspektəkld_/ a.戴眼镜的
flower bed 花坛
existent /_ɪɡˈzɪstənt_/ a.存在的 n.(哲学)存在(或实有)的事物
retreat /_rɪˈtriːt_/ n.撤退Napoleon’s retreat from Moscow 躲避Is watching television a retreat from reality? (由于批评或环境过于恶劣)改变决定The Senator made an embarrassing retreat from his earlier position. 隐居处a country retreat 静修 He went into retreat and tried to resolve the conflicts within himself. v.撤退 后退The flood waters slowly retreated 躲避 (由于批评或环境过于恶劣)改变主意He retreated in the face of strong opposition. (金融)跌价Share prices retreated 45p to 538p.
mow /_məʊ_/ v.割草 
hose /_həʊz_/ n.橡胶管 男士紧身裤 v.用软管输水冲洗(或浇水) Firemen hosed the burning car.
hosepipe n.软管
pursuit /_pəˈsjuːt_/ n.追求the pursuit of happiness 追踪We drove away with two police cars in pursuit. 事业,消遣 artistic pursuits
parch /_pɑːtʃ_/ v.(炎热天气)使(土地)极干燥
parched /_pɑːtʃt_/ a.焦干的soil parched by drought 极渴的Let's get a drink—I'm parched.
gleaming /_ˈɡliːmɪŋ_/ a.明亮的gleaming white teeth
glean /_ɡliːn_/ v.费力地收集信息 These figures have been gleaned from a number of studies.
drowse /_draʊz_/ v.打瞌睡 
drowsy /_ˈdraʊzi_/ a.昏昏欲睡的 The tablets may make you feel drowsy. 令人困倦的 She lay in the sun all through the long, drowsy afternoon.
calumny /_ˈkæləmni_/ n.诽谤的言论 
slander /_ˈslɑːndər_/ n.口头诽谤 v.口头诽谤
frightfully /_ˈfraɪtfəli_/ ad.极其 I'm frightfully sorry.
lighthearted /_ˌlaɪt'hɑːrtɪd_/ a.无忧无虑的
hinder /_ˈhɪndə(r)_/ v.阻碍a political situation that hinders economic growth
soothe /_suːð_/ v.安慰Only when Maisie came to hold him and soothe his fears did he feel safe. 缓解(痛)Take a warm bath to soothe tense, tired muscles.
illuminated /_ɪˈluːmɪneɪtɪd_/ a.被照亮的The doctor examined his x-ray on an illuminated screen. 用鲜明色彩手工装饰的illuminated manuscripts
perceptive /_pəˈseptɪv_/ a.有洞察力的The article gives a perceptive analysis of the way bureaucracies work. 感觉的our innate perceptive abilities
imperceptible /_ˌɪmpəˈseptəbl_/ a.无法察觉的 The slight change in the taste was imperceptible to most people.
pant /_pænt_/ v.喘息 气喘She could hear him panting up the stairs. n.气喘His breath came in short pants.
grope /_ɡrəʊp_/ v.摸索He groped around in the dark for his other sock. (用手)摸索着往前走He groped his way up the staircase in the dark. 猥亵She described how he had groped her whenever they were alone. n.猥亵
conjunction /_kənˈdʒʌŋkʃn_/ n.结合The conjunction of low inflation and low unemployment came as a very pleasant surprise. 连词 (天体的)合
burgle /_ˈbɜːɡl_/ v.入室盗窃The house next door was burgled.
sewage /_ˈsuːɪdʒ_/ n.(下水道中的)污水,污物 a ban on the dumping of raw sewage
approachable /_əˈprəʊtʃəbl_/ a.易理解的an approachable piece of music 和蔼可亲的Despite being a big star, she's very approachable. 能达到的 The summit was approachable only from the south.
stretch /_stretʃ_/ v.拉长 有弹性The jeans stretch to provide a perfect fit. 拉紧 绵延Fields and hills stretched out as far as we could see. 延续The town's history stretches back to before 1500. 足够买I need a new car, but my savings won't stretch to it. (大量)消耗The influx of refugees has stretched the country's resources to the limit. 使发挥出全部本领I need a job that will stretch me. 滥用He admitted that he had maybe stretched the truth a little. n.一段 一段时间 服刑期 伸展身体 弹性 跑道的(终点)直道
oafish /_ˈəʊfɪʃ_/ a.(男性)莽撞的
emcee /_emˈsiː_/ n.司仪 说唱歌手
illuminate /_ɪˈluːmɪneɪt_/ v.照亮Floodlights illuminated the stadium. 阐明This text illuminates the philosopher's early thinking. 用彩灯装饰 使容光焕发Her smile illuminated her entire being.
Herculean /_ˌhɜːkjuˈliːən_/ a.艰巨的 a Herculean task
table salt 食盐
rock salt 石盐
scalp /_skælp_/ n.头皮 (表示某人已被打败或已受到惩罚的)标志They have claimed some impressive scalps in their bid for the championship.
v剥下…的带发头皮 (尤指在剧院,体育场等外以高价)倒卖门票
undue /_ˌʌnˈdjuː_/ a.过分的 They are taking undue advantage of the situation.
hysterical /_hɪˈsterɪkl_/ a.歇斯底里的He became almost hysterical when I told him. 极其可笑的She seemed to find my situation absolutely hysterical.
lobby /_ˈlɒbi_/ n.(公共建筑物进口处的)门厅 a hotel lobby (英国议会的)民众接待厅 (就某问题企图影响从政者的)游说团体a powerful anti-smoking lobby (就某议题企图影响从政者的)游说 v.游说Farmers will lobby Congress for higher subsidies.
concentration /_ˌkɒnsnˈtreɪʃn_/ n.专心This book requires a great deal of concentration. 关注He stressed the need for greater concentration on environmental issues. 集中He stressed the need for greater concentration on environmental issues. 浓度glucose concentrations in the blood 
obese /_əʊˈbiːs_/ a.(人)肥胖的
revival /_rɪˈvaɪvl_/ n.复兴the revival of trade (戏剧的)重演a revival of Peter Shaffer’s ‘Equus’
magnesium /_mæɡˈniːziəm_/ n.镁
respectively /_rɪˈspektɪvli_/ ad.依次为Julie and Mark, aged 17 and 19 respectively
psyche /_ˈsaɪki_/ n.灵魂Much is still not known about the long-term effects of mind-altering drugs on the human psyche.
psycho /_ˈsaɪkəʊ_/ n.精神病患者
get back 回家We only got back from our trip yesterday. 找回She's got her old job back. get out 结果是 get to go 得走了 get tound 说服 get red in the face 脸色变红 get a move on 快点 get sth. over with 赶紧做完(不愉快的事情) get mixed up in 卷入
fill in 填写to fill in an application form 填满The hole has been filled in. 消磨时间He filled in the rest of the day watching television.
utopian /_juːˈtəʊpiə_/ n.乌托邦
instead /_ɪnˈsted_/ 反而 The UN resisted any tougher sanctions, opting instead for more time to give talks a chance.
true to form 一如既往
pack with 挤满
in industry 在...工业
important /_ɪmˈpɔːtnt_/ a.自命不凡的
straddle /_ˈstrædl_/ v.横跨 跨上 
covalent /_ˌkəʊˈveɪlənt_/ a.共价的
mutant /_ˈmjuːtənt_/ a.突变的 n.突变体 异形
only too  非常Children can be difficult as we know only too well.
conjecture /_kənˈdʒektʃər_/ n.猜想 揣测 v.猜测
unwell /_ʌnˈwel_/ a.有恙
till /_tɪl_/ prep.直到 n.(大商店中的)收银台 (现金出纳机的)放钱的抽屉 v.耕作
resentment /_rɪˈzentmənt_/ n.怨恨She could not conceal the deep resentment she felt at the way she had been treated.
sieve /_sɪv_/ n.筛子 v.过滤
devotee /_ˌdevəˈtiː_/ n.(狂热的)崇拜者 虔诚的宗教信徒
Labrador /_ˈlæbrədɔːr_/ n.拉布拉多猎犬
at least 至少
ordinate /_ˈɔːdɪnət_/ n.纵坐标 
abscissa /_æbˈsɪsə_/ n.横坐标
robin /_ˈrɒbɪn_/ n.知更鸟 
havoc /_ˈhævək_/ n.浩劫 These insects can wreak havoc on crops.
wreak /_riːk_/ v.造成(巨大的破坏或伤害) He swore to wreak vengeance on those who had betrayed him.
trinity /_ˈtrɪnəti_/ n.三位一体
stratification /_ˌstrætɪfɪˈkeɪʃn_/ n.分层
watt /_wɒt_/ n.瓦
embark /_ɪmˈbɑːk_/ v.上船
headed /_ˈhedɪd_/ a.(信纸)顶端印有名称和地址的 -headed 有...头的(a bald-headed man)
sign up 签约受雇 The company has signed up three top models for the fashion show. 报名(参加课程) You can sign up online for language classes.
head off 阻止He headed off efforts to replace him as leader. 使改变方向 We'll head them off at the bridge!
creek /_kriːk_/ n.小溪 小海湾
affirm /_əˈfɜːm_/ v.申明 Both sides affirmed their commitment to the ceasefire.
club /_klʌb_/ n.俱乐部 (扑克)梅花 v.用棍棒打The victim was clubbed to death with a baseball bat. 泡夜总会
appalling /_əˈpɔːlɪŋ_/ a.极为恶劣的 The prisoners were living in appalling conditions.
laze /_leɪz_/ v.偷懒I've spent the afternoon just lazing around.
ill-mannered /_ˌɪl ˈmænəd_/ a.不礼貌的 
reasonably /_ˈriːznəbli_/ ad.尚可 The instructions are reasonably straightforward.明智地We tried to discuss the matter calmly and reasonably. 合理地He couldn't reasonably be expected to pay back the loan all at once.
reasonable /_ˈriːznəbl_/ a.合理的It seems reasonable to conclude that their claims are unfounded. (价格)公道的If the price is reasonable, we'll buy it. 尚可的Most people here have a reasonable standard of living.
brilliant /_ˈbrɪliənt_/ a.巧妙的 What a brilliant idea! 成功的a brilliant career 明亮的 The sky was a brilliant blue.
sensitive /_ˈsensətɪv_/ a.体贴的,善解人意的 对艺术感觉敏锐的 敏感的 be sensitive to
mulberry /_ˈmʌlbəri_/ n.桑树 桑葚 深紫红色 
cocoon /_kəˈkuːn_/ n.茧 保护膜 the cocoon of a caring family v.把…包围起来保护  We were warm and safe, cocooned in our sleeping bags. 宅在家 After spending too much over the holidays, many will simply cocoon at home.
silkworm /_ˈsɪlkwɜːm_/ n.蚕
homebody /_ˈhəʊmbɒdi_/ n.恋家的人,喜欢待在家里的人
tight-fisted a.吝啬的
thematic /_θɪˈmætɪk_/ a.题目的 the thematic structure of a text
concentric /_kənˈsentrɪk_/ a.同心的(圆)
hatch /_hætʃ_/ v.孵化The female must find a warm place to hatch her eggs. 密谋 Rebel MPs are hatching a secret plot to oust the prime minister. n.舱门 (尤指厨房和餐厅之间供传递食物的)传菜窗口
inch /_ɪntʃ_/ n.英寸 短距离The car missed us by inches. 差一点He was just inches away from scoring v.(使朝某方向)谨慎移动 She moved forward, inching towards the rope.
shawl /_ʃɔːl_/ n.披肩
adobe /_əˈdəʊbi_/ n.(建筑用)黏土
spacious /_ˈspeɪʃəs_/ a.宽敞的
toiletries /_ˈtɔɪlətriz_/ n.(香皂,牙膏等)洗漱用品
bandwagon /_ˈbændwæɡən_/ n.时尚 The World Cup bandwagon is starting to roll.
acoustic /_əˈkuːstɪk_/ a.声音的
viscosity /_vɪˈskɒsəti_/ n.粘度
culprit /_ˈkʌlprɪt_/ n.罪犯 引起问题的事物 
filibuster /_ˈfɪlɪbʌstər_/ n.(议会中为拖延表决的)冗长演说
ranger /_ˈreɪndʒər_/ n.护林人
woodpecker /_ˈwʊdpekər_/ n.啄木鸟
democrat /_ˈdeməkræt_/ n.民主主义者 
democratic /_ˌdeməˈkrætɪk_/ a.民主的 
apartheid /_əˈpɑːtaɪt_/ n.种族隔离(前南非政府推行的政策)
segregation /_ˌseɡrɪˈɡeɪʃn_/ n.(对不同种族,宗教或性别的人所采取的)隔离并区别对待 隔离措施
rife /_raɪf_/ a.普遍 充满
trivia /_ˈtrɪviə_/ n.琐事 (智力测验比赛用的)各种科目的知识\
seam /_siːm_/ n.缝隙 矿层
seamless /_ˈsiːmləs_/ a.无缝的 不停顿的
scam /_skæm_/ n.欺诈
paradise /_ˈpærədaɪs_/ n.天堂 极乐Being alone is his idea of paradise. 伊甸园
normal /_ˈnɔːml_/ a.正常的 n.常态
crouching tiger,hidden dragon 卧虎藏龙
scary /_ˈskeəri_/ a.恐怖的
presence /_ˈprezns_/ n.出场 存在 The test can identify the presence of abnormalities in the unborn child. 部队The United States has a substantial military presence in the country. 感觉在附近的人(或鬼魂)She felt a presence behind her.风度She has a strong voice but absolutely no stage presence.
company /_ˈkʌmpəni_/ n.公司 演出团the Royal Shakespeare Company 陪伴 来宾 I didn't realize you had company.在一起的一群人She told the assembled company what had happened. 连队
plunge /_plʌndʒ_/ v.使突然前冲The train left the track and plunged down the embankment. (温度,价格)暴跌Stock markets plunged at the news of the coup. 陡峭地向下倾斜The track plunged down into the valley. (剧烈)颠簸 His heart plunged. n.突然跌落The calm water ends there and the river begins a headlong plunge. (价格,数量)暴跌 卷入The company is planning a deeper plunge into the commercial market. 跳水 快速游泳Fanatics went straight from the hot room to take a cold plunge.
affiliate /_əˈfɪlieɪt_/ v.使隶属The hospital is affiliated with the local university. 加入The majority of people questioned affiliated themselves with a religious group. /_əˈfɪliət_/ n.分支机构an affiliate of the World Bank
tabloid /_ˈtæblɔɪd_/ n.小报(版面通常比大报小一半) 通俗小报(文短图多，内容多为名人逸事，常被视为不太严肃)
bread-and-butter a.很重要的 Employment and taxation are the bread-and-butter issues of politics.
bread and butter n.黄油面包片 (某人或公司的)主要收入来源
watchword /_ˈwɒtʃwɜːd_/ n.口号 标语 格言
soulmate /_ˈsəʊlmeɪt_/ n.知己
instruct /_ɪnˈstrʌkt_/ v.指示 教授 通知 委托(律师)  
euthanize /_'ju:θənaɪz_/ v.使(人,动物)安乐死
pigment /_ˈpɪɡmənt_/ n.色素 燃料
mute /_mjuːt_/ a.沉默的 哑的 n.弱音器 哑巴 v.消音He muted the strings with his palm. 减弱
huddle /_ˈhʌdl_/ n.(杂乱地)挤在一起的人/物The track led them to a huddle of outbuildings.  队员靠拢(磋商战术) v.(因寒冷或寒冷)挤在一起We huddled together for warmth. 蜷缩I huddled under a blanket on the floor. (a huddle of 一群)
superintendent /_ˌsuːpərɪnˈtendənt_/ n.负责人 (英国)警司(官阶仅高于巡长) (美国)警察局长 (大楼的)管理人
murk /_mɜːk_/ n.昏暗
murky /_ˈmɜːki_/ a.(液体)浑浊的 The meaning of this sentence remains murky. 昏暗的The light was murky and it was difficult to see ahead. (人的行为)隐晦的He was involved in the murky world of arms dealing.
deterrent /_dɪˈterənt_/ n.威慑因素 ~to sth/sb
laxative /_ˈlæksətɪv_/ n.轻泻药
intruder /_ɪnˈtruːdər_/ n.闯入者The intruder fired at least one more shot at the guard, then fled. 不速之客The people in the room seemed to regard her as an unwelcome intruder.
proliferation /_prəˌlɪfəˈreɪʃn_/ n.激增 a proliferation of personal computers
mitotic /_ˌmaɪˈtɔtɪk_/ a.有丝分裂的
interphase /_'ɪntəfeɪz_/ n.细胞分裂间期
run-down a.(建筑物)破败的 a rather run-down part of town (商业机构)不景气的 run-down transport services (人)疲惫 She got very run-down working such long hours.
rundown /_ˈrʌndaʊn_/ n.(商业)缩减a massive rundown in the number of students applying for science courses 描述I can give you a brief rundown on each of the applicants.
monger /_ˈmʌŋgə_/ n.商人 v.贩卖
quarrel /_ˈkwɒrəl_/ n.争吵 抱怨的理由 We have no quarrel with his methods. v.吵架
jet lag n.时差反应
lag /_læɡ_/ v.滞后于 We still lag far behind many of our competitors in using modern technology. 给(管道等)加防冻保暖层 n.(两件相关事件的)时间间隔
time lag n.(两件相关事件的)时间间隔There is a long time lag between when I do the work and when I get paid.
cheongsam /_tʃɒŋˈsæm_/ n.旗袍
fracture /_ˈfræktʃər_/ n.骨折Old people's bones are more prone to fracture. 断裂Cracks and fractures are appearing in the ancient wall. v.断裂Cast iron is not only heavy, but likely to fracture. 分裂Many people predicted that the party would fracture and split.
crumble /_krʌmbl_/ v.粉碎Rice flour makes the cake less likely to crumble. 坍塌They live in a crumbling old mansion. 瓦解All his hopes began to crumble away.  n.酥皮甜点
shatter /_ˈʃætər_/ v.破碎He dropped the vase and it shattered into pieces on the floor. 粉碎Injury shattered his dreams of competing in the Olympics. 给予极大打击The unexpected death of their son shattered them.
siege /_siːdʒ_/ n.(军队对城镇的)围困The police placed the city centre under a virtual state of siege. (警察对建筑物的)包围
attentive /_əˈtentɪv_/ a.专心的He listened, quiet and attentive. 关心的 Ministers should be more attentive to the needs of families.
signpost /_ˈsaɪnpəʊst_/ n.路标 v.设置路标 介绍要点 You need to signpost for the reader the various points you are going to make.
pit /_pɪt_/ n.深坑The human mind is a dark, bottomless pit. 矿井a chalk/gravel pit 煤矿He went down the pit when he left school. 麻子 果核a peach pit (汽车赛)维修站  (商业)交易场所the corn pit v.在...上打洞 The surface of the moon is pitted with craters.去掉...的果核pitted olives
sideline /_ˈsaɪdlaɪn_/ n.兼职 (球场)边线 v.使退出比赛The player has been sidelined by a knee injury. 把…排除在核心之外The vice-president is increasingly being sidelined.
discolor v.褪色
crash barrier n.(高速公路或州际公路上的)防撞护栏
hay fever n.花粉病(由于吸入空气中的花粉而引起的鼻,眼,喉部的过敏症)
reproductive /_ˌriːprəˈdʌktɪv_/ a.生殖的
factum /_'fæktəm_/ n.事实陈述书
obstetrics /_əbˈstetrɪks_/ n.产科学
whereabouts /_ˈweərəbaʊts_/ n.(人,物)所在的地方,下落His whereabouts are/is still unknown. /_ˌweərəˈbaʊts_/ ad.在那里Whereabouts did you find it?
precede /_prɪˈsiːd_/ v.先于She preceded me in the job. 走在...前面She preceded him out of the room. 以...开始She preceded her speech with a vote of thanks to the committee.
fiasco /_fiˈæskəʊ_/ n.惨败
extrapolate /_ɪkˈstræpəleɪt_/ v.推断Try not to extrapolate too much from your own experience.
neonatal /_ˌniːəʊˈneɪtl_/ a.新生儿的
incubator /_ˈɪŋkjubeɪtər_/ n.(体弱或早产婴儿)恒温箱 孵化器
variant /_ˈveəriənt_/ n.变种This game is a variant of baseball.
inactivate /_ɪn'æktɪveɪt_/ v.使灭活
 pseudonym /_ˈsuːdənɪm_/ n.假名 化名 笔名
consultation /_ˌkɒnslˈteɪʃn_/ n.咨询 磋商 商讨会 查阅There is a large collection of texts available for consultation on-screen. 
Silicon Valley n.硅谷
influenza /_ˌɪnfluˈenzə_/ n.流行性感冒
influenza virus 流感病毒
mutation /_mjuːˈteɪʃn_/ n.(生物)突变 (形式,结构)转变
premature /_ˈpremətʃər_/ a.未成熟的 (婴儿)早产的 草率的 
inhumane /_ˌɪnhjuːˈmeɪn_/ a.(对待人,动物)残忍的 
callous /_ˈkæləs_/ a.冷酷无情的 
syphilis /_ˈsɪfɪlɪs_/ n.梅毒
declaration /_ˌdekləˈreɪʃn_/ n.公告 宣告 申报单
Nazi /_ˈnɑːtsi_/ n.纳粹党人 极端种族主义分子
scandal /_ˈskændl_/ n.丑闻 不可原谅的行为It is a scandal that such a large city has no orchestra.
regulatory /_ˈreɡjələtəri_/ a.(对工商业)具有监管权的 regulatory procedures
ambiguity /_ˌæmbɪˈɡjuːəti_/ n.歧义Write clear definitions in order to avoid ambiguity. 模棱两可的词There were several inconsistencies and ambiguities in her speech. 不明确You must understand the ambiguity of my position.
specificity /_ˌspesɪˈfɪsəti_/ n.独特性
in vitro /_ɪn ˈviːtrəʊ_/ a.体外进行的 
in vitro fertilization 体外受精
viable /_ˈvaɪəbl_/ a.切实可行的 可生存的viable organisms
agitation /_ˌædʒɪˈteɪʃn_/ n.焦虑不安 骚动 游行示威
duration /_djuˈreɪʃn_/ n.持续时间 
blood clot /_ˈblʌd klɒt_/ n.血凝块
clot /_klɒt_/ n.血块 笨蛋 v.使(血或乳脂)凝结成块
administration /_ədˌmɪnɪˈstreɪʃn_/ n.管理 执行the administration of justice 行政部门university administrations 政府Administration (药物的)施用 the administration of antibiotics 行政接管(破产时)university administrations.
impair /_ɪmˈpeər_/ v.损害
impaired /_ɪmˈpeəd_/ a.受损的 有...障碍的
jaundice /_ˈdʒɔːndɪs_/ n.黄疸病
renal /_ˈriːnl_/ a.肾脏的
pulmonary /_ˈpʌlmənəri_/ a.肺的
autoimmune /_ˌɔːtəʊɪˈmjuːn_/ a.自身免疫的
adverse /_ˈædvɜːs_/ a.不利的
lymphocyte /_ˈlɪmfəsaɪt_/ n.淋巴细胞
apparent /_əˈpærənt_/ a.明显的 表面上的 There is an apparent contradiction between these two approaches. 
haste /_heɪst_/ n.匆忙 
ethical /_ˈeθɪkl_/ a.伦理的 合乎道德的
complication /_ˌkɒmplɪˈkeɪʃn_/ n.使更复杂化的事物 并发症
hearing /_ˈhɪərɪŋ_/ n.审讯 
court hearing 庭审
pend /_pend_/ v.悬而未决
understandable /_ˌʌndəˈstændəbl_/ a.可以理解的 易懂的 
central reservation /_ˌsentrəl rezəˈveɪʃn_/ n.中央隔离带
grand slam 大赛 大满贯 
slam /_slæm_/ v.砰地关上 使劲一摔 猛烈抨击 n.猛摔 
sign /_saɪn_/ n.符号 迹象 标记 手势 v.签名 示意 签约 打手语 
uproot /_ˌʌpˈruːt_/ v.连根拔起 (使)离开家园(或熟悉的地方) We decided to uproot and head for Scotland.
venom /_ˈvenəm_/ n.(毒蛇、蜘蛛等分泌的)毒液 恶意
keep to the point 扣住主题
reflect /_rɪˈflekt_/ v.反映 反射 思考
clipper /_ˈklɪpər_/ n.剪刀 快速帆船 
melancholy /_ˈmelənkəli_/ n.忧郁 a.令人悲哀的
specific /_spəˈsɪfɪk_/ a.特定的 明确的 独特的
hectare /_ˈhekteər_/ n.公顷
curator /_kjʊəˈreɪtər_/ n.(博物馆或美术馆等的)负责人
geological /_ˌdʒiːəˈlɒdʒɪkl_/ a.地质学的
renovation /_ˌrenə'veɪʃən_/ n.翻新
enthusiast /_ɪnˈθjuːziæst_/ n.热衷于...的人  强烈支持者
figurine /_ˌfɪɡəˈriːn_/ n.小雕像
connection /_kəˈnekʃn_/ n.转车 旅行交通工具 有社交或业务关系的人(或机构) 亲戚 
trash can 垃圾箱
cherry /_ˈtʃeri_/ a.(人,行为)高兴的 
egocentric /_ˌiːɡəʊˈsentrɪk_/ a.以自我为中心的
co-pilot n.(飞机)副驾驶员
clip /_klɪp_/ n.回形针 修剪 电影片段 弹匣 用手猛击 首饰别针 v.夹住 修剪 碰撞
unveil /_ˌʌnˈveɪl_/ v.将...公之于众
supporting /_səˈpɔːtɪŋ_/ a.(演员)次要的 能确证的 承重的
millivolt /_ˈmɪlivəʊlt_/ n.毫伏特
delicacy /_ˈdelɪkəsi_/ n.脆弱 温柔 周到 棘手 佳肴 
carefree /_ˈkeəfriː_/ a.无忧无虑的
septic /_ˈseptɪk_/ a.(伤口)感染病菌的
dryer /_ˈdraɪər_/ n.脱水机
cheek /_tʃiːk_/ n.令人讨厌的话 v.对...粗鲁无礼地说
fixture /_ˈfɪkstʃər_/ n.(定期定点举行的)体育活动 固定设施(如房屋内安装的浴缸或抽水马桶)
whitewash /_ˈwaɪtwɒʃ_/ n.(粉刷用的)石灰水 掩盖 完胜 v.粉刷 掩盖 完胜
makeover / _ˈmeɪkəʊvə(r)_/ n.翻新
aphrodisiac /_ˌæfrəˈdɪziæk_/ n.春药
idle /_ˈaɪdl_/ a.(人)懈怠的 (机器)闲置的 (人)没有工作的 无用的 空闲的 
proof /_pruːf_/ n.证据 证实 校样 标准酒精度a.能防护的 v.使防水 印校样
blanket /_ˈblæŋkɪt_/ n.毯子 厚层 a.全面的 v.以厚层覆盖
an article of 一件
consonant /_ˈkɒnsənənt_/ n.辅音 a.与...一致的
dignity /_ˈdɪɡnəti_/ n.尊严 高贵 
divert /_daɪˈvɜːt_/ v.使绕道 改变(资金,材料)的用途 转移...的注意力 娱乐 
volunteer /_ˌvɒlənˈtɪər_/ n.志愿者 自告奋勇者 志愿兵 v.自愿(做...) 主动说 举荐 
dowager /_ˈdaʊədʒər_/ n.(具有亡夫头衔的)孀居贵妇 气度不凡的老年贵妇
embroidery /_ɪmˈbrɔɪdəri_/ n.绣花 刺绣
abacus /_ˈæbəkəs_/ n.算盘 
arena /_əˈriːnə_/ n.圆形剧场 舞台
costly /_ˈkɒstli_/ a.昂贵的 造成损失的 
established /_ɪˈstæblɪʃt_/ a.已确立的 著名的 成为国教的
cam /_kæm_/ n.凸轮(把圆周运动转变为上下或前后运动的机械部件)
challenged /_ˈtʃælɪndʒd_/ a.有残疾的
slit /_slɪt_/ n.狭缝 v.在...上开狭长口子
chaperone /_ˈʃæpərəʊn_/ n.(旧时照顾未婚少女的)年长女伴 (尤指儿童表演时的)在场监护人 (未成年人集体旅行的)保护人 (未成年人舞会上的)行为监督人 v.当女子陪伴人
invoice /_ˈɪnvɔɪs_/ n.发票 v.开发票 
gaunt /_ɡɔːnt_/ a.(因疾病,饥饿,忧虑)瘦削憔悴的
limpet /ˈlɪmpɪt_/ n.帽贝(依附在岩石上)
renege /_rɪˈniːɡ_/ v.违背(诺言)
grumpy /_ˈɡrʌmpi_/ a.脾气坏的
centaur /_ˈsentɔːr_/ n.(古希腊神话中的)半人半马怪物
skywards /_ˈskaɪwədz_/ ad.朝天空
buffalo /_ˈbʌfələʊ_/ n.水牛 野牛
bison /_ˈbaɪsn_/ n.野牛
gown /_ɡaʊn_/ n.长袍；(尤指在医院穿的)罩衣 (法官,英国律师,大学学生在特别仪式上穿的)长外衣 (尤指特别场合穿的)女裙
flick /_flɪk_/ v.轻弹 突然快速移动 向...笑了一下 快速按开关 用...轻挥 快速滑动(手指) n.小而快的动作 浏览 电影 电影院 
streamline /_ˈstriːmlaɪn_/ v.使成流线型 使(系统)效率更高
coitus interruptus /_ˌkɔɪtəs ɪntəˈrʌptəs_/ n.(防止受孕的)性交中断
sexual intercourse n.性交
disregard /_ˌdɪsrɪˈɡɑːd_/ v.漠视 n.漠视
phenol /_ˈfiːnɒl_/ n.石炭酸,苯酚
handler /_ˈhændlər_/ n.驯兽员 搬运者 操作员 顾问
holidaymaker /_ˈhɒlədeɪmeɪkər_/ n.度假者 
vacationer /_veɪˈkeɪʃnər_/ n.度假者
siesta /_siˈestə_/ n.(尤指在气候炎热的国家的)午休
scavenge /_ˈskævɪndʒ_/ v.(从废弃物中)觅食 吃(动物尸体)
vandalize /_ˈvændəlaɪz_/ v.肆意破坏(尤指公共财物) 
dim-witted /_ˌdɪm ˈwɪtɪd_/ a.傻的
jingle /_ˈdʒɪŋɡl_/ n.(金属撞击发出的)叮当声 (收音机或电视广告中易记的)短歌 v.发出叮当声
scathing /_ˈskeɪðɪŋ_/ a.严厉批评的
beagle /_ˈbiːɡl_/ n.小猎兔狗
conceit /_kənˈsiːt_/ n.骄傲自大 别出心裁但不实用的效果 别出心裁的比喻
institute /_ˈɪnstɪtjuːt_/ v.开始 n.机构
butt in 插嘴 插手
grinding /_ˈɡraɪndɪŋ_/ a.(困难的形式)没完没了的
sole /_səʊl_/ n.脚掌 鞋底 鲲 a. 唯一的 全权处理的 v.给鞋换底
malady /_ˈmælədi_/ n.严重问题 疾病
stationary /_ˈsteɪʃənri_/ a.静止的 稳定的
mortal /_ˈmɔːtl_/ a.不能永生的 致命的 不共戴天的 极端的
cellulose /_ˈseljuləʊs_/ n.纤维素 (用于制作涂料,漆等的)纤维素化合物
starch /_stɑːtʃ_/ n.淀粉 (浆衣服,床单等用的)淀粉浆 把(衣服,床单等)浆一浆
cane sugar /_ˈkeɪn ʃʊɡər_/ n.蔗糖
sucrose /_ˈsuːkrəʊz_/ n.蔗糖
fructose /_ˈfrʌktəʊs_/ n.果糖
malt /_mɔːlt_/ n.麦芽
malt whisky /_ˌmɔːlt ˈwɪski_/ n.麦芽威士忌 
malted milk /_ˌmɔːltɪd ˈmɪlk_/ n.麦芽精
trudge /_trʌdʒ_/ v.(因疲劳或负重而)步履沉重地走 n.疲惫的长途步行
pin /_pɪn_/ n.大头针 胸针 (插头的)销 n-pin 双腿 v.别住 按住
snitch /_snɪtʃ_/ v.(向家长,教师)告密
pelt /_pelt_/ v.投掷 ~sb with sth (雨)倾斜 飞跑
bat /_bæt_/ n.球棒 蝙蝠 v.用球板击球 拍打(空中飞舞的小东西)
bludger /_ˈblʌdʒər_/ n.懒货 吃现成饭的人
rounders /_ˈraʊndəz_/ n.(英国)圆场棒球
spectate /_spekˈteɪt_/ v.观看(体育比赛等)
come on in 请进
maltose /_ˈmɔːltəʊz_/ n.麦芽糖
mono /_ˈmɒnəʊ_/ a.单声道的 n.单声道录音系统 
mononucleosis /_ˌmɒnəʊˌnjuːkliˈəʊsɪs_/ n.(传染性)单核细胞增多症
intoxicating /_ɪnˈtɒksɪkeɪtɪŋ_/ a.(饮料)含酒精的 令人陶醉的 
bedspread /_ˈbedspred_/ n.床罩
disapproving /_ˌdɪsəˈpruːvɪŋ_/ a.不以为然的
envision /_ɪnˈvɪʒn_/ v.展望 
envisage /_ɪnˈvɪzɪdʒ_/ v.展望
dutiful /_ˈdjuːtɪfl_/ a.尽职的 孝顺的
half-hearted a.不热心的
pick apart 撕碎
hunger strike n.绝食(抗议)
conditional /_kənˈdɪʃənl_/ a.附带条件的 n.条件句
come by 顺便拜访
wreath /_riːθ_/ n.花环(传统上圣诞节时挂在门上) 花圈(用于祭奠) 花冠(旧时用作荣誉的象征) (烟,云的)圈
lordly /_ˈlɔːdli_/ a.傲慢的 堂皇的
vernal /_ˈvɜːnl_/ a.春季的
endow /_ɪnˈdaʊ_/ v.(向学校等机构)捐钱 (be endowed with sth 天生赋有)
womanhood /_ˈwʊmənhʊd_/ n.成年女子的状态 妇女
breed /_briːd_/ v.繁殖 饲养 孕育 以...方式教育 n.品种 类型
Anglo /_ˈæŋɡləʊ_/ n.英国人
reign /_reɪn_/ n.君主统治时期 v.统治 成为最佳 盛行
Buddha /_ˈbʊdə_/ n.佛陀
pig /_pɪɡ_/ n.贪婪的人 v.大吃特吃
amorous /_ˈæmərəs_/ a.含情脉脉的
mermaid /_ˈmɜːmeɪd_/ n.(传说中的)美人鱼
cuckoo /_ˈkʊkuː_/ n.杜鹃 a.狂热
evoke /_ɪˈvəʊk_/ v.唤起
zither /_ˈzɪðər_/ n.齐特琴(匣式弦乐器,用手指或拨子演奏)
scamp /_skæmp_/ n.淘气鬼
long-standing a.存在已久的
corner office 经理办公室
beforehand /_bɪˈfɔːhænd_/ ad.事先
conscientiousness /_ˌkɒnʃɪˈɛnʃəsnəs_/ n.尽责
banker /_ˈbæŋkər_/ n.银行家 庄家
management /_ˈmænɪdʒmənt_/ n.管理 管理层 处理手段 
genesis /_ˈdʒenəsɪs_/ n.起源
natural history /ˌnætʃrəl ˈhɪstri_/ 博物学
monarch /_ˈmɒnək_/ n.君主
gauze /_ɡɔːz_/ n.薄纱 纱布 网纱
versify /_ˈvɜːsɪfaɪ_/ v.以诗体写
secluded /_sɪˈkluːdɪd_/ a.(地方)僻静的 隐居的
discredit /_dɪsˈkredɪt_/ v.使丧失信誉 使不可置信 n.名誉丧失 
transcendental /_ˌtrænsenˈdentl_/ a.(尤指宗教或精神方面)超验的
e'er /_eər_/ ad.=ever
thrice /_θraɪs_/ ad.三倍
warlord /_ˈwɔːlɔːd_/ n.军阀
tactile /_ˈtæktaɪl_/ a.有触觉的
cortex /_ˈkɔːteks_/ n.皮层
visual cortex 视觉皮层
assonance /_ˈæsənəns_/ n.半韵音
alliteration /_əˌlɪtəˈreɪʃn_/ n.头韵
stanza /_ˈstænzə_/ n.(诗的)节
ladle /_ˈleɪdl_/ n.长柄勺 v.(用大勺)舀
dipper /_ˈdɪpər_/ n.河乌 北斗七星
sift /_sɪft_/ v.筛 细查 挑选
alas /_əˈlæs_/ int.诶呀
winnow /_ˈwɪnəʊ_/ v.风选(以去掉谷壳)
enumerate /_ɪˈnjuːməreɪt_/ v.枚举
vent /_vent_/ n.进口 (鸟,鱼)肛门 (大衣)开衩 v.发泄(感情)
homecoming /_ˈhəʊmkʌmɪŋ_/ n.(长时间离家后的)回家 (一年一度的)校友返校活动
cluster /_ˈklʌstə(r)_/ n.簇 v.聚集
feudal /_ˈfjuːdl_/ a.封建制度的
hymn /_hɪm_/ n.圣歌(尤指基督徒唱的颂扬上帝的歌) 歌颂某事物的电影(或书等)
ode /_əʊd_/ n.颂歌
treasury /_ˈtreʒəri_/ n.英国,美国和其他一些国家的)财政部 (城堡等中的)金银财宝库
bulk /_bʌlk_/ n.大部分 大 
festive /_ˈfestɪv_/ a.节日的 圣诞节的
ceremonial /_ˌserɪˈməʊniəl_/ a.礼仪的 礼仪
dyslexic /_dɪsˈleksɪk_/ a.诵读困难的
crab apple /_ˈkræb æpl_/ n.酸苹果树
anthology /_ænˈθɒlədʒi_/ n.(不同作家作品的)选集
lepton n.轻子
hadron /_ˈhæˌdrɔn_/ n.强子
cicada /_sɪˈkɑːdə_/ n.蝉
nocturne /_ˈnɒktɜːn_/ n.夜曲(主要为钢琴曲)
goosefoot n.藜
spurious /_ˈspjʊəriəs_/ a.虚假的 谬误的
human resources n.人力资源 人事部
oscillate /_ˈɒsɪleɪt_/ v.变化 振动 (电流)震荡
bombard /_bɒmˈbɑːd_/ v.轰炸 大量提问 
correlate /_ˈkɒrəleɪt_/ v.相互依赖 显示(两个或多个事实或数字等)的紧密联系 
indignation /_ˌɪndɪɡˈneɪʃn_/ n.义愤
fulfilling /_fʊlˈfɪlɪŋ_/ a.令人感觉有意义的
record /_rɪˈkɔːd_/ v.申明 显示 
honeymoon /_ˈhʌnimuːn_/ n.蜜月 (新活动之初的)和谐时期 v.(去某处)度蜜月
brotherly /_ˈbrʌðəli_/ a.兄弟般的 
versatile /_ˈvɜːsətaɪl_/ a.多才多艺的 多用途的 
superstitious /_ˌsuːpəˈstɪʃəs_/ a.迷信的 
paracetamol /_ˌpærəˈsiːtəmɒl_/ n.扑热息痛
acetaminophen /_əˌsiːtəˈmɪnəfen_/ n.对乙酰氨基酚 
rosette /_rəʊˈzet_/ n.玫瑰形饰物(用缎带制成，政党或运动队的支持者所佩戴，亦作为获奖的标志)
infirmity /_ɪnˈfɜːməti_/ n.(长期的)体弱
curative /_ˈkjʊərətɪv_/ a.能治病的 
compatriot /_kəmˈpætriət_/ n.同胞
gadget /_ˈɡædʒɪt_/ n.小器具 小装置
tangent /_ˈtændʒənt_/ n.切线 正切
sawmill /_ˈsɔːmɪl_/ n.锯木厂
lumber /_ˈlʌmbər_/ n.(建筑用的)木材 废旧家具,不用的大件物品 v.缓慢吃力地移动 迫使担负(责任)
flummox /_ˈflʌməks_/ v.使糊涂
spoof /_spuːf_/ n.(对电影,电视节目)滑稽模仿 v.滑稽的模仿(对电影,电视节目) 电邮欺骗
ditto /_ˈdɪtəʊ_/ n.同上 ad.同上
impregnate /_ˈɪmpreɡneɪt_/ v.使怀孕 使充满
mademoiselle /_ˌmædəməˈzɛl_/ n.(法)小姐
syndicate /_ˈsɪndɪkət_/ n.财团 /_ˈsɪndɪkeɪt_/ v.把(文章,图片,电视节目等)出售给多个媒体
ransom /_ˈrænsəm_/ n.赎金 v.为...交赎金
heroin /_ˈherəʊɪn_/ n.海洛因
um /_ʌm_/ int.(表示犹豫或说话中间停顿)嗯
roll one's eyes 翻白眼
brittle /_ˈbrɪtl_/ a.脆弱的 (声音)刺耳的
paleontologist /_pælɪɒn'tɒlədʒɪst_/ n.古生物学家
paleontology /_pælɪɒn'tɒlədʒɪst_/ n.古生物学
Kenya /_ˈkɛnjə_/ n.肯尼亚
field project /_fiːld ˈprɒdʒekt_/ n.外地项目
bar stool n.酒吧高脚凳
pulp /_pʌlp_/ n.浆状物 纸浆 (瓜果)肉质部分 低俗流行作品 a.(书刊)粗制滥造的 v.将...捣成浆
disarmament /_dɪsˈɑːməmənt_/ n.裁军(核武器)
rookie /_ˈrʊki_/ n.新手 新队员
insurgent  /_ɪnˈsɜːdʒənt_/ n.起义者
maize /_meɪz_/ n.玉米 =indian corn
Napoleon /_nəˈpəʊljən_/ n.拿破仑
chime /_tʃaɪm_/ v.(钟)鸣响 n.钟声 铃声
detergent /_dɪˈtɜːdʒənt_/ n.洗衣粉 洗涤剂
Israeli /_ɪzˈreɪli_/ n.以色列人 a.以色列的
syrian /_ˈsɪriən_/ n.叙利亚人 a.叙利亚的
bombing /_ˈbɒmɪŋ_/ n.炸弹投掷 
showcase /_ˈʃəʊkeɪs_/ n.展示(本领,才华或优良品质)的场合 (商店或博物馆等的)玻璃柜台
ceasefire /_ˈsiːsfaɪər_/ n.(通常指永久性的)停火
vengeful /_ˈvendʒfl_/ a.心存报复的
vengeance /_ˈvendʒəns_/ n.复仇
stratify /_ˈstrætɪfaɪ_/ v.分层 
coordinate /_kəʊˈɔːdɪneɪt_/ n.坐标 (颜色协调的)配套服装 v.使协调
sanction /_ˈsæŋkʃn_/ n.制裁 批准 v.许可 实施制裁
subsidy /_ˈsʌbsədi_/ n.津贴
hospitalization /_ˌhɒspɪtəlaɪ'zeɪʃən_/ n.住院治疗
outbuilding /_ˈaʊtbɪldɪŋ_/ n.附属建筑物
taxation /_tækˈseɪʃn_/ n.税 税制
fanatic /_fəˈnætɪk_/ n.入迷者 狂热信徒
headlong /_ˈhedlɒŋ_/ ad.头超前 轻率地 莽撞地
embankment /_ɪmˈbæŋkmənt_/ n.(公路和铁路)路堤 (公路或铁路两侧的)护坡
abnormality /_ˌæbnɔːˈmæləti_/ n.(身体,行为)异常
unanimous /_juˈnænɪməs_/ a.一致的 一致同意的 
unconstitutional /_ˌʌnˌkɒnstɪˈtjuːʃənl_/ a.违背宪法的
leukemia /_luː'kiːmiə_/ n.白血病
baulk=balk /_bɔːk_/ v.退缩 逡巡不前 阻止
appendage /_əˈpendɪdʒ_/ n.附属物
meld /_meld_/ v.合并
sucker /_ˈsʌkər_/ n.容易上当受骗的人 不由得对...入迷的人 (动物的,橡胶的)吸盘 (泛指人或物)东西 棒棒糖 v.sucker sb into sth 使上当
canine /_ˈkeɪnaɪn_/ a.犬的 n.犬齿 犬
lust /_lʌst_/ n.色欲 强烈欲望 v.lust for sth/sb 对...有极强性欲
plead /_pliːd_/ v.乞求 (向法庭)表明认罪 (在法庭上)申辩 解释 为...辩护 
marrow /_ˈmærəʊ_/ n.西葫芦 骨髓 bone marrow /_ˈbəʊn mærəʊ_/ 骨髓
blood count n.血细胞计数
white noise 白噪音(整个频道范围内的噪声)
evolutionary /_ˌiːvəˈluːʃənri_/ a.进化的 
Wall Street n.华尔街(美国纽约金融中心和证券交易所所在地)
vertebrate /_ˈvɜːtɪbrət_/ n.脊椎动物(哺乳动物,鸟类,鱼类,爬行动物,两栖动物)
humane /_hjuːˈmeɪn_/ a.人道的
beautify /_ˈbjuːtɪfaɪ_/ v.美化
bottomless /_ˈbɒtəmləs_/ a.深不见底的
Rice flour 米粉
Cast iron 铸铁
thoracic /_θɔːˈræsɪk_/ a.胸的
complete harmony 一团和气
topographic /_tɒpəˈgræfɪk_/ a.地质的 
device /_dɪˈvaɪs_/ n.仪器 炸弹 手段 计谋
sepal /_ˈsepl_/ n.萼片
demotivate /_ˌdiːˈməʊtɪveɪt_/ v.使失去动力
vitriol /_ˈvɪtriəl_/ n.尖刻无情的话
oil of vitriol 浓硫酸
respiratory /_rəˈspɪrətri_/ a.呼吸的
idiomatic /_ˌɪdiəˈmætɪk_/ a.地道的 包含习语的
specimen /_ˈspesɪmən_/ n.样本 (尤指动植物的)单一实例 血样 
veterinary /_ˈvetnri_/ a.兽医的
chiropractic /_ˌkaɪərəʊˈpræktɪk_/ n.脊柱推拿(疗法)
veterinarian /_ˌvetərɪˈneəriən_/ n.兽医
acupuncture /_ˈækjupʌŋktʃər_/ n.针灸疗法
headland /_ˈhedlənd_/ n.岬 
Athenian /_əˈθiːnjən_/ n.雅典人 a.雅典的
Athen n.雅典
take back 使回想起 撤回 
incentive /_ɪnˈsentɪv_/ n.鼓励 激励奖金 
so-called a.所谓的  人称...的
ego /_ˈiːɡəʊ_/ n.自我价值感 自我 
renovate /_ˈrenəveɪt_/ v.修复
LSD n.麦角酰二乙胺
take account of 考虑到
knowledgeable /_ˈnɒlɪdʒəbl_/ a.知识渊博的
policy /_ˈpɒləsi_/ n.政策 保险单 原则
manganese /_ˈmæŋɡəniːz_/ n.锰
shocking /_ˈʃɒkɪŋ_/ a.令人气愤的 非常糟糕的 
shock /_ʃɒk_/ n.震惊 震动 冲击 触电 休克 v.使震惊 使气愤 
tyranny /_ˈtɪrəni_/ n.暴虐 暴君统治 
commonly /_ˈkɒmənli_/ ad.通常
fiancée /_fiˈɒnseɪ_/ n.未婚妻
sauté /_ˈsəʊteɪ_/ v.炒
folder /_ˈfəʊldər_/ n.文件夹 
pheromone /_ˈferəməʊn_/ n.外激素
colony /_ˈkɒləni_/ n.殖民地 聚居人群 
signify /_ˈsɪɡnɪfaɪ_/ v.表示 具有重要性
development /_dɪˈveləpmənt_/ n.新建住宅 (房地产)开发
capital /_ˈkæpɪtl_/ a.死刑的 大写的 极好的
refined /_rɪˈfaɪnd_/ a.(物质)精炼的 (人)有教养的,文雅的
ship /_ʃɪp_/ v.上市
mark /_mɑːk_/ v.纪念
record /_ˈrekɔːd_/ n.记录 唱片 纪录 前科 v.发表声明 显示 
coroner /_ˈkɒrənər_/ n.验尸官
verdict /_ˈvɜːdɪkt_/ n.裁定 决定 
generation /_ˌdʒenəˈreɪʃn_/ n.一代人 一批人 产生
family /_ˈfæməli_/ n.科
file /_faɪl_/ v.挫平 n.一队
dilute /_daɪˈluːt_/ v.稀释 削弱 a.稀释了的
domesticate /_dəˈmestɪkeɪt_/ v.驯化 使精于家务
adhesive /_ədˈhiːsɪv_/ n.黏合剂 a.黏合的
outgrowth /_ˈaʊtɡrəʊθ_/ n.分支 自然发展
renewed /_rɪˈnjuːd_/ a.再次发生的
Honshu n.本州岛
cost-effective a.划算的
aroma /_əˈrəʊmə_/ n.芳香
watchtower /_ˈwɒtʃtaʊər_/ n.岗楼
prone /_prəʊn_/ a.易于遭受...的 俯卧的
prone to 有...倾向的
hype /_haɪp_/ n.促销广告 v.夸张的宣传 
quantify /_ˈkwɒntɪfaɪ_/ v.量化
one-on-one=one-to-one a.一对一的 一一对应的 
redress /_rɪˈdres_/ v.矫正 n.赔款 
biochemicals n.生化药剂
cripple /_ˈkrɪpl_/ v.使残废 严重毁坏 n.瘸子
tendency /_ˈtendənsi_/ n.趋势 倾向 偏好 (政党内的)极端派别
presentation /_ˌpreznˈteɪʃn_/ n.展示 颁发 发布会 幻灯片演示
undulate /_ˈʌndjuleɪt_/ v.起伏
undulating /_ˈʌndjuleɪtɪŋ_/ a.起伏的 
resistant /_rɪˈzɪstənt_/ a.有抵抗力的 抵制的 耐...的
worst enemy 死敌
frostbite /_ˈfrɒstbaɪt_/ n.冻疮
dizzy /_ˈdɪzi_/ a.头晕目眩的 笨的
giddy /_ˈɡɪdi_/ a.头晕 (高兴或激动得)发狂 令人眩晕的 轻率的
once-in-a-lifetime 千载难逢的
beloved /_bɪˈlʌvd_/ a.深受喜爱的 亲爱的 /_bɪˈlʌvɪd_/ n.心爱的人
feces /_ˈfiːsiːz_/ n.粪便
excrement /_ˈekskrɪmənt_/ n.粪便
temperate /_ˈtempərət_/ a.气候温和的 
housewarming /_'haʊsˌwɔːrmɪŋ_/ n.乔迁庆宴
induct /_ɪnˈdʌkt_/ v.(在典礼上)使正式就职 正式吸收新成员 传授
involution n.内卷
buzzword /_ˈbʌzwɜːd_/ n.流行行话
forgiving /_fəˈɡɪvɪŋ_/ a.宽容的
nonchalant /_ˈnɒnʃələnt_/ a.漠不关心的
niggle /_ˈnɪɡl_/ n.小牢骚 一丝挥不去的烦恼 轻微疼痛 v.使烦恼 吹毛求疵
niggling /_ˈnɪɡlɪŋ_/ a.烦人的 微不足道的 
pitfall /_ˈpɪtfɔːl_/ n.陷阱
endorphin /_enˈdɔːfɪn_/ n.内啡肽
throughput /_ˈθruːpʊt_/ n.吞吐量
bring somebody to their knees 在战争中打败某人
bring something to its knees 使...瘫痪
segment /_ˈseɡmənt_/ n.部分 (橘子)瓣 弓形 音段 /_seɡˈment_/ v.划分
bleat /_bliːt_/ v.咩咩叫 抱怨
twilight /_ˈtwaɪlaɪt_/ n.黄昏 没落时期 a.奇妙神秘的 朦胧的 
toll on 对...的严重影响
assimilate /_əˈsɪməleɪt_/ v.吸收 同化 使接受
high finish 精磨
apocalypse /_əˈpɒkəlɪps_/ n.世界毁灭 (圣经)末世
impose /_ɪmˈpəʊz_/ v.强制实行 迫使 使接受自己的意见 硬要...和...在一起 使接受
rapt /_ræpt_/ a.全神贯注的 
miniature /_ˈmɪnətʃər_/ a.小型的 n.微型画 微缩模型
horn /_hɔːn_/ n.(牛羊)角  (乐器)号 (车辆)喇叭 
jaunty /_ˈdʒɔːnti_/ a.得意洋洋的 轻松活泼的
fez /_fez_/ n.(一些伊斯兰国家男人戴的平顶有缨无檐)红圆帽
seer /_sɪər_/ n.预言家
monstrous /_ˈmɒnstrəs_/ a.骇人的 巨大的 庞大骇人的
flabby /_ˈflæbi_/ a.(肌肉)松弛的 无力的 
cellar /_ˈselər_/ n.地下室 
aide /_eɪd_/ n.(从政者的)助手 
white-out n.乳白天空(雪大或云重而看不见东西)
saturated /_ˈsætʃəreɪtɪd_/ a.湿透的 饱和的 浓的
degenerate /_dɪˈdʒenəreɪt_/ v.恶化 /_dɪˈdʒenərət_/ a.颓废的 简并的 /_dɪˈdʒenerət_/ n.堕落的人
stress tensor 应力张量
normal vector 法向量
exert /_ɪɡˈzɜːt_/ v.行使 努力
equilibrium /_ˌiːkwɪˈlɪbriəm_/ n.平衡 (心情)平静 
in equilibrium 处于平衡状态 
directional /_dəˈrekʃənl_/ a.定向的 
infiltrate /_ˈɪnfɪltreɪt_/ v.潜入 渗透 
intrinsic /_ɪnˈtrɪnzɪk_/ a.固有的
infinitesimal /_ˌɪnfɪnɪˈtesɪml_/ a.极小的
axiom /_ˈæksiəm_/ n.公理
spatial /_ˈspeɪʃl_/ a.空间的
manifold /_ˈmænɪfəʊld_/ a.多种多样的 n.歧管(汽车引擎用以进气和排气) 
embed /_ɪmˈbed_/ v.把...牢牢的嵌入 派遣(战地记者) 
geodesic /_ˌdʒiːəʊˈdesɪk_/ a.测地线的
curvature /_ˈkɜːvətʃər_/ n.曲率
finite /_ˈfaɪnaɪt_/ a.有限的 
displacement /_dɪsˈpleɪsmənt_/ n.取代 排水量 位移
metric /_ˈmetrɪk_/ a.公制的 
continuum /_kənˈtɪnjuəm_/ n.(相邻两者相似但起首与末尾截然不同的)连续体
special relativity 狭义相对论
general relativity 广义相对论
torsion /_ˈtɔːʃn_/ n.(物体等一端固定的)扭转
pseudo /_ˈsjuːdəʊ_/ a.假的 n.伪君子
lay the table (饭前)摆好餐具
dual /_ˈdjuːəl_/ a.双重的 
Lausanne 洛桑(瑞士)
dementia /_dɪˈmenʃə_/ n.(医学)痴呆
alternating current (AC)交流电
electrification /_ɪˌlektrɪfɪˈkeɪʃn_/ n.电气化
incandescent /_ˌɪnkænˈdesnt_/ a.白炽的 耀眼的 激情的 
incandescent bulb 白炽灯泡
deskmate n.同桌
gauge /_ɡeɪdʒ_/ n.计量器 厚度 (枪管)口径 (铁道)轨距 依据 v.判断 测量 估计
singularity /_ˌsɪŋɡjuˈlærəti_/ n.奇怪
quasar /_ˈkweɪzɑːr_/ n.类星体
compact /_kəmˈpækt_/ a.紧凑的 小型的 紧密的 (人)矮小健壮的 n.契约 小汽车 带镜粉饼盒 v.压实
dormant /_ˈdɔːmənt_/ a.休眠的 
intuitive /_ɪnˈtjuːɪtɪv_/ a.直觉的 (计算机软件)易懂的
ingrained /_ɪnˈɡreɪnd_/ a.根深蒂固的 (灰尘)深嵌并难以清除的
abstruse /_əbˈstruːs_/ a.深奥的
calculus /_ˈkælkjələs_/ n.微积分学
Cartesian a.笛卡尔的
denote /_dɪˈnəʊt_/ v.标志 代表
parameter /_pəˈræmɪtər_/ n.规范
molt /_məʊlt_/ v.(鸟兽)蜕毛
austere /_ɒˈstɪər_/ a.简陋的 严肃的 苦行的
indigo /_ˈɪndɪɡəʊ_/ n.靛蓝
bleach /_bliːtʃ_/ v.使变白 n.漂白剂
bleachers /_ˈbliːtʃəz_/ n.(运动场的)廉价座位,露天看台
high five 相互高举胳膊击掌(以示庆祝或高兴)
computational /_ˌkɒmpjuˈteɪʃənl_/ a.与计算机有关的
forage /_ˈfɒrɪdʒ_/ v.觅食 搜寻(东西)
trampoline /_ˈtræmpəliːn_/ n.蹦床 v.在蹦床上弹跳
gem /_dʒem_/ n.宝石 风景优美的地方
semantical a.语义的
soliloquize v.自言自语 
luscious /_ˈlʌʃəs_/ a.美味的 (音乐)柔和的 (女人)肉感的
wintry /_ˈwɪntri_/ a.寒冷的 冷漠的
norovirus /_ˈnɒrəʊvaɪrəs_/ n.诺如病毒
goose flesh 鸡皮疙瘩
pallid /_ˈpælɪd_/ a.(因病)面色苍白的 (光线,颜色)暗淡的
conditioning /_kənˈdɪʃənɪŋ_/ n.熏陶
rabbit warren /_ˈræbɪt wɒrən_/ n.野兔繁殖区 有许多狭小通道的建筑
stench /_stentʃ_/ n.臭气
Search me! 我可不知道
griffin /_ˈɡrɪfɪn_/ n.(神话故事中的)狮身鹰首兽
commutator /_ˈkɒmjuteɪtər_/ n.转换器 (电流)换向器
vibrant /_ˈvaɪbrənt_/ a.生气勃勃的 (颜色)醒目的
reassuring /_ˌriːəˈʃʊərɪŋ_/ a.令人放心的 
hexagon /_ˈheksəɡən_/ n.六边形
multitude /_ˈmʌltɪtjuːd_/ n.众多 群众 人群 
pavilion /_pəˈvɪliən_/ n.(公共活动或展览用的)临时建筑物 (运动场旁设立的)运动员席 大型文体馆 (公园中的)亭
askew /_əˈskjuː_/ ad./a.斜
Copa America 美洲杯
Argentina 阿根廷
vocalize /_ˈvəʊkəlaɪz_/ v.用言语表达 发声 
embryonic /_ˌembriˈɒnɪk_/ a.胚胎期的 胚的
tabletop /_ˈteɪbltɒp_/ n.桌面 a.桌面上的
allure /_əˈlʊər_/ n.诱惑力
equivalent /_ɪˈkwɪvələnt_/ a.相等的 n.相等的东西
analyst /_ˈænəlɪst_/ n.分析者 化验员 
watchdog /_ˈwɒtʃdɒɡ_/ n.(监督公司活动及监护人们权利的)监察人
game-changing a.在很大程度上改变某一领域的条件的
skeletal /_ˈskelətl_/ a.骨骼的 骨瘦如柴的 提纲性的
inertia /_ɪˈnɜːʃə_/ n.惰性 惯性
android /_ˈændrɔɪd_/ n.人形机器人
bestman n.男傧相
troupe /_truːp_/ n.(演员,歌手等的)班子
dexterity /_dekˈsterəti_/ n.熟练 
cross-section n.横截面
fucking high 欣喜若狂
fuck /_fʌk_/ v.性交 他妈的 n.性交 他妈的
black silk 黑丝
fuck around 吊儿郎当
League member共青团员 
fashion /_ˈfæʃn_/ v.制作
equalize /_ˈiːkwəlaɪz_/ v.扳平比分
run /_rʌn_/ v.赛跑 (流体)流动 运转 经营 (美)竞选 变成 (run into 偶然碰见Guess who I ran into today! 撞上The bus went out of control and ran into a line of people. 达到Her income runs into six figures. 途中遭遇(恶劣天气) )n.跑 趋势 旅程 连续上映 额定产量 抛售 挤兑 抢购 动向 滑道 得分 竞选 饲养场 急奏 顺子
existence /_ɪɡˈzɪstəns_/ n.存在 生活方式
compact object 致密天体 
spin /_spɪn_/ v.叙述
frame /_freɪm_/ n.框架 v.加边框 做伪证陷害 拟定 表达
derivative /_dɪˈrɪvətɪv_/ n.衍生物 导数 a.缺乏独创性的
derivative operator 导数算子 
gauge theory 规范理论
Rabelaisian /_ˌræbəˈleɪziən_/ a.粗俗幽默的,拉伯雷风格的
hormone /_ˈhɔːməʊn_/ n.激素
clit /_klit_/ n.阴蒂
charismatic /_ˌkærɪzˈmætɪk_/ a.有号召力的
shampoo /_ʃæmˈpuː_/ n.洗发水 v.用洗发水洗
actuary /_ˈæktʃuəri_/ n.精算师(以研究事故、火灾、死亡等发生的频率为依据，为保险公司计算保险风险和保险费)
Gestapo n.盖世太保(纳粹德国的秘密警察)
odyssey /_ˈɒdəsi_/ n.漫长而充满风险的历程
yelp /_jelp_/ v.(因疼痛等)尖叫
scoop /_skuːp_/ n.勺 一勺的量 抢先报道的新闻 (详情鲜为人知的)最新消息 v.用勺子舀,用铲子铲  (敏捷地)捡起,抱起,拿起 抢先报道 赢得(一大笔钱或丰厚的奖品)
headfirst /_ˈhɛdˈfɜrst_/ ad.头超前地
commentate /_ˈkɒmənteɪt_/ v.(尤指在电台或电视台上)作实况报道
buck /_bʌk_/ n.一块钱 公兔 鹿 责任 v.猛然震荡 抵制 (马)弓背四蹄跳起
minimalism /_ˈmɪnɪməlɪzəm_/ n.极简主义
wham /_wæm_/ int.(突然的重击声)砰 (表示意外的事情突然发生)
spurt /_spɜːt_/ v.(液体)喷出 (短暂地)冲刺 n.涌出的液体 喷出的火舌 (速度)短时间激增
loop the loop 翻跟斗
nope /_nəʊp_/ int.不行
budge /_bʌdʒ_/ v.微微移动 使改变主意 
ketchup /_ˈketʃəp_/ n.番茄酱
nobble /_ˈnɒbl_/ v.阻止取胜 买通 阻挠 引起注意 
wheedle /_ˈwiːdl_/ v.哄骗 
mangle /_ˈmæŋɡl_/ v.撕烂 糟蹋 n.轧布机
ajar /_əˈdʒɑːr_/ a.(门)半开
energize /_ˈenədʒaɪz_/ v.使充满热情 给...增添能量 使通电
conjure /_ˈkʌndʒər_/ v.变戏法 
coast /_kəʊst_/ v.(尤指不用动力向山坡下)滑行 (不用多少动力)快速平稳地移动 不费力地取得成功 (做事)不出力 沿海岸航行
carve /_kɑːv_/ v.雕刻 把熟肉切成块 艰苦创业 
emerge /_iˈmɜːdʒ_/ v.(从隐蔽处或暗处)出现 (事实)暴露 显露 (从困境或苦难经历中)幸存下来 
partial fraction 部分分式
cavernous /_ˈkævənəs_/ a.(空间)像洞穴的
beaver /_ˈbiːvər_/ n.河狸 女子阴部 
mole /_məʊl_/ n.鼹鼠 色素痣 间谍 摩尔 
moleskin /_ˈməʊlskɪn_/ n.厚毛头斜纹棉布
defrost /_ˌdiːˈfrɒst_/ v.解冻 除霜
chilled steel 淬火钢
clutch /_klʌtʃ_/ v.紧握 (因害怕或痛苦)突然抓住Fear clutched at her heart. n.离合器 一批物品 势力范围 紧紧抓住 一窝小鸟
Dutch /_dʌtʃ_/ a.荷兰的
machine gun 机关枪 
repulsive /_rɪˈpʌlsɪv_/ a.令人厌恶的 斥力的
overpowering /_ˌəʊvəˈpaʊərɪŋ_/ a.强烈的 
treachery /_ˈtretʃəri_/ v.背叛 
sickening /_ˈsɪkənɪŋ_/ a.让人厌恶的 让人感觉不妙的 令人嫉妒的 
howling /_ˈhaʊlɪŋ_/ a.(风暴)怒号的 极端的
berserk /_bəˈzɜːk_/ a.盛怒 极为激动 
OBE n.英帝国勋位军官 英帝国官佐勋衔获得者(全写为Officer of the Order of the British Empire 英国授予有特殊贡献者的勋章)
royalty /_ˈrɔɪəlti_/ n.王室成员 版税 矿区土地使用费(由采矿或石油公司等付给土地所有人)
playwright /_ˈpleɪraɪt_/ n.剧作家
collaborate /_kəˈlæbəreɪt_/ v.合作
transpose /_trænˈspəʊz_/ v.使调换顺序 使转移 使乐曲变调
withstand /_wɪðˈstænd_/ v.承受 
deprivation /_ˌdeprɪˈveɪʃn_/ n.丧失 剥夺
blockbuster /_ˈblɒkbʌstər_/ n.一鸣惊人的事物 (尤指)非常成功的书(或电影)
crossing /_ˈkrɒsɪŋ_/ n.(通过道路,河流等的)安全通行处 十字路口 (海洋或宽阔江河的)横渡 穿越 
nimble /_ˈnɪmbl_/ a.灵活的 (头脑)机敏的
shaft /_ʃɑːft_/ n.竖井 杆 轴 辕 一束(阳光) 一阵(疼痛) 讥讽 v.欺骗
agile /_ˈædʒaɪl_/ a.敏捷的 
vintage /_ˈvɪntɪdʒ_/ n.特定年份酿造的酒 葡萄收获期 a.(葡萄酒)优质的 (车辆)古香古色的 优质的 成功的一年 
manoeuvre /_məˈnuːvər_/ n.细致巧妙的移动 策略 军事演习 v.(谨慎熟练地)移动 操纵 
cumbersome /_ˈkʌmbəsəm_/ a.大而笨重的 繁琐的
outmanoeuvre /_ˌaʊtməˈnuːvər_/ v.比...技高一筹 
saint /_seɪnt_/ n.圣徒 
confined /_kənˈfaɪnd_/ a.(空间)狭窄而围起来的
baron /_ˈbærən_/ n.男爵 工商业巨头 
slouch /_slaʊtʃ_/ v.没精打采地站,走,坐 n.没精打采地站的姿势
lumpy /_ˈlʌmpi_/ a.有颗粒的
lovelorn /_ˈlʌvlɔːn_/ a.失恋的
scorer /_ˈskɔːrər_/ n.(体育运动)得分运动员 记分员 
go-getter n.(商业上)实干家
even-handed a.公正的
open-handed a.慷慨的 用手掌的
empty-handed a.一无所获
single-handed ad.独自 
short llist n.入围名单
chain /_tʃeɪn_/ n.束缚,枷锁 链条 一系列  v.用锁链拴住
enduring /_ɪnˈdjʊərɪŋ_/ a.持久的 
blue-collar a.蓝领的
white-collar a.白领的 
placement /_ˈpleɪsmənt_/ n.(对人,物的)安置 实习工作  \
hunted /_ˈhʌntɪd_/ a.惴惴不安的
relive /_ˌriːˈlɪv_/ v.(尤指在想象中)再次体验
experiential /_ɪkˌspɪəriˈenʃl_/ a.经验得来的
headhunter /_ˈhedhʌntər_/ n.猎头者(专门负责延揽人才)
groom /_ɡruːm_/ v.刷洗 梳毛 培养 (恋童癖)勾引儿童
virgin /_ˈvɜːdʒɪn_/ n.处女 新手 a.原始的 处女的 
scout /_skaʊt_/ n.童子军 侦察机 星探 v.搜寻
slutty /_slʌti_/ a.淫荡的
abduct /_æbˈdʌkt_/ v.绑架
intravenous /_ˌɪntrəˈviːnəs_/ a.静脉内
esophagus /_iˈsɒfəɡəs_/ n.食道
colon /_ˈkəʊlən_/ n.冒号 结肠 
arousal /_əˈraʊzl_/ n.唤醒 激起性欲 激起
vocal /_ˈvəʊkl_/ a.嗓音的 直言不讳的 n.声乐部分
vocal cords 声带
rogue /_rəʊɡ_/ n.捣蛋鬼 骗子 a.行为失常的 (动物)离群的
susceptible /_səˈseptəbl_/ a.易受影响的 感情丰富的 容许...的 
gradient /_ˈɡreɪdiənt_/ n.坡度 变化率
self-assessment n.自我评价 自行估税
selg-employed a.个体经营的
beautician /_bjuːˈtɪʃn_/ n.美容师 
offline /_ˌɒfˈlaɪn_/ a.(计算机)离线的 
harmonize /_ˈhɑːmənaɪz_/ v.协调 
electrostatic /_ɪˌlektrəʊˈstætɪk_/ a.静电的
pagoda /_pəˈɡəʊdə_/ n.(南亚或东亚的)佛塔
delve /_delv_/ v.翻找 
full-length a.(镜子)全身的 (书)足本的 (窗户)落地的 (衣服)长及脚踝的 ad.身体伸直
longevity /_lɒnˈdʒevəti_/ n.长寿
lyric /_ˈlɪrɪk_/ n.歌词 抒情诗 a.抒情的
two-way a.双向的 (人际关系)彼此的 (无线电设备)收发两用的
eye-catching a.引人注目的
low-key a.低调的
perpendicular /_ˌpɜːpənˈdɪkjələr_/ a.垂直的 n.垂直线  
waggle /_ˈwæɡl_/ v.来回摆动
finger /_ˈfɪŋɡər_/ v.告发
complete /_kəmˈpliːt_/ a.含有 
flyer /_ˈflaɪər_/ n.飞行员 飞行器 飞行物 小传单
thee /_ðiː_/ pron.你(第二人称宾格)We beseech thee, O Lord
eviction /_ɪˈvɪkʃn_/ n.驱逐
exile /_ˈeksaɪl_/ v.流放 流亡者 v.流放
counterclockwise /_ˌkaʊntəˈklɒkwaɪz_/ a.ad.逆时针方向的
tablecloth /_ˈteɪblklɒθ_/ n.(餐桌)桌布
collect /_kəˈlekt_/ v.接人
captivate /_ˈkæptɪveɪt_/ v.迷住
fairy tale 童话故事 
hooray /_huˈreɪ_/ int.好哇 
olfactory /_ɒlˈfæktəri_/ a.嗅觉的
lavender /_ˈlævəndər_/ n.薰衣草 淡紫色
essential oil n.精油
intimate /_ˈɪntɪmət_/ a.亲密的 隐私的 详尽的 n.知己 /_ˈɪntɪmeɪt_/ v.暗示
exposition /_ˌekspəˈzɪʃn_/ n.阐释 产品发布会
league /_liːɡ_/ n.联盟 4000m
exotic /_ɪɡˈzɒtɪk_/ a.异国的
rote /_rəʊt_/ a.死记硬背
obituary /_əˈbɪtʃuəri_/ n.讣告
avert /_əˈvɜːt_/ v.防止
mitigate /_ˈmɪtɪɡeɪt_/ v.缓和
dwarf /_dwɔːf_/ n.矮人 a.矮小的 v.使矮小
devour /_dɪˈvaʊə_/ v.（尤指因饥饿而）狼吞虎咽地吃光He devoured half of his burger in one bite.津津有味地看She devoured everything she could lay her hands on: books, magazines and newspapers.吞噬Flames devoured the house.
retro /_ˈretrəʊ_/ a.复古的
interface /_ˈɪntəfeɪs_/ n.界面
footing /_ˈfʊtɪŋ_/ n.基础 立足点
elaborate /_ɪˈlæbərət_/ a.复杂的 /_ɪˈlæbəreɪt_/ v.详细描述
fraught /_frɔːt_/ a.焦虑的 充满（不愉快事物）的a situation fraught with danger
residence /_ˈrezɪdəns_/ n.宅邸 居住 居住权
outpost /_ˈaʊtpəʊst_/ n.偏远村落
occult /_ˈɒkʌlt_/ a.神秘的
taper /_ˈteɪpə_/ v.逐渐变窄 n.点火用的木条
sustenance /_ˈsʌstənəns_/ n.营养 维持
plow /_plaʊ_/ n.犁
caravan /_ˈkærəvæn_/ n.旅行拖车
entomb /_ɪnˈtuːm_/ v.埋葬
lodging /_ˈlɒdʒɪŋ_/ n.寄宿
ere /_eə_/ prep.在...之前
cougar /_ˈkuːɡə_/ n.美洲狮
elevation /_ˌelɪˈveɪʃn_/ n.提拔 高度
bracket /_ˈbrækɪt_/ n.支架 括号 等级People in the lower income brackets will not be able to afford this. v.把...相提并论
stockpile /_ˈstɒkpaɪl_/ n.屯聚的物资
haulier /_ˈhɔːliə_/ n.货运公司
designate /_ˈdezɪɡneɪt_/ v.指定 委任 标明
perturbation /_ˌpɜːtəˈbeɪʃn_/ n.小变化
perturb /_pəˈtɜːb_/ v.使焦虑
canonical /_kəˈnɒnɪkl_/ a.规范的
labyrinth /_ˈlæbərɪnθ_/ n.迷宫


20250630 
gumdrop /_ˈɡʌmdrɒp_/ n.橡皮糖
groovy /_ˈɡruːvi_/ a.时髦的 有趣的 吸引人的 
feature film n.故事片
evergreen /_ˈevəɡriːn_/ n.常青树 
adore /_əˈdɔːr_/ v.喜爱
anal /_ˈeɪnl_/ a.肛门的
anus /_ˈeɪnəs_/ n.肛门
hearing aid n.助听器
icing /_aɪsɪŋ_/ n.糖霜 
recipient /_rɪˈsɪpiənt_/ n.接受者
touchstone /_ˈtʌtʃstəʊn_/ n.试金石
physiological /_ˌfɪziə'lɒdʒɪk(ə)l_/ a.生理学的
qualitative /_ˈkwɒlɪtətɪv_/ a.定性的
quantitative /_ˈkwɒntɪtətɪv_/ a.定量的
ATM :automated teller machine
cut-throat a.竞争残酷的
lay-off n.歇工期 解雇
takeover /_ˈteɪkəʊvə_/ n.收购 接管
entertaining /_ˌentəˈteɪnɪŋ_/ a.有趣的
meteoric /_ˌmiːtiˈɒrɪk_/ a.迅速成功的 流星的
reside /_rɪˈzaɪd_/ v.定居在
constitute /_ˈkɒnstɪtjuːt_/ v.被算作 Does such an activity constitute a criminal offence? 构成
strategy /_ˈstrætədʒi_/ n.战略 策略 策划
sober /_ˈsəʊbə_/ a.未醉的 冷静的 素净的 v.变得冷静 
permeate /_ˈpɜːmieɪt_/ v.扩散 
waft /_wɒft_/ v.随风飘荡 n.一股
tribulation /_ˌtrɪbjuˈleɪʃn_/ n.苦难
soak /_səʊk_/ v.浸泡 使湿透 敲诈 n.浸泡 洗澡
tactful /_ˈtæktfl_/ a.圆滑的
unify /_ˈjuːnɪfaɪ_/ v.统一 
unity /_ˈjuːnəti_/ n.统一 协调 整体 一致
tapeworm /_ˈteɪpwɜːm_/ n.绦虫
show-stopping a.受到阵阵鼓掌喝彩的节目
unquenchable /_ʌnˈkwentʃəbl_/ a.止不住的
parking lot 停车场 
park v.停车 n.(无停车场的意思)
depressed area n.贫困区
border region n.边界地区
hallmark /_ˈhɔːlmɑːk_/ n.特征 金银纯度印记 v.给金银做纯度标记
destined /_ˈdestɪnd_/ a.命中注定的 开往
flyweight /_ˈflaɪweɪt_/ n.蝇量级拳击手(48-51kg)
reboot /_ˌriːˈbuːt_/ v.重新启动
farm stay 农家乐
stigma /_ˈstɪɡmə_/ n.耻辱 (花的)柱头
alcoholism /_ˈælkəhɒlɪzəm_/ n.酒精中毒
disobedience /_ˌdɪsəˈbiːdiəns_/ n.不服从
obedience /_əˈbiːdiəns_/ n.服从
grotesque /_ɡrəʊˈtesk_/ a.荒谬的 丑陋的 n.(书画中)丑陋的人 奇异艺术风格
fascist /_ˈfæʃɪst_/ n.法西斯主义者 极右分子
regime /_reɪˈʒiːm_/ n.政体 体制 生活规律
regimen /_ˈredʒɪmən_/ n.生活规律
as with 与...一样
entrant /_ˈentrənt_/ n.新成员 参赛者
correlation /_ˌkɒrəˈleɪʃn_/ n.相关性
profanity /_prəˈfænəti_/ n.脏话
wannabe /_ˈwɒnəbi_/ n.(名人的)崇拜模仿者
skinner /_ˈskɪnə_/ n.骗子 剥皮工人
anchovy /_ˈæntʃəvi_/ n.鳀鱼
counterfeit /_ˈkaʊntəfɪt_/ a.仿制的 n.仿制品 v.仿制
void /_vɔɪd_/ a.空的 无效的 n.空白 v.使无效 排泄
static /_ˈstætɪk_/ a.静止的 静力的 n.静电 静力学 抨击
turn in to 收听
get me wrong 误会我
intricate /_ˈɪntrɪkət_/ a.错综复杂的
spur /_spɜːr_/ n.马刺 鞭策 (公路)支线 v鞭策 刺激
brooding /_ˈbruːdɪŋ_/ a.幽怨的 险要的 森林的(sad and mysterious or threating)
brood /_bruːd_/ v.忧思 ~over/on/sbout sth n.一窝动物
prestige /_preˈstiːʒ_/ n.声望 a.受尊重的 名贵的 
prestigious /_preˈstɪdʒəs_/ a.有威望的
remedy /_ˈremədi_/ n.解决方法 疗法 v.纠正
hazard /_ˈhæzəd_/ n.危险 v.大胆猜测 使处于危险
contaminate /_kənˈtæmɪneɪt_/ v.污染 玷污
meticulous /_məˈtɪkjələs_/ a.一丝不苟的
consequential /_ˌkɒnsɪˈkwenʃl_/ a.随之而来的 重要的
prominent /_ˈprɒmɪnənt_/ a.杰出的 重要的 突出的 显眼的
arduous /_ˈɑːdjuəs_/ a.艰苦的
buoy /_bɔɪ_/ n.浮标 v.鼓舞 使价格上涨
proxy /_ˈprɒksi_/ n.代理权 代理人 指标
earthworm /_ˈɜːθwɜːm_/ n.蚯蚓
certification /_ˌsɜːtɪfɪˈkeɪʃn_/ n.鉴定 出具课程结业证书
dehydrate /_ˌdiːhaɪˈdreɪt_/ v.脱水
payload /_ˈpeɪləʊd_/ n.(飞机船只的)有酬载荷
cremains /_krəˈmeɪnz_/ n.骨灰
irreversible /_ˌɪrɪˈvɜːsəbl_/ a.不可逆转的
microfiche /_ˈmaɪkrəʊfiːʃ_/ n.微缩胶片
Chinese nation 中华民族
deathbed /_ˈdeθbed_/ n.临终床
coward /_ˈkaʊəd_/ n.胆小鬼
jellyfish /_ˈdʒelifɪʃ_/ n.水母 海蜇
endorse /_ɪnˈdɔːs_/ v.赞同 代言 (在支票背面)签名 (在驾照上)记录违章事项
uphold /_ʌpˈhəʊld_/ v.支持 
unswerving /_ʌnˈswɜːvɪŋ_/ a.坚定的
governance /_ˈɡʌvənəns_/ n.统治
optimize /_ˈɒptɪmaɪz_/ v.优化
State Council 国务院
advisory /_ədˈvaɪzəri_/ a.咨询的 n.警报
legislative /_ˈledʒɪslətɪv_/ a.立法的
genus /_ˈdʒiːnəs_/ n.(生物学)属
poach /_pəʊtʃ_/ v.水煮 偷猎 挖走(人员)
entomology /_ˌentəˈmɒlədʒi_/ n.昆虫学
analogue /_ˈænəlɒɡ_/ a.模拟的 (钟表)指针似的 n.相似物
boggle /_ˈbɒɡl_/ v.(因吃惊而)不知所措
emanate /_ˈeməneɪt_/ v.表现
maestro /_ˈmaɪstrəʊ_/ n.音乐大师
magnify /_ˈmæɡnɪfaɪ_/ v.放大
macro lens 微距镜头
donor /_ˈdəʊnər_/ n.捐赠者 献血者
run its course 按常规发展
magic bullet n.灵丹妙药
be back on one's feet 完全复原
under the weather 身体不适
photographic memory /_ˌfəʊtəˌɡræfɪk ˈmeməri_/ n.精确的记忆力
spoilsport /_ˈspɔɪlspɔːt_/ n.扫兴的人
dub /_dʌb_/ v.给...起绰号 配音 
conducive /_kənˈdjuːsɪv_/ a.使容易发生的
grandeur /_ˈɡrændʒər_/ n.宏伟 高贵 
foliage /_ˈfəʊliɪdʒ_/ n.枝叶
on call 随时待命
independent contractor 独立承包人
hallway /_ˈhɔːlweɪ_/ n.大厅 走廊
painfully /_ˈpeɪnfəli_/ ad.非常地 痛苦地 艰难地
hoax /_həʊks_/ n.骗局 恶作剧 v.欺骗
back seat n.(车辆的)后座
basically /_ˈbeɪsɪkli_/ ad.大体上 总的来说 
orthorexia nervosa 健康食品强迫症
second nature n.习性
medical community 医学界
psychological thriller 心理惊悚片
convention center 会展中心
planetarium /_ˌplænɪˈteəriəm_/ n.天文馆
authentication /_ɔːˌθentɪˈkeɪʃn_/ n.认证
spatula /_ˈspætʃələ_/ n.刮刀
toothpick /_ˈtuːθpɪk_/ n.牙签
sea legs 在颠簸的船上行走自如且不晕船的本领
squid /_skwɪd_/ n.鱿鱼
vouch /_vaʊtʃ_/ v.担保
nautical /_ˈnɔːtɪkl_/ a.航海的
port /_pɔːt_/ n.左舷
starboard /_ˈstɑːbəd_/ n.右舷
astern /_əˈstɜːn_/ a.在船尾
oar /_ɔː(r)_/ n.桨
rudder / _ˈrʌdə(r)_/ n.舵
clamor / 'klæmə(r) / v.喧嚷
cringe /_krɪndʒ_/ v.尴尬
\end{document}

